{"created_at": "Mon Jan 25 20:35:00 +0000 2016", "text": "Caravaggio berlin https://t.co/ZodnKyXefE"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:25:02 +0000 2016", "text": "M\u00f6te med V\u00e4rmd\u00f6 kommun om Gustavsbergs Porslinsmuseum #gustavsberg #porslinsmuseum\u2026 https://t.co/nGpPXJf6FH"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:43:53 +0000 2016", "text": "Just posted a photo @ Restaurang Ming Palace https://t.co/BjVPa5Keak"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:55:16 +0000 2016", "text": "Ny v\u00e5g! #gym #gymmotivation #gymtime #instagym #v\u00e5g #nyv\u00e5g #grr #mariatorget #s\u00f6der @ Saga https://t.co/BqRHntU3rR"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:08:00 +0000 2016", "text": "RT @NatMus_SWE: \u00c9douard Manet was born #onthisday in 1832. This painting was donated by Anders Zorn. \nhttps://t.co/QnBJbz06eP https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:03:19 +0000 2016", "text": "Just posted a photo @ Stockholm, Sweden https://t.co/nEQK4SAvDS"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:13:09 +0000 2016", "text": "L\u00f6rdagsmiddag @vastertorp #stockholm #v\u00e4stertorp #terr\u00e4ngv\u00e4gen #puttanesca @ V\u00e4stertorp https://t.co/OOcna2EnJg"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:50:47 +0000 2016", "text": "@asamsjostrom #mariatorget  - fin utst\u00e4llning p\u00e5 T-Mariatorget! #stockholm #foto #photo\u2026 https://t.co/8Q85QxJbrp"}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:56:52 +0000 2016", "text": "Just posted a photo https://t.co/KMOb4vuiCc"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:19:40 +0000 2016", "text": "#formex2016 #stockholmsm\u00e4ssan #\u00e4lvsj\u00f6m\u00e4ssan #\u00e4lvsj\u00f6 @ Formex p\u00e5 Stockholmsm\u00e4ssan https://t.co/A4nRYQLBIJ"}
{"created_at": "Sat Jan 23 11:40:00 +0000 2016", "text": "#kanin #middag #mittk\u00f6k #mariatorget #fredagsmys @ Under solen p\u00e5 Bellmansgatan https://t.co/rmMwXwRnwZ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:38:09 +0000 2016", "text": "Vi firar bostadsf\u00f6rs\u00e4ljningen med #kanin fr\u00e5n ostermalmshallen - tack f\u00f6r tipset\u2026 https://t.co/MlNPGjmCeH"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:26:27 +0000 2016", "text": "M\u00e4rta Bolin-Clason stockholmsauktionsverk #modernist #modern #stockholm #\u00f6stermalm\u2026 https://t.co/YgZ0rDYIKd"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:43:52 +0000 2016", "text": "HM Konungen inviger utst\u00e4llningen #itiden kungligaslotten #kungligaslottet som \u00e4r en del av\u2026 https://t.co/F3UuWMG9bB"}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:43:22 +0000 2016", "text": "Referensgruppen f\u00f6r #nmdesign @natmus_swe kulturhusetstadsteatern m\u00f6ts. #design #form\u2026 https://t.co/DfqYtLqXi0"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:16:22 +0000 2016", "text": "Lunchm\u00f6te med Alexandra von Schwerin. #operabaren #stockholm @kungligaoperan #kungligaoperan\u2026 https://t.co/qDSOC9D9GM"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:09:55 +0000 2016", "text": "On my way to the #office #skeppsholmen #stockholm #visitstockholm #visitsweden #nationalmuseum\u2026 https://t.co/0d9g73ogxv"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:59:40 +0000 2016", "text": "Framtidens tunnelbanekonstn\u00e4rer utsedda https://t.co/PkmYl7gGCk"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:58:21 +0000 2016", "text": "Framtidens tunnelbanekonstn\u00e4rer utsedda https://t.co/plswsSlgJH"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:52:57 +0000 2016", "text": "Mitt hus till salu! S\u00e5lt! \ud83d\udc4d @ Stockholm, Sweden https://t.co/oso0O5lDhu"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:48:59 +0000 2016", "text": "F\u00f6delsedagsmiddag! #f\u00f6delsedag #f\u00f6delsedagsfirande #f\u00f6delsedagsbarn #f\u00f6delsedagskalas\u2026 https://t.co/BviDd225jR"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:22:39 +0000 2016", "text": "#stockholm #blasieholmen #nationalmuseum @natmus_swe #nobel #visitstockholm #visitsweden\u2026 https://t.co/qFFFqBjbua"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:20:08 +0000 2016", "text": "Just posted a photo @ Stockholm, Sweden https://t.co/HqqR5F0EKl"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:25:01 +0000 2016", "text": "Good news - maybe? \u2764\ufe0f\ud83d\ude07\ud83d\ude08            #mariatorget #kinesiskt #chineesefood #s\u00f6dermalm #s\u00f6der\u2026 https://t.co/G3GcqOz4Q0"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:08:34 +0000 2016", "text": "Polish cheese&amp;bread ... Greetings from Warszawa to mattiasrams in #stockholm #s\u00f6der #polish\u2026 https://t.co/TljEz7ZYQJ"}
{"created_at": "Sat Jan 16 14:22:43 +0000 2016", "text": "Berndt Arellin pieni talo Tukholmassa - https://t.co/zVytuAv4oz"}
{"created_at": "Sat Jan 16 08:45:59 +0000 2016", "text": "Hem! #warsawairportchopin #warsawairport #airport #warsaw #lot @ Warsaw Chopin Airport https://t.co/CQTBY4tfqT"}
{"created_at": "Fri Jan 15 21:29:30 +0000 2016", "text": "Morgen morgen nur nicht heute..all flights cancelled due to weatherconditions... Nytt f\u00f6rs\u00f6k\u2026 https://t.co/QiNupzYUJ7"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:57:20 +0000 2016", "text": "#autorrooms #warsaw #poland #polishdesign #hotel @ Autor Rooms https://t.co/rfg4sN64Qk"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:56:43 +0000 2016", "text": "#hotel #polishdesign #poland #warsaw #autorrooms @ Autor Rooms https://t.co/UDyd8CzBxK"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:55:39 +0000 2016", "text": "#autorrooms #warsaw #poland #polishdesign #hotel @ Autor Rooms https://t.co/nCFnHhv7C6"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:46:21 +0000 2016", "text": "Just posted a photo @ Muzeum Historii \u017byd\u00f3w Polskich POLIN https://t.co/l4vg9YxbbP"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:51:34 +0000 2016", "text": "Polskt br\u00f6d f\u00f6r svensk frukost. #br\u00f6d #poland #bread #frkost mattiasrams @ Warsaw, Poland https://t.co/YQWrL8RNX7"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:20:44 +0000 2016", "text": "Bezaprojekt.pl bezaprojekt #design #polishdesign #poland #warsaw #bezaprojekt @ Warszawa Centrum https://t.co/Bd9L9fHGdC"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:08:20 +0000 2016", "text": "Meeting the polish designscen at the Swedish Embassy in Warsaw. #design #polishdesign #poland\u2026 https://t.co/8wRx27rsM1"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:19:56 +0000 2016", "text": "Visiting #krystiankowalski #studio  #oldtownwarsaw #poland #polishdesign #design @ Warsaw Old Town https://t.co/3oeC2rCch2"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:25:23 +0000 2016", "text": "Polsk tryckt textil fr\u00e5n 1950-talet i Warszawas Nationalmuseum. #textile #design #polishdesign\u2026 https://t.co/rNWBLttRf0"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:14:55 +0000 2016", "text": "Polsk design fr\u00e5n 1960-talet....#glass #design #polishdesign #poland #nationalmuseuminwarsaw @\u2026 https://t.co/qju9FPwgEu"}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:52:39 +0000 2016", "text": "Marian Bigas , Tired, in Auschwitz 1943. #nationalmuseuminwarsaw #auschwitz #concentrationcamp @\u2026 https://t.co/VLb2kaUOPp"}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:49:09 +0000 2016", "text": "Koptisk v\u00e4ggm\u00e5lning fr\u00e5n Fara, Sudan, Unesco projekt inf\u00f6r Assuan-bygget. #poland #warsaw\u2026 https://t.co/Iz0gVnD8lC"}
{"created_at": "Wed Jan 13 18:12:04 +0000 2016", "text": "Palace of Culture. #warsaw #culture #palace #stalin #poland @ Palace of Culture and Science https://t.co/Opc6R7qS4i"}
{"created_at": "Wed Jan 13 17:23:34 +0000 2016", "text": "Museum of modern att #poland #finearts #warsaw #graphicdesign @ Muzeum Sztuki Nowoczesnej w\u2026 https://t.co/bHJUMI9Ik5"}
{"created_at": "Wed Jan 13 17:11:26 +0000 2016", "text": "Fine arts Academy #warsaw #finearts  #academy #poland @ Academy of Fine Arts in Warsaw https://t.co/OxONTr19Mq"}
{"created_at": "Wed Jan 13 17:09:39 +0000 2016", "text": "Fine Arts Academy of Warszawa ..#art #academy #poland #modernmuseum #graphicdesign #warsaw @\u2026 https://t.co/mlLCHUsFlh"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:59:05 +0000 2016", "text": "Hj\u00e4lp R\u00f6da korset hj\u00e4lpa m\u00e4nskor p\u00e5 flykt. Jernhusen och Nationalmuseum avslutar\u2026 https://t.co/Tdlq8XC5dE"}
{"created_at": "Tue Jan 12 22:14:11 +0000 2016", "text": "Hem\u00e5t i natten.. Alla skulpturer p\u00e5 #mariatorget har f\u00e5tt #kl\u00e4der #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #skulptur\u2026 https://t.co/JuSMUr5fsr"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:30:29 +0000 2016", "text": "@natmus_swe #kontor #amiralitetshuset skeppsholmen ..#sn\u00f6 @visitstockholm igen...#kalltute @\u2026 https://t.co/9hBX9FNRvQ"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:13:51 +0000 2016", "text": "Apres diner...les fromages...#mariatorget #s\u00f6dermalm #s\u00f6der #stockholm #middag #mittk\u00f6k #ost @\u2026 https://t.co/HRR0O8QkFN"}
{"created_at": "Mon Jan 11 16:39:33 +0000 2016", "text": "#gym #gymlife #gymmotivation #gymtime #instagym #stockholm #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #mariatorget @ Saga https://t.co/SOED1Shpx6"}
{"created_at": "Mon Jan 11 12:47:57 +0000 2016", "text": "F\u00f6nsterrenoveringen forts\u00e4tter #amiralitetshuset @natmus_swe - aningen varmare\u2026 https://t.co/tiDnG2HlPB"}
{"created_at": "Mon Jan 11 12:45:41 +0000 2016", "text": "On my way @natmus_swe skeppsholmen #stockholm #s\u00f6der #slussen #skeppsholmen @ Djurg\u00e5rdsf\u00e4rjan https://t.co/wLOKlZfWgm"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:35:38 +0000 2016", "text": "Carol the movie..#bio #film #carol #svenskabio #biografvictoria @ Biograf Victoria Svenska Bio https://t.co/M79Qs8vi0O"}
{"created_at": "Sun Jan 10 17:32:05 +0000 2016", "text": "Varm #grekisk #moussaka f\u00f6r frusen mattiasrams #middag #mariatorget #s\u00f6ndagsmys #s\u00f6der @ Under\u2026 https://t.co/nxZd9xZD92"}
{"created_at": "Sun Jan 10 14:19:18 +0000 2016", "text": "Nam! #semlor #s\u00f6ndagsmys #mariatorget #s\u00f6der #s\u00f6dermalm @ Chic Konditori https://t.co/U3nVKsq9we"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:03:43 +0000 2016", "text": "The party goes on\ud83d\udc7f#bouefbourguignon #mariatorget #s\u00f6dermalm #s\u00f6der #gourmet #friends @ Maria\u2026 https://t.co/L0OD02MI7S"}
{"created_at": "Sat Jan 09 20:48:47 +0000 2016", "text": "#dinner peppebergstromhesselbom #tedhesselbom #gourmet #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #mariatorget\u2026 https://t.co/HJi87hhvjH"}
{"created_at": "Sat Jan 09 14:14:37 +0000 2016", "text": "Lot of space today...#mariatorget #kalltute #s\u00f6der #gym #gymlife #gymmotivation #instagym @ Saga https://t.co/uRu9m8VlmS"}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:03:06 +0000 2016", "text": "Idag orkade vi inte g\u00f6ra #middag , men det blev en h\u00e4rlig #pollo respektive #saltimbocca p\u00e5\u2026 https://t.co/Y4JpSBUz3J"}
{"created_at": "Thu Jan 07 18:58:14 +0000 2016", "text": "#dinner mattiasrams #pork #salvia #italianwine #kalltute #mariatorget #s\u00f6dermalm #s\u00f6der @ Under\u2026 https://t.co/Tl3amuFtHb"}
{"created_at": "Thu Jan 07 16:57:30 +0000 2016", "text": "RT @NatMus_SWE: Now you can read more about our upcoming exhibitions in 2016.\n\nhttps://t.co/vwOfvt3CoO\n#exhibitions #nmdesign https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 16:57:09 +0000 2016", "text": "RT @kvinnoforbundet: R\u00f6str\u00e4tten f\u00f6r kvinnor kom inte av sig sj\u00e4lv. I \u00e5r har kvinnor i Finland haft fulla politiska r\u00e4ttigheter i 110 \u00e5r.  h\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 16:31:28 +0000 2016", "text": "Nu \u00e4r det de nya l\u00f6ftenas tid p\u00e5 gymmet. #fullhouse #gym #gymlife #gymmotivation #sagagym\u2026 https://t.co/N1xBDnyuVk"}
{"created_at": "Thu Jan 07 08:53:46 +0000 2016", "text": "Sista handen p\u00e5 en text, referenslitteratur &amp; v\u00e4rmande kaffe....#kalltute #s\u00f6der #s\u00f6dermalm\u2026 https://t.co/wHNFKCmTvu"}
{"created_at": "Wed Jan 06 18:36:22 +0000 2016", "text": "Varm rysk fiskseljanka i kylan...#ryskseljanka #seljanka #fisksoppa #fisksoppa #s\u00f6dermalm #s\u00f6der\u2026 https://t.co/XcGhDIyzRk"}
{"created_at": "Wed Jan 06 13:09:07 +0000 2016", "text": "#frukost #nytorget #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #kaffe #latte @ Gildas Rum https://t.co/japwTVd7Qh"}
{"created_at": "Tue Jan 05 16:15:33 +0000 2016", "text": "AW #gym #gymlife #gymmotivation #sagagym #mariatorget #s\u00f6der @ Saga https://t.co/43pdXNOyDH"}
{"created_at": "Tue Jan 05 10:58:29 +0000 2016", "text": "F\u00f6r ett \u00e5r sedan diskuterades fr\u00e5gan om att para enf\u00e4rgade strumpor p\u00e5 Facebook av bl.a.\u2026 https://t.co/OsUBYdNDSU"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:37:01 +0000 2016", "text": "Ja- siskonkorvsoppa skulle det bli... Men s\u00e5nt finns inte h\u00e4r... s\u00e5 detta \u00e4r\u2026 https://t.co/gIbhpXUHFI"}
{"created_at": "Mon Jan 04 18:47:12 +0000 2016", "text": "N\u00e5got suddig ... @ Fuerteventura - Canary Islands https://t.co/a5GA4Xl4SJ"}
{"created_at": "Sun Jan 03 21:16:52 +0000 2016", "text": "zeziliah @ Nytorget https://t.co/Vt2iMrtcD2"}
{"created_at": "Sun Jan 03 19:45:17 +0000 2016", "text": "#pasta #sojapasta #fruttidimare mattiasrams #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #stockholm #mariatorget @ Under\u2026 https://t.co/wweLPLphAi"}
{"created_at": "Sat Jan 02 19:35:03 +0000 2016", "text": "After #starwars #theforceawakens . #mingpalacesthlm #mariatorget #kinesiskt #fortunecookie\u2026 https://t.co/g0ikmKxoBW"}
{"created_at": "Sat Jan 02 18:43:42 +0000 2016", "text": "#starwars #theforceawakens #plockgodis #s\u00f6der #medborgarplatsen @ Filmstaden S\u00f6der https://t.co/c0MdYwFRNU"}
{"created_at": "Sat Jan 02 14:55:54 +0000 2016", "text": "Oops.... Idag blir det ingen bild ens i n\u00e4rheten av v\u00e5gen. #gym #gymlife #gymmotivation #v\u00e5g\u2026 https://t.co/guoVBjidXU"}
{"created_at": "Fri Jan 01 11:30:40 +0000 2016", "text": "1.1.2015 @tedhes peppebergstromhesselbom mattiasrams #paris @ Le Marais - Paris https://t.co/oeyufTYaaa"}
{"created_at": "Fri Jan 01 02:17:15 +0000 2016", "text": "Gott nytt \u00e5r! #stockholm #s\u00f6dermalm #s\u00f6der #mariatorget #nytt\u00e5r #nytt\u00e5rsfest #nytt\u00e5rsmiddag\u2026 https://t.co/CvSf6v18wb"}
{"created_at": "Wed Dec 30 17:56:48 +0000 2015", "text": "#buckwheat #buckwheatpancakes #blinis #russianblinis for #newyears #mariatorget #s\u00f6der #s\u00f6dermalm\u2026 https://t.co/bH7GkxgLyI"}
{"created_at": "Wed Dec 30 13:18:40 +0000 2015", "text": "Lunch! #lunch #mcdonalds #slussen #s\u00f6der #healthy #healthyfood #stockholm @ McDonald's Slussen https://t.co/z2jHwBofCm"}
{"created_at": "Wed Dec 30 09:50:32 +0000 2015", "text": "Fri entr\u00e9 p\u00e5 Nationalmuseum fr\u00e5n 1 januari - Nationalmuseum https://t.co/hpOPehfZkT via @mynewsdesk_se"}
{"created_at": "Tue Dec 29 21:17:07 +0000 2015", "text": "Middag hos sv\u00e4rfar och hans fru. Avslutad med tryffel fr\u00e5n deras hem\u00f6, Gotland! Mums! #middag\u2026 https://t.co/UrPknKHCay"}
{"created_at": "Tue Dec 29 16:05:40 +0000 2015", "text": "#roslagsbanan #p\u00e5v\u00e4g #middag #ostrastationjarnvagsrestaurangen #stockholm @ \u00d6stra Station\u2026 https://t.co/RZ1HoKafdW"}
{"created_at": "Tue Dec 29 12:35:24 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Saga https://t.co/JMwCB8a6uC"}
{"created_at": "Mon Dec 28 23:13:33 +0000 2015", "text": "#provkor #ny\u00e5rsmiddag #marockanskt #bra #lyckat #eetsmakelijk #smakelijk #workingclassfoodie\u2026 https://t.co/RzsC3voTar"}
{"created_at": "Mon Dec 28 18:49:57 +0000 2015", "text": "Huuh... Men resultatet var ok! #mariatorget #s\u00f6dermalm #s\u00f6der #gym #gymlife #gym #gymmotivation \ud83d\ude07\u2026 https://t.co/X1fSDlN0p2"}
{"created_at": "Sun Dec 27 21:03:31 +0000 2015", "text": "Hemma - Och d\u00e5 kom sn\u00f6n. #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #mariatorget #hemma @ Under solen p\u00e5 Bellmansgatan https://t.co/Knz4k5hn6C"}
{"created_at": "Sat Dec 26 22:12:48 +0000 2015", "text": "#cheese #birthdayboy #franshalsstraat #amsterdam #happybirthday #happy @ Neighbours Amsterdam https://t.co/Lrv9mBHKWq"}
{"created_at": "Sat Dec 26 21:33:03 +0000 2015", "text": "Wellington...#franshalsstraat #depijpamsterdam #amsterdam #birthdayboy #nederland\u2026 https://t.co/Q7CMbml9Ik"}
{"created_at": "Sat Dec 26 21:31:06 +0000 2015", "text": "Blinis...#blinis #salmon #lucky #birthdayboy #amsterdam #depijpamsterdam #franshalsstraat\u2026 https://t.co/yowz5wajtO"}
{"created_at": "Sat Dec 26 21:28:48 +0000 2015", "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude1c @ Neighbours Amsterdam https://t.co/WX6mC3RL9b"}
{"created_at": "Sat Dec 26 20:57:08 +0000 2015", "text": "mattiasrams har ordnat en underbar #f\u00f6delsedag #fodelsedagsmiddag #gourmet #depijpamsterdam\u2026 https://t.co/RUAdxenZSQ"}
{"created_at": "Sat Dec 26 18:13:11 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ De Pijp A'dam https://t.co/RwLryF7lem"}
{"created_at": "Sat Dec 26 14:53:35 +0000 2015", "text": "#graffitiart #newyork meets #amsterdam @ Amsterdam Museum https://t.co/v7JQlfcYdW"}
{"created_at": "Sat Dec 26 13:15:34 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Foam Fotografiemuseum Amsterdam https://t.co/hFRVrtHZni"}
{"created_at": "Sat Dec 26 11:37:11 +0000 2015", "text": "#ontbijt #bagels #bagelsandbeans #depijpamsterdam #amsterdam @ Bagels &amp; Beans Ferdinand Bolstraat https://t.co/gWE7BbEAD2"}
{"created_at": "Fri Dec 25 19:46:39 +0000 2015", "text": "Julmiddag. #lunteren #nederland #kerstdiner #julmiddag @ Lunterse Buurtbos https://t.co/ZFZHNfGk5c"}
{"created_at": "Fri Dec 25 16:00:38 +0000 2015", "text": "Preparing for #kerstdiner #nederland #lunteren @ Lunterse Buurtbos https://t.co/7xXjmGlFv5"}
{"created_at": "Fri Dec 25 15:56:07 +0000 2015", "text": "#middelpunt #mittinaturen #mitti #nederland #natur -P\u00e5 julbes\u00f6k/julmiddag i Lunteren ...\u2026 https://t.co/CpPzNgDmoP"}
{"created_at": "Fri Dec 25 11:47:30 +0000 2015", "text": "#amsterdam naar #amersfoort #ontbijt #trein @ Centraal Station Amsterdam https://t.co/mBRDiUssTL"}
{"created_at": "Thu Dec 24 22:19:09 +0000 2015", "text": "Julmiddag i Amsterdam #amsterdam #kerst #kerstavond #kerstkado #kerstvakantie @ Miss Korea Bbq https://t.co/tYQxY6atSE"}
{"created_at": "Thu Dec 24 15:57:36 +0000 2015", "text": "#stedelijk #amsterdam @ Stedelijk https://t.co/XXc1bdVCuc"}
{"created_at": "Thu Dec 24 15:56:58 +0000 2015", "text": "#rijksmuseum #rijksmuseumamsterdam #kerst @ Rijksmuseum https://t.co/XSR62MTOB5"}
{"created_at": "Thu Dec 24 15:56:22 +0000 2015", "text": "#anishkapoor kommenterar #rembrandt #rijksmuseumamsterdam #rijksmuseum -inuti en m\u00e5lning. @\u2026 https://t.co/C8qqMcKHW9"}
{"created_at": "Thu Dec 24 15:55:19 +0000 2015", "text": "Rembrandt! #rembrandt #rijksmuseum #rijksmuseumamsterdam #amsterdam @ Rijksmuseum https://t.co/BnZZI6FWki"}
{"created_at": "Thu Dec 24 10:17:05 +0000 2015", "text": "Jul i Helsingfors...Viivi och Wagner p\u00e5 varsin f\u00e5t\u00f6lj...#jul #t\u00f6l\u00f6 #helsingfors #helsinki #katter\u2026 https://t.co/lXbyLyebgl"}
{"created_at": "Wed Dec 23 17:44:47 +0000 2015", "text": "@theytje yes! Love it!"}
{"created_at": "Wed Dec 23 12:18:47 +0000 2015", "text": "Amsterdam 23.12.2015 #amsterdam #franshalsstraat #depijpamsterdam #kerst #jul #julblommor @ Frans\u2026 https://t.co/kJr73tNpqn"}
{"created_at": "Wed Dec 23 10:24:50 +0000 2015", "text": "H\u00e4r bor vi, vi l\u00e5nar Bernadette van der Steens fina hem...#depijpamsterdam #franshalsstraat\u2026 https://t.co/KzAcLN6756"}
{"created_at": "Wed Dec 23 09:19:08 +0000 2015", "text": "Sen ankomst ig\u00e5r till #franshalsstraat #depijpamsterdam ... men varmt och inte s\u00e5 juligt... @\u2026 https://t.co/n25Re8aJV6"}
{"created_at": "Tue Dec 22 17:01:16 +0000 2015", "text": "Off we go! #stockholm #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #hornstull @ S\u00f6dermalm Hornstull https://t.co/dyCq9Q5gRQ"}
{"created_at": "Tue Dec 22 12:51:25 +0000 2015", "text": "K\u00f6ttbullemacka-fika. #valand #kottbullemacka #fika #odenplan #vasastan #stockholm @ Valand - Kaf\u00e9\u2026 https://t.co/X9FsAgODjC"}
{"created_at": "Mon Dec 21 18:59:27 +0000 2015", "text": "Fotografernas julmiddag #pelikanen #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #stockholm #gallerikontrast\u2026 https://t.co/5jUrmeaUuf"}
{"created_at": "Mon Dec 21 16:47:18 +0000 2015", "text": "#larstunbjork #grav #katarinakyrkan #katarinakyrkogard @ Katarina Kyrkog\u00e5rd https://t.co/DMQNz6SPF8"}
{"created_at": "Sun Dec 20 21:19:30 +0000 2015", "text": "AW svenskaakademien #tessinskapalatset #gamlastan #stockholm @ Tessinska palatset https://t.co/sTBOvpcvvC"}
{"created_at": "Sun Dec 20 20:35:59 +0000 2015", "text": "#landsh\u00f6vdingen chrishiester mottagning i #tessinskapalatset efter #svenskaakademien #arshogtid\u2026 https://t.co/CxKUiuNi2L"}
{"created_at": "Sun Dec 20 15:25:44 +0000 2015", "text": "svenskaakademien samlas till #arshogtid  #borshuset #gamlastan #stockholm @ B\u00f6rssalen https://t.co/TySykO97Fh"}
{"created_at": "Sun Dec 20 13:28:49 +0000 2015", "text": "Hemma, i Helsingfors. #helsinki #helsingfors #hemma #t\u00f6l\u00f6 @ T\u00f6\u00f6l\u00f6 https://t.co/uEZIdtKLpC"}
{"created_at": "Sun Dec 20 13:25:36 +0000 2015", "text": "Idag, samma dag men f\u00f6r tv\u00e5 \u00e5r sedan...#stockholm #gamlastan #borshuset #svenskaakademien @\u2026 https://t.co/k79wT1rmJL"}
{"created_at": "Sun Dec 20 13:19:37 +0000 2015", "text": "Nu b\u00f6rjar DET...#flytta #flytt #snart #packar #mariatorget #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #stockholm @ Under\u2026 https://t.co/qn4qtMHB2L"}
{"created_at": "Sat Dec 19 19:32:14 +0000 2015", "text": "55! #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #stockholm #f\u00f6delsedag #t\u00e5rta #fyllkako #patotanakako @ Vicki och Tom https://t.co/ARrqJLidrw"}
{"created_at": "Sat Dec 19 19:06:48 +0000 2015", "text": "Vi firar tom.pollars #f\u00f6delsedag #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #stockholm @ Vicki och Tom https://t.co/XGnattVSeQ"}
{"created_at": "Sat Dec 19 14:02:41 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Finska Ortodoxa F\u00f6rsamlingen i Sverige https://t.co/8Ar0q2qPWQ"}
{"created_at": "Sat Dec 19 09:05:06 +0000 2015", "text": "Morgonl\u00e4sning...#julpepparkaka #lussekatt #fralla #kaffe #dagensnyheter #svd #s\u00f6der #s\u00f6dermalm\u2026 https://t.co/yd8mzT0Smv"}
{"created_at": "Sat Dec 19 08:05:19 +0000 2015", "text": "Jullunchen i Helsingfors med servisens formgivare..#jul #jullunch #helsingfors #helsinki\u2026 https://t.co/SVatlqaKm2"}
{"created_at": "Sat Dec 19 07:59:04 +0000 2015", "text": "F\u00f6r 7 \u00e5r sedan, idag...#stpetersburg #vinter #russia @ Church of the Savior on Blood https://t.co/rKbUxcr3YF"}
{"created_at": "Fri Dec 18 23:30:48 +0000 2015", "text": "#julmiddag #riddargatan #fest #godjul @ Riddargatan 28 https://t.co/UIxaS142Sz"}
{"created_at": "Fri Dec 18 17:48:06 +0000 2015", "text": "Julgl\u00f6gg hos psteorn  och eriktitusson .....NAM! #opulent #stockholm #s\u00f6der #jul #julglogg @\u2026 https://t.co/ofG1081fAL"}
{"created_at": "Fri Dec 18 08:52:47 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Kungliga Djurg\u00e5rden https://t.co/AEitubxuxH"}
{"created_at": "Fri Dec 18 08:49:26 +0000 2015", "text": "Lucka 18: Vem rusar mot kameran? | Hbl.fi https://t.co/5xvesl3ULD"}
{"created_at": "Thu Dec 17 15:27:03 +0000 2015", "text": "#julbord langbrovardshus med Finansiella r\u00e5det. #opulent #finskainslag #fruangen #stockholm @\u2026 https://t.co/uwHXRfu5kx"}
{"created_at": "Thu Dec 17 15:23:19 +0000 2015", "text": "@natmus_swe kontor i regnigt #stockholm #skeppsholmen @ Skeppsholmsbron https://t.co/OrgpVWozGu"}
{"created_at": "Wed Dec 16 06:40:49 +0000 2015", "text": "Ov\u00e4rderlig konst p\u00e5 nationalmuseum norr kr\u00e4ver topps\u00e4kerhet (7:11 min) - P4 J\u00e4mtland https://t.co/biW3BRQV0f via p4jamtland"}
{"created_at": "Mon Dec 07 08:20:45 +0000 2015", "text": "Jul p\u00e5 kontoret i Amiralitetshuset fr\u00e5n drottning Kristinas dagar. #skeppsholmen\u2026 https://t.co/nTeWx6b4vl"}
{"created_at": "Sun Dec 06 18:40:04 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Restaurang Ming Palace https://t.co/HkDSYJD9Ph"}
{"created_at": "Sun Dec 06 17:24:18 +0000 2015", "text": "S\u00f6ndagsn\u00f6je. #gym #sagagym #mariatorget #s\u00f6der #s\u00f6dermalm @ Saga https://t.co/qH1tGhBaZz"}
{"created_at": "Sun Dec 06 14:57:55 +0000 2015", "text": "Idag men f\u00f6r tv\u00e5 \u00e5r sedan p\u00e5 Finlands ambassad i Stockholm. #sj\u00e4lvst\u00e4ndighetsdag\u2026 https://t.co/ec5dMZMbcW"}
{"created_at": "Sat Dec 05 18:34:24 +0000 2015", "text": "Julkonsert med kvinnok\u00f6ren Sapphonia och Stockholms gayk\u00f6r. #jul #julkonsert #gayk\u00f6r @ S:t G\u00f6rans\u2026 https://t.co/wNU7hhNu2m"}
{"created_at": "Sat Dec 05 13:36:18 +0000 2015", "text": "\u00c5sa Cederqvist; Gestures and gaps. #wetterlinggallery #contemporaryart #asacederqvist #art\u2026 https://t.co/6klAQGdxTs"}
{"created_at": "Sat Dec 05 12:12:19 +0000 2015", "text": "Falukorv&amp;amerikanare. #kaffe #toast #falukorv #s\u00f6der #mariatorget #regn #gr\u00e5tt @ Kaffe, St\u2026 https://t.co/xI4fgGHOJn"}
{"created_at": "Fri Dec 04 21:36:46 +0000 2015", "text": "Grekiskt-svenskt. Theodor Kallifatides &amp; co. #grekland #kultur #hellas #sverige\u2026 https://t.co/r7MUQvbLbw"}
{"created_at": "Fri Dec 04 14:40:58 +0000 2015", "text": "Vernissage #nmdesign @natmus_swe kulturhusetstadsteatern #kvinnligapionjarer  och #dennyakartan\u2026 https://t.co/GKaiOjcVhk"}
{"created_at": "Fri Dec 04 14:10:30 +0000 2015", "text": "Pressen och formgivarna m\u00f6ter v\u00e5ra nya utst\u00e4llningar @natmus_swe #nmdesign\u2026 https://t.co/HiggoCl5dD"}
{"created_at": "Fri Dec 04 14:01:27 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ N\u00e4ringsdepartementet - Regeringskansliet https://t.co/D7fgn8U5Ss"}
{"created_at": "Thu Dec 03 13:22:36 +0000 2015", "text": "Hem mattiasrams .... #paris #prayforparis #charlesdegaulle #home #happy @ A\u00e9roport de\u2026 https://t.co/3Xs88IiTQw"}
{"created_at": "Thu Dec 03 10:21:37 +0000 2015", "text": "Mosken vid Rue Jean Pierre Timbault. #paris #prayforparis #notinmyname @ Rue jean Pierre Timbault https://t.co/ginLLO19yj"}
{"created_at": "Thu Dec 03 10:19:40 +0000 2015", "text": "Meme ne pas peur. #placedelarepublique #prayforparis #paris @ Place de la Republique https://t.co/aTnoIeDZOq"}
{"created_at": "Wed Dec 02 18:52:35 +0000 2015", "text": "Last evening in Paris.... Outdoors! #paris #streetcafes #warm #terassecafedefrance #prayforparis\u2026 https://t.co/wYcSlwNnH3"}
{"created_at": "Wed Dec 02 16:28:24 +0000 2015", "text": "A short visit to Russian-Paris. Exotique... Krasnaja. #orthodoxcathedral\u2026 https://t.co/K7H6gFaeXU"}
{"created_at": "Wed Dec 02 12:16:06 +0000 2015", "text": "En del av Musee d'art decoratif Praktfullt! #museedartdecoratif #konsthantverk #hemmilj\u00f6 #paris\u2026 https://t.co/ZbkvKFmkUi"}
{"created_at": "Wed Dec 02 10:45:23 +0000 2015", "text": "Au Musee d'Orsay...#orsay #museedorsay #photographyart #womenphotographer #womenphotographers\u2026 https://t.co/E4RiqjqiyT"}
{"created_at": "Tue Dec 01 18:41:03 +0000 2015", "text": "#worldaidsday #worldsaidsday #aids #sida #actup #actupparis #aidsquilt #aidsquilts\u2026 https://t.co/mwqqGleWew"}
{"created_at": "Tue Dec 01 18:37:37 +0000 2015", "text": "Act up on World aids Day #paris #actupparis #worldsaidsday #worldaidsday #sida  #aids\u2026 https://t.co/WlYkd21BZ8"}
{"created_at": "Tue Dec 01 18:35:30 +0000 2015", "text": "Act up Paris on Worlds Aids Day. #prayforparis #sida #worldaidsday #worldsaidsday #actup\u2026 https://t.co/3Bi0ncthab"}
{"created_at": "Tue Dec 01 15:36:29 +0000 2015", "text": "Late lunch....#lunch #paris  #parisianlunch #omelettedufromage #prayforparis @ Restaurant Le\u2026 https://t.co/k4nSWGis8L"}
{"created_at": "Tue Dec 01 13:08:38 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Yiyun Bubble tea https://t.co/xXWLXXEumL"}
{"created_at": "Mon Nov 30 23:04:04 +0000 2015", "text": "#lucia @parismusees #ccsf100 #royal #galadinner #paris #swedishtraditionsinparis @ Petit Palais\u2026 https://t.co/79T9NtHhra"}
{"created_at": "Mon Nov 30 23:00:29 +0000 2015", "text": "Dessert...#galadinner #royal #ccsf100 #paris @ Petit Palais Paris 1900 https://t.co/JbZeQ4YHTU"}
{"created_at": "Mon Nov 30 22:56:17 +0000 2015", "text": "Galadinner #ccsf100 -swedish chamber of commerce in france 100 years. #royal #galadinner\u2026 https://t.co/CEWokpCoae"}
{"created_at": "Mon Nov 30 13:55:53 +0000 2015", "text": "@BernardCharles \"the curriculum of today is not the curriculum of tomorrow\" #CCSF100 @CCSuedeFrance"}
{"created_at": "Mon Nov 30 12:44:20 +0000 2015", "text": "100 \u00e5r av n\u00e4ringslivssamarbete mellan Sverige och Frankrike - med kungliga och kulturella inslag.\u2026 https://t.co/afabqysE9w"}
{"created_at": "Mon Nov 30 12:09:06 +0000 2015", "text": "#CCFS100 @CCSuedeFrance 100 \u00e5r av samarbete inleds strax. #nationalmuseum @NatMus_SWE https://t.co/pgwHLRnN3Q"}
{"created_at": "Sat Nov 28 20:16:07 +0000 2015", "text": "Kajsa Grytt kulturhusetstadsteatern #progg #visa #t\u00e4t #kajsagrytt #kajsagrytts\u00e5mycketb\u00e4ttre # @\u2026 https://t.co/tnUXmaNRMb"}
{"created_at": "Sat Nov 28 17:53:35 +0000 2015", "text": "\u00c5rets f\u00f6rsta julskinka! #stockholm #\u00f6stermalm #julskinka #fest #julgl\u00f6gg @ Valhallav\u00e4gen https://t.co/qDjZlFwBtE"}
{"created_at": "Sat Nov 28 12:17:23 +0000 2015", "text": "Tro, hopp och k\u00e4rlek fr\u00e5n Jakobstad....#advent #lillajul #trohoppochk\u00e4rlek #trohoppk\u00e4rlek #jakobstad\u2026 https://t.co/oY8OUT0pjG"}
{"created_at": "Sat Nov 28 12:14:55 +0000 2015", "text": "Julkors fr\u00e5n Lappfj\u00e4rd....#s\u00f6der #s\u00f6dermalm #mariatorget #jul #julkors #lappfj\u00e4rdskorset #lappfj\u00e4rd\u2026 https://t.co/E4QqBmm7GD"}
{"created_at": "Sat Nov 28 08:55:05 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Apollogatan https://t.co/C6QPF6Wt6x"}
{"created_at": "Fri Nov 27 18:42:56 +0000 2015", "text": "Hemma. #mariatorget #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #stockholm @ Mariatorget https://t.co/4B0NDj8vQi"}
{"created_at": "Fri Nov 27 10:28:35 +0000 2015", "text": "My choice! #mattiasrams #copenhagen #stockholm #flysas #pulkovoairport #stpetersburg #russia @\u2026 https://t.co/YhsmKYg7VR"}
{"created_at": "Fri Nov 27 10:21:28 +0000 2015", "text": "Uzbekistan airways to Samarkand or SAS to Copenhagen...hmm\ud83d\ude08 #stpetersburg #pulkovoairport #samarkand\u2026 https://t.co/eLr5iXcBla"}
{"created_at": "Fri Nov 27 06:26:46 +0000 2015", "text": "Last dinner in St Petersburg for this time. #seljanka #pelmeni #stpetersburg #dinner #russiandinner\u2026 https://t.co/szYxlWLls3"}
{"created_at": "Thu Nov 26 16:51:43 +0000 2015", "text": "Night falls over #stpetersburg , #moikacanal #stpeterandpaulfortress #churchontheblood ...#cold\u2026 https://t.co/emTtAKAFTo"}
{"created_at": "Thu Nov 26 08:07:52 +0000 2015", "text": "Lecturehall - second day of museum of the 21st century - #museumsof21thcentury #winterpalace\u2026 https://t.co/bPA4LoDxZr"}
{"created_at": "Thu Nov 26 08:03:49 +0000 2015", "text": "Second Day #hermitagemuseum #museumsof21thcentury #arteducation #stpetersburg #russia https://t.co/8Rb20jOmZP"}
{"created_at": "Wed Nov 25 13:36:12 +0000 2015", "text": "State museum of decorativ and applied art &amp; Academy. #academy #appliedarts #designmuseum #pergamon\u2026 https://t.co/rBQNLp7xaA"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:01:53 +0000 2015", "text": "Case; #storytelling #seminar #conference #arteducation #hermitagemuseum #generalstaffbuilding\u2026 https://t.co/IPnl9jY0kI"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:00:21 +0000 2015", "text": "Case: Garage in Moscow / interaction with audiencies. #metod #educational #contemporaryart\u2026 https://t.co/6bMzDceAE7"}
{"created_at": "Wed Nov 25 09:41:09 +0000 2015", "text": "Museum of the 21th century- New educational strategies #conference #hermitagemuseum\u2026 https://t.co/6uMk3S9HCe"}
{"created_at": "Wed Nov 25 07:12:10 +0000 2015", "text": "Some seconds alone With My #americano before My #lecture starts #generalstaffbuilding #stpetersburg\u2026 https://t.co/JiCstFZQQt"}
{"created_at": "Tue Nov 24 17:37:42 +0000 2015", "text": "Wonderful #georgian #dinner with a dear friend and collegue. #stpetersburg #godv\u00e4n #georgiskmat # @\u2026 https://t.co/jXXRSuzAKM"}
{"created_at": "Tue Nov 24 16:40:20 +0000 2015", "text": "I #panteleimonas kyrka #pestelulitsa #stpetersburg #godv\u00e4n #ljus #godb\u00e4ttring @ Pestel https://t.co/7iZvhBditA"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:45:15 +0000 2015", "text": "H\u00e4lsote (chebritc, NAM!) och svampsoppa ...#te #tea #svamp #svampsoppa @ \u0420\u0435\u0441\u0442\u043e\u0440\u0430\u043d terrassa https://t.co/yAL6UZcPN4"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:39:55 +0000 2015", "text": "Revolutioner och krig... Men ocks\u00e5 Matilda Kshesinskayas hem och vintertr\u00e4dg\u00e5rd ... Hon var Nikolaj\u2026 https://t.co/hUPJF6VbYp"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:30:23 +0000 2015", "text": "\u0420\u0435\u0441\u0442\u043e\u0440\u0430\u043d \"\u0410\u043b\u044b\u0435 \u041f\u0430\u0440\u0443\u0441\u0430\" \u043d\u0430 \u041a\u0440\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u043a\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0431. 3\u0410  https://t.co/wpG1qn0LeB https://t.co/HXNKHoeWpR"}
{"created_at": "Tue Nov 24 11:35:17 +0000 2015", "text": "#michelangelo #hermitagemuseum #stpetersburg #russia @ \u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u042d\u0440\u043c\u0438\u0442\u0430\u0436. The State Hermitage\u2026 https://t.co/RHydz5Z8O4"}
{"created_at": "Tue Nov 24 11:34:41 +0000 2015", "text": "#stpetersburg #hermitagemuseum #michelangelo @ \u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u042d\u0440\u043c\u0438\u0442\u0430\u0436. The State Hermitage museum.\u2026 https://t.co/DYv35gO2yz"}
{"created_at": "Tue Nov 24 10:30:51 +0000 2015", "text": "#hermitagemuseum #byzantine #byzantium #icons #stpetersburg #russia @ \u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u042d\u0440\u043c\u0438\u0442\u0430\u0436. The\u2026 https://t.co/SkVHCnYF3c"}
{"created_at": "Tue Nov 24 10:29:16 +0000 2015", "text": "#hermitagemuseum #russia #stpetersburg #rubens https://t.co/W42ijmc5xZ"}
{"created_at": "Tue Nov 24 10:24:30 +0000 2015", "text": "#hermitagemuseum #thorvaldsen #canova #arthistory #stpetersburg #russia @ \u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u042d\u0440\u043c\u0438\u0442\u0430\u0436.\u2026 https://t.co/ae0yZtVGro"}
{"created_at": "Mon Nov 23 16:45:43 +0000 2015", "text": "Den var med p\u00e5 v\u00e5r senaste  ryska utst\u00e4llning! #stpetersburg #nationalmuseum #konstakademien\u2026 https://t.co/7pNrI12z1n"}
{"created_at": "Mon Nov 23 16:36:06 +0000 2015", "text": "Winter #moyka #stpetersburg #moykacanal #snow @ \u041c\u0443\u0437\u0435\u0439-\u043a\u0432\u0430\u0440\u0442\u0438\u0440\u0430 \u041f\u0443\u0448\u043a\u0438\u043d\u0430 https://t.co/bKaiMqZTSD"}
{"created_at": "Mon Nov 23 16:32:16 +0000 2015", "text": "Kyrkan p\u00e5 blodet... Vintrigt! #stpetersburg #katedral #kyrkanp\u00e5blodet #kanal #magiskt #magic @ Church\u2026 https://t.co/2KRa2Ov3Wc"}
{"created_at": "Mon Nov 23 10:08:06 +0000 2015", "text": "F\u00f6r fem \u00e5r sedan ....#j\u00e4\u00e4k\u00e4rirykmentti #f\u00f6rsvarsh\u00f6gskolan #finskapojkar #j\u00e4garregemente @ Utti\u2026 https://t.co/Q7Glz35Luq"}
{"created_at": "Mon Nov 23 10:05:33 +0000 2015", "text": "F\u00f6r 5 \u00e5r sedan....#finskapojkar #f\u00f6rsvarsh\u00f6gskolan #j\u00e4\u00e4k\u00e4rirykmentti @ Utti J\u00e4\u00e4k\u00e4rirykmentti https://t.co/ErWMs4Q2qC"}
{"created_at": "Sat Nov 21 21:13:37 +0000 2015", "text": "Hj\u00e4lmare-g\u00f6s! #middag #g\u00f6s #kusiner #finskapojkar #gott @ Blekingegatan https://t.co/xesnMwCCBK"}
{"created_at": "Sat Nov 21 21:12:47 +0000 2015", "text": "Le chef.....(hj\u00e4lmareg\u00f6s och hasseln\u00f6tssm\u00f6r) #s\u00f6dermalm #s\u00f6der #g\u00f6s #middag #kusiner #finskapojkar @\u2026 https://t.co/a9OIk6d4lv"}
{"created_at": "Sat Nov 21 16:27:41 +0000 2015", "text": "F\u00e4rdigt f\u00f6r middagen imorgon . ( \u00c5ke Livstedt hade beh\u00f6vts , bryta servetter fixar jag inte) #middag\u2026 https://t.co/Xv4JyrJJkh"}
{"created_at": "Sat Nov 21 13:34:05 +0000 2015", "text": "Tv\u00e5 br\u00f6der. #gamlastan #spisaskivor #dj #l\u00f6rdagsmys @ The Flying Elk https://t.co/dJvrlIEG5n"}
{"created_at": "Sat Nov 21 11:53:43 +0000 2015", "text": "V\u00e5ra nya hoods..#mariaberget #Bastugatan #s\u00f6der #s\u00f6dermalm @ Cafe Mariaberget, S\u00f6ders B\u00e4sta Cafe... https://t.co/9kwc7dI3Lp"}
{"created_at": "Fri Nov 20 20:40:16 +0000 2015", "text": "Han har gjort en underbar middag...#stockholm #s\u00f6dermalm #s\u00f6der #mariaberget #middag #flytta #snart @\u2026 https://t.co/VIwLBYESDq"}
{"created_at": "Fri Nov 20 17:58:33 +0000 2015", "text": "Vi firar  att vi skrivit kontrakt och erlagt handpenning p\u00e5 under h\u00e4rlig #bostad p\u00e5 #Bastugatan, p\u00e5\u2026 https://t.co/biHR2iFGy7"}
{"created_at": "Fri Nov 20 16:29:44 +0000 2015", "text": "En dag i magasinet ...#nationalmuseum #nmdesign #magasin #bakomkulisserna @ Stockholm, Sweden https://t.co/vtSO50uV3G"}
{"created_at": "Wed Nov 18 07:26:38 +0000 2015", "text": "RT @HHaapasalo: HBTQI-perspektiv p\u00e5 museisamlingar: https://t.co/6y1oKhrHJy via @notifiedSWE"}
{"created_at": "Tue Nov 17 15:12:26 +0000 2015", "text": "Seg f\u00f6rkylning.... Orsak att ta sig till \u00d6stermalm....#f\u00f6rkyld #flu #s\u00e4ngl\u00e4ge #bed @ Under solen p\u00e5\u2026 https://t.co/0powPBZ4C3"}
{"created_at": "Mon Nov 16 17:04:31 +0000 2015", "text": "Kritik fr\u00e5n Nationalmuseum - NVP.se - Nacka V\u00e4rmd\u00f6 Posten p\u00e5 n\u00e4tet https://t.co/26tOiwLqa7"}
{"created_at": "Mon Nov 16 07:31:56 +0000 2015", "text": "F\u00f6r ett \u00e5r sedan hos v\u00e4nner i Brooklyn...#brooklyn #newyork #memory saaraekstrom @ Brooklyn, New York https://t.co/Hpblpo6qAa"}
{"created_at": "Sun Nov 15 20:41:41 +0000 2015", "text": "Lazy sundaydinner..#mingpalace #mariatorget #s\u00f6der #sundaydinner https://t.co/KwLagTiKfp"}
{"created_at": "Sat Nov 14 23:22:15 +0000 2015", "text": "Underbar middag hos Udi&amp;H\u00e5kan @ Odenplan/Vasastan https://t.co/X9SLqL4nU0"}
{"created_at": "Fri Nov 13 18:00:50 +0000 2015", "text": "Hemma hos #astridlindgren m\u00f6ter jag #tovejansson #bilbobaggins #tolkien #f\u00f6rfattarhem #museum\u2026 https://t.co/xVzjWsCQly"}
{"created_at": "Fri Nov 13 17:58:37 +0000 2015", "text": "Hemma hos #astridlindgren , Stockholms nyaste museum \u00f6ppnar imorgon . #f\u00f6rfattarhem #museum\u2026 https://t.co/pHMjw0vsnI"}
{"created_at": "Fri Nov 13 17:56:27 +0000 2015", "text": "Stockholms nyaste museum, #astridlindgren hem \u00f6ppnar imorgon...#f\u00f6rfattarhem #museum #pippil\u00e5ngstrump\u2026 https://t.co/yzkCGLqI1B"}
{"created_at": "Thu Nov 12 11:18:59 +0000 2015", "text": "Elisabeth \u00c5sbrink: I Ume\u00e5 \u00e4r judarna inte inbjudna att minnas Kristallnatten - DN.SE https://t.co/fu7I6m5OGd"}
{"created_at": "Wed Nov 11 08:03:52 +0000 2015", "text": "Tr\u00e4ffar statssekreteraren p\u00e5 @KulturdepSv @NatMus_SWE"}
{"created_at": "Tue Nov 10 15:44:12 +0000 2015", "text": "Invigningsfest f\u00f6r #stockholmfilmfestival2015 #skandiateatern #stockholm @ Biograf Skandia https://t.co/2jAZg1mn6n"}
{"created_at": "Tue Nov 10 13:27:45 +0000 2015", "text": "M\u00f6te med ledningen f\u00f6r #jamtli, v\u00e5r samarbetspartner i #\u00f6stersund - planering f\u00f6r #nmnorr v\u00e5r nya\u2026 https://t.co/Z5taNj5evO"}
{"created_at": "Tue Nov 10 12:05:18 +0000 2015", "text": "M\u00f6te kring offentlig utsmyckning till nya @natmus_swe @statenskonstrad #wing\u00e5rdharkitektkontor\u2026 https://t.co/lsdU1DYrvj"}
{"created_at": "Tue Nov 10 07:23:04 +0000 2015", "text": "Morgonm\u00f6te kring designfr\u00e5gor #formfrukost scandicanglais #stefannilsson #textilkonst\u2026 https://t.co/DpyaR1jlDx"}
{"created_at": "Mon Nov 09 20:36:23 +0000 2015", "text": "Referensgruppen vid #finlandsinstitutet m\u00f6ts kring #f\u00f6rsvarspolitik #nato #samarbete #kultursamarbete\u2026 https://t.co/4kRoJ9ilmd"}
{"created_at": "Sun Nov 08 15:57:22 +0000 2015", "text": "Vernissage och 85-\u00e5rsfest f\u00f6r en av f\u00f6rgrundsgestalterna i nordiskt kultursamarbete Bodil Kaalund.\u2026 https://t.co/xMuYywaeAO"}
{"created_at": "Sun Nov 08 15:54:21 +0000 2015", "text": "Fonden f\u00f6r danskt norskt samarbete firar 85-\u00e5riga konstn\u00e4ren Bodil Kaalund idag. #schaeffergarden\u2026 https://t.co/ST82V9ojjJ"}
{"created_at": "Sun Nov 08 08:26:23 +0000 2015", "text": "S\u00f6ndag morgon arlanda #frukost #te #f\u00f6rkyld #swedavia #flysas @ Stockholm-Arlanda Airport: Terminal 5 https://t.co/keBGi9uZTA"}
{"created_at": "Sun Nov 08 01:38:21 +0000 2015", "text": "M\u00e5rten G\u00e5s avec. #g\u00e5samiddag #g\u00e5sap\u00e5g #blodsoppa #snaps #sk\u00e5ne @ Riddargatan 28 https://t.co/sVT27pbcyr"}
{"created_at": "Sat Nov 07 09:11:14 +0000 2015", "text": "Elever st\u00e4ller ut tolkningar av utst\u00e4llningen Denise Gr\u00fcnstein p\u00e5 Fotom\u00e4ssan https://t.co/ZvbtXfhiaO"}
{"created_at": "Fri Nov 06 20:04:54 +0000 2015", "text": "Underbar middag som v\u00e4ntade p\u00e5 mig n\u00e4r jag hem #finlandsinstitutet hade mattiasrams gjort en underbar\u2026 https://t.co/GNX8KHSZ0P"}
{"created_at": "Fri Nov 06 19:05:48 +0000 2015", "text": "Fredagkv\u00e4ll #bellmansgatan #greekicons #serbianicons #finnishicons ... Silent evening with my guy.\u2026 https://t.co/Vsz0HHm4tu"}
{"created_at": "Thu Nov 05 22:08:02 +0000 2015", "text": "Eftersnack med #dimitrispapaioannou #arisfioretos och @dansenshus_swe konstn\u00e4rliga ledare Anneli\u2026 https://t.co/kN6k0RXrOJ"}
{"created_at": "Thu Nov 05 18:01:17 +0000 2015", "text": "Grekisk tidsbild #grekland #grekisk #dans #koreografi #greecedance #greecedancetour #greeceinsweden\u2026 https://t.co/rEftYWNru3"}
{"created_at": "Thu Nov 05 16:26:18 +0000 2015", "text": "Lunchm\u00f6te med Finansiella r\u00e5det. Kalvnjurar. #in\u00e4lvor #njurar #healthylunch #skeppsholmen\u2026 https://t.co/D72ApjDNXT"}
{"created_at": "Wed Nov 04 23:03:12 +0000 2015", "text": "Vi f\u00e5r Fisk i #g\u00f6teborg #landsh\u00f6vdingeresidenset #sj\u00f6magasinetg\u00f6teborg kokar...#design #r\u00f6hsska\u2026 https://t.co/uYbomk9hMS"}
{"created_at": "Wed Nov 04 15:55:35 +0000 2015", "text": "\u00c5rets #s\u00f6derbergskapriset prisceremoni inleds #g\u00f6teborgsuniversitet som #r\u00f6hsska delar ut till Ilkka\u2026 https://t.co/0YAwrfTkMk"}
{"created_at": "Tue Nov 03 15:28:32 +0000 2015", "text": "Tjuvtitt p\u00e5 S\u00f6derbergspristagaren Ilkka Suppanens utst\u00e4llning rohsska , prisutdelning och vernissage\u2026 https://t.co/nBxEULPuCW"}
{"created_at": "Mon Nov 02 22:49:30 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ G\u00f6teborg Centrum https://t.co/7WqmexRf7C"}
{"created_at": "Mon Nov 02 20:04:10 +0000 2015", "text": "Framme! Nu g\u00e4ller #g\u00f6teborg #r\u00f6hsska #kulturf\u00f6rvaltningen #v\u00e4strag\u00f6taland #design #s\u00f6derbergskapriset\u2026 https://t.co/lKQFqwvosb"}
{"created_at": "Sun Nov 01 19:25:31 +0000 2015", "text": "After gym dinner. mingpalace #mingpalace #mariatorget #s\u00f6der #s\u00f6dermalm @ Restaurang Ming Palace https://t.co/xVrPNdLmkT"}
{"created_at": "Sun Nov 01 17:48:18 +0000 2015", "text": "#s\u00f6ndagsmys #gymtime ##gym #sagagym #mariatorget #s\u00f6dermalm #s\u00f6der @ Saga https://t.co/EV4EOeKUEq"}
{"created_at": "Sat Oct 31 17:53:29 +0000 2015", "text": "Cabaret kulturhusetstadsteatern #cabaret #stockholm #kulturhusetstadsteatern #musikal #musical\u2026 https://t.co/GlEcmXufGc"}
{"created_at": "Sat Oct 31 11:33:43 +0000 2015", "text": "Vattenv\u00e4lsignelse och liturgi med \u00e4rkebiskop Leo av Karelen och hela Finland och metropoliten Kleopas\u2026 https://t.co/RwcIw6sTDN"}
{"created_at": "Fri Oct 30 20:14:59 +0000 2015", "text": "Fredagsmiddag ...#fredagsmys #middag #allhelgonahelgen #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #athos #ikon #helgafton @\u2026 https://t.co/z5jImtErcC"}
{"created_at": "Fri Oct 30 18:31:11 +0000 2015", "text": "Smakbitar f\u00f6r kockarna...#parmesan #gorgonzola #gorgonzolacheese #chorizo #badenhorstfamilywines\u2026 https://t.co/5Buw9oU0Wm"}
{"created_at": "Fri Oct 30 14:05:50 +0000 2015", "text": "Engelska kyrkan p\u00e5 #djurg\u00e5rden , St Peter &amp; St Sigfrid i h\u00f6stf\u00e4rger inf\u00f6r #allhelgonahelgen #david i\u2026 https://t.co/KqYCkyQybh"}
{"created_at": "Thu Oct 29 18:08:22 +0000 2015", "text": "#sagagym #gym #gymtime #stockholm #s\u00f6der #mariatorget #sauna #bastu @ Saga https://t.co/F7N8eDOVdy"}
{"created_at": "Thu Oct 29 13:45:55 +0000 2015", "text": "Celebrating the National Day of Turkey #turkishembassyresidence #djurg\u00e5rden #stockholm #sweden\u2026 https://t.co/9FD0mcXxpj"}
{"created_at": "Wed Oct 28 17:52:43 +0000 2015", "text": "Mitt kv\u00e4lls\u00e4llskap (bl.a) Josef Herler (1886-1968) bokhandlare, konstn\u00e4r, sk\u00e5despelare , regiss\u00f6r och\u2026 https://t.co/Ym495gs9bl"}
{"created_at": "Wed Oct 28 17:46:37 +0000 2015", "text": "Inpackat! #renovering #inpackat #nationalmuseum #stockholm #slottsbacken @ Slottsbacken https://t.co/b47M0A6fI0"}
{"created_at": "Wed Oct 28 17:44:01 +0000 2015", "text": "I miss this ... #slottsbacken #nationalmuseum #renovering #inpackat #stockholm #kungligaslottet @\u2026 https://t.co/FA8x8zrxZ5"}
{"created_at": "Wed Oct 28 08:31:53 +0000 2015", "text": "Den Nya Kartan och Kvinnliga pionj\u00e4rer p\u00e5 Nationalmuseum Design - Nationalmuseum https://t.co/q5nTg4wa59 via @mynewsdesk_se"}
{"created_at": "Tue Oct 27 19:57:40 +0000 2015", "text": "After workout dinner...#aftergym #mingpalace #mariatorget #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #lazycook @ Restaurang\u2026 https://t.co/S2dSDIG4iG"}
{"created_at": "Tue Oct 27 18:01:27 +0000 2015", "text": "#sagagym #mariatorget #s\u00f6dermalm #s\u00f6der #gym #itsgymtime #bastu #sauna @ Saga https://t.co/xdUtH9nbUg"}
{"created_at": "Tue Oct 27 16:28:15 +0000 2015", "text": "RT @sweden: I like att that makes you think. Like a sculpture of a man who thinks. https://t.co/1J5zrnYqFG"}
{"created_at": "Tue Oct 27 13:17:19 +0000 2015", "text": "M\u00f6te med myndigheten Livrustkammaren Hallwylska Skokloster p\u00e5 #kungligaslottet #stockholm\u2026 https://t.co/yVJDPQpwzd"}
{"created_at": "Tue Oct 27 13:14:53 +0000 2015", "text": "Utvecklinsseminarium f\u00f6r myndighetspersoner, dag 2. #myndighet #historiska #museum #kulturpolitik\u2026 https://t.co/2Nfqz5vR85"}
{"created_at": "Tue Oct 27 06:43:37 +0000 2015", "text": "RT @LoeweRome: Konst i kampen mot Camorran - DN.SE https://t.co/W1pMwCvaur"}
{"created_at": "Mon Oct 26 17:12:33 +0000 2015", "text": "Ny museipolitik p\u00e5 agendan. Utvecklingsseminarium f\u00f6r myndighetschefer. #museum #myndighet\u2026 https://t.co/lWcipOiZyg"}
{"created_at": "Sun Oct 25 16:36:31 +0000 2015", "text": "#sagagym #mariatorget #s\u00f6der #s\u00f6ndagsmys #s\u00f6ndagsn\u00f6je @ Saga https://t.co/pCDl8nantC"}
{"created_at": "Sun Oct 25 12:56:35 +0000 2015", "text": "\u00c5rets f\u00f6rsta! #julmustlight #julmustpremi\u00e4r #mariatorget #s\u00f6der @ Mariatorget https://t.co/woAlrrNdL3"}
{"created_at": "Sun Oct 25 01:04:08 +0000 2015", "text": "Sailorboy: #stockholm #kungsholmen #svartfest #svartfesten @ Fleminggatan https://t.co/MhqfsGZNJ2"}
{"created_at": "Sat Oct 24 13:15:31 +0000 2015", "text": "janohietala fyller \u00e5t! #stockholm #\u00f6strastationj\u00e4rnv\u00e4gsrestaurangen #str\u00f6mming @ \u00d6stra Station\u2026 https://t.co/rPk672pB1U"}
{"created_at": "Fri Oct 23 20:53:05 +0000 2015", "text": "H\u00f6stmiddag #fredagsmys #fredagshygge #lamm #trattkantareller #kummink\u00e5l #mariatorget #stockholm\u2026 https://t.co/EMlLe0ZKwE"}
{"created_at": "Fri Oct 23 15:52:00 +0000 2015", "text": "Ny bastu ugn! #saga #sagagym #mariatorget #s\u00f6der #stockholm @ Saga https://t.co/r01w6xw65K"}
{"created_at": "Thu Oct 22 18:57:57 +0000 2015", "text": "P\u00e5 v\u00e4g hem \u00f6ver h\u00f6stm\u00f6rkt hav....#kulturarvsdag #kulturarvsdagen #kulturarv #kastell #kastellet\u2026 https://t.co/P4EHlm2YH6"}
{"created_at": "Thu Oct 22 13:51:11 +0000 2015", "text": "Kulturarvsseminarium p\u00e5 Vaxholms kastell. #vaxholm #f\u00e4sting #museum #kulturarv #kulturarvsdagen\u2026 https://t.co/4lv0788MOj"}
{"created_at": "Wed Oct 21 07:17:12 +0000 2015", "text": "P\u00e5 v\u00e4g till kontoret \u00f6ver Saltsj\u00f6nz #stockholm #s\u00f6der #djurg\u00e5rdsf\u00e4rjan #skeppsholmen @ Djurg\u00e5rdsf\u00e4rjan https://t.co/mf7sUm61nY"}
{"created_at": "Tue Oct 20 20:27:23 +0000 2015", "text": "#nationalmuseum #nmdesign #monicaf\u00f6rster #monicaf\u00f6rsterdesignstudio #kivi #berns #spegelsalen\u2026 https://t.co/YYes54Mlm6"}
{"created_at": "Tue Oct 20 20:25:42 +0000 2015", "text": "#rumhemmamiddag2015 #\u00e5retsrum #berns #iittala #kastehelmi #kivi #monicaf\u00f6rsterdesignstudio\u2026 https://t.co/gsVj56naTA"}
{"created_at": "Tue Oct 20 20:23:04 +0000 2015", "text": "rumhemma  #rumhemmamiddag2015  #\u00e5retsrum #berns med Camilla Wallander #berghsschoolofcommunication &amp;\u2026 https://t.co/SmhrGzxRbu"}
{"created_at": "Tue Oct 20 17:52:47 +0000 2015", "text": "#berns #monicaf\u00f6rster #monicaf\u00f6rsterdesignstudio #samtal #design ##nmdesign #nationalmuseum\u2026 https://t.co/kYfG0GvHPa"}
{"created_at": "Tue Oct 20 17:51:31 +0000 2015", "text": "Forum Hemma #berns #hemma #monicaf\u00f6rster #monicaf\u00f6rsterdesignstudio #jury #joanna #stockholm\u2026 https://t.co/2pXJth9Xzj"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:27:40 +0000 2015", "text": "Irish design year 2015 #design #irish #irishdesign #nmdesign #nationalmuseum #irishembassy #stockholm\u2026 https://t.co/0m48bqoQqa"}
{"created_at": "Mon Oct 19 19:42:33 +0000 2015", "text": "Last evening #berlin #kimchiprincess #koreanfood @ Kimchi Princess https://t.co/qCgWlG5iiy"}
{"created_at": "Mon Oct 19 12:59:17 +0000 2015", "text": "Go local! The role of Culture for regional Development in the Nordic countries and Germany . #berlin\u2026 https://t.co/mlg5Rznjhx"}
{"created_at": "Mon Oct 19 09:21:14 +0000 2015", "text": "Personlig och k\u00e4nslosam resa https://t.co/eXFBouoIu8"}
{"created_at": "Sun Oct 18 20:49:40 +0000 2015", "text": "After dinner drink #stilledon #gayhistory #lbtq #historical #kneipe #mahlsdorf #charlottevonmahlsdorf\u2026 https://t.co/dKVy0YNcm0"}
{"created_at": "Sun Oct 18 20:46:23 +0000 2015", "text": "After dinner drink charlottes' #berlin #mahlsdorf #kneipe #historical #lbtq #gayhistory @ Stiller Don https://t.co/qpxvposrSb"}
{"created_at": "Sun Oct 18 19:53:32 +0000 2015", "text": "Cl\u00e4rchens  Ballhaus...wunderbar! #berlin #ballhaus #s\u00f6ndagsmys #s\u00f6ndagseftermiddagsmys #dans #danse @\u2026 https://t.co/tf8SSfip3r"}
{"created_at": "Sun Oct 18 18:51:50 +0000 2015", "text": "Kurator-anteckningar #kunstwerkeberlin ...\ud83d\ude1c#contemporaryart #art #kunst #berlin @ Kunst-Werke\u2026 https://t.co/T9Gj1yOZRm"}
{"created_at": "Sun Oct 18 18:47:25 +0000 2015", "text": "#deutschehistorischesmuseum #queerhistory #nationalmuseum #loan #queenchristina #berlin https://t.co/4Sc4b1kgpF"}
{"created_at": "Sun Oct 18 01:28:22 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Betty F*** Berlin https://t.co/fY7azphVox"}
{"created_at": "Sat Oct 17 12:27:31 +0000 2015", "text": "Kaffeepause. #berlin #kaffe #kaffeepause #coffee #latte #americano @ East &amp; Eden -  Berlin https://t.co/Q9cXifqkbQ"}
{"created_at": "Fri Oct 16 19:45:47 +0000 2015", "text": "S\u00e5 var vi framme... Schnizel Wiener Art....#wienerschnitzel #berlin #mittagessen #berlinerkindl @\u2026 https://t.co/wRj7KhXCSW"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:25:44 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: Curator Lisanne Fransen building up the exhibition Domestic Futures at Nationalmuseum Design, opening 18 September. http://\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:25:39 +0000 2015", "text": "RT @JWALondon: Crossing Borders at Arlanda Airport - engaging audiences while the main @NatMus_SWE is closed. #CTM2015 http://t.co/gK8sQx39\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:25:28 +0000 2015", "text": "RT @Jernhusen: Tillsammans med @NatMus_SWE visar vi utst\u00e4llningen \"Det offentliga rummet\" p\u00e5 byggplanken vid Vasag./Klarabergsg. http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:25:20 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: Read more about curator Lisanne Fransen's work with the exhibition Domestic Futures, opening today at #nmdesign\nhttp://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:25:14 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: Sneak peek from the exhbition Rodin. Our extraordinary art handlers carrying Victor Hugo up the stairs. #rodin http://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:25:11 +0000 2015", "text": "RT @KarinRiksut: K\u00e4nslosamt! Hedvig Marano fr\u00e5n @NatMus_SWE har rest i armkrok med @Riksutst &amp; sett \u201dHomosexuality_ies\u201d p\u00e5 @DHMBerlin http:\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:24:57 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: Now the Sleeping Gold piece is whole again. #domesticfutures #maintenance #grietjeschepers http://t.co/NeCE9WRpZO http://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:24:50 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: @IF_Suede @Nationalmuseet Och vi \u00e4r s\u00e5 tacksamma att ni uppm\u00e4rksammar n\u00e4r det blir fel! Ledsen att det blir lite extra arbe\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:24:40 +0000 2015", "text": "RT @linnslins: \"I varje ting uppt\u00e4cker konstn\u00e4ren den inre sanning som lyser fram under formen.\" / Rodin. Utst\u00e4llning p\u00e5 @NatMus_SWE http:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:24:35 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: Nationalmuseum @ Affordable Art Fair Stockholm. Anders &amp; Alex - the crew. #affordableartfairstockholm #rodin http://t.co/bN\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:24:32 +0000 2015", "text": "RT @satellitemoose: The ability to turn a block of marble into a work of art never cease to amaze me. Brill #Rodin exhibit @NatMus_SWE http\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:24:27 +0000 2015", "text": "RT @JIlmakunnas: .@NatMus_SWE har \u00f6ppnat sina samlingar under CC-lisens. Underbart! #opendata http://t.co/b5bFmm5aSz http://t.co/hbdKoZJjRI"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:24:16 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: Installing the much appreciated exhibition #crossingbordersSWE at \u00c5re \u00d6stersund Airport. Inauguration friday oct 16 http://\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:24:10 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: Join our guided tours of the art around Stockholm Central Station 8 -12 October at 3 pm. http://t.co/uP7Jq7qT56 http://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:24:06 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: Read more about our guided tours around Stockholm Central Station this weekend in an article by @dagensnyheter \nhttp://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:24:01 +0000 2015", "text": "RT @SR_Kultur: Rodin p\u00e5 Konstakademien: @hirscho1969 bland r\u00e5a gipser och porriga najader http://t.co/0Y2CrB7p9Z @SR_Kultur http://t.co/GrA\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:23:57 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: L\u00e4s vad Jessica Kempe skriver om utst\u00e4llningen Rodin i @DNKultur http://t.co/vMKZmXQYHT #rodin"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:23:53 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: On 15 October the catalogue Italian Paintings will be presented at Palazzo Corsini in Rome http://t.co/OjGesNbYNy http://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:23:39 +0000 2015", "text": "RT @jdlJanDavid: Probably not wrapped by Christo @NatMus_SWE http://t.co/5DiTACe58a"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:23:33 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: We've acquired a watercolour study of a lumpsucker attributed to Hendrick Goltzius\u2019 circle\nhttp://t.co/2zHW6RDgIW http://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 15:23:20 +0000 2015", "text": "RT @NatMus_SWE: Today we open the exhibition Crossing Borders at \u00c5re \u00d6stersund Airport. http://t.co/iLWqQ5yqxl #crossingbordersSWE http://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 16 10:29:11 +0000 2015", "text": "Crossing borders \u00f6ppnas av Landsh\u00f6vdingen areostersundairport i ett samarbete med @natmus_swe\u2026 https://t.co/GzNClbHwnh"}
{"created_at": "Fri Oct 16 07:59:54 +0000 2015", "text": "Idag b\u00f6rjar dagen p\u00e5 #\u00e5re\u00f6stersundflygplats med #nationalmuseum #crossingborders utst\u00e4llning #\u00e5re\u2026 https://t.co/FjpaDKrjCK"}
{"created_at": "Thu Oct 15 16:37:20 +0000 2015", "text": "Vi firar #fagerhult  70 \u00e5r. Electric! #stockholm #light #lightdesign #lightdesigner #ljusdesign\u2026 https://t.co/ZrFchnbQDZ"}
{"created_at": "Wed Oct 14 10:52:02 +0000 2015", "text": "@natmus_swe p\u00e5 stockholmscentralstation #jernhusen #garbergs fina samarbete kring #konst i\u2026 https://t.co/vMyvwN2Jgm"}
{"created_at": "Wed Oct 14 05:42:21 +0000 2015", "text": "Middag efter Tessin-f\u00f6rel\u00e4sning av Sir Nicolas Penny , National Gallery, London om grottor och\u2026 https://t.co/mX0DyIhfDD"}
{"created_at": "Tue Oct 13 20:11:12 +0000 2015", "text": "Middag efter Tessin-f\u00f6rel\u00e4sning av Sir Nicolas Penny , National Gallery, London om grottor och\u2026 https://t.co/LFF4AqPINd"}
{"created_at": "Mon Oct 12 20:57:30 +0000 2015", "text": "Efter #finskaakademien f\u00e5r man #finlandssvensk \u00f6l fr\u00e5n #malmg\u00e5rd #\u00f6l #s\u00f6der #mariatorget #stockholm\u2026 https://t.co/hrJOYgZ9CN"}
{"created_at": "Mon Oct 12 19:49:13 +0000 2015", "text": "Finska Akademien m\u00f6ts p\u00e5 #gyldenefreden med Stina Ekblad.! Oj! #finland #stockholm #sverige\u2026 https://t.co/XPeYhGdDOx"}
{"created_at": "Mon Oct 12 11:21:38 +0000 2015", "text": "Spaniens nationaldag...#djurg\u00e5rden #spain #espanja #farewell @ Spanska Ambassaden https://t.co/g6zetggRDc"}
{"created_at": "Sun Oct 11 15:32:50 +0000 2015", "text": "Sunday dinner ...mingpalace #mingpalace #s\u00f6der #mariatorget @ Restaurang Ming Palace https://t.co/OOYUmd36vi"}
{"created_at": "Sat Oct 10 17:42:46 +0000 2015", "text": "D\u00e4r st\u00e5r han! #middag #mozzarella #taleggio #broccoli #spetsk\u00e5l #salciccia #eufrosyne\u2026 https://t.co/FlhzvQWI0b"}
{"created_at": "Sat Oct 10 14:40:51 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Saga https://t.co/P2aQmCJyUB"}
{"created_at": "Sat Oct 10 10:17:59 +0000 2015", "text": "Italiensk frukost....#s\u00f6der #stockholm #italia #kaffe #coffee #parma #mozzarella @ Rino's https://t.co/U5bGhJJg5f"}
{"created_at": "Sat Oct 10 07:44:15 +0000 2015", "text": "Oktoberfest munchenbryggeriet #botschaft #deutschland #bier #biergarten #wurst #oktoberfest2015\u2026 https://t.co/dCmS0bMdio"}
{"created_at": "Fri Oct 09 14:21:03 +0000 2015", "text": "HDKs examensarbeten 2015 #gustavsbergskonsthall #v\u00e4rmd\u00f6 ... M\u00e5nga sp\u00e4nnande konstn\u00e4rsskap... @\u2026 https://t.co/wrtrGxK7nN"}
{"created_at": "Fri Oct 09 12:47:36 +0000 2015", "text": "Den nya 1900-tals utst\u00e4llningen p\u00e5 Porslinsmuseet lyfter ocks\u00e5 fint fram plasten! Nostalgi! #design\u2026 https://t.co/qmcrTSDab4"}
{"created_at": "Thu Oct 08 17:46:22 +0000 2015", "text": "Framed IV #gallerikontrast #gallerikontrastpuckeln ....#contemporaryart #photo #photographyart\u2026 https://t.co/Bja6ZVZqM9"}
{"created_at": "Wed Oct 07 18:07:31 +0000 2015", "text": "V\u00e5tt ikv\u00e4ll...#s\u00f6der #sagagym #gym #mariatorget @ Saga https://t.co/CmLcPA7zR9"}
{"created_at": "Wed Oct 07 10:12:32 +0000 2015", "text": "H\u00e4lsolunch #mcdonalds #slussen #s\u00f6der #stockholm @ McDonald's Slussen https://t.co/xrTCB0vC4L"}
{"created_at": "Wed Oct 07 05:46:14 +0000 2015", "text": "RT @JWcfTN7WPDqaBBd: Bra affischering vid T-Centralen f\u00f6r svensk konst p\u00e5 Nationalmuseum. Bj\u00f6rck, Larsson, Bonnier mfl fantastiska m\u00e5lninga\u2026"}
{"created_at": "Tue Oct 06 15:59:12 +0000 2015", "text": "nationalmuseumswes foto https://t.co/mIkpugFU4F"}
{"created_at": "Tue Oct 06 06:04:56 +0000 2015", "text": "Adolf Fredrik, Gustav III och Gustav IV Adolf ... Och m\u00e5ltiden. #b\u00e5\u00e5tskapalatset #b\u00e5\u00e5tskapalace\u2026 https://t.co/WhKqfMP78w"}
{"created_at": "Tue Oct 06 06:02:46 +0000 2015", "text": "@natmus_swe @ Stockholm Central Station https://t.co/2xSIyrsYR3"}
{"created_at": "Mon Oct 05 12:28:41 +0000 2015", "text": "Styrelsen f\u00f6r #nordensfolkh\u00f6gskola #nordensfotoskola m\u00f6ts #biskopsarn\u00f6 #nordic #nordisktsamarbete\u2026 https://t.co/SsrPZbi9mC"}
{"created_at": "Sun Oct 04 17:16:37 +0000 2015", "text": "S\u00f6ndagskv\u00e4ll... I trevligt s\u00e4llskap...#s\u00f6der #s\u00f6ndagsmys #s\u00f6ndagsmiddag #helgalunden @ Helgalunden https://t.co/evRvxQagNk"}
{"created_at": "Sun Oct 04 12:33:19 +0000 2015", "text": "#sagagym @ Saga https://t.co/y0ho0rZpRD"}
{"created_at": "Sun Oct 04 10:22:35 +0000 2015", "text": "\"frukost\" #kaffe #frukostmys #frukost #kaka #fralla #mariatorget @ Drop Coffee https://t.co/J5RjQo3Zv1"}
{"created_at": "Sun Oct 04 10:03:49 +0000 2015", "text": "Hmmm... @ Johan &amp; Nystr\u00f6m, Coffee Roasters &amp; Tea Merchants https://t.co/q9tYLm1J6T"}
{"created_at": "Sun Oct 04 08:57:01 +0000 2015", "text": "RT @HHaapasalo: Bj\u00f6rn Wiman: Innan jag bryter samman t\u00e4nker jag p\u00e5 den lilla pojken - DN.SE http://t.co/JiNmuhssnV"}
{"created_at": "Sat Oct 03 19:40:27 +0000 2015", "text": "Crabs....#crabs #crab #krabba #helikes @ Under solen p\u00e5 Bellmansgatan https://t.co/0UufhaUDSn"}
{"created_at": "Sat Oct 03 18:51:23 +0000 2015", "text": "Helgafton. #icons #silence #helgafton #trifon #bysantineicons #greec #greece_is_awesome #greec @\u2026 https://t.co/mjioAScgUF"}
{"created_at": "Sat Oct 03 18:15:01 +0000 2015", "text": "Japansk Mas cheffar....#mariatorget #s\u00f6der #bellmansgatan #japanesefood #hot #rispappersrullar\u2026 https://t.co/Bc5KOXz4F5"}
{"created_at": "Sat Oct 03 15:56:05 +0000 2015", "text": "#sagagym #gym #v\u00e5g #s\u00f6der #mariatorget @ Saga https://t.co/sdroZQMD0f"}
{"created_at": "Sat Oct 03 13:01:14 +0000 2015", "text": "Sp\u00e5rvagn/Tv\u00e4rbanan hem\u00e5t...#sundbyberg #sp\u00e5rvagn #tv\u00e4rbanan #stockholm @ Sundbybergs centrum metro\u2026 https://t.co/3lEUIY8Kal"}
{"created_at": "Sat Oct 03 12:22:00 +0000 2015", "text": "Shopping #tensta @ Tensta Torg https://t.co/aIUugnHqR2"}
{"created_at": "Fri Oct 02 20:40:23 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Moderna Museet https://t.co/JpxATeKrAe"}
{"created_at": "Fri Oct 02 20:39:57 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Moderna Museet https://t.co/SSqwbJRPZj"}
{"created_at": "Fri Oct 02 19:13:36 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Moderna Museet https://t.co/BpieJstABQ"}
{"created_at": "Fri Oct 02 16:51:11 +0000 2015", "text": "Artist's talk and dinner @modernamuseet #olafursthlm #olafureliasson #stockholm #art #contemporaryart\u2026 https://t.co/C8BvBsbMKl"}
{"created_at": "Thu Oct 01 18:27:35 +0000 2015", "text": "Portraits #fotografiska #stockholm #contemporaryart #photo #art #portrait #party @ Fotografiska https://t.co/FSO5JycFNv"}
{"created_at": "Thu Oct 01 17:40:35 +0000 2015", "text": "Vernissage #halwylska #fortuny #fortunyvenezia #palats #mode #fashion #stockholm @ Hallwylska Museet\u2026 https://t.co/F9Lnlkw5VO"}
{"created_at": "Thu Oct 01 17:35:29 +0000 2015", "text": "Vernissage p\u00e5 #platina galleriet #odenplan #stockholm #artjewelry #artjewelrychallenge\u2026 https://t.co/IYZ8H3BYSM"}
{"created_at": "Thu Oct 01 14:30:29 +0000 2015", "text": "RT @museumviews: He is everywhere! #Rodin' #LePenseur courtesy @berndtarell\nPress preview at the @nationalmuseumswe #skulptur... http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 01 14:24:37 +0000 2015", "text": "AW gym. #saga #sagagym #mariatorget #s\u00f6der #v\u00e5g @ Saga https://t.co/y1U3oS1U10"}
{"created_at": "Thu Oct 01 14:14:48 +0000 2015", "text": "RT @AmbassadorFR: Inauguration of the Rodin's exhibition at  the Konstakademien in Stockholm http://t.co/u5MmDqqNJb"}
{"created_at": "Thu Oct 01 10:53:08 +0000 2015", "text": "RT @AnnaAnouschka: Nationalmuseum @ Affordable Art Fair Stockholm. Anders &amp; Alex - the crew. \ud83c\udf1f http://t.co/quNgfwjucb"}
{"created_at": "Wed Sep 30 20:07:02 +0000 2015", "text": "Postvernissage #janh\u00e5fstr\u00f6m #berndtarell gallerianderssonsandstrom #omg @ Galleri Andersson / Sandstr\u00f6m https://t.co/JJcOBXFcTr"}
{"created_at": "Wed Sep 30 16:59:21 +0000 2015", "text": "Tack qxjon f\u00f6r fin fest - grattis! #gx #sveav\u00e4gen44 #urbandelisveav\u00e4gen @ Urban Deli Sveav\u00e4gen https://t.co/c80wKOhDMR"}
{"created_at": "Wed Sep 30 16:03:45 +0000 2015", "text": "QX 20 \u00e5r urbandelisveavagen #qx #stockholm #sveav\u00e4gen44 @ Urban Deli Sveav\u00e4gen https://t.co/m7ZzevW0pV"}
{"created_at": "Wed Sep 30 15:17:14 +0000 2015", "text": "Preview dansmuseet #svansj\u00f6n #romantic #suggestive @ Dansmuseet https://t.co/fMMQunyqP9"}
{"created_at": "Wed Sep 30 08:58:16 +0000 2015", "text": "Vi m\u00f6ter pressen @natmus_swe i #rodin utst\u00e4llningen #art #skulptur #konst #sculpture #stockholm @\u2026 https://t.co/uU5weAupOL"}
{"created_at": "Wed Sep 30 05:30:40 +0000 2015", "text": "RT @carlmartinolin: Nationalmuseums Rodin-utst\u00e4llning invigd. 'T\u00e4nkarens' reflektionet st\u00f6rs h\u00e4r av publiken. http://t.co/clYvtNwVYX"}
{"created_at": "Wed Sep 30 05:29:41 +0000 2015", "text": "RT @LottaAhlvar: #nationalmuseum p\u00e5 #konstakademien #rodin #utst\u00e4llning #vernissage #vackert @ Konstakademien https://t.co/180caJjBWV"}
{"created_at": "Tue Sep 29 20:49:07 +0000 2015", "text": "RT @IF_Suede: Frankrikes ambassad\u00f6r Jacques Lapouge \u00f6ppnar #Rodin utst\u00e4llningen p\u00e5 @Nationalmuseet med @BerndtArell #frenchart http://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Sep 29 20:20:41 +0000 2015", "text": "Vi firar Rodin i Bernadortterummet p\u00e5 Franska ambassaden . #rodin #france #art #sculpture #skulptur\u2026 https://t.co/PYpp4o7vsS"}
{"created_at": "Tue Sep 29 14:35:42 +0000 2015", "text": "Snart \u00f6ppnar vi #rodin #kungligakonstakademien #konst #skulptur #art #nationalmuseum @ Kungl.\u2026 https://t.co/GHqgRGhICY"}
{"created_at": "Tue Sep 29 07:14:50 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Kaffe, St Paulsgatan https://t.co/CokLyeyrKv"}
{"created_at": "Mon Sep 28 12:03:44 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Alexanderplatz Berlin https://t.co/JMG2jICt84"}
{"created_at": "Sun Sep 27 19:58:55 +0000 2015", "text": "\u2764\ufe0f @ Der Goldene Hahn https://t.co/zG6XNAfcMR"}
{"created_at": "Sun Sep 27 19:54:44 +0000 2015", "text": "First anniversary . \u2764\ufe0f#berlin #love  #reallove @ Der Goldene Hahn https://t.co/Za4cAFgac5"}
{"created_at": "Sun Sep 27 15:33:16 +0000 2015", "text": "#schwulesmuseum #berlin #artwork by #sturtevant \"#felixgonzaleztorres untitled\" go go dancing\u2026 https://t.co/tpWQTjwUwB"}
{"created_at": "Sun Sep 27 11:49:35 +0000 2015", "text": "N\u00e4stan hemma...#helsingfors #helsinki #helsinkiofficial #berlin @ Helsingforser Stra\u00dfe/ Platz https://t.co/elz0pHnowC"}
{"created_at": "Sun Sep 27 07:53:28 +0000 2015", "text": "Farewell and thanks , Kusams et al...#privatecollection #contemporaryart #art #berlin #roofgarden\u2026 https://t.co/Mxd7RQdRvo"}
{"created_at": "Sat Sep 26 13:58:35 +0000 2015", "text": "Sammlung Hoffman.#berlin #art #contemporaryart #privatecollection @ Sammlung Hoffmann https://t.co/mVqB8rDBiB"}
{"created_at": "Sat Sep 26 12:15:10 +0000 2015", "text": "Lunch in wonderful environment...#privatecollection #contemporaryart #art #berlin #roofgarden @ Boros\u2026 https://t.co/ibMkCnM2Eu"}
{"created_at": "Sat Sep 26 12:10:49 +0000 2015", "text": "Boros Sammlung in bunker from 1942 by Soeers Office. #berlin #art #contemporaryart #privatecollection\u2026 https://t.co/AVpHhT4T8p"}
{"created_at": "Sat Sep 26 10:27:19 +0000 2015", "text": "Byggarbetsplats. #museumsinselberlin #museumsinsel #berlin #pergamonmuseum #pergamon #pergamonaltar @\u2026 https://t.co/aAu4kRasIX"}
{"created_at": "Sat Sep 26 07:02:26 +0000 2015", "text": "Alte Nationalgalerie. #altenationalgalerie #museumsinsel #museumsinselberlin #berlin #deutschland @\u2026 https://t.co/f3kZdEElhn"}
{"created_at": "Fri Sep 25 18:14:30 +0000 2015", "text": "#potsdamerplatz #berlin @ Potsdamer Platz https://t.co/tyNWE3M56L"}
{"created_at": "Fri Sep 25 18:12:36 +0000 2015", "text": "Holbein! #konst #art #martingropousbau #berlin # @ Martin-Gropius-Bau Berlin https://t.co/DmXDeIwv0M"}
{"created_at": "Fri Sep 25 12:39:16 +0000 2015", "text": "The lost museum -konst skadad eller f\u00f6rst\u00f6rd under kriget. #bodemuseum #berlin #deutschland #war\u2026 https://t.co/vpVCun2e3c"}
{"created_at": "Fri Sep 25 07:29:45 +0000 2015", "text": "#bodemuseum #berlin #dellarobbia @ Bode-Museum https://t.co/PL4RfP5TLY"}
{"created_at": "Fri Sep 25 06:51:26 +0000 2015", "text": "Botticelli gemaeldegalerie #berlin #art  #konst #botticelli #deutschland @ Gem\u00e4ldegalerie https://t.co/R5IfNGBFZV"}
{"created_at": "Thu Sep 24 05:51:27 +0000 2015", "text": "Breakfast arlanda #coffee #coffeetime #raml\u00f6sa #flysas @ Stockholm-Arlanda Airport: Terminal 5 https://t.co/UUFgOMKthB"}
{"created_at": "Wed Sep 23 17:56:07 +0000 2015", "text": "AW workout. #gym #saga #sagagym #mariatorget #s\u00f6der #workout @ Saga https://t.co/POBvrw4Acq"}
{"created_at": "Wed Sep 23 16:26:39 +0000 2015", "text": "nmdesign @natmus_swe kulturhusetstadsteatern fick bes\u00f6k av #regeringskansliet #konstf\u00f6rening\u2026 https://t.co/FGZ53Wt1qJ"}
{"created_at": "Tue Sep 22 07:20:34 +0000 2015", "text": "Ig\u00e5r ber\u00e4ttade regeringens #kulturdepartementet  #regeringen att #nationalmuseumswe #nmnorr i\u2026 https://t.co/SHmtB2Gs7g"}
{"created_at": "Tue Sep 22 05:23:29 +0000 2015", "text": "Klart med filial till Nationalmuseum i \u00d6stersund  - Sameradion &amp; SVT S\u00e1pmi http://t.co/DWHVyW5yeZ via @Sameradion_SVT"}
{"created_at": "Mon Sep 21 14:08:56 +0000 2015", "text": "RT @HHaapasalo: Att demonstrera direkt mot flyktingarna \u00e4r djupt obehagligt http://t.co/k3Xd8YyA3g"}
{"created_at": "Mon Sep 21 08:05:27 +0000 2015", "text": "Fru\u00e4ngen - Skeppsholmen. #fru\u00e4ngen #slussen #djurg\u00e5rdsf\u00e4rjan #skeppsholmen #stockholm @ Skeppsholmen\u2026 https://t.co/CK6qfLt7GO"}
{"created_at": "Mon Sep 21 07:32:20 +0000 2015", "text": "Frukostm\u00f6te langbrovardshus . Ung konst m\u00f6ter matkonst. #stockholm #fru\u00e4ngen #l\u00e5ngbro\u2026 https://t.co/sPB3KeYzIn"}
{"created_at": "Sun Sep 20 15:00:52 +0000 2015", "text": "RT @BirgittaRubin: I dag kommenterar jag fri entr\u00e9reformen och Dan J\u00f6nsson recenserar G\u00f6teborgsbiennalen - DN.SE http://t.co/ZGdStdpM9Z"}
{"created_at": "Sun Sep 20 15:00:48 +0000 2015", "text": "RT @Dagens24: Birgitta Rubin: Snabba p\u00e5 med h\u00f6gre anslag: DN:s Birgitta Rubin om fri entr\u00e9 till statliga museer. http://t.co/YfJeEHpDno #ny\u2026"}
{"created_at": "Sun Sep 20 14:43:24 +0000 2015", "text": "Sundayworkout. #gym #sagagym #mariatorget #s\u00f6der #stockholm @ Saga https://t.co/eQmaHgQHv9"}
{"created_at": "Sat Sep 19 18:54:27 +0000 2015", "text": "\u2764\ufe0f #mariatorget #s\u00f6der #kr\u00e4ftskiva #kr\u00e4ftor #snaps #ost #vin #sommarnslut @ Under solen p\u00e5 Bellmansgatan https://t.co/oNkBWOq0IO"}
{"created_at": "Sat Sep 19 14:25:57 +0000 2015", "text": "After laundry gym #gym #s\u00f6der #sagagym #mariatorget @ Saga https://t.co/aksfl0fap2"}
{"created_at": "Sat Sep 19 09:04:04 +0000 2015", "text": "Mellan tv\u00e4ttstugan och Cafeet @ Kaffe, St Paulsgatan https://t.co/OIKdkXRIup"}
{"created_at": "Fri Sep 18 16:33:29 +0000 2015", "text": "Preview #camillathulin kulturhusetstadsteatern #mode #fashion #glamour #karinaericssonw\u00e4rn #nmdesign\u2026 https://t.co/mEeRIfHw4Y"}
{"created_at": "Fri Sep 18 12:02:05 +0000 2015", "text": "Open house #iaspisopenhouse #iaspisartistinresidence #iaspisstudios Interesting meetings with artists\u2026 https://t.co/7TURGir5Ru"}
{"created_at": "Thu Sep 17 18:17:45 +0000 2015", "text": "Preview @natmus_swe #nmdesign kulturhusetstadsteatern Hemma i framtiden @ Kulturhuset Stadsteatern https://t.co/Fp2Po24tl6"}
{"created_at": "Wed Sep 16 18:39:40 +0000 2015", "text": "AW @ Saga https://t.co/Yk3Xh7h373"}
{"created_at": "Wed Sep 16 16:20:02 +0000 2015", "text": "Styrelsen f\u00f6r Prins Eugens Waldemarsudde m\u00f6ts i vacker milj\u00f6. #museum #waldemarsudde #stockholm\u2026 https://t.co/bIlpE5K6mM"}
{"created_at": "Tue Sep 15 19:49:26 +0000 2015", "text": "Portr\u00e4ttavt\u00e4ckning i #b\u00e5\u00e5tskapalatset #frimurerlogen #museum #blasieholmen #stockholm #sverige @\u2026 https://t.co/XAl5GLH8hw"}
{"created_at": "Tue Sep 15 11:30:28 +0000 2015", "text": "Nyf\u00f6rv\u00e4rv: Oljestudie av Thomas Willeboirts Bosschaert http://t.co/zZU6zfiHve"}
{"created_at": "Tue Sep 15 06:09:19 +0000 2015", "text": "Vernissagemiddag p\u00e5 anrika (Viborgs-) restaurangen Lehtovaara efter\u2026 https://t.co/yfjM8vy6G5"}
{"created_at": "Mon Sep 14 23:16:31 +0000 2015", "text": "Vernissage f\u00f6r Maskerader, cirkusn\u00f6jen Och gatukonst #villagyllenberg med fina l\u00e5n fr\u00e5n bla\u2026 https://t.co/yWWNlOIlZ1"}
{"created_at": "Sun Sep 13 17:19:28 +0000 2015", "text": "S\u00f6ndag kv\u00e4ll....#sagagym #gym #s\u00f6der #s\u00f6ndag #mariatorget #stockholm @ Saga https://t.co/DySIUNQHpy"}
{"created_at": "Sun Sep 13 12:39:04 +0000 2015", "text": "En Glad gosse och hans ostar....#ost #cheese #emmentaler #emmenthal #g\u00f6teborglandvetterairport\u2026 https://t.co/J1PW9LJliO"}
{"created_at": "Sun Sep 13 10:47:43 +0000 2015", "text": "A New layer - Taiwanesiskt lavkhantverk sett med svenska \u00f6gon rohsska #g\u00f6teborg #mattiklenell\u2026 https://t.co/bXh0VZWlHb"}
{"created_at": "Sat Sep 12 19:35:54 +0000 2015", "text": "L\u00e5nggatorna...#sverige #g\u00f6teborg #haga #j\u00e4rntorget #l\u00e5nggatan @ Byns Bistro https://t.co/y0Fubs4ER0"}
{"created_at": "Sat Sep 12 14:21:46 +0000 2015", "text": "Hassenblad Center #biennale #gibca2015 #konstmuseet #g\u00f6teborgskonstmuseum #g\u00f6teborgskonsthall\u2026 https://t.co/sO0jLmvbX6"}
{"created_at": "Sat Sep 12 09:30:42 +0000 2015", "text": "\u00d6ppning av G\u00f6teborgs internationella konstbiennal rodastenkonsthall @goteborgcom #konst #samtida\u2026 https://t.co/aAL5nHPxch"}
{"created_at": "Sat Sep 12 06:04:11 +0000 2015", "text": "HEL-CPH-GOT #finland #danmark #sverige #helsinki #helsingfors #k\u00f6penhamnsflygplats #copenhagen\u2026 https://t.co/KkO2D9JlQx"}
{"created_at": "Fri Sep 11 17:58:48 +0000 2015", "text": "God v\u00e4n och kollega Konservator Kaj Nylund p\u00e5 #proartibus 25-\u00e5rs jubileum #eken\u00e4s #finland @ Elverket https://t.co/ITdI6IO6Nb"}
{"created_at": "Fri Sep 11 17:54:04 +0000 2015", "text": "Styrelseordf Kanslir\u00e5det H\u00e5kan Mattlin sk\u00e5lar f\u00f6r stiftelsen Pro Artibus 25 \u00e5r! #finland #eken\u00e4s\u2026 https://t.co/tmQcoE5Dma"}
{"created_at": "Fri Sep 11 08:11:22 +0000 2015", "text": "Breakfast #helsinki @heldesignweek #breakfast #coffee #finland @ Scandic Marski https://t.co/psuZzItn5m"}
{"created_at": "Thu Sep 10 17:47:07 +0000 2015", "text": "Memorylane #sauna #arlasauna #saunaarla My favorite #helsinki #finland #reallife @ Arlan Sauna https://t.co/KL7X66nyu6"}
{"created_at": "Wed Sep 09 19:29:58 +0000 2015", "text": "Malin Axelsson #bookrelease taverna_brillo #stockholm #stureplan #boktips #nybok # @ Taverna Brillo https://t.co/rIJSlOU6dv"}
{"created_at": "Wed Sep 09 19:20:14 +0000 2015", "text": "Malin Axelssons bookrelease taverna_brillo #stockholm #stureplan #boktips #bookrelease #nybok @\u2026 https://t.co/gpK4JpV1hO"}
{"created_at": "Tue Sep 08 19:16:26 +0000 2015", "text": "After gym dinner. #mingpalacesthlm mingpalace #middag #mariatorget #s\u00f6der #s\u00f6dermalm #stockholm @\u2026 https://t.co/valrYdqRij"}
{"created_at": "Tue Sep 08 18:03:13 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Saga https://t.co/U7pBycgcLE"}
{"created_at": "Mon Sep 07 22:28:37 +0000 2015", "text": "Middag f\u00f6r k\u00e4r kollega fr\u00e5n Kapstaden med trevliga v\u00e4nner och kolleger fr\u00e5n Stockholm...#stockholm\u2026 https://t.co/Ks3x7WbAdc"}
{"created_at": "Mon Sep 07 07:01:46 +0000 2015", "text": "M\u00e5ndag morgon... @ Kaffe, St Paulsgatan https://t.co/j19YPjsmoW"}
{"created_at": "Sun Sep 06 14:37:58 +0000 2015", "text": "S\u00f6ndagsgym. #gym #s\u00f6der #stockholm #mariatorget #bastu #sauna @ Saga https://t.co/VO1EObeJT8"}
{"created_at": "Sun Sep 06 07:24:01 +0000 2015", "text": "Nam! @ Nockeby, Stockholms L\u00e4n, Sweden https://t.co/6aGg1AIq4I"}
{"created_at": "Sun Sep 06 07:23:10 +0000 2015", "text": "Magnus fyller \u00e5r! @ Nockeby https://t.co/nkaeVhWA6M"}
{"created_at": "Fri Sep 04 21:11:22 +0000 2015", "text": "Grillkv\u00e4ll i Bromma. #bromma #stockholm #grill #korv #korvgrillning #korvfest @ Galonv\u00e4gen https://t.co/mQVudG3Ra6"}
{"created_at": "Fri Sep 04 15:29:08 +0000 2015", "text": "P\u00e5 v\u00e4g hem fr\u00e5n #engelsbergsbruk stannar jag vid #surahammar och letar med hj\u00e4lp av v\u00e4nliga m\u00e4nskor\u2026 https://t.co/RLU7VSam8v"}
{"created_at": "Thu Sep 03 12:12:10 +0000 2015", "text": "Ett seminarium arrangerat av Axel och Margaret ax:son Johnsons stiftelse p\u00e5 Engelsbergs bruk om de\u2026 https://t.co/7dvR6x0zdi"}
{"created_at": "Wed Sep 02 16:48:42 +0000 2015", "text": "AW. #gym #s\u00f6der #mariatorget #stockholm @ Saga https://t.co/vwpbVd3vZV"}
{"created_at": "Tue Sep 01 15:01:33 +0000 2015", "text": "Idag tr\u00e4ffar vi m\u00f6jliga restaurat\u00f6rer f\u00f6r Nationalmuseums restauranger.... M\u00e5nga goda\u2026 https://t.co/LGERcNezZK"}
{"created_at": "Tue Sep 01 07:21:22 +0000 2015", "text": "\u00d6ver Saltsj\u00f6n i h\u00f6stv\u00e4der p\u00e5 v\u00e4g till kontoret och en sp\u00e4nnande dag...#nmdesign #nationalmuseum\u2026 https://t.co/I7Vl5P3un4"}
{"created_at": "Mon Aug 31 15:52:40 +0000 2015", "text": "AW. #gym @ Saga https://t.co/FKEqE8LHjJ"}
{"created_at": "Mon Aug 31 13:51:01 +0000 2015", "text": "Uppf\u00f6jningsm\u00f6te mellan @natmus_swe statensfastighetsverk finansdepsv #kulturdepartementet om museets\u2026 https://t.co/G2PX14w6US"}
{"created_at": "Sun Aug 30 19:52:05 +0000 2015", "text": "Magnus fyller \u00e5r! #s\u00f6ndag #stockholm #s\u00f6dermalm #middag #mariatorget #tapas #tapasbar #familjemys\u2026 https://t.co/TchXJQLX1C"}
{"created_at": "Sun Aug 30 10:07:29 +0000 2015", "text": "S\u00f6ndagsKAFFE #coffee #kaffe #s\u00f6dermalm #stockholm #s\u00f6ndag @ Kaffe, St Paulsgatan https://t.co/i51qIyz70n"}
{"created_at": "Sat Aug 29 19:31:09 +0000 2015", "text": "Efter Ingrid Bergman-filmen p\u00e5 UDs terass....#stockholm #s\u00f6dermalm #urbandeli @ Urban Deli https://t.co/fHFhrHtEXI"}
{"created_at": "Fri Aug 28 18:58:44 +0000 2015", "text": "Deutschet Kneippe...s\u00f6der #tysk #kneipp #wienerschnitzel ##schweinshaxe #bier #freitag #mittagessen\u2026 https://t.co/2iXxfEk20L"}
{"created_at": "Fri Aug 28 14:22:00 +0000 2015", "text": "Dags f\u00f6r veckans sista m\u00f6te, med en av svensk kulturs st\u00f6rsta v\u00e4lg\u00f6rare. Alla kategorier.\u2026 https://t.co/VD0yZtFaAE"}
{"created_at": "Fri Aug 28 11:37:55 +0000 2015", "text": "Lunchm\u00f6te. #kulturdepartementet #nationalmuseum #nmdesign #NMnorr @ Kungl. Akademien f\u00f6r de fria\u2026 https://t.co/YiEFGTfzs0"}
{"created_at": "Thu Aug 27 21:28:42 +0000 2015", "text": "Just posted a photo https://t.co/EqMDNtDNzB"}
{"created_at": "Wed Aug 26 19:14:26 +0000 2015", "text": "Absolut Art....#samtidskunst #samtida #stockholm #contemporaryart #konst #urbandeli #museum #nmdesign\u2026 https://t.co/PtfDptopeh"}
{"created_at": "Wed Aug 26 14:37:14 +0000 2015", "text": "Jan Hietalas fina utst\u00e4llning M\u00e4n vid vattnet sista veckan p\u00e5 #thielska #thielskagalleriet #art\u2026 https://t.co/9bL9YcXPLm"}
{"created_at": "Wed Aug 26 11:01:23 +0000 2015", "text": "Ledningsgruppen f\u00f6r Nationalmuseum m\u00f6ts p\u00e5 Thielska galleriet. #nationalmuseum #thielskagalleriet\u2026 https://t.co/F8uHHX4b0e"}
{"created_at": "Tue Aug 25 19:46:20 +0000 2015", "text": "Late (healty) dinner mingpalace @ Restaurang Ming Palace https://t.co/9VcnAH6PHM"}
{"created_at": "Tue Aug 25 19:22:35 +0000 2015", "text": "Bokrelease f\u00f6r Fredric Bedoirs svenska arkitekturhistoria (1000-2000) #konstakademien #norstedts\u2026 https://t.co/v3FhnShATL"}
{"created_at": "Tue Aug 25 16:18:56 +0000 2015", "text": "Fika med Jan Broman @anneliepompe #foto #photooftheday #photo #framtid #framtiden #samtidskunst\u2026 https://t.co/lI5w5gEFQa"}
{"created_at": "Tue Aug 25 16:16:30 +0000 2015", "text": "Fredric Bedoirs Sveriged arkitektur 1000-2000 p\u00e5 Norstedts  release p\u00e5 Konstakademien ...#sverige\u2026 https://t.co/DSvhYXzctj"}
{"created_at": "Mon Aug 24 18:52:26 +0000 2015", "text": "Grekisk middag vid Fyris\u00e5n... #grekisk #middag #fyris\u00e5n #uppsala #nordisksommar #sverige #fors @\u2026 https://t.co/MlGRPL4vb4"}
{"created_at": "Mon Aug 24 09:47:13 +0000 2015", "text": "Stockholms museichefskollegium m\u00f6ts p\u00e5 Skokloster. #stockholm #skokloster #skoklostersslott #museum\u2026 https://t.co/wvyavQiUnS"}
{"created_at": "Sun Aug 23 18:09:06 +0000 2015", "text": "S\u00f6ndagsmiddag ...#sommar #stockholm #s\u00f6der #middag #dinner #sushi #sushitime #bysis #bysistorget @\u2026 https://t.co/xoerV7RzCs"}
{"created_at": "Sun Aug 23 13:01:01 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ L\u00e5ngholmens Udde https://t.co/fGcrwUX63r"}
{"created_at": "Sat Aug 22 17:29:37 +0000 2015", "text": "Sommarkv\u00e4ll i Stockholm..#stockholm #sommar #kungsholmen @ M\u00e4larpaviljongen https://t.co/RHCmLYPZls"}
{"created_at": "Sat Aug 22 15:39:46 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ L\u00e5ngholmens Udde https://t.co/sYH2t35Mxs"}
{"created_at": "Sat Aug 22 14:06:14 +0000 2015", "text": "Stockholmssommar...#simma #bada #s\u00f6der #sommar #stockholm #l\u00e5ngholmen @ L\u00e5ngholmens Udde https://t.co/RcWNUt5v6N"}
{"created_at": "Sat Aug 22 09:46:31 +0000 2015", "text": "L\u00e5ngholmen....#stockholm #sommar #s\u00f6der #bada #simma @ L\u00e5ngholmens Udde https://t.co/wiTI8axm31"}
{"created_at": "Fri Aug 21 20:45:19 +0000 2015", "text": "Fredagskv\u00e4ll p\u00e5 #s\u00f6der #pizza #sommar #sverige #mariatorget #middag #italy #italia #stockholm @ Da Luigi https://t.co/51Q3yPxZ6X"}
{"created_at": "Fri Aug 21 12:44:22 +0000 2015", "text": "L\u00f6vstad bruk. #herrg\u00e5rd #uppland #sverige #sommar #bruk #j\u00e4rn #konst # @ Leufsta Bruk, Uppsala L\u00e4n,\u2026 https://t.co/1vB3QHixaV"}
{"created_at": "Fri Aug 21 12:43:19 +0000 2015", "text": "L\u00f6vstad bruk. #konst #j\u00e4rn #bruk #sommar #sverige #uppland #herrg\u00e5rd @ Leufsta Bruk, Uppsala L\u00e4n, Sweden https://t.co/E3CDq0BlQf"}
{"created_at": "Fri Aug 21 12:41:48 +0000 2015", "text": "L\u00f6vstad bruk. #uppland #sverige #sommar #bruk #j\u00e4rn #konst @ Leufstabruk https://t.co/oyaEnjdy1e"}
{"created_at": "Fri Aug 21 12:14:21 +0000 2015", "text": "Eremitens hydda forsmarks bruk i den engelska parken. #bruk #sommar #sverige #forsmark #uppland @\u2026 https://t.co/IjIDc4xiYZ"}
{"created_at": "Fri Aug 21 12:13:05 +0000 2015", "text": "Forsmarks bruk. #j\u00e4rn #sverige #sommar #bruk @ Forsmarks Bruk https://t.co/yrUClAX4Fc"}
{"created_at": "Fri Aug 21 12:12:21 +0000 2015", "text": "Bruksgatan #forsmark #bruk #sommar #sverige #j\u00e4rn @ Forsmarks Bruk https://t.co/wauHRj0tP3"}
{"created_at": "Thu Aug 20 22:03:02 +0000 2015", "text": "Sweet dreams...#uppland #bruk #j\u00e4rn #sverige #gruva #sommar #bruk @ \u00d6sterbybruks Herrg\u00e5rdsomr\u00e5de https://t.co/UIZowy3VQM"}
{"created_at": "Thu Aug 20 22:01:45 +0000 2015", "text": "Dannemora bergslag...#sverige #j\u00e4rn #bruk #konst #roslin #uppland @ \u00d6sterbybruks Herrg\u00e5rdsomr\u00e5de https://t.co/abV2R03JwN"}
{"created_at": "Thu Aug 20 13:49:40 +0000 2015", "text": "Dannemora gruva \u00f6ppnad 1481! #sommar #gruva #sol #sverige #j\u00e4rn @ Dannemora Gruvan https://t.co/zMBO6NfDyA"}
{"created_at": "Thu Aug 20 13:47:50 +0000 2015", "text": "\u00d6rbyhus med Erik XIVs f\u00e4ngelse....#\u00f6rby #slott #uppland #kunglig #sverige #sol #sommar @ \u00d6rbyhus slott https://t.co/25LPNn3QG9"}
{"created_at": "Thu Aug 20 07:05:28 +0000 2015", "text": "P\u00e5 v\u00e4g mot Uppland.... Med Svenskt kulturarv..#coffee #train #sj #stockholm #starbucks @ Starbucks\u2026 https://t.co/ba223TwcBB"}
{"created_at": "Tue Aug 18 13:09:51 +0000 2015", "text": "Perfekt dag f\u00f6r arbetsm\u00f6te p\u00e5 Millesg\u00e5rden ...#sverige #sommar #park #tr\u00e4dg\u00e5rd #milles #coffee @\u2026 https://t.co/d9f6MRNJ61"}
{"created_at": "Mon Aug 17 18:48:51 +0000 2015", "text": "Digestive. #nam #s\u00f6der #urbandeli #stockholm #vin #oliver #sommar #augustinatt #sverige @ Urban Deli https://t.co/RrQawZeMK3"}
{"created_at": "Mon Aug 17 18:07:48 +0000 2015", "text": "Hot dinner! #s\u00f6der #stockholm #middag #thai #hot #nam @ Elefantpojken bar och restaurang https://t.co/esXphVvCI9"}
{"created_at": "Sun Aug 16 13:10:33 +0000 2015", "text": "Hem\u00e5t! #stockholm #s\u00f6der #mariatorget @ Turku Airport https://t.co/PVKZAUt6GX"}
{"created_at": "Sun Aug 16 10:50:57 +0000 2015", "text": "Sista dagen p\u00e5 Ljungars, sk\u00e5pst\u00e4dning och d\u00e5 kommer min mormorsmor (th) och hennes tvillingsyster,\u2026 https://t.co/wyOrfC7vTa"}
{"created_at": "Sat Aug 15 22:51:08 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Ljungars, \u00c5bo https://t.co/EMqy1ytppO"}
{"created_at": "Sat Aug 15 11:03:26 +0000 2015", "text": "#zeziliah putsar takr\u00e4nnor...#sol #sun #villaljungars #sommar #sk\u00e4rg\u00e5rd #\u00e5bo #turku #erstan #airisto\u2026 https://t.co/uvPMoIsgq8"}
{"created_at": "Sat Aug 15 08:39:42 +0000 2015", "text": "Olof Enckell; Ett kloster\u00e4ventyr, 1930. Fin debutbok! #grekisk #kloster #ortodox @ Ljungars, \u00c5bo https://t.co/AC9pxtamhq"}
{"created_at": "Fri Aug 14 18:47:59 +0000 2015", "text": "#grekisk teaser med d\u00f6ttrarna, respektive och fyra hundar\ud83d\udc15 @ Ljungars, \u00c5bo https://t.co/rqHzPHpSxp"}
{"created_at": "Thu Aug 13 19:17:24 +0000 2015", "text": "F\u00e4rgstark solnedg\u00e5ng \u00f6ver Erstan i kv\u00e4ll..#sk\u00e4rg\u00e5rd #finland #turku #\u00e5bo #villaljungars #sol #sun\u2026 https://t.co/XEXvnR9VMb"}
{"created_at": "Wed Aug 12 21:00:53 +0000 2015", "text": "#finland #sk\u00e4rg\u00e5rd #sommar #sauna #bada #bastu https://t.co/zdULMwpfrn"}
{"created_at": "Wed Aug 12 20:58:54 +0000 2015", "text": "Augusti....#\u00e5bo #turku #villaljungars #sk\u00e4rg\u00e5rd #sommar #varmt #finland @ Ljungars, \u00c5bo https://t.co/XP4uMbeti7"}
{"created_at": "Sun Aug 09 13:55:04 +0000 2015", "text": "Onbijt....by the sea! #sommar #sk\u00e4rg\u00e5rd #sol #simma #bada #klippa #ost #vin #bok #\u00e5bo #turku #finland\u2026 https://t.co/Twdg3d00FU"}
{"created_at": "Fri Aug 07 19:49:17 +0000 2015", "text": "Gravad grillad lax&amp;sallad med Maj, Henna, Marina och Harri ocks\u00e5......#sommar #sk\u00e4rg\u00e5rd #grill\u2026 https://t.co/gVX97nnpxg"}
{"created_at": "Thu Aug 06 09:29:30 +0000 2015", "text": "Lunch p\u00e5 bryggan...#sk\u00e4rg\u00e5rd #\u00e5bo #VillaLjungars #turku #lunch #sol #sun @ Ljungars, \u00c5bo https://t.co/Y5K7SfaG4l"}
{"created_at": "Wed Aug 05 18:36:18 +0000 2015", "text": "Salmon&amp;chantarelles.... Summerdinner... @ Ljungars, \u00c5bo https://t.co/60nhpS0MjO"}
{"created_at": "Tue Aug 04 17:48:12 +0000 2015", "text": "Vi firar 25-\u00e5rig br\u00f6llsdag...#turku #\u00e5bo #VillaLjungars #sommar #sk\u00e4rg\u00e5rd #grill  #champagne\u2026 https://t.co/3uqvXdJa8k"}
{"created_at": "Sun Aug 02 18:18:53 +0000 2015", "text": "Middag. @ MS Viking Grace https://t.co/0DbKJ7Qr6g"}
{"created_at": "Sun Aug 02 06:36:03 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Viking Grace https://t.co/vHqEX2825k"}
{"created_at": "Sat Aug 01 19:28:38 +0000 2015", "text": "Mosebacke ... #s\u00f6der #stockholm #nationalmuseum #skeppsholmen #blasieholmen @ Mosebacke S\u00f6dermalm https://t.co/ww4cIXhk7H"}
{"created_at": "Sat Aug 01 18:24:43 +0000 2015", "text": "Sommarmiddag p\u00e5 g\u00e5rden....#stockholm #s\u00f6der #pride #mariatorget #home @ Under solen p\u00e5 Bellmansgatan https://t.co/fNz4ay0MKS"}
{"created_at": "Sat Aug 01 13:51:27 +0000 2015", "text": "#stockholm #pride #s\u00f6der #mariatorget @ Stockholm Pride Hornsgatan https://t.co/MMy1IpIU3V"}
{"created_at": "Mon Jul 27 15:03:26 +0000 2015", "text": "Eftermiddagskaffe med Anita Wikman kring ett intressant samtal om bokhandlaren Josef Herler.  Anita\u2026 https://t.co/vUISvJ0zkg"}
{"created_at": "Sun Jul 26 13:47:57 +0000 2015", "text": "Kaffepaus. #brostugan #nykarleby @ Caf\u00e9 Brostugan https://t.co/cocid01sML"}
{"created_at": "Sun Jul 26 13:37:00 +0000 2015", "text": "Hemma hos Lars Hulden p\u00e5 N\u00f6rr\u00e5kers i #Munsala , givande samtal om Josef Herler, b\u00f6cker och teater\u2026 https://t.co/5GdcZLR0Kg"}
{"created_at": "Sat Jul 25 22:40:59 +0000 2015", "text": "Solnedg\u00e5ng #grynna http://t.co/LoOdgBfIsO"}
{"created_at": "Sat Jul 25 22:33:21 +0000 2015", "text": "\u00c5rets f\u00f6rsta kr\u00e4ftor kommer fr\u00e5n Soklot! H\u00e4rligt kr\u00e4ftskiva vid havets rand hos Christina Indernius\u2026 https://t.co/3ZYKyxviJa"}
{"created_at": "Sat Jul 25 14:54:40 +0000 2015", "text": "Pa to ta na kako? fr\u00e5gar Wava St\u00fcrmer mig medan vi samtalar om Josef Herler, b\u00f6cker, teater och\u2026 https://t.co/rfkGbh97iA"}
{"created_at": "Fri Jul 24 14:48:47 +0000 2015", "text": "Reselektyr p\u00e5 v\u00e4g till Nykarleby f\u00f6r att tr\u00e4ffa en annan bokhandlare, Josef Herler...#booksellers @bokhandel http://t.co/4BjML62w0c"}
{"created_at": "Fri Jul 24 13:53:07 +0000 2015", "text": "Changing train. @VRpalvelu #tampere #tammerfors #travel #train http://t.co/sUxde0YWRh"}
{"created_at": "Fri Jul 24 10:36:21 +0000 2015", "text": "Traveling north ... #VR  @VRpalvelu #Finland #turku #tampere #kokkola http://t.co/7yvUMenv4V"}
{"created_at": "Thu Jul 23 17:32:48 +0000 2015", "text": "Sommarlunch hos Thomas&amp;Tuomo i deras fin-fint renoverade hus i Simonby i #Pargas ... Det mest kom\u2026 https://t.co/L08Loqz7PH"}
{"created_at": "Wed Jul 22 21:02:35 +0000 2015", "text": "Lamb racks @ the grill http://t.co/4nRKi7M09v"}
{"created_at": "Wed Jul 22 13:37:13 +0000 2015", "text": "Intressant samtal @danlolax  om svensk #kulturpolitik #finlandssvenskhet  mm - p\u00e5 l\u00f6rdag i \u00c5U! @NatMus_SWE http://t.co/QB7kJNArkx"}
{"created_at": "Tue Jul 21 13:54:11 +0000 2015", "text": "Pargas medeltidskyrka ... Ljus f\u00f6r \"alla n\u00e4rvarande , fr\u00e5nvarande och p\u00e5 alla v\u00e4gar farande\"...#StSimeon http://t.co/XCo59Hul1V"}
{"created_at": "Mon Jul 20 18:40:10 +0000 2015", "text": "Efter #\u00e5skv\u00e4dret #sol utanf\u00f6r @\u00e5bo @turku #thunderstorms over and #summer is back http://t.co/bUHTBYcGk0"}
{"created_at": "Sun Jul 19 13:28:01 +0000 2015", "text": "Efter skogspromenaden..#sk\u00e4rg\u00e5rd #summerhouse #dinner #\u00e5bo #turku #VillaLjungars #kantarell #arell @\u2026 https://t.co/qd0WYp3ZUW"}
{"created_at": "Wed Jul 15 16:31:15 +0000 2015", "text": "Kv\u00e4llssol! #\u00e5bo #ruissalo #turku #airisto #VillaLjungars #sol #sun @ Ljungars, \u00c5bo https://t.co/prt2cW4zXZ"}
{"created_at": "Mon Jul 13 19:04:17 +0000 2015", "text": "Late night dinner zeziliah s mother mother of my children ...:-) https://t.co/FsOB1irRHt"}
{"created_at": "Mon Jul 13 12:32:53 +0000 2015", "text": "#sommar eken\u00e4s #eken\u00e4s #finland https://t.co/RqjAj8BSEt"}
{"created_at": "Sat Jul 11 19:50:49 +0000 2015", "text": "\"Ungdomarna\" har gjort middag - tacos&amp;tortilla&amp;nacos ...NAM! https://t.co/UcdK2Qe2bB"}
{"created_at": "Sat Jul 11 15:13:07 +0000 2015", "text": "Gamla Malmen kallar ... Kulturdag i #Pargas #finlandssvensk #finland #hembygdsmuseun #byggnadsapotek\u2026 https://t.co/chF20RrfNn"}
{"created_at": "Sun Jul 05 07:59:10 +0000 2015", "text": "Mot Stegesund ... Vaxholms kastell...@visitingvaxholm #sol http://t.co/KjcjH6hMuG"}
{"created_at": "Thu Jul 02 21:39:01 +0000 2015", "text": "Hemma #s\u00f6dermalm #stockholm http://t.co/gqMtHgAiLh"}
{"created_at": "Thu Jul 02 20:08:24 +0000 2015", "text": "Leaving Visby on MS Gotland #visby @DestGotland http://t.co/ASGzUlnusO"}
{"created_at": "Wed Jul 01 19:18:12 +0000 2015", "text": "Last dinner @BolagetVisby http://t.co/6kVzhIa1xn"}
{"created_at": "Wed Jul 01 13:35:40 +0000 2015", "text": "Alice Bah Kunke @KulturdepSv @Sverigesmuseer @almedalsguiden @NatMus_SWE om museer som ett nav i demokratin. http://t.co/HliGFsAhNd"}
{"created_at": "Wed Jul 01 11:16:08 +0000 2015", "text": "Paneldiskussion ledd @OlleWstberg om finansiering av kultur @almedalsguiden @NatMus_SWE @Sverigesmuseer @KulturdepSv http://t.co/ITUrob4VDt"}
{"created_at": "Wed Jul 01 11:12:45 +0000 2015", "text": "RT @AnnFollin: Nationalmuseets chef @BerndtArell vill se en annan lagstiftning f\u00f6r att m\u00f6jligg\u00f6ra fler privata donationer. #rsm #Almedalen"}
{"created_at": "Wed Jul 01 11:12:28 +0000 2015", "text": "RT @OlleWstberg: @BerndtArell p\u00e5 seminariet om kulturfinansiering: Nationalmuseum har 700.000 konstverk. Vilken kulturskatt!"}
{"created_at": "Wed Jul 01 11:12:07 +0000 2015", "text": "RT @MariaJansen: @BerndtArell efterlyser ny lagstiftning f\u00f6r skattel\u00e4ttnader i samband med donationer till museer. @Sverigesmuseer @OlleWst\u2026"}
{"created_at": "Tue Jun 30 18:27:00 +0000 2015", "text": "@MSDSverige http://t.co/qJPPfzmyhc"}
{"created_at": "Tue Jun 30 18:18:39 +0000 2015", "text": "http://t.co/EWqGGGI4z6"}
{"created_at": "Tue Jun 30 17:14:20 +0000 2015", "text": "@almedalen_net @almedalsguiden @kdriks i #Almedalen @ http://t.co/G9TDSZCA0Q"}
{"created_at": "Tue Jun 30 16:44:54 +0000 2015", "text": "Viktigt seminarium om hot, v\u00e5ld och sexuella \u00f6vergrepp i parf\u00f6rh\u00e5llanden ...#Almedalen @almedalen_net @almedalsguiden http://t.co/gh63GrARoR"}
{"created_at": "Tue Jun 30 08:22:46 +0000 2015", "text": "Visby g\u00e4stas av stj\u00e4rnfotografer http://t.co/iYvsLDzaOl"}
{"created_at": "Tue Jun 30 07:42:17 +0000 2015", "text": "Seminarium i Almedalen om finansiering av kulturen http://t.co/oIHQMCjOQI"}
{"created_at": "Mon Jun 29 21:17:27 +0000 2015", "text": "RT @FinlaysonSuomi: @seta_ry palkitsi meid\u00e4t Asiallisen tiedon omena -palkinnolla! N\u00f6yr\u00e4 kiitos, t\u00e4m\u00e4 on suuri kunnia! #HelsinkiPride http:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jun 29 17:36:04 +0000 2015", "text": "Sveriges statsminister talar i @almedalsguiden http://t.co/eklaQ27jhb"}
{"created_at": "Mon Jun 29 13:26:46 +0000 2015", "text": "Stolt Jesus, presenningsikon av domprosten Mats Hermansson @Visbydf @almedalsguiden #Pride2015 #Pride http://t.co/Twp3nQVgcS"}
{"created_at": "Mon Jun 29 11:19:48 +0000 2015", "text": "@NatMus_SWE konstb\u00f6cker @almedalsguiden i samarbete med #Eddy.se http://t.co/BbLjPmxQxs"}
{"created_at": "Mon Jun 29 10:57:56 +0000 2015", "text": "#senskainsitutets seminarium om Rysslandssamarbete - @NatMus_SWE bra f\u00f6rebild #art #Almedalen2015 http://t.co/NURbqaKaTH"}
{"created_at": "Mon Jun 29 06:31:00 +0000 2015", "text": "Visby g\u00e4stas av stj\u00e4rnfotografer http://t.co/iYvsLDQMcV"}
{"created_at": "Sun Jun 28 21:35:28 +0000 2015", "text": "Landsh\u00f6vdingen \u00f6ppnar @almedalsguiden http://t.co/u5F7As8ri0"}
{"created_at": "Sun Jun 28 17:21:27 +0000 2015", "text": "Idag b\u00f6rjar #Almedalen2015 - installerad  och f\u00e4rdig! @NatMus_SWE @Sverigesmuseer #visby http://t.co/9b1moLPPf6"}
{"created_at": "Sat Jun 27 20:49:42 +0000 2015", "text": "Ny utst\u00e4llning @NatMus_SWE @swedavia #Swedavia #visbyairport Crossing borders - nytt portr\u00e4ttfotografi #art #photo http://t.co/eVsjhseXU4"}
{"created_at": "Thu Jun 25 07:34:54 +0000 2015", "text": "Back #stockholm #s\u00f6der @petrus http://t.co/M7JoTSXW8S"}
{"created_at": "Sun Jun 21 17:03:35 +0000 2015", "text": "Finally the sun appeared! #archipelago #VillaLjungars #\u00e5bo #Turku #sol #aurinko http://t.co/0IP0iGqgld"}
{"created_at": "Sat Jun 20 09:58:10 +0000 2015", "text": "Midsummer sauna in the finnish archipelago ... Finally! #summer #Sauna #bastu #midsommarafton #midsommar #midsummer http://t.co/191o65mPOG"}
{"created_at": "Fri Jun 19 15:57:27 +0000 2015", "text": "Midsummer sauna in the finnish archipelago ... Finally! #summer #Sauna #bastu #midsommarafton #midsommar #midsummer http://t.co/miX8rynwMu"}
{"created_at": "Thu Jun 18 14:55:22 +0000 2015", "text": "Finlandssvensk midsommar i regnig \u00c5bo-sk\u00e4rg\u00e5rd .... @hblwebb @VastraNyland #sk\u00e4rg\u00e5rd #midsommar #Midsummer http://t.co/DCK8v5MIva"}
{"created_at": "Wed Jun 17 20:43:44 +0000 2015", "text": "Finnish summernight! #home @\u00e5bo @turku http://t.co/oHT5h8RhxG"}
{"created_at": "Tue Jun 16 18:38:52 +0000 2015", "text": "Imorgon \u00f6ppnar en ny utst\u00e4llning p\u00e5 #nmdesign @NatMus_SWE @KulturhusetSth  - nytt europeiskt konstglas. http://t.co/jQDgRdsrHV"}
{"created_at": "Mon Jun 15 21:57:47 +0000 2015", "text": "Vi firar att han har f\u00e5tt Ett nytt fint jobb! :-) #jobb #work #advertising #commercial http://t.co/wtJ5Ujjgin"}
{"created_at": "Mon Jun 08 13:53:49 +0000 2015", "text": "Vad kr\u00e4vs f\u00f6r att finansiera kulturen? http://t.co/X5exPjInb5"}
{"created_at": "Mon Jun 08 13:31:26 +0000 2015", "text": "Debatt: Nationalmuseum vill samarbeta med R\u00f6hsska http://t.co/aHXwcZ02Pf"}
{"created_at": "Mon Jun 08 13:21:24 +0000 2015", "text": "Vi s\u00e4ger \"god rejse til Paris\" till #danmarks ambassad\u00f6r Kirsten Malling Biering @KungligaOperan #guldfoajen http://t.co/dkN3ZQZnZM"}
{"created_at": "Sat Jun 06 12:44:42 +0000 2015", "text": "#picasso @Kristhmnkonst http://t.co/QXeaxeFhSG"}
{"created_at": "Thu Jun 04 17:22:24 +0000 2015", "text": "Zorn och kameran - ett samarbete mellan @Fotografiska @NatMus_SWE och Zorn samlingarna i Mora. #great http://t.co/vyoNGm2W0p"}
{"created_at": "Thu Jun 04 08:21:13 +0000 2015", "text": "s:t Nikolai kyrka i \u00d6rebro! http://t.co/yUsSubhuxR"}
{"created_at": "Wed Jun 03 19:33:41 +0000 2015", "text": "Ber\u00e4ttar om @NatMus_SWE renovering och visionen f\u00f6r Nya @NatMus_SWE p\u00e5 #\u00f6rebro l\u00e4nsmuseum. \"Fullt hus\" http://t.co/emU7PWyr5i"}
{"created_at": "Mon Jun 01 17:47:13 +0000 2015", "text": "@turho hahaha..:-)"}
{"created_at": "Mon Jun 01 17:37:52 +0000 2015", "text": "New Cookbook by Charlotte Birnbaum &amp; Jan Hietala...@broms #broms #Party #fira http://t.co/GePWQTPJoy"}
{"created_at": "Mon Jun 01 07:32:37 +0000 2015", "text": "Autumrainy Stockholm - this morning focus on Swedish design history. @sundbyberg #sundbyberg #nmdesign http://t.co/WEjkKZQTUX"}
{"created_at": "Fri May 29 15:09:54 +0000 2015", "text": "Europeiskt museichefsn\u00e4tverk m\u00f6ts p\u00e5 Louisiana. http://t.co/xI1NTAZByU"}
{"created_at": "Thu May 28 15:43:14 +0000 2015", "text": "P\u00e5 Amalienborg hemma hos HKH Frederik av Danmark. Vass dansk samtidskonst i historiskt palatsmilj\u00f6. http://t.co/oxm3QAVqPG"}
{"created_at": "Wed May 27 20:04:12 +0000 2015", "text": "En flygel, en pianist och noter.... Karaoke i K\u00f8benhavn..... http://t.co/LMeJJfcvDF"}
{"created_at": "Mon May 25 16:27:17 +0000 2015", "text": "\u00c5rsm\u00f6tet f\u00f6r Formmuseets V\u00e4nner besl\u00f6t idag uppl\u00f6sa f\u00f6reningen m\u00e5let n\u00e5tt; \u00f6ppnandet av  #nmdesign @NatMus_SWE http://t.co/PyxBbjeUJP"}
{"created_at": "Sat May 23 23:32:00 +0000 2015", "text": "Jess! http://t.co/VPBeHOiDDq"}
{"created_at": "Sat May 23 13:30:33 +0000 2015", "text": "Fantastiskt torg vid @tenstakonsthall #stockholm #TORG #vegetables #health http://t.co/C9XNh31FUr"}
{"created_at": "Sat May 23 11:44:50 +0000 2015", "text": "Queer feministisk konstfestival @tenstakonsthall #contemporaryart #FeministPriority http://t.co/dXjhBcQTrC"}
{"created_at": "Sat May 23 11:44:03 +0000 2015", "text": "Queer feministisk konstfestival @tenstakonsthall #Tensta #contemporaryart #FeministPriority http://t.co/HGEhV8G4F4"}
{"created_at": "Fri May 22 20:36:46 +0000 2015", "text": "V\u00e5rfest @ceciliahillstromgallery great art by #LovisaRingborg #contemporaryart #photography #stockholm http://t.co/sk1SGgnRBd"}
{"created_at": "Fri May 22 14:54:38 +0000 2015", "text": "On my way home from the Office @NatMus_SWE #skeppsholmen #sol #s\u00f6dermalm #kastellholmen http://t.co/7H33qau4p9"}
{"created_at": "Thu May 21 17:50:07 +0000 2015", "text": "P\u00e5 @Berghs v\u00e5rutst\u00e4llning - New Swedish graphic design #design #SWE #politik http://t.co/vcD8vXGJx4"}
{"created_at": "Thu May 21 17:48:49 +0000 2015", "text": "P\u00e5 @Berghs Hannah Gudstafsson Fucking queen.... Highlight! #art #contemporaryart #great #goodluck http://t.co/Umx5vJwh6m"}
{"created_at": "Thu May 21 13:00:53 +0000 2015", "text": "M\u00f6te med myndighetens Insynsr\u00e5d @gustavsberg Porslinsmuseum @NatMus_SWE #porslin #nmdesign  @varmdokommun http://t.co/Huyfm8jaqZ"}
{"created_at": "Wed May 20 14:54:11 +0000 2015", "text": "Boardmeeting @Waldemarsudde .... Among all #flowers http://t.co/Am0azFRbDq"}
{"created_at": "Sat May 16 13:27:20 +0000 2015", "text": "P\u00e5 @ID_Konstfack @alexandertallen - great figurines! Again this year! #contemporaryart #design #nmdesign @NatMus_SWE http://t.co/tQgDbjonrb"}
{"created_at": "Sat May 16 13:24:37 +0000 2015", "text": "P\u00e5 @ID_Konstfack #v\u00e5rutst\u00e4llning #oskarlaurins finurliga bok. #design #art #artist #illustration #contemporaryart http://t.co/S6LroD8CO8"}
{"created_at": "Thu May 14 10:22:37 +0000 2015", "text": "V\u00e5r #mariatorget #s\u00f6dermalm #tulpaner #k\u00f6rsb\u00e4r @swedenborgtweet #kirsikat #sakura #cherryblossoms http://t.co/3Z1hhbjEtG"}
{"created_at": "Wed May 13 16:18:53 +0000 2015", "text": "Idyll p\u00e5 @HTLSKEPPSHOLMEN i morse p\u00e5 v\u00e4g till @NatMus_SWE kontor. http://t.co/kn9PRqLc5p"}
{"created_at": "Wed May 13 16:17:39 +0000 2015", "text": "\u00c5rsst\u00e4mma med @NatMus_SWE V\u00e4nf\u00f6rening p\u00e5 @KungligaSlottet i n\u00e4rvaro av DDMM Konungen och Drottningen. http://t.co/K2hsDGAOpi"}
{"created_at": "Mon May 11 14:19:02 +0000 2015", "text": "\u00c5rsst\u00e4mma och g\u00e5rdst\u00e4dning i bostadsr\u00e4ttsf\u00f6reningen ... http://t.co/TqTBi1zlCY"}
{"created_at": "Sat May 09 19:41:37 +0000 2015", "text": "First outdoor dinner... Nice......:-) http://t.co/ncohNg8O8Z"}
{"created_at": "Fri May 08 21:32:19 +0000 2015", "text": "Gotic glass by State Hermitage &amp; Beringo studio, Murano #venicebiennale @la_Biennale http://t.co/HlXRVHrO2x"}
{"created_at": "Fri May 08 21:24:32 +0000 2015", "text": "Glass by Adel Abidin #Berengo #murano  #statehermitage #venicebiennale http://t.co/JgV78OjntJ"}
{"created_at": "Fri May 08 16:25:13 +0000 2015", "text": "Afternoon at the top #peggyguggnheim @GuggenheimBeMe http://t.co/U0oDzuaN6G"}
{"created_at": "Fri May 08 08:24:37 +0000 2015", "text": "Giappone @la_Biennale http://t.co/MQUaJwxQRb"}
{"created_at": "Fri May 08 07:07:26 +0000 2015", "text": "Hans Haake Blue sail (1964-65) @la_Biennale #contemporaryart #art #Biennale #venicebiennale http://t.co/hoR7IxYRhz"}
{"created_at": "Wed May 06 21:32:26 +0000 2015", "text": "Stevens Vaughn @la_Biennale  , Palazzo Dolfin Bollani http://t.co/kYpRdHmFfv"}
{"created_at": "Wed May 06 13:59:18 +0000 2015", "text": "Perennially contemporary Nauman @la_Biennale http://t.co/pVMXkqyJGm"}
{"created_at": "Tue May 05 22:06:50 +0000 2015", "text": "Opening @la_Biennale @KiasmaMuseum @NatMus_SWE @ModernaMuseet  Finish evening! http://t.co/GjVCX2SGtu"}
{"created_at": "Tue May 05 22:04:25 +0000 2015", "text": "Opening of the finish projects @la_Biennale @KiasmaMuseum @la_Biennale @serlachius @NatMus_SWE @ModernaMuseet http://t.co/jiGyiauLmX"}
{"created_at": "Fri May 01 23:49:08 +0000 2015", "text": "Vappu Tukholmassa - Kajsa Gryt @Sodrateatern http://t.co/NtSts9B0en"}
{"created_at": "Fri May 01 21:20:12 +0000 2015", "text": "Johan E &amp; ETC .. F\u00f6rsta maj p\u00e5 S\u00f6der! http://t.co/n2jStfYT9P"}
{"created_at": "Thu Apr 30 13:40:54 +0000 2015", "text": "TV bandning p\u00e5 Valborg! @svt http://t.co/CXf8peoyqC"}
{"created_at": "Thu Apr 30 07:57:48 +0000 2015", "text": "HM Konungens f\u00f6delsedag firas med kunglig salut. @NatMus_SWE http://t.co/1NCdi8B76L"}
{"created_at": "Thu Apr 30 06:53:21 +0000 2015", "text": "Dinner @FinAmbSthlm with cultural theme. @NatMus_SWE http://t.co/rFovTySUsr"}
{"created_at": "Tue Apr 28 15:46:53 +0000 2015", "text": "Celebrating the Nationalday of Israel. @NatMus_SWE #Israel #embassy http://t.co/e2DA4qJhpq"}
{"created_at": "Tue Apr 28 08:10:51 +0000 2015", "text": "Ska Sverige bli ett arkitekturens u-land? http://t.co/I4rjQd33OR via @SvD"}
{"created_at": "Mon Apr 27 20:25:22 +0000 2015", "text": "Referensgrupp &amp; middag. Riksdagsval&amp;regering i Finland &amp; fri entr\u00e9 p\u00e5 museer p\u00e5 menun @NatMus_SWE @Finlandsinst http://t.co/k1YIOVP1nz"}
{"created_at": "Mon Apr 27 07:36:57 +0000 2015", "text": "On my way to the office. @NatMus_SWE @djurg\u00e5rdsf\u00e4rjan @skeppsholmen http://t.co/ZiEaPJ0lfX"}
{"created_at": "Fri Apr 24 22:46:31 +0000 2015", "text": "Opening @ModernaMuseet , me (inger) &amp; M\u00e4rta Mattsson  #contemporaryart #jewelry #party #proude http://t.co/is9JEmekMg"}
{"created_at": "Fri Apr 24 19:46:10 +0000 2015", "text": "Club Mums @ModernaMuseet  med M\u00e4rta Mattsson Jewelery http://t.co/FoDctYs4qo"}
{"created_at": "Fri Apr 24 17:17:09 +0000 2015", "text": "Adrian Villar Rojas @ModernaMuseet , great! #contemporaryart #art http://t.co/tFZYn4VXsp"}
{"created_at": "Thu Apr 23 10:50:03 +0000 2015", "text": "Now @GuggenheimHKI opening today @taidehalli exhb with 6 finalists http://t.co/8AQhs3UwVQ"}
{"created_at": "Tue Apr 21 12:49:16 +0000 2015", "text": "V\u00e5rsol p\u00e5 Djurg\u00e5rden! http://t.co/DyP8diSvPa"}
{"created_at": "Tue Apr 21 12:46:16 +0000 2015", "text": "RT @SRSisuradio: V\u00e5r Kulttuurisunnuntai-expert \u00e4r h\u00e4r! Lyssna p\u00e5 s\u00f6ndag! https://t.co/1OSuicVX3g"}
{"created_at": "Tue Apr 21 09:57:52 +0000 2015", "text": "Boardmeeting @Waldemarsudde @NatMus_SWE http://t.co/e39UACP3CR"}
{"created_at": "Tue Apr 21 09:07:36 +0000 2015", "text": "Akseli Gallen-Kallela @SRSisuradio http://t.co/FAzlaKyDqQ"}
{"created_at": "Sat Apr 18 15:50:59 +0000 2015", "text": "Uppsala! http://t.co/N4QuP11u7a"}
{"created_at": "Fri Apr 17 16:40:37 +0000 2015", "text": "Premi\u00e4rkv\u00e4ll @KungligaOperan /En midsommarnatts dr\u00f6m http://t.co/Vt1JuIHRMB"}
{"created_at": "Fri Apr 17 14:43:28 +0000 2015", "text": "Studiovisits #liljeholmen - great! http://t.co/jyjAaXvBtm"}
{"created_at": "Fri Apr 17 12:37:54 +0000 2015", "text": "Ateljebes\u00f6k hos Sanna Lindberg och Hanna Hedman. @NatMus_SWE #nmdesign http://t.co/DA7yZtKKwc"}
{"created_at": "Fri Apr 17 09:10:52 +0000 2015", "text": "RT @JanBroman: Photomarket at #fotografiska http://t.co/ormvX5YqZ3"}
{"created_at": "Fri Apr 17 09:02:17 +0000 2015", "text": "Kulturekonomi | \u201dMuseer m\u00e5ste v\u00e5ga ta fler risker\u201d http://t.co/xyaTxFAa2d"}
{"created_at": "Fri Apr 17 09:01:49 +0000 2015", "text": "kulturhuset \u2013 Amanda Mann | N\u00f6jesguiden http://t.co/R6W0VIEaGT via @nojesguiden"}
{"created_at": "Thu Apr 16 19:45:11 +0000 2015", "text": "After party @curiosmind1 http://t.co/NAvHl0HeXg"}
{"created_at": "Thu Apr 16 18:57:34 +0000 2015", "text": "Preview @NatMus_SWE  @KulturhusetSth #nmdesign Ann-Sofi Back - allt skall bort!! http://t.co/cPzqGRwAVy"}
{"created_at": "Thu Apr 16 13:20:21 +0000 2015", "text": "Pressen m\u00f6ter Ann-Sofi Back @NatMus_SWE  #nmdesign @KulturhusetSth http://t.co/xhqfFbtyPx"}
{"created_at": "Thu Apr 16 12:34:35 +0000 2015", "text": "Konstm\u00e4ssan Market @liljevalchs http://t.co/x80c0nTHJK"}
{"created_at": "Thu Apr 16 10:33:54 +0000 2015", "text": "Minnesm\u00e4rket \u00f6ver slaget vid Svensksund 1790 ( p\u00e5 Skeppsholmen, Stockholm) V\u00e5rblommor! http://t.co/u0E5p2ozXD"}
{"created_at": "Wed Apr 15 15:34:06 +0000 2015", "text": "@avnephoto @danielblom The Keeper popup gallery http://t.co/JZKP42yBlN"}
