{"created_at": "Mon Jan 25 22:41:16 +0000 2016", "text": "@calant42 non pas vu !"}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:39:48 +0000 2016", "text": "@jplusun @ReynaldPedros sauf qu'il court devant son iPad maintenant ! \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09"}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:19:34 +0000 2016", "text": "RT @jplusun: C'est celui du doubl\u00e9 !\n\nAmis Twittos, on RT + Follow @jplusun pour tenter de gagner le maillot de @Cbt_Dixon ! https://t.co/F\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:58:14 +0000 2016", "text": "Mercato d'hivers aux @enfoires @Aubertofficiel @Ibra_official @sebchabal https://t.co/6SFdwB34HH"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:06:05 +0000 2016", "text": "Donc @JM_Aulas aurait vu #messi @Cristiano @LuisSuarez9 @neymarjr au stade des lumi\u00e8res ! A ces commerciaux ..."}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:08:42 +0000 2016", "text": "RT @Breaking3zero: \u2744\ufe0f Si vous devez voir qu'une seule video de #Snowzilla, c'est celle l\u00e0, film\u00e9e en #timelapse en Virginie #blizzard https\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:36:39 +0000 2016", "text": "RT @EnricoLetta: On commence! A @TV5MONDE @RFI @lemondefr sur les crises de l'Europe, de Schengen, de Tunisie, sur le #Brexit... https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:05:52 +0000 2016", "text": "RT @EnricoLetta: \"A forza di picconarlo salta Schengen e si rischia una mini-Schengen senza di noi\"alle12.10 su @TV5MONDE @lemondefr https:\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:05:45 +0000 2016", "text": "Dans quelques instants sur @TV5MONDE  avec @EnricoLetta @InterTV5 #internationales 12h10 direct https://t.co/2juvIiJiov"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:05:44 +0000 2016", "text": "RT @HirokoTabuchi: Hello Sunny #NYC #Blizzard2016 https://t.co/B4gRAcBIqU"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:05:23 +0000 2016", "text": "RT @StephaneMandard: La douleur angevine #PSGAngers (par @blesprit)\n https://t.co/T6Y5rWmMHJ https://t.co/tlM7qckjQI"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:51:08 +0000 2016", "text": "RT @SgParissg: Le MAGNIFIQUE But du PSG en IMAGE !!! #PSGSCO  \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/qbUL9FWyYW"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:46:37 +0000 2016", "text": "Paris est M A G I C \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/jaHyhtgBxN"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:23:20 +0000 2016", "text": "Un PSG de Gala ce soir ! #psg #psgsco #paris #parisjetaime #Zlatan #dimaria #lucas #matuidi\u2026 https://t.co/lrMFoncdTf"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:25:57 +0000 2016", "text": "Paris est MagiC #psg #psgsco #dimaria #Zlatan #parisjetaime #foot #lucas @lucasmoura7 @ PSG -\u2026 https://t.co/0sJP6erCHg"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:23:06 +0000 2016", "text": "Magic #PSGSCO #teampsg #icicestparis #dimaria https://t.co/bfY2ZhxGRQ"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:11:53 +0000 2016", "text": "Extraordinaire #psg #psgsco #dreambigger #icicestparis"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:49:07 +0000 2016", "text": "RT @letellier_ftv: Rendez-vous demain 12h10 sur France3 pour \"12/13 DIMANCHE\". Je recevrai @nadine__morano d\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne @lesRepublica\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:23:52 +0000 2016", "text": "Chacun son gavage ! #PamelaAnderson #directan https://t.co/KNFKn5wJOx"}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:17:24 +0000 2016", "text": "Pol\u00e9mique \u00e0 venir ?? Demande de report #PSGOL #CDF #teampsg #aulas"}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:03:13 +0000 2016", "text": "RT @LNdegryseNL: @TV5MONDE #24HChronoTV @ekmagic @FranceinNL #amsterdam #merci!!!! #NLFR https://t.co/7U3q0qzMOh"}
{"created_at": "Thu Jan 21 17:38:31 +0000 2016", "text": "RT @franceuniv2016: #direct \"Je ne suis pas un candidat de plus, je suis le candidat qui apporte un programme different\" @FLefebvre_RF sur \u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 11:23:35 +0000 2016", "text": "@LNdegryseNL @FranceinNL une belle session des #24HChronoTV pour les 10 ans ! Merci de votre participation \u2600\ufe0f"}
{"created_at": "Thu Jan 21 11:21:30 +0000 2016", "text": "Tellement facile de donner des conseils et des le\u00e7ons sur le #chomage quand on a un boulot assur\u00e9 @BFMTV"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:14:59 +0000 2016", "text": "RT @francinegirond: Jeudi 21 janvier 18h @FLefebvre_RF invit\u00e9 de @TV5MONDE @barbier_maxime @bluenove https://t.co/SqnTMAbuFr"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:02:10 +0000 2016", "text": "Bravo @TrelissacFC #dordogne #coupedefrance"}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:03:34 +0000 2016", "text": "RT @24HChronoTV: Suivez en direct la derni\u00e8re \u00e9mission : #Paris des #24HchronoTV en direct depuis #TV5monde #impatriation... https://t.co/P\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 18:09:35 +0000 2016", "text": "RT @24HChronoTV: C'est parti pour #LosAngeles, 23\u00e8me heures de direct des #24hchronoTV sur #TV5monde #expatriation #export... https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:12:38 +0000 2016", "text": "RT @DiploMix: #Ambassades @FranceinNL: RT @LNdegryseNL: Belle exp\u00e9rience #24HChronoTV #tv5 #amsterdam @FranceinNL\u2026 https://t.co/Kl3oi61SCe"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:59:24 +0000 2016", "text": "21 \u00e8me heure de direct #24HChronoTV @TV5MONDE https://t.co/Mq2TgyWcUf"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:27:38 +0000 2016", "text": "@LNdegryseNL @FranceinNL \u00e9mission int\u00e9ressante !"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:25:32 +0000 2016", "text": "RT @MarieMarchi: Sur ce lien le #Replay : TV5 Monde pour Vivre, s'implanter ou investir a l\u2019\u00e9tranger https://t.co/R2QvB60JWa #24HChronoTV"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:23:31 +0000 2016", "text": "RT @24HChronoTV: #matthiasfekl est venu souhaiter le 10\u00e8me #anniversaire des #24HchronoTV   #expatriation\nhttps://t.co/x2N8WTjJp2 https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:16:38 +0000 2016", "text": "Super #Zlatan #psgtfc #france #paris #parcdesprinces #psg #teampsg #allezparis #icicestparis @\u2026 https://t.co/fGjnwITIww"}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:14:04 +0000 2016", "text": "David Luiz ! #teampsg #icicestparis #allezparis #psg #parcdesprinces #paris #france #psgtfc @\u2026 https://t.co/xfTuCLlbdg"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:38:15 +0000 2016", "text": "@ZeFML suis sur @TV5MONDE aujourd'hui \ud83d\ude09\ud83d\ude09"}
{"created_at": "Tue Jan 19 13:40:55 +0000 2016", "text": "Merci @Luis_RMC et quand tu veux de nouveau sur @TV5MONDE #icicestparis #teamparis https://t.co/wuBA8kLFLv"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:26:06 +0000 2016", "text": "RT @JulieRgs: Twitter down n'est toujours pas en TT ? Mais que fait la police ?!"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:46:50 +0000 2016", "text": "RT @N_Boubekri: #LeilaAlaoui  https://t.co/i6ZopsOyAM"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:27:15 +0000 2016", "text": "@N_Boubekri ici on ne l'oublie pas @TV5MONDE \ud83d\ude14\ud83d\ude14"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:19:53 +0000 2016", "text": "RT @N_Boubekri: La photographe Alaoui, morte dans l\u2019indiff\u00e9rence de la France et du Maroc #binationalit\u00e9  #ouagadoudou #attack  https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:15:38 +0000 2016", "text": "Lancement de la 10eme \u00e9dition des #24hchronotv de l'international @tv5monde https://t.co/Fl25OLiw96 https://t.co/s9LF0XfWTP"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:11:23 +0000 2016", "text": "RT @MKACITV5M: #ASSEOL Sociologie du Foot \ud83d\ude03 \"Les fils de mineurs d\u00e9fendent avec fiert\u00e9 les couleurs et l'honneur de notre Saint\u00e9\" \ud83d\udc4d https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:10:30 +0000 2016", "text": "RT @PikPikSteve: Musique a fond et  chant \"double prime\" c\u00f4t\u00e9 vestiaire des verts :) #ASSEOL"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:09:20 +0000 2016", "text": "Le tr\u00e8s beau cadeau pour l'anniversaire de mon fils ! \u00c9charpe d\u00e9dicac\u00e9e par @maxwellscherrer merci Marc D #teampsg https://t.co/qyAzQwlNCM"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:01:03 +0000 2016", "text": "RT @LMDPSG: Bonsoir @JM_Aulas, combien de d\u00e9faite cette semaine pour l'OL ? #PSGOL #ASSEOL https://t.co/DRcTGftlyR"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:56:54 +0000 2016", "text": "La taque tique du coach #asseol https://t.co/aR7JjB0L4z"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:55:57 +0000 2016", "text": "A un poil pr\u00e8s ! #asseol  bravo les verts https://t.co/B2EvybyAey"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:45:36 +0000 2016", "text": "Avec @MathieuValbuena #ol a une autre t\u00eate #asseol"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:42:23 +0000 2016", "text": "J'aurai du m'acheter une equipe au lieu d'un grand stade ! #asseol https://t.co/lwnzozfVXL"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:05:12 +0000 2016", "text": "Un centre de Jallet ...... Non je d\u00e9conne #asseol"}
{"created_at": "Sun Jan 17 11:51:41 +0000 2016", "text": "RT @yjadot: Ce n'est pas l'Europe qui fonctionne mal mais les pays qui s'accrochent \u00e0 leur souverainet\u00e9 qui emp\u00eachent d'avancer https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 11:51:39 +0000 2016", "text": "RT @yjadot: \u00catre pro-europ\u00e9en ce n'est pas \u00eatre comptable de l'\u00e9chec organis\u00e9 par les anti-europ\u00e9ens https://t.co/r0XbuDeas6"}
{"created_at": "Sun Jan 17 11:51:33 +0000 2016", "text": "RT @yjadot: Il est inexact de dire que les partis politiques ont tous int\u00e9gr\u00e9s le logiciel \u00e9colo @TV5MONDE https://t.co/U4obQRDD1y"}
{"created_at": "Sat Jan 16 23:56:53 +0000 2016", "text": "RT @Breaking3zero: Sur les r\u00e9seaux sociaux, solidarit\u00e9 avec #Ouagadougou et le #BurkinaFaso #JeSuisBurkina #SplendidHotel https://t.co/Wjei\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 23:56:27 +0000 2016", "text": "Apr\u00e8s le d\u00e9bat sur l'identit\u00e9 nationale de @NicolasSarkozy la d\u00e9ch\u00e9ance de nationalit\u00e9 de @manuelvalls #ONPC"}
{"created_at": "Sat Jan 16 23:48:54 +0000 2016", "text": "RT @PSG_inside: Paris poss\u00e8de 23 points d'avance sur le 2e de Ligue 1 !! #DreamBigger \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a https://t.co/ufbnjfkYqm"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:23:10 +0000 2016", "text": "Avec @manuelvalls on est pas couch\u00e9 ! #ONPC @ONPCofficiel"}
{"created_at": "Sat Jan 16 19:58:07 +0000 2016", "text": "Happy birthday my love \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #happybirthday #love #17janvier #life #family #famille https://t.co/WQCL7wCKKJ"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:34:15 +0000 2016", "text": "Avec #Ouagadougou et nos amis du #BurkinaFaso #solidarit\u00e9"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:30:46 +0000 2016", "text": "RT @6MON2PANAME: Les Gobelins, 1er du classement mondial des 100 meilleures \u00e9coles d\u2019animation  https://t.co/fgBOztDZSw - #Paris https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 21:51:52 +0000 2016", "text": "Quelque part \u00e0 Gor\u00e9e ! #souvenirs #goa #dakar #afrique #color #colors #colors_ofourlives #yellow\u2026 https://t.co/53xhjfNkjQ"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:34:57 +0000 2016", "text": "#ff pour la piste aux \u00e9toiles \ud83c\udf1f@missfloue @gilkpics @Envie_Instants @m__personne @xpressx"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:51:14 +0000 2016", "text": "RT @2xvv: #theoucafe 10h Sam,d\u00e9couverte d'une belle personnalit\u00e9 @stephdegroodt il vient parlerde #ParisWillouby @TeamAlexLutz https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:50:45 +0000 2016", "text": "RT @infosActus: Attentat au Bataclan: Didi, le h\u00e9ros m\u00e9connu \u00aba sauv\u00e9 une centaine de personnes, au p\u00e9ril de sa vie\u00bb https://t.co/wKMMcfDzEg"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:24:33 +0000 2016", "text": "RT @LeJTdeLaTV: Des journalistes de France 3 et RTL info agress\u00e9s violemment \u00e0 Molenbeek https://t.co/34JpCXh5ty #TPMP #LGDM #TV"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:22:38 +0000 2016", "text": "RT @morandiniblog: Eurosport et France T\u00e9l\u00e9visions diffuseront les \u00e9preuves fran\u00e7aises de cyclisme des cinq prochaines saisons https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:53:14 +0000 2016", "text": "J'adore les politiques qui sortent de 10 ans de pouvoir et qui donnent des le\u00e7ons au pouvoir en place ! Valable pour tous #memoirecourte"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:17:02 +0000 2016", "text": "Toujours magique ! #senat #frenchsenate #politique #paris #france #qag #directsenat #live #tv\u2026 https://t.co/m9caxTPJsz"}
{"created_at": "Thu Jan 14 19:52:21 +0000 2016", "text": "RT @ZeFML: La pastille Paris/Dakar post JT sur @France2tv du 14 janvier : pas un mot sur Thierry Sabine, ni m\u00eame Balavoine. La classe \u00e0 Dal\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:28:11 +0000 2016", "text": "moment \u00e9tonnant en fin de #QAG au #senat @jm_leguen r\u00e9conforte une @ChTaubira visiblement touch\u00e9e @France3tv https://t.co/97ugjRwdmD"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:10:05 +0000 2016", "text": "Pourquoi @jm_leguen console @ChTaubira lors des #qag ??? #directsenat @France3tv https://t.co/iNbPoiHt7Q"}
{"created_at": "Thu Jan 14 13:11:48 +0000 2016", "text": "Invit\u00e9 de @France3tv avant les #qag @JVPlace 14h55 direct @Senat_Direct #senat  @francetvinfo https://t.co/a1WkhzLRPU"}
{"created_at": "Wed Jan 13 23:02:03 +0000 2016", "text": "Le gars il veut tout juste jouer le match et apr\u00e8s il chiale @JM_Aulas #PSGOL"}
{"created_at": "Wed Jan 13 23:00:23 +0000 2016", "text": "#OL heureux de ne pas avoir pris une valise, un bon match, #psg heureux d'\u00eatre qualifi\u00e9 #PSGOL"}
{"created_at": "Wed Jan 13 19:21:19 +0000 2016", "text": "RT @ParisNoLimit: Compo #PSG en image #PSGOL https://t.co/w69KLeEgRj"}
{"created_at": "Wed Jan 13 19:16:46 +0000 2016", "text": "Au parc en famille pour la qualification #PSGOL #cdl @PSG_inside #allezparis #teampsg"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:02:39 +0000 2016", "text": "Liste des intervenants du jour #qag #DirectAN @France3tv @francetvinfo https://t.co/CZesSqOl34"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:59:05 +0000 2016", "text": "Invit\u00e9 de @France3tv @mandonthierry sec d'\u00e9tat enseignement sup #qag #directan @francetvinfo 14h55 https://t.co/TQ85Tof0ps"}
{"created_at": "Wed Jan 13 06:48:26 +0000 2016", "text": "I just entered to ride bikes with Bono in Central Park! All entries support (RED)\u2019s fight against AIDS! https://t.co/GBthsb41sP /"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:58:04 +0000 2016", "text": "Esp\u00e8re voir un bon match de coupe ! #fcbsl avec @FabLeveque et #alonzo en attendant le #PSG demain"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:47:09 +0000 2016", "text": "@ZeFML on voit \u00e7a en Mp ou/fb"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:28:37 +0000 2016", "text": "RT @ZeFML: Mais tellement ! Tout le talent de @ekmagic :-) https://t.co/LCJbUzOEIa"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:28:18 +0000 2016", "text": "@Figarat merci \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:28:06 +0000 2016", "text": "RT @Figarat: La r\u00e9alisation des #QAG sur France3, avec champ-contrechamp sur Valls et Taubira est digne des meilleures s\u00e9ries \u00e0 suspense"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:27:49 +0000 2016", "text": "@ZeFML quand tu veux \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:46:43 +0000 2016", "text": "RT @canalplus: \"Libertad, Equality, Fraternit\u00e9. \nIls veulent rappeler que l'on peut tous vivre ensemble\" https://t.co/tGMKAjerRM https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:46:14 +0000 2016", "text": "RT @infos140: \ud83d\udd34FOOT L1 Rolland Courbis (ex-Montpellier) devient superviseur du @staderennais et conseiller du pr\u00e9sident"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:07:26 +0000 2016", "text": "Invit\u00e9 de @France3tv @laurentwauquiez #qag #directan @francetvinfo #direct 14h55 https://t.co/Dv18J3BnlM"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:05:03 +0000 2016", "text": "1\u00e8re s\u00e9ance 2016 #qag #directan @France3tv @francetvinfo  Liste des intervenants du jour ! https://t.co/JqU4dvT3q9"}
{"created_at": "Tue Jan 12 11:52:15 +0000 2016", "text": "S\u00e9ance de reprise ! #qag #directan #live @France3tv https://t.co/z8FswSjcRv"}
{"created_at": "Mon Jan 11 21:06:14 +0000 2016", "text": "Au 5 \u00e8me tu ouvres un d\u00e9cathlon #messi https://t.co/xdlaNmKsxm"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:02:09 +0000 2016", "text": "RT @force_ouvriere: Contrat de travail \u00ab agile \u00bb : pour Jean-Claude Mailly \u00ab ce type de contrat n'est pas acceptable \u00bb https://t.co/rKFRA0T\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:51:11 +0000 2016", "text": "C'est un extra terrestre qui va rejoindre ses \u00e9toiles #richardkolinka #Bowie"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:01:42 +0000 2016", "text": "#rip david #Bowie \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:15:43 +0000 2016", "text": "RT @jayjay97two: @ekmagic @CanalFootClub @PierreMenes ou v\u00e9lodrole \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:09:13 +0000 2016", "text": "Rebaptis\u00e9 stade Velodrame! #OMEAG @CanalFootClub @PierreMenes"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:00:23 +0000 2016", "text": "Il a aussi oubli\u00e9 qu il a \u00e9t\u00e9 joueur moyen @BeyeHabib #OMEAG #critique"}
{"created_at": "Sun Jan 10 18:16:50 +0000 2016", "text": "Un stade magnifique plein \u00e0 craquer #ParcOL ha bon @JM_Aulas #CFC"}
{"created_at": "Sun Jan 10 12:53:21 +0000 2016", "text": "@UnCubideRouge vous verrez Avec un peu plus d exp\u00e9rience sur twt vous comprendrez !"}
{"created_at": "Sun Jan 10 12:52:23 +0000 2016", "text": "@UnCubideRouge @toni323ci trop de compliment ! Laissez moi la libert\u00e9 de rire de ce que je veux !"}
{"created_at": "Sun Jan 10 12:26:32 +0000 2016", "text": "@UnCubideRouge @toni323ci le comique de r\u00e9p\u00e9tition \u00e7a existe !"}
{"created_at": "Sun Jan 10 10:06:50 +0000 2016", "text": "@UnCubideRouge @toni323ci un peu d'humour \ud83d\ude09\ud83d\ude09"}
{"created_at": "Sun Jan 10 08:04:12 +0000 2016", "text": "D'apr\u00e8s @BFMTV la marseillaise sera chant\u00e9e par les ch\u0153urs de l'arm\u00e9e Rouge ? #Republique"}
{"created_at": "Sun Jan 10 07:54:55 +0000 2016", "text": "@toni323ci @UnCubideRouge pour pas entendre mes \" conneries \""}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:51:43 +0000 2016", "text": "@Lysoceane11 j avais compris !"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:49:48 +0000 2016", "text": "@toni323ci @UnCubideRouge bouche toi les oreilles !"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:37:47 +0000 2016", "text": "@Lysoceane11 alors pr\u00e9voit de vivre \u00e0 Paris car \u00e7a risque de durer durer durer"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:28:16 +0000 2016", "text": "@Lysoceane11 rapide comme analyse , sans chiffre juste sur des impressions de d\u00e9esse \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:25:41 +0000 2016", "text": "@Lysoceane11 tu habites Paris lol"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:24:28 +0000 2016", "text": "@Lysoceane11 pour une fois que l'homme pouvait \u00eatre plus fid\u00e8le \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:22:19 +0000 2016", "text": "@Lysoceane11 l'homme est plus fid\u00e8le \u00e0 ses origines \ud83d\ude09\ud83d\ude09"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:19:13 +0000 2016", "text": "@Lysoceane11 pas une histoire de pr\u00e9f\u00e9rence , suis. N\u00e9 \u00e0 Paris , ma ville mon club.. Comme beaucoup de passionn\u00e9s en france et ailleurs"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:16:32 +0000 2016", "text": "@Lysoceane11 non voir jouer Di Maria ou Verrati et Pastore hier soir un vrai bonheur ! Suis abonn\u00e9 depuis 1975 !"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:14:50 +0000 2016", "text": "@Lysoceane11 non pas du tout , pourtant on fait des efforts pour que certains recollent ! \ud83d\ude09\ud83d\ude09"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:10:18 +0000 2016", "text": "@Lysoceane11 oui triste pour la caravane derri\u00e8re \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:06:54 +0000 2016", "text": "RT @FabLeveque: #Zidane savoure sa 1\u00e8re victoire sur le banc . Avec simplicit\u00e9, et humilit\u00e9. https://t.co/AdM72OJ6LR"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:54:55 +0000 2016", "text": "#Gourcuff l'homme de la s\u00e9curit\u00e9 sociale  https://t.co/RQUZDQImE0"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:53:25 +0000 2016", "text": "#Zidane au Bale masqu\u00e9 ole ole #RealDeportivo @beinsports_FR"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:52:38 +0000 2016", "text": "@FabLeveque @GarethBale11 \u00e7a sent le bon sujet dans #Tls demain soir \ud83d\udc40"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:50:41 +0000 2016", "text": "Sur @beinsports_FR il y a aussi des reprises de Zidane en conf\u00e9rence de presse #RealDeportivo"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:44:12 +0000 2016", "text": "RT @ArielleDombasle: Plus que quelques heures pour participer au concours \"Arielle Dombasle #FrenchKiss\" et gagner des albums d\u00e9dicac\u00e9s :\nh\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:40:23 +0000 2016", "text": "@ZeFML une tutu gourcuff \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:39:21 +0000 2016", "text": "RT @ZeFML: OH PUTAIN ERIC ARRETE TU VAS TE FAIRE UNE GOURCUFF !!! https://t.co/z4OFOlkSfc"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:05:41 +0000 2016", "text": "#shym chante #Balavoine demain je me mets \u00e0 la danse classique #GenerationBalavoine"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:14:29 +0000 2016", "text": "C'est #Nabila la marraine du stade des lumi\u00e8res ? #OLESTAC #ParcOL"}
{"created_at": "Sat Jan 09 15:20:45 +0000 2016", "text": "Le temps d'une \u00e9claircie \ud83c\udf1f Ciel d'hivers !  #paris #parisjetaime #parismonamour #iloveparis\u2026 https://t.co/jJ6yAucAJH"}
{"created_at": "Tue Jan 05 17:54:17 +0000 2016", "text": "Le Y sur #Wolinski le coup de crayon de trop #CharlieHebdo #PlaqueCommemorative"}
{"created_at": "Tue Jan 05 15:58:53 +0000 2016", "text": "Heureux de lui avoir serr\u00e9 la main #lassanabathily #hypercacher @tv5monde #lexemple https://t.co/IvRlQ5owFg"}
{"created_at": "Mon Jan 04 21:08:51 +0000 2016", "text": "\u00c0 toi de jouer #zizou #zidane #foot #entraineur #realdemadrid @realdemadrid #espagne #liga #real\u2026 https://t.co/x79wtGuuZx"}
{"created_at": "Mon Jan 04 16:43:12 +0000 2016", "text": "Une fleur et de l'amour \u2764\ufe0f #PARIS #flower #fleur #red #rouge #parismonamour #parisjetaime #2016\u2026 https://t.co/7cLdA665Jt"}
{"created_at": "Sun Jan 03 21:16:26 +0000 2016", "text": "Je vous pr\u00e9viens de suite, si il neige \u00e0 Paris je sors mon gros 4x4 #COP21"}
{"created_at": "Sun Jan 03 09:03:12 +0000 2016", "text": "Souvenir d'une \u00e9mission tr\u00e8s particuli\u00e8re en 2014 #MichelDelpech @PatrickSimonin @TV5MONDE https://t.co/9eyqQ1m7yM https://t.co/COMqWJvrcQ"}
{"created_at": "Sat Jan 02 19:48:48 +0000 2016", "text": "RT @jazzaudrey: Ah ah ah Tel Aviv au Br\u00e9sil !!! En effet,  ils n'ont tjs pas d\u00e9saoul\u00e9 \u00e0 @France2tv  https://t.co/U5zFzKdgSE"}
{"created_at": "Sat Jan 02 19:15:21 +0000 2016", "text": "Retour de f\u00eates ? @France2tv #jtfrance2 https://t.co/xiTP5FhroS"}
{"created_at": "Fri Jan 01 20:59:00 +0000 2016", "text": "@Didtwit 2016 en photos \ud83d\udcf7"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:30:54 +0000 2016", "text": "2016 #happynewyear #happy2016 #newyear2016 #newyearday2016 #2016 #parisjetaime #parismonamour\u2026 https://t.co/y4a3i1mGfD"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:20:50 +0000 2016", "text": "Happy new year 2016 \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f@missfloue @Didtwit @DSirmtCom @tonton_phil @Minuschi @JustDreamed_"}
{"created_at": "Thu Dec 31 09:14:40 +0000 2015", "text": "\u00c9motion au visionnage ? @YoussouNdourSN  #dakar #senegal #souvenirs2014 #afrique #music #selfie\u2026 https://t.co/Ut4xsWASRy"}
{"created_at": "Tue Dec 29 12:30:54 +0000 2015", "text": "Vitrines parisiennes ! #noel #christmas #instaparis #parisjetaime #parisbynight #parisjetaime\u2026 https://t.co/IZNMOOWtby"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:18:50 +0000 2015", "text": "Se dire au revoir comme sur le quai d'une gare ! #PARIS #love #couple #parisjetaime\u2026 https://t.co/pi8xMtqnyH"}
{"created_at": "Sun Dec 27 22:26:15 +0000 2015", "text": "Sous le regard de la lune ! #moon #cloud #fullmoon #sky #tree #paris #parisjetaime #parismonamour\u2026 https://t.co/mbBG8ECawB"}
{"created_at": "Sun Dec 27 13:21:59 +0000 2015", "text": "J'adore aussi mon cadeau de Noel @BoseFR soundtouch30 https://t.co/3DwuzchQjf"}
{"created_at": "Sun Dec 27 10:50:29 +0000 2015", "text": "J'adore ! @Ibra_official #icicestparis #teampsg #psgabi https://t.co/kCK8Sz0kUL"}
{"created_at": "Sun Dec 27 10:22:51 +0000 2015", "text": "Les trottoirs parisiens ! #paris #shop #christmas #shopping #light #icicestparis #parisjetaime\u2026 https://t.co/PZzs72oWu8"}
{"created_at": "Sat Dec 26 23:21:20 +0000 2015", "text": "Paris by night ! #paris #night #parisjetaime #parismonamour #iloveparis #tousparis #jesuisparis\u2026 https://t.co/mKDT9Qe51c"}
{"created_at": "Fri Dec 25 10:39:04 +0000 2015", "text": "La #COP21 pulv\u00e9ris\u00e9e au moment de #Noel #recyclage"}
{"created_at": "Fri Dec 25 08:51:22 +0000 2015", "text": "Enfant heureux ! Parents aussi \u2764\ufe0f#noel #gift #christmas #psg #icicestparis #jesuisparis #teampsg\u2026 https://t.co/ToLRFlTd0E"}
{"created_at": "Wed Dec 23 22:21:30 +0000 2015", "text": "Du coin de l'\u0153il ! #passage #gens #people #street #parisjetaime #parismonamour #like4like\u2026 https://t.co/fKshYKmfz4"}
{"created_at": "Wed Dec 23 21:16:40 +0000 2015", "text": "@quatremer @libe mdr!"}
{"created_at": "Tue Dec 22 23:15:58 +0000 2015", "text": "Je pense que certains n'ont pas encore r\u00e9alis\u00e9 qu'ils ont pu voir @u2 \u00e0 Bercy \ud83d\ude1b https://t.co/4GcQjccyrt"}
{"created_at": "Tue Dec 22 04:23:53 +0000 2015", "text": "Autoportrait et gribouillage ! #instaselfie #paris #tags4likes #live #me #moi #tagstagram #tag\u2026 https://t.co/43GdRU43i4"}
{"created_at": "Mon Dec 21 15:25:07 +0000 2015", "text": "L'heure du go\u00fbter ! #angilina #paris #igersparis #parisjetaime #parismonamour #chocolat #life\u2026 https://t.co/nJxg3xnHnK"}
{"created_at": "Sun Dec 20 14:11:18 +0000 2015", "text": "RT @France3Paris: Vol #AF463 : selon les autorit\u00e9s k\u00e9nyanes, l'objet retrouv\u00e9 \u00e9tait bien une bombe et 2 individus suspects retenus https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 19 23:16:41 +0000 2015", "text": "RT @1213_1920we: VOIR OU REVOIR\nAU PLUS PR\u00c8S : dans les coulisses du cirque Pinder https://t.co/yp1spvwclK via @francetvinfo"}
{"created_at": "Sat Dec 19 20:02:11 +0000 2015", "text": "@zelmalinou @PSG_inside parisiens trop puissants"}
{"created_at": "Sat Dec 19 17:53:06 +0000 2015", "text": "La grande d\u00e9monstration #SMCPSG #teampsg #IciCestParis merci @PSG_inside https://t.co/mQKoGrUFn0"}
{"created_at": "Sat Dec 19 17:32:01 +0000 2015", "text": "On prend une le\u00e7on de football #nicolasseudre #SMCPSG #teampsg"}
{"created_at": "Sat Dec 19 17:31:09 +0000 2015", "text": "C'est miraculeux d \u00eatre \u00e0 3-0 #nicolasseudre #SMCPSG"}
{"created_at": "Sat Dec 19 17:29:36 +0000 2015", "text": "Fiert\u00e9 ce @PSG_inside #SMCPSG #teampsg"}
{"created_at": "Sat Dec 19 14:08:17 +0000 2015", "text": "Douce lumi\u00e8re de Noel ! #noel #christmas #fetes #decoration #deco #paris #parisjetaime\u2026 https://t.co/xRp9L33nWi"}
{"created_at": "Sat Dec 19 08:33:16 +0000 2015", "text": "RT @lequipe: Comment \u00abO Ville Lumi\u00e8re\u00bb est en train de pousser Phil Collins vers la sortie https://t.co/UDqeXeuVke https://t.co/QVBYrLu3j6"}
{"created_at": "Fri Dec 18 21:21:39 +0000 2015", "text": "Elle aurait d\u00fb \u00eatre condamn\u00e9e \u00e0 5000\u20ac d'amende par membre de la communaut\u00e9 gay #boutin"}
{"created_at": "Fri Dec 18 13:58:21 +0000 2015", "text": "merc\ud83d\ude4f  #FFback @missfloue @NPnation @DivingInMyBrain @mosphare @xpressx @gilkpics"}
{"created_at": "Fri Dec 18 13:57:25 +0000 2015", "text": "Chirac et la dissolution, #sarko et l'ouverture, #hollande et le front r\u00e9publicain :  la politique au shaker"}
{"created_at": "Fri Dec 18 09:21:52 +0000 2015", "text": "Platini en pleine crise de fair play financier #Platini #Blatter #FIFAGate"}
{"created_at": "Thu Dec 17 07:53:27 +0000 2015", "text": "At WorK ! #paris #parisjetaime #parismonamour #christmas #work @tv5monde #tv #news #broadcast\u2026 https://t.co/PU77Jk4HJp"}
{"created_at": "Wed Dec 16 21:43:27 +0000 2015", "text": "@samIpoua 1-0 Cavani 85'"}
{"created_at": "Wed Dec 16 21:33:56 +0000 2015", "text": "@samIpoua 0-0 reste 13mn"}
{"created_at": "Wed Dec 16 19:46:28 +0000 2015", "text": "Bon @samIpoua tu surveilles les corners du #Psg \ud83d\ude09 #PSGASSE https://t.co/Vb9WfINrXX"}
{"created_at": "Wed Dec 16 19:11:05 +0000 2015", "text": "Au parc en famille pour la qualification #psgasse #teampsg #icicestparis https://t.co/lKOaDtQwVu"}
{"created_at": "Wed Dec 16 13:44:07 +0000 2015", "text": "@FredChoukairi suis en 302 ce soir avec mon fils"}
{"created_at": "Wed Dec 16 13:26:02 +0000 2015", "text": "@FredChoukairi @France3tv @francetvinfo ce soir ce soir \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f"}
{"created_at": "Wed Dec 16 13:13:22 +0000 2015", "text": "Liste des intervenants du jour #qag @France3tv @francetvinfo #DirectAN https://t.co/7dXNSq0UP2"}
{"created_at": "Tue Dec 15 19:38:29 +0000 2015", "text": "Nous sommes dans une sociale \u00e9cologie ! @jccambadelis #linvite @TV5MONDE @PatrickSimonin"}
{"created_at": "Tue Dec 15 19:37:36 +0000 2015", "text": "RT @STEINERDAVID: Le conseiller municipal de Courbevoie @Arash  figure internationale de l\u2019anti-gaspillage alimentaire  https://t.co/MVtx4y\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 15 13:52:47 +0000 2015", "text": "Invit\u00e9 de @france3 @accoyer direct 14h55 #DirectAN #qag @francetvinfo https://t.co/CFG5zrqA5E"}
{"created_at": "Mon Dec 14 11:19:18 +0000 2015", "text": "1/8 #TirageLDC Dynamo Kiev contre Manchester City"}
{"created_at": "Mon Dec 14 11:18:53 +0000 2015", "text": "1/8 #TirageLDC  Benfica contre z\u00e9nith st petersbourg"}
{"created_at": "Mon Dec 14 11:18:08 +0000 2015", "text": "1/8 #TirageLDC  psv contre Atletico de Madrid"}
{"created_at": "Mon Dec 14 11:17:18 +0000 2015", "text": "1/8 #TirageLDC  Juventus contre Bayern de Munich"}
{"created_at": "Mon Dec 14 11:16:21 +0000 2015", "text": "1/8 #TirageLDC  arsenal contre Barcelone"}
{"created_at": "Mon Dec 14 11:15:32 +0000 2015", "text": "1/8 #TirageLDC  #psg contre Chelsea @PSG_inside"}
{"created_at": "Mon Dec 14 11:14:29 +0000 2015", "text": "1/8 #TirageLDC  as roma contre Real de Madrid"}
{"created_at": "Mon Dec 14 11:13:29 +0000 2015", "text": "#TirageLDC  la gentoise contre wolfsburg"}
{"created_at": "Sun Dec 13 23:55:28 +0000 2015", "text": "Le grand sport politique : la p\u00eache \u00e0 la ligne ... Politique #regional2015"}
{"created_at": "Sun Dec 13 23:53:57 +0000 2015", "text": "RT @Garriberts: Heureusement il y a Bernard. https://t.co/VHfEEONXZ0"}
{"created_at": "Sun Dec 13 23:52:58 +0000 2015", "text": "RT @ParisNoLimit: Ibrahimovic, meilleur buteur, Di Maria, meilleur passeur de L1 https://t.co/Ez3IlPSBCl #PSG https://t.co/XcY7iK5s8r"}
{"created_at": "Sun Dec 13 23:43:02 +0000 2015", "text": "Nasser est Magic \ud83d\udc9c #ICICESTPARIS #TeamPSG @PSG_inside https://t.co/ETACiJkcsT"}
{"created_at": "Sun Dec 13 23:36:34 +0000 2015", "text": "\u00c7a sent le remaniement ... Chez @JM_Aulas #psgol #ICICESTPARIS https://t.co/IoXdm44uWj"}
{"created_at": "Sun Dec 13 23:26:55 +0000 2015", "text": "Super Zlatan ! #icicestparis #psg #parcdesprinces #teampsg #live #love #football #zlatan\u2026 https://t.co/TAV6PEVw1H"}
{"created_at": "Sun Dec 13 23:07:19 +0000 2015", "text": "Se perdre dans la brume \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #eiffeltower #toureiffel #paris #france #fog #igers #igersparis\u2026 https://t.co/ymyQPwH6YU"}
{"created_at": "Sun Dec 13 16:40:58 +0000 2015", "text": "RT @ThierrySalomon: Nouvelle preuve que cette rameuse \u00e0 la ramasse nous enfume ... #CLOP21 (info @leJDD 13 d\u00e9c) https://t.co/WWSHZCRY2X"}
{"created_at": "Sun Dec 13 15:56:22 +0000 2015", "text": "Invit\u00e9e avec insistance #Corinne d\u00e9montre qu'elle n est s\u00fbrement pas facile \u00e0 g\u00e9rer d'o\u00f9 les choix des 3 autres  #telephone #ONPC"}
{"created_at": "Sun Dec 13 00:16:49 +0000 2015", "text": "C'est @Aubertofficiel qui est venu me chercher alors que j \u00e9tais dans un grand \u00e9tat de faiblesse #corinemarienneau #ONPC"}
{"created_at": "Sun Dec 13 00:12:57 +0000 2015", "text": "#t\u00e9l\u00e9phone est devenu GSM : groupe sans marienneau  #ONPC"}
{"created_at": "Sun Dec 13 00:07:15 +0000 2015", "text": "@ekmagic comme elle dit : je suis une chieuse"}
{"created_at": "Sun Dec 13 00:06:37 +0000 2015", "text": "Non je ne veux pas les voir de force sur sc\u00e8ne tous les 4 #telephone #corinemarienneau #ONPC"}
{"created_at": "Sun Dec 13 00:00:57 +0000 2015", "text": "Pas tr\u00e8s rock And Roll #corinemarienneau #onpc"}
{"created_at": "Sun Dec 13 00:00:03 +0000 2015", "text": "C'est triste que vous ne puissiez pas voir le groupe #t\u00e9l\u00e9phone #corinemarienneau #onpc"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:56:01 +0000 2015", "text": "Je suis une chieuse #corinemarieneau #onpc"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:50:22 +0000 2015", "text": "Comme quoi pour 1 millions \u20ac on peut oublier son c\u00f4t\u00e9 Ecolo et soutenir le qatar #ONPC @Yann_A_B"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:49:06 +0000 2015", "text": "Il nous prend pas pour des c.... Mr @Yann_A_B #Qatar soutien #onpc"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:41:09 +0000 2015", "text": "RT @auroreberge: Un mois. #Parisjetaime https://t.co/FbEYiaIUXg"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:29:02 +0000 2015", "text": "Il faudrait attaquer les grands groupes avec leurs emballages en pagaille ! \u00c7a suffit #ONPC @Yann_A_B"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:28:10 +0000 2015", "text": "Je veux bien me faire suer \u00e0 recycler sauf si c'est pour faire faire du fric \u00e0 certains grands groupes ! @ONPCofficiel #ONPC @Yann_A_B"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:23:41 +0000 2015", "text": "\u00c7a me fait rire les \u00e9colos qui prennent des photos en avion pour faire un livre ! @Yann_A_B #ONPC \u00e0 pied non ?"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:08:08 +0000 2015", "text": "@FredChoukairi je ne les vois pas ensemble en 2016 sais pas pourquoi .. Ce que j ai vu \u00e0 Lille , je n imagine pas Corine avec eux"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:05:18 +0000 2015", "text": "@FredChoukairi je sais pas .. La rupture et les histoires de fric sont trop importantes"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:03:32 +0000 2015", "text": "@FredChoukairi c est mort trop de passif"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:01:36 +0000 2015", "text": "@FredChoukairi mdr"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:00:03 +0000 2015", "text": "Occupez vous des guerres \u00e7a sera plus simple pour vous ! Que de mon retour #corinemarieneau #onpc #telephone"}
{"created_at": "Sat Dec 12 22:58:27 +0000 2015", "text": "Corine oublie que la pochette de crache ton venin \u00e9tait censur\u00e9e #telephone #ONPC"}
{"created_at": "Sat Dec 12 19:39:34 +0000 2015", "text": "RT @belangerjf: John Kerry : \"C'est une formidable victoire pour nos citoyens et pour notre plan\u00e8te\" #COP21 @RadioCanadaInfo https://t.co/9\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 12 13:14:44 +0000 2015", "text": "Le dessert parfait ! Tarte au citron version gateauxthoumieux #thoumieux #gateauthoumieux #paris\u2026 https://t.co/4sO6NGdl0j"}
{"created_at": "Fri Dec 11 18:46:07 +0000 2015", "text": "Des danseurs exceptionnels pour un spectacle grandiose ! #madonna #music #dance #show #paris\u2026 https://t.co/EU0i7itBMN"}
{"created_at": "Fri Dec 11 14:01:21 +0000 2015", "text": "Le grand show Madonna ! @madonna #paris #bercy #live #show #music #concert #parisjetaime\u2026 https://t.co/Ubg8Qun6XZ"}
{"created_at": "Fri Dec 11 09:20:14 +0000 2015", "text": "Hommage aux victimes #13november2015 la marseillaise @Madonna @AccorH_Arena https://t.co/Kjom6hqtTx"}
{"created_at": "Fri Dec 11 01:42:59 +0000 2015", "text": "Iconic - @Madonna live @AccorH_Arena 10/12/2015 https://t.co/Kspe8ItIJj #paris"}
{"created_at": "Fri Dec 11 01:06:31 +0000 2015", "text": "Madame Madonna ! @madonna #madonna #bercy #live #show #paris #parisjetaime #parismonamour @\u2026 https://t.co/IR0INVa0o3"}
{"created_at": "Fri Dec 11 00:36:38 +0000 2015", "text": "En rouge et noir !#madonna @madonna #bercy #paris #parisjetaime #parismonamour #show #love #red\u2026 https://t.co/iTfdakMWcj"}
{"created_at": "Thu Dec 10 20:01:34 +0000 2015", "text": "RT @leJDD: VIDEO. Madonna improvise un concert place de la R\u00e9publique \u00e0 Paris https://t.co/sycEVH5cpX https://t.co/eSRc0n9qbv"}
{"created_at": "Thu Dec 10 20:01:23 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire C\u00e9dric Gomet, 30 ans https://t.co/hLdkD70U2j https://t.co/5G5ji3LOF1"}
{"created_at": "Thu Dec 10 18:51:40 +0000 2015", "text": "Bercy le retour ! #Madonna @AccorH_Arena https://t.co/v7lqqjCZRC"}
{"created_at": "Thu Dec 10 07:56:21 +0000 2015", "text": "RT @Very_Dick: Je suis ravi que @vpecresse reserve une place de choix \u00e0 ses meilleurs soutiens : les #Balkany\n#issy #levallois https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 10 07:55:54 +0000 2015", "text": "RT @MatAubinaud: L'\u00e9lu de #Courbevoie @Arash s'est engag\u00e9 avec conviction contre le #GaspillageAlimentaire =&gt; https://t.co/BEy5qXxC3Q https\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 09 19:24:25 +0000 2015", "text": "Ciel d'hivers ! #eiffeltower #toureiffel #paris #parisjetaime #parismonamour #iloveparis\u2026 https://t.co/iwrsMdsLZs"}
{"created_at": "Wed Dec 09 13:11:41 +0000 2015", "text": "Invit\u00e9 de @France3tv avant les #QAG @jclagarde @UDI_off #directan #14h55 direct @francetvinfo https://t.co/piL8JTnz7s"}
{"created_at": "Wed Dec 09 13:05:29 +0000 2015", "text": "RT @ArielleDombasle: Un premier gagnant du concours \"Arielle Dombasle #FrenchKiss\" sera s\u00e9lectionn\u00e9 ce soir. Continuez de participer !\nhttp\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 09 11:18:14 +0000 2015", "text": "Jour de #qag #DirectAN @France3tv @francetvinfo @AssembleeNat direct https://t.co/P6tMllxKBp"}
{"created_at": "Wed Dec 09 10:50:03 +0000 2015", "text": "Jour de s\u00e9ance de questions au gouvernement ! #qag #parlement #politique #paris #parisjetaime\u2026 https://t.co/HaUphUDIyU"}
{"created_at": "Tue Dec 08 18:55:35 +0000 2015", "text": "RT @PSchydlowski: En images : les membres d\u2019Eagles of Death Metal, \u00e9mus devant le Bataclan https://t.co/Jtu3LvKqT4 via @lemondefr"}
{"created_at": "Tue Dec 08 18:54:16 +0000 2015", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u26bd\ufe0f Top @Surface_Mag @Skullcandy_EU @skullcandy #PSGSHA #allezparis #icicestparis https://t.co/hCrsRTx0oy"}
{"created_at": "Tue Dec 08 17:09:58 +0000 2015", "text": "Direction le parc #PSGSHA #icicestparis #ldc https://t.co/BFIu3rBZuM"}
{"created_at": "Tue Dec 08 16:30:52 +0000 2015", "text": "Ne cherchez plus #salade #rhubarbe #Sarkozy la fabrique est en route https://t.co/XgtGby1YKT"}
{"created_at": "Tue Dec 08 16:22:01 +0000 2015", "text": "RT @salam93: Qui a dit en 2010: \"Je me suis engag\u00e9e pour ces r\u00e9gionales dans les Yvelines [car] je suis francilienne avant tout!\" https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 08 10:03:02 +0000 2015", "text": "Sur les traces de Chirac en moins dr\u00f4le #rhubarbe #Sarkozy #pommes"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:22:15 +0000 2015", "text": "RT @HeleneFontanaud: Le drapeau \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7... \ud83d\ude22 https://t.co/mYpRLaaluh"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:19:39 +0000 2015", "text": "RT @BenjaminIlly: Jesse Hugues des #EaglesOfDeathMetal drapeau fran\u00e7ais en main chante \"I love you all the time\" #U2 #Paris https://t.co/0g\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:59:42 +0000 2015", "text": "Les anges dansent ! #noel #christmas #fetes #paris #parisjetaime #parismonamour #like4like #l4l\u2026 https://t.co/VOM34IncAn"}
{"created_at": "Mon Dec 07 20:15:57 +0000 2015", "text": "Merci @U2 \u2764\ufe0f https://t.co/HrhPDIXJtM"}
{"created_at": "Mon Dec 07 19:58:36 +0000 2015", "text": "De saison ! #COP21 #COP21Paris #directan @AssembleeNat https://t.co/K6IoxEx9By"}
{"created_at": "Mon Dec 07 10:30:55 +0000 2015", "text": "@cottrano bonjour je recherche la vid\u00e9o hommage U2 - ne me quitte pas .. Hier soir est elle disponible sur YouTube ? Merci"}
{"created_at": "Mon Dec 07 10:29:53 +0000 2015", "text": "RT @cottrano: #U2ieTour #U2Paris #NeMeQuittePas https://t.co/IByWHi1Idg"}
{"created_at": "Mon Dec 07 09:45:14 +0000 2015", "text": "Un peu de bleu au c\u0153ur \u2600\ufe0f #paris #parisjetaime #parismonamour #sky #skyporn #sun #igersparis\u2026 https://t.co/icKHvlLxWl"}
{"created_at": "Sun Dec 06 22:16:48 +0000 2015", "text": "RT @AntF44: Concert de U2 : les noms des 130 victimes des #ParisAttack d\u00e9filent, au son de \"Ne me quitte pas\". https://t.co/UNkpmGDwKD (Via\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 22:05:39 +0000 2015", "text": "RT @cottrano: Ici on allume le #BleuBlancRouge #InTheNameOfLove, mais \u00e7a @MLP_officiel ne peut pas comprendre #U2ieTour #U2Paris https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 22:04:06 +0000 2015", "text": "RT @TheNiniD: Watching LIVE on #Periscope: U2paris https://t.co/2jXRbtInzA #one #u2 https://t.co/XMdj1xBcRb"}
{"created_at": "Sun Dec 06 21:01:04 +0000 2015", "text": "@patricklelong @laberthie je peux le comprendre par contre !"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:58:28 +0000 2015", "text": "@patricklelong @laberthie allo #cop21 second degr\u00e9 allo quoi ! Ne soyez pas ridicule non plus !"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:55:47 +0000 2015", "text": "@mendy_bernard mais au moins notre #Psg va bien \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:53:59 +0000 2015", "text": "RT @OlivierMontels: @MACarlotti demande sur @France3Provence et @F3cotedazur un retrait r\u00e9publicain du PS au second tour des #Regionales201\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:53:11 +0000 2015", "text": "@patricklelong @laberthie elle irait voter !"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:42:51 +0000 2015", "text": "@zelmalinou @france2 pas de d\u00e9bat pour le moment \ud83d\ude01"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:36:35 +0000 2015", "text": "Plus rien sur @france2 revivez la soir\u00e9e du 21 avril 2002, ils sont o\u00f9 les enseignements ? #Regionales2015 https://t.co/BlblMdHmnt"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:24:55 +0000 2015", "text": "La gauche perd, mais si les #LR \u00e9taient meilleurs ils ne seraient derri\u00e8re le #FN #Regionales2015"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:21:20 +0000 2015", "text": "@JacquesFush @anouchkacohen stjust il est parti tr\u00e8s vite"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:20:33 +0000 2015", "text": "RT @lucbronner: R\u00e9gionales : le FN va probablement d\u00e9passer 7 millions de voix. A comparer au choc du \"21 avril\" : Le Pen avait obtenu 4,8 \u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:18:34 +0000 2015", "text": "RT @laurentbazin: Cyril, tu sais que je t'aime, mais l\u00e0... Nous mettre \u00e7a sur le dos... Non. Bises mon baba.  https://t.co/nDA0Mz5D9C"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:17:40 +0000 2015", "text": "Se ressaisir c'est plus de Republique @ericwoerth ha bon... @francetvinfo"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:15:22 +0000 2015", "text": "RT @sudouest: SYNTHESE DORDOGNE - La gauche en t\u00eate, le FN \u00e0 la deuxi\u00e8me place https://t.co/uptSMfjgBo https://t.co/3OZEYgvxSS"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:15:07 +0000 2015", "text": "RT @NancyLadde: R\u00e9sultats partiels en #Dordogne PS en t\u00eate avec 31,75% suivi par le FN avec 25,91% et LR avec 22,79% https://t.co/jg9kNqmKBw"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:12:23 +0000 2015", "text": "P\u00e9n\u00e9tration en r\u00e9gion, fusion, retrait... Mais c'est quoi ce bordel !  #Regionales2015"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:09:21 +0000 2015", "text": "@nobr_ en deco.."}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:02:36 +0000 2015", "text": "@nobr_ un vieux percolateur"}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:55:22 +0000 2015", "text": "RT @afpfr: #Regionales2015 Une militante du PS apr\u00e8s l'annonce des r\u00e9sultats du 1er tour en r\u00e9gion #NPCP #AFP https://t.co/Lse29pSJJh"}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:55:12 +0000 2015", "text": "RT @infos140: \ud83d\udd34R\u00c9GIONALES @jclagarde (UDI) \"Partout o\u00f9 le FN peut gagner, nous souhaitons le retrait des listes en 3\u00e8me position\""}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:54:27 +0000 2015", "text": "@jclagarde demande le retrait de la liste union #lr  #udi en Languedoc Roussillon #Regionales2015 @francetvinfo"}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:47:26 +0000 2015", "text": "Avril 2002 et la La grande amn\u00e9sie des politiques #Regionales2015"}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:44:59 +0000 2015", "text": "RT @infos140: \ud83d\udd34 URGENT R\u00c9GIONALES @jclagarde (UDI) \u00abNous voterons pour le candidat le mieux plac\u00e9 pour battre l\u2019extr\u00eame-droite.\u00bb (@France2t\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:36:32 +0000 2015", "text": "RT @AlexandreJardin: HALLUCINANT : apr\u00e8s une telle baffe historique, les partis ne montrent ce soir AUCUNE capacit\u00e9 de remise en question d\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:32:23 +0000 2015", "text": "D\u00e9faite du front r\u00e9publicain #Regionales2015"}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:30:03 +0000 2015", "text": "C'est \u00e9mouvant de sa part !  https://t.co/hpefSmEX2n"}
{"created_at": "Sun Dec 06 16:47:18 +0000 2015", "text": "Le monde sauvage de la #cop21 #cop21paris #paris #colors #parisjetaime #igersparis #politique\u2026 https://t.co/wuQI0fPhY4"}
{"created_at": "Sat Dec 05 18:52:21 +0000 2015", "text": "Les lumi\u00e8res de d\u00e9cembre ! #paris #parisjetaime #parismonamour #christmas #noel #decoration\u2026 https://t.co/npxaEQWGE0"}
{"created_at": "Fri Dec 04 22:23:17 +0000 2015", "text": "Apr\u00e8s les pieds nickel\u00e9s, la voix Niklos #30ansDeBercy"}
{"created_at": "Fri Dec 04 21:49:41 +0000 2015", "text": "Arr\u00eatez le massacre c'est bient\u00f4t Noel #30ansDeBercy"}
{"created_at": "Fri Dec 04 21:47:03 +0000 2015", "text": "Mais c'est quoi cette version #zoukmachine cassez la voix ? #bercy30ans"}
{"created_at": "Fri Dec 04 21:35:44 +0000 2015", "text": "RT @France3tv: Le parrain du #T\u00e9l\u00e9thon2015 Marc @LavoineOfficiel pose pour la bonne cause au Studio Harcourt https://t.co/c8nQwX9n7X"}
{"created_at": "Fri Dec 04 21:18:17 +0000 2015", "text": "Balade ni\u00e7oise sans salade 0-3 #OGCNPSG #icicestparis #teampsg  #beINsports"}
{"created_at": "Fri Dec 04 21:16:27 +0000 2015", "text": "Journalisme d'investigation #OGCNPSG https://t.co/ZQopvtl0x2"}
{"created_at": "Fri Dec 04 20:48:57 +0000 2015", "text": "Zlatan qui ralenti le jeu, Zlatan pas d\u00e9cisif ! #OGCNPSG allez amis journalistes d\u00e9battez #teampsg"}
{"created_at": "Fri Dec 04 17:35:03 +0000 2015", "text": "Douche indienne ! #cop21 #cop21paris #cop21paris2015 #igersparis #france #iloveparis\u2026 https://t.co/yNMC6tvVG9"}
{"created_at": "Fri Dec 04 17:29:41 +0000 2015", "text": "Le Guatemala pousse un cris d'alarme sur @tv5monde #cop21  @dlaresche #64minutes https://t.co/qYEa2wL9ed"}
{"created_at": "Fri Dec 04 10:35:05 +0000 2015", "text": "Quelle bataille ! #lesinsus mon z\u00e9nith \u00e0 moi le 9 juin 2016 @insusofficiel yesss"}
{"created_at": "Thu Dec 03 20:36:37 +0000 2015", "text": "Une nuit au senat ! #parlement #politique #senat #senators #paris #parisjetaime #parismonamour\u2026 https://t.co/6ey1boPdO2"}
{"created_at": "Thu Dec 03 13:47:44 +0000 2015", "text": "RT @xavierbertrand: Reunion et \u00e9changes sur la question du gaspillage alimentaire avec @Arash et @jpdecool. https://t.co/u8xnJ6JnSJ"}
{"created_at": "Wed Dec 02 22:22:36 +0000 2015", "text": "RT @Bethesda_fr: Follow + RT pour tenter de gagner la console Xbox One collector #Fallout4 !\nR\u00e8glement : https://t.co/Q0bqbWxa8m https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 02 22:09:15 +0000 2015", "text": "@BrunoMasure @laberthie @alainweill ben alors, quand @Francetv va arriver sur le tout info ... Aie aie aie #chaineinfo"}
{"created_at": "Wed Dec 02 22:05:43 +0000 2015", "text": "Plateau TV #cop21 #cop21paris  #ecologie #parismaville #parisjetaime #iloveparis @tv5monde\u2026 https://t.co/T9KZ8OLtzr"}
{"created_at": "Wed Dec 02 17:26:57 +0000 2015", "text": "Mini mini enfin presque \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ! #eiffeltower #toureiffel #tourist #cop21 #cop21paris #bourget\u2026 https://t.co/3KYU8kzCiw"}
{"created_at": "Wed Dec 02 17:23:24 +0000 2015", "text": "@delosdavid1 on recycle on recycle"}
{"created_at": "Wed Dec 02 17:22:59 +0000 2015", "text": "Rouge ? Why #cop21 #bourget #toureiffel https://t.co/X5YiCqYM1j"}
{"created_at": "Wed Dec 02 14:30:46 +0000 2015", "text": "J3 #COP21 @tv5monde #paris #ecologie https://t.co/T4at6JCcXR"}
{"created_at": "Wed Dec 02 06:57:56 +0000 2015", "text": "Journalistes, policiers..... Attention  https://t.co/cgyTOs3DGs"}
{"created_at": "Tue Dec 01 20:33:26 +0000 2015", "text": "Enti\u00e8rement recyclable #cop21 #cop21paris #ecologie #live #tv5monde @tv5monde #news #tv #paris\u2026 https://t.co/TyNqxQET3L"}
{"created_at": "Tue Dec 01 18:18:28 +0000 2015", "text": "RT @24hmedias: Joli coup ! @laurentlejop @TV5MONDE  https://t.co/CsSztOKSD7"}
{"created_at": "Tue Dec 01 18:00:24 +0000 2015", "text": "C'est quoi ce maillot rouge ? #Psg #scopsg"}
{"created_at": "Tue Dec 01 13:12:41 +0000 2015", "text": "@fkielbasa ok suis sans rien depuis ce matin en fibre/Paris"}
{"created_at": "Tue Dec 01 11:41:17 +0000 2015", "text": "RT @PatrickSimonin: #COP21 Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du #S\u00e9n\u00e9gal @macky_sall est mon invit\u00e9 aujourd'hui sur @Tv5monde https://t.co/R6LH\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 01 11:40:25 +0000 2015", "text": "@fkielbasa moi aussi sur quel secteur ?"}
{"created_at": "Mon Nov 30 22:34:43 +0000 2015", "text": "La une d'hier a fait beaucoup de bruit aujourd'hui @OlivierGalzi #itele"}
{"created_at": "Mon Nov 30 18:11:26 +0000 2015", "text": "En marge de la pl\u00e9ni\u00e8re, rencontre @JLBorloo et @macky_sall #COP21 #senegal @TV5MONDE https://t.co/UoXQKgwSA3"}
{"created_at": "Mon Nov 30 13:35:39 +0000 2015", "text": "@emmadefaud sublime \ud83d\ude4f\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:31:58 +0000 2015", "text": "RT @PatrickSimonin: Avec la super @CGalipeauTJ la star de @RadioCanadaInfo ce matin \u00e0 la #COP21 https://t.co/j7PcKkfrqh"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:19:47 +0000 2015", "text": "Premier plateau avec @phcouillard 1er ministre qu\u00e9b\u00e9cois #cop21  @CGalipeauTJ #radiocanada @TV5MONDE https://t.co/BbBykG39ss"}
{"created_at": "Mon Nov 30 09:56:44 +0000 2015", "text": "@FredChoukairi super bien organis\u00e9e la #COP21 bravo la france"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:31:50 +0000 2015", "text": "RT @CamilleLanglade: Un beau sourire franco am\u00e9ricain au Bourget @fhollande @BarackObama #Cop21 \nEt maintenant ? #AuTravail https://t.co/yJ\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:31:15 +0000 2015", "text": "La #COP21 c'est un peu la coupe du monde de la politique, il y a des \u00e9trangers partout #sympa"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:15:49 +0000 2015", "text": "RT @Anne_Hidalgo: Merci au Pr\u00e9sident @BarackObama pour son hommage aux victimes des attentats du 13 novembre #NousSommesUnis https://t.co/b\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:15:28 +0000 2015", "text": "Nous sommes pr\u00eats ! #COP21 #COP21Paris @TV5MONDE https://t.co/89CGh3Ox2O"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:12:28 +0000 2015", "text": "Quel accueil, sur tout le trajet. J'imagine le Gros briefing pour les personnels #COP21 agr\u00e9able Merci"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:08:49 +0000 2015", "text": "@CBoullay \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Sun Nov 29 20:02:46 +0000 2015", "text": "RT @philousports: https://t.co/e8sFHAelDM"}
{"created_at": "Sun Nov 29 19:48:36 +0000 2015", "text": "Avec vous \ud83d\ude14 ! #teampsg #bataclan  https://t.co/hUH9gSp2BT"}
{"created_at": "Sun Nov 29 19:47:15 +0000 2015", "text": "RT @OM_Officiel: L'OM rend hommage \u00e0 Christophe qui a perdu la vie au Bataclan. #UnVerrePourMoke https://t.co/9UuVtxbjsV"}
{"created_at": "Sun Nov 29 10:57:26 +0000 2015", "text": "Les ar\u00e8nes de N\u00eemes le 12 juillet pour @LesInsus #lesinsus #telephone #tournee2016"}
{"created_at": "Sun Nov 29 10:51:44 +0000 2015", "text": "Nous sommes Paris  \u2764\ufe0f #Psg #hommage #13112015 #13novembre2015 #paris #france #franceunie\u2026 https://t.co/UhvTrrhjXp"}
{"created_at": "Sat Nov 28 19:40:51 +0000 2015", "text": "RT @LiveTweetPsg: Le \u00ab\u00a0Oh Ville Lumi\u00e8re\u00a0\u00bb du Parc https://t.co/lJthT8uyOQ #PSG"}
{"created_at": "Sat Nov 28 19:39:42 +0000 2015", "text": "RT @PSG_inside: Le @PSG_inside est officiellement Champion d'automne !! #PSGESTAC #DreamBigger https://t.co/g0WtdG3c98"}
{"created_at": "Sat Nov 28 19:31:43 +0000 2015", "text": "soutenir Florence l'amie de Cedric Gomet assassin\u00e9 au #bataclan C est ici https://t.co/VeWKa6H54V https://t.co/pDcrFFrq2T"}
{"created_at": "Sat Nov 28 18:42:50 +0000 2015", "text": "JE SUIS PARIS \u2764\ufe0f #Psg #hommage #13112015 #13novembre2015 #paris #france #franceunie #bleudepaname\u2026 https://t.co/hKrdEjihlS"}
{"created_at": "Sat Nov 28 16:52:03 +0000 2015", "text": "@patferus h\u00e9 non #cop21"}
{"created_at": "Sat Nov 28 16:14:13 +0000 2015", "text": "Oh ville lumi\u00e8re ! Hommage aux victimes #13november2015 #paris #psgestac merci Paris https://t.co/dXKMXbSjX0"}
{"created_at": "Sat Nov 28 12:09:55 +0000 2015", "text": "Collector @autolibfr #police tout le monde passe au vert #COP21 #COP21Paris https://t.co/zeNWhZaZvB"}
{"created_at": "Sat Nov 28 11:18:08 +0000 2015", "text": "#welcome le Panama #tv2n #COP21  https://t.co/v1JiASmmIp"}
{"created_at": "Fri Nov 27 20:52:36 +0000 2015", "text": "Se perdre dans une galerie ! #paris #parisjetaime #parismaville #parismonamour #cestmonparis\u2026 https://t.co/ucxm3cqtV2"}
{"created_at": "Fri Nov 27 19:58:45 +0000 2015", "text": "RT @PatrickSimonin: #Hommage national aux #victimes du #terrorisme @PatrickPelloux est mon invit\u00e9 aujourd'hui sur @Tv5monde https://t.co/T9\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 10:18:06 +0000 2015", "text": "C'est parce qu'ils \u00e9taient la libert\u00e9 qu'ils ont \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9s @fhollande #hommagenational"}
{"created_at": "Fri Nov 27 09:25:47 +0000 2015", "text": "Et Edith Cresson on l'oublie @France2tv @France2_Infos #hommagenational bravo"}
{"created_at": "Fri Nov 27 09:09:39 +0000 2015", "text": "RT @TV5MONDE: Suivez en direct, l' #hommagenational rendu aux victimes des attentats du 13 novembre https://t.co/T6Lzs3pfmu https://t.co/vc\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 08:59:14 +0000 2015", "text": "L'hommage de la nation ! #franceunie #paris #bataclan #charonne #bichat #stadedefrance #prayforparis\u2026 https://t.co/9X6XO5rO5R"}
{"created_at": "Thu Nov 26 19:26:02 +0000 2015", "text": "Paris pour la vie ! #paris #parisjetaime #parisattacks #igersparis #parigi #peace #love #coexistance\u2026 https://t.co/N0PY1pMMnE"}
{"created_at": "Thu Nov 26 12:26:08 +0000 2015", "text": "Juste avant son envol \u2600\ufe0fParis #prayforparis #igersparis #parisjetaime #canalsaintmartin #life #love\u2026 https://t.co/yRy0rMqH2L"}
{"created_at": "Thu Nov 26 10:06:03 +0000 2015", "text": "Le retour des \u00e9tuis pour paquets de cigarettes / masquer le paquet neutre #tabac #bisness"}
{"created_at": "Wed Nov 25 21:31:20 +0000 2015", "text": "RT @ParisJeTaime: Suite aux attaques du 13 novembre, le monde entier s'est mobilis\u00e9 pour soutenir @Paris. Du fond du c\u0153ur : merci \ud83d\ude4f\nhttps:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 21:28:31 +0000 2015", "text": "Et de 5 @LucasMoura7 #MALPSG #teampsg https://t.co/1ozaImOLQo"}
{"created_at": "Wed Nov 25 21:13:55 +0000 2015", "text": "Et de 4 pour le #psg a #malmoe  #MALPSG #dimaria #TeamPSG https://t.co/kBG8crkFvp"}
{"created_at": "Wed Nov 25 21:01:38 +0000 2015", "text": "On se demande ... @ECavaniOfficial pourquoi Edi pourquoi ? #MALPSG #TeamPSG https://t.co/2d4DaoQHda"}
{"created_at": "Wed Nov 25 20:57:54 +0000 2015", "text": "Et de 3 pour le #Psg #Zlatan #ZlatanDay #zuperzlatan #malpsg #teampsg https://t.co/YeUrMo6Tr3"}
{"created_at": "Wed Nov 25 20:29:49 +0000 2015", "text": "RT @RadioTeleSuisse: \u00ab Oui j\u2019aurais du arr\u00eater apr\u00e8s cette formidable coupe du monde au Br\u00e9sil \u00bb admet Sepp #Blatter #CoulissesBlatter http\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 20:29:43 +0000 2015", "text": "RT @RadioTeleSuisse: \u00abNicolas #Sarkozy est intervenu aupr\u00e8s de Michel Platini pour attribuer la Coupe du monde au #Qatar\u00bb affirme @SeppBlat\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 20:04:34 +0000 2015", "text": "0-2 #dimaria #malpsg #teampsg #ldc https://t.co/KtI2wqBtFy"}
{"created_at": "Wed Nov 25 19:53:19 +0000 2015", "text": "But 0-1 ! #MALPSG @Adriien_Rabiiot #psg #teampsg https://t.co/qi922c2ypm"}
{"created_at": "Wed Nov 25 19:45:26 +0000 2015", "text": "Allez Paris #MALPSG #JeSuisParis #teampsg #ldc @canalplus https://t.co/oezYf1SGCH"}
{"created_at": "Wed Nov 25 17:26:46 +0000 2015", "text": "RT @dupontaignan: \"Il faut reconstruire l'Etat, sous @NicolasSarkozy plus de 54.000 suppressions de postes police/gendarmerie/D\u00e9fense\" 1/2 \u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 13:04:14 +0000 2015", "text": "Liste des intervenants du jour @France3tv #qag #directan @francetvinfo https://t.co/GuvIECXTMM"}
{"created_at": "Wed Nov 25 10:40:28 +0000 2015", "text": "RT @LeParisien_92: Arash Derambarsh laur\u00e9at du prix Edgar Faure 2015 https://t.co/QF9kGrYOor"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:02:52 +0000 2015", "text": "Pour un dernier au revoir \u2764\ufe0f ! #cedricgomet #paris #dole #prayforparis #france #jourdedeuil\u2026 https://t.co/1AirrXZQEF"}
{"created_at": "Mon Nov 23 19:20:59 +0000 2015", "text": "RT @ActualitePSG: Un maillot sp\u00e9cial ! https://t.co/qeh5kOwepx"}
{"created_at": "Mon Nov 23 19:19:19 +0000 2015", "text": "RT @Arash: Interview @TV5MONDE.\n\"La loi #GaspillageAlimentaire vot\u00e9e \u00e0 l'unanimit\u00e9 ce 25 novembre\" =&gt; https://t.co/iRcJQL4ung https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 23 18:42:26 +0000 2015", "text": "Oui @Arash ton combat \u00e7a doit \u00eatre celui de tout le monde  @TV5MONDE #64minutes #solidarite https://t.co/FeARHX1TvY"}
{"created_at": "Sun Nov 22 21:03:07 +0000 2015", "text": "RT @flogazan: Belle la Marseillaise \u00e0 Geoffroy Guichard, belle la banderole des Ultras de l'OM, beaux les maillots de Saint\u00e9, chair de poul\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:57:33 +0000 2015", "text": "RT @lequipe: Les St\u00e9phanois jouent contre l'OM avec un maillot en hommage aux victimes https://t.co/bTX9mGy9l6 https://t.co/gHHbZ8ZGUm"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:56:41 +0000 2015", "text": "Merci @MontpellierHSC et le @StadeDeReims #solidarite #TousUnis https://t.co/TUys9OkkXI"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:49:48 +0000 2015", "text": "RT @beaudonnet: #Bruxelles : la radio publique belge (RTBF) en edition sp\u00e9ciale sans RIEN dire qui aiderait les terroristes. Bravo ! https:\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:49:20 +0000 2015", "text": "Paris avec #Bruxelles #BrusselsLockdown"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:40:18 +0000 2015", "text": "RT @lequipe: OM : Une banderole \u00abNous sommes Paris\u00bb en hommage aux victimes des attentats https://t.co/llVsLjaZPq https://t.co/yZhxuTQ2EV"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:36:57 +0000 2015", "text": "Merci aux rennais @staderennais #solidarite https://t.co/2RJVSqAUZi"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:34:01 +0000 2015", "text": "RT @infos140: \ud83d\udd34URGENT BELGIQUE S\u00c9CURIT\u00c9 La police demande aux m\u00e9dias et riverains de ne pas communiquer sur ses mouvements dans le centre d\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:31:15 +0000 2015", "text": "RT @BRosmini: Courage les belges, on est avec vous. #Bruxelles \ud83c\udde7\ud83c\uddea"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:25:36 +0000 2015", "text": "Merci aussi aux Ni\u00e7ois, lyonnais @ogcnice @OL #solidarite https://t.co/r1JE3gcIAY"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:19:55 +0000 2015", "text": "La au moins il n'a pas fallu n\u00e9gocier pour jouer la #Marseillaise MERCI #emotions @ASSEofficiel #asseom https://t.co/NksTIazFbe"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:02:53 +0000 2015", "text": "1000000 de mercis aux st\u00e9phanois et Marseillais ! Bravo p votre solidarit\u00e9 s faille #asseom #teampsg @OM_Officiel https://t.co/MlQHwZjjJG"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:44:13 +0000 2015", "text": "RT @Vogelsong: Tu es Bruxellois. On pense fort \u00e0 vous. #IciParis"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:41:19 +0000 2015", "text": "Ouf #psg #neymar  https://t.co/nWQG0CqWov"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:38:49 +0000 2015", "text": "@annesogirard @SFR faites comme moi : poubelle la fibre SFR"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:27:14 +0000 2015", "text": "@marinebubu bonne soir\u00e9e"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:24:13 +0000 2015", "text": "RT @Lopinion_fr: #Daech : 40\u2009000 barils #p\u00e9trole produits par jour pour un revenu quotidien d\u2019environ 1,4M\u20ac https://t.co/gz8RYRKqkD https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:22:06 +0000 2015", "text": "@marinebubu tant mieux ! F\u00e9licitations ! Magnifique"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:19:26 +0000 2015", "text": "@marinebubu si vous le dites.. Vous le savez mieux que moi ! Assumez basta"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:16:43 +0000 2015", "text": "@marinebubu oui on doit \u00eatre unis et la je ne sens pas l'unit\u00e9 .. D\u00e9sol\u00e9 mais C 'est Un beau loup\u00e9 et ce N est pas le moment"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:15:27 +0000 2015", "text": "@marinebubu j ai aussi vivement critiquer Benzema et son attitude inacceptable . Renseignez vous aussi"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:10:24 +0000 2015", "text": "RT @ASSEofficiel: #ASSEOM en hommage aux victimes des attentats, les Verts joueront avec ce maillot\n#TousDebout #PlayForParis https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:09:47 +0000 2015", "text": "RT @RTBFinfo: #Niveau4 #BrusselsLockdown D'importantes op\u00e9rations en cours ds le centre de #Bruxelles, m\u00eame si la police refuse pr l'instan\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:09:27 +0000 2015", "text": "@marinebubu NON"}
{"created_at": "Sun Nov 22 19:09:18 +0000 2015", "text": "@marinebubu je constate c'est tout je N ai rien contre les corses mais l'unit\u00e9 nationale en ce moment on en a besoin"}
{"created_at": "Sun Nov 22 18:43:07 +0000 2015", "text": "@Fran75GB en col\u00e8re \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}
{"created_at": "Sun Nov 22 18:28:49 +0000 2015", "text": "Oui Pierre , Voir last tweet @CanalFootClub @PierreMenes #marseillaise"}
{"created_at": "Sun Nov 22 18:24:39 +0000 2015", "text": "Toute l Europe chante la marseillaise, personne pour la reprendre \u00e0 Bastia #SCBGFCA pourquoi???? Juste la bande son"}
{"created_at": "Sun Nov 22 18:08:50 +0000 2015", "text": "Depuis notre terre en col\u00e8re nous penserons toujours \u00e0 vous \u2764\ufe0f #rip #attentatsdeparis #paris\u2026 https://t.co/gvhubhe3Zh"}
{"created_at": "Sun Nov 22 13:13:19 +0000 2015", "text": "RT @maillotfoot1011: Fantastique ! Le club \u00e9cossais d'Hamilton joue en ce moment avec le maillot de l'\u00e9quipe de France ! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/ce\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 21 23:19:31 +0000 2015", "text": "RT @U2pictures: \ud83d\udc9c\ud83d\uddfc @U2 thank you so much for your support #strongerthanfear we love you here \ud83d\udc9c https://t.co/ofARyxpgJ4"}
{"created_at": "Sat Nov 21 23:19:13 +0000 2015", "text": "RT @1213_1920we: VOIR OU REVOIR\nAttentats : au plus pr\u00e8s des hommages avec LouisLaforge https://t.co/6r6LalSeij via @francetvinfo https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 21 23:18:50 +0000 2015", "text": "Baissez pas trop la lumi\u00e8re, le public ne tiendra pas #direct #ONPC"}
{"created_at": "Sat Nov 21 23:00:39 +0000 2015", "text": "RT @eric_smok: #benzema ne doit plus jamais porter le maillot bleu crach\u00e2t apr\u00e8s la marseillaise que tous les joueurs ont applaudi sauf lui"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:43:21 +0000 2015", "text": "RT @thibaudcryl: Le #ThibaudTour dans @ONPCofficiel , je pense qu'on a tout fait l\u00e0 ! \ud83d\udc4c#MerciShym https://t.co/g6nymd03Zb"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:36:24 +0000 2015", "text": "R\u00e9action des d\u00e9put\u00e9s le mardi 17/11 = abstention pour moi au #r\u00e9gionales #ONPC"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:08:32 +0000 2015", "text": "Ami(e) belges vous \u00eates chez vous , Twittez #BrusselsAlert Paris avec vous"}
{"created_at": "Sat Nov 21 20:42:43 +0000 2015", "text": "RT @DavidNakache: #Bamako #solidarit\u00e9 https://t.co/zqC50bv7nZ"}
{"created_at": "Sat Nov 21 19:48:25 +0000 2015", "text": "RT @1213_1920we: VOIR OU REVOIR\nLe 19/20 du samedi 21 novembre 2015 avec Catherine Matausch https://t.co/EIRNkGgyNc via @francetvinfo https\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 21 19:46:43 +0000 2015", "text": "@ARuizOfficiel les faiblesses vies devant #Psg ne pardonnent pas devant le #Bar\u00e7a"}
{"created_at": "Sat Nov 21 18:28:42 +0000 2015", "text": "Mais quel but ... @fcbarcelona_fra #iniesta  0-3 #RMAFCB"}
{"created_at": "Sat Nov 21 18:25:46 +0000 2015", "text": "Ramos devrait \u00eatre \u00e0 la douche depuis longtemps #RMAFCB"}
{"created_at": "Sat Nov 21 18:20:20 +0000 2015", "text": "Au temps en emporte Lorient #FCLPSG #TeamPSG"}
{"created_at": "Sat Nov 21 17:45:28 +0000 2015", "text": "Des frissons, du c\u0153ur, merci \u00e0 nos amis espagnols  https://t.co/9VBXZX0J3S"}
{"created_at": "Sat Nov 21 17:42:23 +0000 2015", "text": "On va restreindre les leurs  https://t.co/eFasTy6r9M"}
{"created_at": "Sat Nov 21 17:40:16 +0000 2015", "text": "Tr\u00e8s bon match @HervinOgenda la #teampsg fi\u00e8re de toi #FCLPSG"}
{"created_at": "Sat Nov 21 17:22:18 +0000 2015", "text": "Benzema a d\u00e9j\u00e0 demand\u00e9 la K7 du #Clasico #RealBarca"}
{"created_at": "Sat Nov 21 16:54:07 +0000 2015", "text": "Que ces lumi\u00e8res illuminent notre ciel ! #paris #parisjetaime #prayforparis #parisjetaime\u2026 https://t.co/j1Xg6Ds7Ro"}
{"created_at": "Sat Nov 21 16:05:19 +0000 2015", "text": "\u00c9norme \u00e9motion \u00e0 Lorient dans un silence absolue #FCLPSG #ParisAttacks #minutedesilence merci @canalplus #TeamPSG https://t.co/bu0cbJFHuA"}
{"created_at": "Sat Nov 21 14:45:11 +0000 2015", "text": "Soutenons la famille de Cedric Gomet #Bataclan #ParisAttacks #solidarit\u00e9 #13112015   https://t.co/VeWKa6H54V https://t.co/PJcJ8EJ1IJ"}
{"created_at": "Sat Nov 21 14:39:17 +0000 2015", "text": "RT @GuillaumeAuda: #Belgique. Op\u00e9rations de police tous azimuts comme \u00e0 Bierges. Attention, lien avec enqu\u00eate #Paris doit \u00eatre \u00e9tabli https\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 21:50:04 +0000 2015", "text": "RT @6MON2PANAME: #21h20 #Paris https://t.co/KkiYtv1vc5"}
{"created_at": "Fri Nov 20 20:26:12 +0000 2015", "text": "1 semaine ! Nous pensons \u00e0 vous \u2764\ufe0f #cedricgomet #notafraid #nousnavonspaspeur #memepaspeur\u2026 https://t.co/E3D5uEpHYa"}
{"created_at": "Fri Nov 20 19:08:44 +0000 2015", "text": "@rhenaylor oui"}
{"created_at": "Fri Nov 20 16:21:15 +0000 2015", "text": "Soutenons et aidons la famille de Cedric Gomet, tu\u00e9 au #Bataclan https://t.co/VeWKa6H54V  merci \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/2iqlFvuOzM"}
{"created_at": "Thu Nov 19 21:42:45 +0000 2015", "text": "@DominiqueDodley Welcome!"}
{"created_at": "Thu Nov 19 20:20:50 +0000 2015", "text": "RT @libe: IN MEMORIAM Les 129 victimes du 13\u00a0novembre https://t.co/kvexxVpQg5 https://t.co/b720Fc8nNX"}
{"created_at": "Thu Nov 19 08:04:10 +0000 2015", "text": "RT @JusticeSoutien: Bruno Le Maire: \"Nous n'avons pas \u00e9t\u00e9 dignes \u00e0 l'Assembl\u00e9e\" https://t.co/cIieiYrdzG via @BFMTV"}
{"created_at": "Thu Nov 19 05:11:25 +0000 2015", "text": "RT @fgmaurice1: QAG https://t.co/U3V3K5TzOs"}
{"created_at": "Wed Nov 18 13:25:25 +0000 2015", "text": "RT @France3tv: \ud83d\udd35 \u00c0 14H55, nouvelle s\u00e9ance de #QAG  en direct de l'@AssembleeNat. Christian Jacob sera notre invit\u00e9 #DirectAN https://t.co/9\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 18 12:53:35 +0000 2015", "text": "@BBC_HaveYourSay oui mais avec un lien pour que je fasse suivre votre hommage"}
{"created_at": "Wed Nov 18 12:04:12 +0000 2015", "text": "@BBC_HaveYourSay la photo de Cedric Gomet?"}
{"created_at": "Wed Nov 18 11:01:50 +0000 2015", "text": "RT @yletertre: Ils ont int\u00e9r\u00eat de proposer un visage plus digne \u00e0 la Nation.  https://t.co/AEbV9ixBhU"}
{"created_at": "Wed Nov 18 10:52:20 +0000 2015", "text": "RT @puremedias: Cha\u00eene d'info publique : Mathieu Gallet veut une fr\u00e9quence sur la TNT https://t.co/hbriPRQlre https://t.co/ckikUf7xBg"}
{"created_at": "Wed Nov 18 10:14:50 +0000 2015", "text": "RT @mandraud: Pour Poutine, la France est devenue une alli\u00e9e en Syrie https://t.co/Fdr9GJbMX8"}
{"created_at": "Wed Nov 18 10:09:39 +0000 2015", "text": "RT @leLab_E1: VID\u00c9OS - quand l'unit\u00e9 nationale a vol\u00e9 en \u00e9clat lors des #QAG &gt; https://t.co/gzWPwtCPSo #Rediff https://t.co/7ybtQCFpMn"}
{"created_at": "Wed Nov 18 09:11:50 +0000 2015", "text": "@S_LeGoff @AlexCariou fake????"}
{"created_at": "Wed Nov 18 07:30:02 +0000 2015", "text": "Certainement une com enqu\u00eate parlementaire @claudebartolone @Europe1 #StDenis #ParisAttacks"}
{"created_at": "Wed Nov 18 06:29:02 +0000 2015", "text": "@quibuzzqui suis \u00e9c\u0153ur\u00e9"}
{"created_at": "Wed Nov 18 06:28:29 +0000 2015", "text": "Ces moments fous ou des terroristes encercl\u00e9s sont devant @BFMTV ou @itele pour suivre leur l'assaut c eux #SaintDenis #AttentatsParis"}
{"created_at": "Tue Nov 17 23:26:45 +0000 2015", "text": "@quibuzzqui si si si"}
{"created_at": "Tue Nov 17 23:12:25 +0000 2015", "text": "J ai h\u00e2te d'assister \u00e0 la foire s'empoigne des \u00e9lections r\u00e9gionales! #taxehabitation #hausse #paris #abstention #spectacle"}
{"created_at": "Tue Nov 17 21:53:15 +0000 2015", "text": "Coach courbis avait raison : sans int\u00e9r\u00eat #afterfoot #rmclive"}
{"created_at": "Tue Nov 17 20:57:48 +0000 2015", "text": "RT @ElizaCazy: Apr\u00e8s les attentats, et si vous montiez le son ? https://t.co/WmuAOk35HR via @lemondefr"}
{"created_at": "Tue Nov 17 20:44:14 +0000 2015", "text": "Le c\u0153ur du peuple ! #solidarite #homage #prayForParis #paris #parisjetaime #parisunderattack\u2026 https://t.co/H7oRe2dGpP"}
{"created_at": "Tue Nov 17 20:13:23 +0000 2015", "text": "Bravo aux anglais ! #Marseillaise #ANGFRA #paris #bataclan Thank's https://t.co/FPQUzcapG6"}
{"created_at": "Tue Nov 17 16:52:15 +0000 2015", "text": "Choqu\u00e9 et Attrist\u00e9 par le \"spectacle\" des #qag de cet apr\u00e8s midi ! #col\u00e8re #bataclan #directan #paris"}
{"created_at": "Tue Nov 17 13:38:41 +0000 2015", "text": "@EducSteSalArts @TV5MONDEINFO merci \ud83d\ude14"}
{"created_at": "Tue Nov 17 13:06:29 +0000 2015", "text": "RT @lemonde_M: Sur les r\u00e9seaux sociaux, des appels \u00e0 faire la f\u00eate et \u00e0 \u00e9couter (fort) de la musique https://t.co/vwE2zvKNmq https://t.co/6\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 17 13:05:37 +0000 2015", "text": "RT @marianne2fr: \"Cette nuit l\u00e0, les r\u00e9seaux sociaux ont m\u00e9rit\u00e9 leur nom\" https://t.co/DDJVdWYFKV https://t.co/cuufkHBelV"}
{"created_at": "Tue Nov 17 13:03:52 +0000 2015", "text": "Liste des intervenants du jour #qag #directan @France3tv @francetvinfo https://t.co/ewpP7QJQBv"}
{"created_at": "Mon Nov 16 23:46:44 +0000 2015", "text": "Au milieu des \u00e9toiles  ! #prayForParis #paris #parisjetaime #parisunderattack #igersparis\u2026 https://t.co/J6gglyRvjC"}
{"created_at": "Mon Nov 16 20:13:40 +0000 2015", "text": "Cedric On est pass\u00e9 au #bataclan nous t'embrassons \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #ParisAttacks #paris https://t.co/lGCwFU2dOk"}
{"created_at": "Mon Nov 16 18:21:19 +0000 2015", "text": "RT @Rangoo21: https://t.co/6c1zAcwqcL hommage \u00e0 C\u00e9dric"}
{"created_at": "Mon Nov 16 18:21:04 +0000 2015", "text": "RT @TV5MONDE: #MinuteDeSilence - l'ensemble des collaborateurs de TV5MONDE en union avec les victimes et leurs familles. https://t.co/q1gQT\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 16 17:21:03 +0000 2015", "text": "Debout et fier d'\u00eatre fran\u00e7ais ! #prayForParis #paris #parisjetaime #parisunderattack #igersparis\u2026 https://t.co/3dqtMfkX4Q"}
{"created_at": "Mon Nov 16 16:19:45 +0000 2015", "text": "RT @TV5MONDEINFO: #ParisAttacks la minute de silence \u00e0 #TV5monde qui pleure aussi C\u00e9dric, tomb\u00e9 au Bataclan https://t.co/btV7r3N33A"}
{"created_at": "Mon Nov 16 11:27:40 +0000 2015", "text": "RT @delosdavid1: ... Et le deuil \u00e0 TV5 Monde... https://t.co/4W4EMslCVx"}
{"created_at": "Mon Nov 16 08:10:12 +0000 2015", "text": "@EmmanuelleBeart plus que jamais on va avoir besoin de vous les artistes ! #Bataclan #paris"}
{"created_at": "Mon Nov 16 08:06:01 +0000 2015", "text": "@courauclotilde on aura besoin de vous les artistes, notre oxyg\u00e8ne \ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sun Nov 15 22:48:08 +0000 2015", "text": "RT @patferus: Effondr\u00e9. TV5MONDE l'a annonc\u00e9. C\u00e9dric s'en est all\u00e9. Je l'appelais \"Ryan\" avec ses airs de... Ryan Gosling. RIP https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 15 22:47:59 +0000 2015", "text": "RT @YvesBigot: D\u00e9vast\u00e9es les \u00e9quipes de @TV5MONDE se joignent \u00e0 la douleur des \u00e9quipes d'#ericsson, \u00e0 la famille et aux proches de Cedric #\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 15 21:30:00 +0000 2015", "text": "Nos pens\u00e9es, nos larmes,  Paris souffre mais Paris restera toujours Paris ! #nousnavonspaspeur\u2026 https://t.co/ndZNv3AdC4"}
{"created_at": "Sun Nov 15 20:26:58 +0000 2015", "text": "@rozenoire \ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sun Nov 15 20:26:46 +0000 2015", "text": "@quibuzzqui merci \ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sun Nov 15 19:49:42 +0000 2015", "text": "@MadmoizelleVe merci \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sun Nov 15 19:48:44 +0000 2015", "text": "@Cerulean_Man thank's \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sun Nov 15 19:47:45 +0000 2015", "text": "@ChtitAngie \ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sun Nov 15 19:47:31 +0000 2015", "text": "@abdelinho92 merci \ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sun Nov 15 18:35:51 +0000 2015", "text": "Adieu Cedric, en regie comme ailleurs tu vas me manquer. Comme une note de musique tu d\u00e9croches, mais\u2026 https://t.co/4bdcJVgiA0"}
{"created_at": "Sun Nov 15 18:29:08 +0000 2015", "text": "RT @AuDy_GrumPy: @ekmagic \ud83d\ude30\ud83d\ude1e https://t.co/ZexU8IbHhT"}
{"created_at": "Sun Nov 15 18:02:38 +0000 2015", "text": "D\u00e9c\u00e8s de Cedric Gomet, toutes nos condol\u00e9ances \u00e0 sa famille et \u00e0 Flo son amie #rechercheParis #rechercheBataclan https://t.co/bz5D481j60"}
{"created_at": "Sun Nov 15 14:32:12 +0000 2015", "text": "Friday bloody Friday \ud83d\ude14 #dilem  #paris #parisunderattack #parisjetaime #dessin #igersparis\u2026 https://t.co/OzyD3qd1dj"}
{"created_at": "Sun Nov 15 13:18:22 +0000 2015", "text": "@MCPietragalla merci \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sun Nov 15 13:03:09 +0000 2015", "text": "@delosdavid1 oui \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:57:46 +0000 2015", "text": "@ninojr35 signaler ces comptes de Merdes svp"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:38:34 +0000 2015", "text": "@lapessee non rien \u00e0 11h30"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:36:50 +0000 2015", "text": "RT @Xavier_ABL: #Soutine @ekmagic \u270a\ud83c\udffe https://t.co/0qiBAqVt25"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:36:10 +0000 2015", "text": "@mllksarah signaler ce compte de merde Svp"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:35:54 +0000 2015", "text": "@Marianne_Lpz signaler ce compte de merde SVP"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:33:02 +0000 2015", "text": "@marlene_dco signaler ces comptes de merdes svp"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:32:44 +0000 2015", "text": "@Bichettee signaler ces comptes de merde svp"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:32:30 +0000 2015", "text": "@vivonsvernies signaler ces comptes de merdes svp"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:31:39 +0000 2015", "text": "@maryhopi signal\u00e9 et bloqu\u00e9 .. Faite de m\u00eame svp . #bataclan"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:28:45 +0000 2015", "text": "RT @VirginieGOMEZ1: avis de recherche \u00e0 partager https://t.co/4Bcdfy79DY"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:28:36 +0000 2015", "text": "RT @sarahk123456: RT stp #rechercheParis #rechercheBataclan  https://t.co/CbpaGG50SG"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:28:23 +0000 2015", "text": "@lapessee @Bernier_Michele confusion il \u00e9tait au concert du #bataclan . Merci"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:27:14 +0000 2015", "text": "RT @SmthngAboutMe: #rechercheParis @SOSParis1311 @VISOV1 https://t.co/JoT60C91te et par tel 0800406005 https://t.co/NCV387h3Rh"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:26:47 +0000 2015", "text": "RT @patferus: C\u00e9dric, un coll\u00e8gue de la r\u00e9gie de TV5MONDE... Sans nouvelles de lui! Inqui\u00e9tudes. https://t.co/GRVKr8su0V"}
{"created_at": "Sun Nov 15 07:01:34 +0000 2015", "text": "RT @le_Parisien: Guillaume, 43 ans, la plume du rock, fauch\u00e9 au Bataclan https://t.co/2CEorOXAOE https://t.co/cJhgUWnGkE"}
{"created_at": "Sun Nov 15 06:00:41 +0000 2015", "text": "RT @1213_1920we: \u00c9DITION SP\u00c9CIALE sur @France3tv ATTENTATS PARIS Rendez-vous \u00e0 11h25 et en continue sur @francetvinfo #JeSuiParis https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 15 05:33:07 +0000 2015", "text": "Arrive p \u00e0 dormir, tiens bon l\u00e0 ou que tu sois nous t'attendons ! #rechercheParis #rechercheBataclan  Cedric Gomet https://t.co/hCfCXO2Ig6"}
{"created_at": "Sun Nov 15 05:05:21 +0000 2015", "text": "RT @PiroValentin: Eleonore Bucca a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9e, enfin une bonne nouvelle https://t.co/ZiwDakveh2"}
{"created_at": "Sun Nov 15 00:41:43 +0000 2015", "text": "RT @Ekaterina: Standing with you, Paris. #prayforparis https://t.co/hm4wwXmSTJ"}
{"created_at": "Sun Nov 15 00:40:31 +0000 2015", "text": "RT @Paris_research: \ud83d\udd3cUP #rechercheParis \n@mattlabache EST TOUJOURS \u00c0 LA RECHERCHE DE C\u00c9DRIC GOMET SUR LE SECTEUR DU #BATACLAN. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 15 00:35:47 +0000 2015", "text": "@chatmyza non toujours pas \ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sun Nov 15 00:24:43 +0000 2015", "text": "RT @JulienPearce: 21h46: quelques secondes plus tard, l'horreur. #Paris #Bataclan https://t.co/SIB19Cktiu"}
{"created_at": "Sun Nov 15 00:22:57 +0000 2015", "text": "RT @tjrdn35: Les beaux visages de la jeunesse sacrifi\u00e9e. \n\nCette m\u00eame jeunesse se l\u00e8vera demain.\n\n#AttentatParis https://t.co/8xzj4sqafJ"}
{"created_at": "Sat Nov 14 23:30:44 +0000 2015", "text": "@courauclotilde le p\u00e9trole d\u00e9j\u00e0 !"}
{"created_at": "Sat Nov 14 23:29:21 +0000 2015", "text": "RT @PointGreenz: Je l'ai crois\u00e9 quelques fois. Elle est morte. Marie repr\u00e9sente toute l'innocence de cette nuit...\ud83c\udf88 https://t.co/ame48C8p1J"}
{"created_at": "Sat Nov 14 23:23:43 +0000 2015", "text": "RT @viesco: Des visages sur nos morts https://t.co/G9OZP04E3E"}
{"created_at": "Sat Nov 14 23:08:04 +0000 2015", "text": "RT @recherche_paris: H\u00e9l\u00e8ne, recherch\u00e9e ! IL FAUT FAIRE TOURNER ! #PARISATTACKS #rechercheParis https://t.co/zkIL15I7EH"}
{"created_at": "Sat Nov 14 23:07:16 +0000 2015", "text": "RT @Stephanie301077: Merci &lt;3. On a retrouv\u00e9 Thibault \u00e0 l'h\u00f4pital il a pris 3 balles, il est vivant!#Bataclan #attentats #rechercheParis ht\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 23:06:29 +0000 2015", "text": "RT @PiroValentin: On l'a recherche depuis hier... @mariemosser a rejoint les etoiles... #ForceASaFamille https://t.co/bHcaTSAp8a"}
{"created_at": "Sat Nov 14 22:59:37 +0000 2015", "text": "@fxrcingirl non d\u00e9sesp\u00e9rant \ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sat Nov 14 22:45:17 +0000 2015", "text": "RT @Micbloch: Le @MetOpera a interpr\u00e9t\u00e9 une vibrante marseillaise aujourd'hui \u00e0 New-York (V/ @unamplified) https://t.co/2FIHIGkVlY https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 22:40:23 +0000 2015", "text": "La marque des seigneurs ! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #NousSommesUnis #noussommeslaFrance #ParisAttacks #Prayers4Paris @U2 https://t.co/Oov2NWQsZk"}
{"created_at": "Sat Nov 14 22:36:29 +0000 2015", "text": "RT @Breaking3zero: #U2 devant le #Bataclan. #Paris https://t.co/5pmyG7IuZJ"}
{"created_at": "Sat Nov 14 22:34:51 +0000 2015", "text": "\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f https://t.co/ysTHQcuL2y"}
{"created_at": "Sat Nov 14 22:26:54 +0000 2015", "text": "@marielelarge @Twittefan12 @Clem_Drt toutes mes pens\u00e9es et profondes condol\u00e9ances \ud83d\ude4f\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Sat Nov 14 22:23:32 +0000 2015", "text": "@marionozie sais plus quoi penser .."}
{"created_at": "Sat Nov 14 22:21:31 +0000 2015", "text": "@marionozie non rien de plus depuis 12h"}
{"created_at": "Sat Nov 14 22:10:30 +0000 2015", "text": "@marionozie non rien de plus que depuis ce midi ."}
{"created_at": "Sat Nov 14 19:14:22 +0000 2015", "text": "@djulia81844420 non \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sat Nov 14 18:21:13 +0000 2015", "text": "Brille pour Eux ! #messagedepaix #prayforparis #paris #parisunderattack #bataclan #charonne #bichat\u2026 https://t.co/nLGKWUJ21N"}
{"created_at": "Sat Nov 14 18:15:46 +0000 2015", "text": "@LuciedePaola non rien \ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sat Nov 14 16:02:56 +0000 2015", "text": "@missemmapeel92 non pas r\u00e9ellement"}
{"created_at": "Sat Nov 14 14:23:26 +0000 2015", "text": "@lounna1070 @VivienDeparois non\ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sat Nov 14 14:01:23 +0000 2015", "text": "RT @houplalan: #rechercheParis Mon cousin Germain F. et son ami Antoine ont disparu au #Bataclan hier soir. Depuis pas de nouvelle. https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 14:01:15 +0000 2015", "text": "RT @australian: Sydney's Opera House is lit in a blue, white &amp; red show of solidarity tonight. https://t.co/ELYMl2Seu9 #ParisAttacks https:\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 14:00:39 +0000 2015", "text": "RT @CelineDelsaux: RT svp \"@RecherchesP: Nous recherchons toujours Joyce Bidouzo,  disparu depuis hier soir. #Paris #rechercheParis https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 13:56:34 +0000 2015", "text": "RT @camilleayzac: Nous sommes sans nouvelle de notre ami touch\u00e9 rue de Charonne hier soir. Admis sous X quelque part ?#rechercheParis https\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 13:56:31 +0000 2015", "text": "RT @RevoOfficiel: Voici une Liste de photos de personnes recherch\u00e9s ... \nSi vous pouviez #RT pour eux ! \n#Pray4Paris \n@MisterVonline https:\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 12:55:15 +0000 2015", "text": "@NicoGehin bonjour vous avez des infos sur Cedric ? #bataclan"}
{"created_at": "Sat Nov 14 12:32:26 +0000 2015", "text": "RT @TeamIsaAttard: Sans nouvelles de Germain Ferey 36 ans qui \u00e9tait au #Bataclan qq'un l'a t-il crois\u00e9 ?? #rechercheParis IA https://t.co/G\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 12:32:13 +0000 2015", "text": "RT @JulietteCaro: #rechercheParis https://t.co/RVZvHlXnL7"}
{"created_at": "Sat Nov 14 12:31:43 +0000 2015", "text": "RT @maxi2398: #rechercheParis Lola Ouzounian \u00e9tait au #Bataclan si vous avez des nouvellles dites le moi SVP !!!! Merci de rt... https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 12:28:51 +0000 2015", "text": "\u00c9largir et ouvrir le gouvernent svp #unionnationale mr @fhollande #ParisAttacks #Bataclan"}
{"created_at": "Sat Nov 14 12:25:51 +0000 2015", "text": "RT @RechercheFamill: RECHERCHE\nPlus de nouvelles de David Fihma depuis hier soir.\nJeune homme d'une trentaine d'annee.\n #rechercheParis htt\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 12:25:37 +0000 2015", "text": "RT @KarmaDuquesne: Alerte ! Si quelqu'un a des nouvelles de Lola, 17 ans, au #Bataclan ce soir, contactez-nous. #paris #help https://t.co/X\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 11:10:48 +0000 2015", "text": "RT @AllyAcnl: #rechercheParis la petite avec le haut gris \u00e0 14 ans. https://t.co/v2DAC6yNRE"}
{"created_at": "Sat Nov 14 11:02:21 +0000 2015", "text": "RT @recherche_paris: @MisterVonline RT SVP ! CETTE PERSONNE EST RECHERCHEE DEPUIS HIER ! \ud83d\ude47\ud83d\ude47\ud83d\ude47 #fusillade #rechercheParis https://t.co/uES0f3\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 11:00:50 +0000 2015", "text": "RT @RegisEffe: #rechercheParis Quentin Boulenger au Bataclan hier soir. Pas de nouvelle depuis. RT svp, j'ai peu de followers. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 11:00:32 +0000 2015", "text": "RT @jesuisbataclan1: #PorteOuverte \n\u00c0 la recherche de @natandlight qui \u00e9tait au #bataclan ce soir #help https://t.co/ex1B6YVjyq"}
{"created_at": "Sat Nov 14 10:59:53 +0000 2015", "text": "RT @mamangege: Sans nouvelles de Guillaume B. Decherf. Il \u00e9tait au bataclan nous sommes tr\u00e8s inquiets...  #rechercheParis https://t.co/OJ6b\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 10:56:31 +0000 2015", "text": "@HotelwithTV en mp"}
{"created_at": "Sat Nov 14 10:48:36 +0000 2015", "text": "RT @anat0lev: Ma cousine Marion Jouanneau sest pris une balle au bataclan.Nous ne savons pas ou elle est.Des infos?#rechercheParis https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 10:47:56 +0000 2015", "text": "@LorineTinti non ... Merci \ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sat Nov 14 10:42:14 +0000 2015", "text": "RT @Recherches1311: Gwena\u00eblle, env 1m65 se trouvait au milieu de la fusillade avec son petit ami. #ParisAttacks #RT #rechercheParis https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 10:40:30 +0000 2015", "text": "@JulieRgs en mp"}
{"created_at": "Sat Nov 14 10:24:22 +0000 2015", "text": "La guerre que nous devons livrer doit \u00eatre totale @NicolasSarkozy #ParisAttacks #Bataclan"}
{"created_at": "Sat Nov 14 10:15:15 +0000 2015", "text": "RT @abraham_kadabra: #rechercheparis Claire Camax. Merci de me contacter https://t.co/PcXV1EYuQ8"}
{"created_at": "Sat Nov 14 10:03:26 +0000 2015", "text": "Ce qui c'est produit hier, c'est un acte de guerre @fhollande #ParisAttacks #Hollande #Bataclan #Charonne"}
{"created_at": "Sat Nov 14 09:58:11 +0000 2015", "text": "R\u00e9union du congr\u00e8s \u00e0 Versailles lundi 16 #hollande #directan @fhollande  #bataclanparis #paris #parlement"}
{"created_at": "Sat Nov 14 09:46:16 +0000 2015", "text": "@malihaval @boccolini1 sans r\u00e9ponse \ud83d\ude14"}
{"created_at": "Sat Nov 14 09:07:46 +0000 2015", "text": "RT @zobeidene: Cherche infos sur Valeria Solesin, 28 ans, italienne,au #Bataclan hier soir. Merci de faire tourner #rechercheParis https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 09:07:04 +0000 2015", "text": "RT @THEINFORMINE: #RT SVP pour Maud dans l'espoir qu'elle soit saine et sauv\u00e9e ! MERCI #ViteDesNouvelles  https://t.co/TdDoep5mcz"}
{"created_at": "Sat Nov 14 08:50:11 +0000 2015", "text": "@FabienneP38 @ExpertCHSCT merci mais pas D info"}
{"created_at": "Sat Nov 14 08:47:59 +0000 2015", "text": "RT @AmandaSthers: Urgent Sans nouvelles de Pierro Innocenti et Stephane Albertini. Ils \u00e9taient hier au Bataclan. Avez vous des infos ? http\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 08:43:52 +0000 2015", "text": "On recherche notre coll\u00e8gue et ami  il \u00e9tait au #Bataclan C\u00e9dric Gomet merci #ParisAttacks merci #Twitter https://t.co/uVii4Ko52n"}
{"created_at": "Sat Nov 14 02:32:07 +0000 2015", "text": "RT @Breaking3zero: La mairie de #SanFrancisco exprime sa solidarit\u00e9 avec #Paris (@jcb10) https://t.co/SPeDY5ZgGn"}
{"created_at": "Sat Nov 14 01:31:06 +0000 2015", "text": "RT @LisaLsalinger: Merci Washington https://t.co/6uqn8CsFzw"}
{"created_at": "Sat Nov 14 01:30:28 +0000 2015", "text": "RT @vincythomas: les #taxis ne sont pas gratuits si vous les reservez par une appli"}
{"created_at": "Sat Nov 14 01:21:59 +0000 2015", "text": "RT @florentderue: Les Uber et Taxis se mettent \u00e0 disposition gratuitement ce soir si vous avez besoin. Ne prenez pas de risques inutiles. #\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 01:12:06 +0000 2015", "text": "RT @Jakcjack: /!\\ URGENT /!\\ S'IL VOUS PLA\u00ceT, LE PEU DE FOLLOWERS QUE J'AI, RT CECI C'EST POUR MA MEILLEURE AMIE /!\\ URGENT /!\\ https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 01:11:33 +0000 2015", "text": "RT @LeLienDT: \"Nous allons mener le combat, il sera impitoyable\" @fhollande #Bataclan"}
{"created_at": "Sat Nov 14 00:56:33 +0000 2015", "text": "RT @youmakefashion: Mon ami Thomas Duperron \u00e9tait au Bataclan, si vous avez des nouvelles ? #rt #Bataclan https://t.co/LRl6nN5QZt"}
{"created_at": "Sat Nov 14 00:14:34 +0000 2015", "text": "Dramatique #Bataclan #paris"}
{"created_at": "Sat Nov 14 00:10:30 +0000 2015", "text": "RT @PhilippeCorbe: HBO va annuler la diffusion en direct du concert de U2 \u00e0 Bercy https://t.co/DHNsIFbBQX"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:27:20 +0000 2015", "text": "RT @LeParisienTV: Plusieurs fusillades mortelles ont \u00e9clat\u00e9 dans Paris ce vendredi 13 novembre... #fusillade\nhttps://t.co/MBCZXMpLsp"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:21:17 +0000 2015", "text": "RT @prefpolice: INFOS RATP : lignes 3, 5, 8, 9, 11 coup\u00e9es."}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:07:14 +0000 2015", "text": "RT @ZeGr8tRaccoon: NE TWITTEZ PAS VOS ADRESSES/CODES D'ENTR\u00c9E demandez \u00e0 ce qu'on vous contacte en DM #PorteOuverte Faites attention \u00e0 vous\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:06:58 +0000 2015", "text": "RT @20fingerz: Je ne sais pas qui a lanc\u00e9 le hashtag #PorteOuverte, mais c'est magnifique et \u00e7a me rend fier d'\u00eatre fran\u00e7ais... \n\n#Bataclan\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:06:39 +0000 2015", "text": "Friday bloody friday #ParisUnderAttacks #Paris"}
{"created_at": "Fri Nov 13 22:57:08 +0000 2015", "text": "La voix tremblante @fhollande parle  et cite : l'horreur #Paris"}
{"created_at": "Fri Nov 13 22:55:47 +0000 2015", "text": "C'est une terrible \u00e9preuve, une nouvelle fois @fhollande #ParisUnderAttacks #paris"}
{"created_at": "Fri Nov 13 22:54:54 +0000 2015", "text": "C'est l'horreur @fhollande #live #paris"}
{"created_at": "Fri Nov 13 22:41:02 +0000 2015", "text": "RT @HarlanCoben: Paris... my heart is breaking.  We are with you."}
{"created_at": "Fri Nov 13 22:40:25 +0000 2015", "text": "@ceriseonthecake m\u00e9tro Jourdain ?"}
{"created_at": "Fri Nov 13 22:35:49 +0000 2015", "text": "RT @viesco: @Sarko_Junior ah ben oui ! Tu fais bien de pr\u00e9ciser cr\u00e9tin  @MathieuMallet https://t.co/gASwJWmRmn"}
{"created_at": "Fri Nov 13 22:16:05 +0000 2015", "text": "@plumesdanges h\u00e9las il va falloir s'y habituer !"}
{"created_at": "Fri Nov 13 21:52:13 +0000 2015", "text": "Je suis quoi ce soir ? #ParisUnderAttacks"}
{"created_at": "Fri Nov 13 21:50:49 +0000 2015", "text": "RT @MBrancourt: Les tireurs continuent leur course macabre. Restez chez vous si vous \u00eates dans le 10eme et 11eme. NE SORTEZ PAS. #fusillade"}
{"created_at": "Fri Nov 13 21:34:41 +0000 2015", "text": "RT @5h55: 6 corps \u00e9tendus au 90 rue Charonne. Des gens jettent des draps par les fen\u00eatres pour les couvrir. L'horreur totale https://t.co/Y\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 13 21:22:00 +0000 2015", "text": "RT @isenbardelphine: #ALERTE - Plusieurs fusillades \u00e9clatent dans Paris : #Bataclan #Charonne #CanalStMartin https://t.co/CtHOj0zb3H via @f\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 13 19:46:32 +0000 2015", "text": "RT @Aubertofficiel: CA C'ETAIT DE L'ANNIVERSAIRE! https://t.co/qNIi4UzNC3"}
{"created_at": "Fri Nov 13 15:40:15 +0000 2015", "text": "Il regardera les matchs de #EURO2016 sur cassettes ! #Benzema"}
{"created_at": "Fri Nov 13 13:46:23 +0000 2015", "text": "Les petits coins de Paris ! #paris #parisjetaime #parigi #igersparis #instaparis #life #instafollow\u2026 https://t.co/099i0jpr9p"}
{"created_at": "Fri Nov 13 13:12:28 +0000 2015", "text": "@thibaudcryl bonjour viens de voir qq VIDeo du live de mardi #u2 je souhaite monter le concert du 10 en grand format. Serais tu int\u00e9ress\u00e9?"}
{"created_at": "Fri Nov 13 02:10:24 +0000 2015", "text": "Non je ne vais pas #LT ma nuit aux #urgences , risque d'\u00eatre tr\u00e8s tr\u00e8s tr\u00e8s s\u00e9v\u00e8re envers nos politiques  \ud83d\ude01"}
{"created_at": "Thu Nov 12 17:26:44 +0000 2015", "text": "Cherchez plus ! https://t.co/S4NzFNlIIm @ClauxChrisCLX #Hollywood #usa #tendances https://t.co/oaEACFdlxM"}
{"created_at": "Thu Nov 12 17:13:11 +0000 2015", "text": "@gerard_larcher des s\u00e9ances de #qag intenses, h\u00e9micycle plein, un beau changement ! @France3tv"}
{"created_at": "Thu Nov 12 17:11:11 +0000 2015", "text": "Passage pr\u00e9sidentiel ! #assembleenationale #assemblee #deputy  #paris #parisjetaime #politique\u2026 https://t.co/fZibxQ7kwm"}
{"created_at": "Thu Nov 12 13:26:33 +0000 2015", "text": "RT @Histoire_du_PSG: Sa joie apr\u00e8s la qualif \u00e0 Chelsea en Mars dernier. #PSG https://t.co/tSQltd8B9i"}
{"created_at": "Thu Nov 12 13:09:09 +0000 2015", "text": "Allez #TirerLePortrait #SurfacePro4 https://t.co/dSrPEXKOid"}
{"created_at": "Thu Nov 12 11:26:03 +0000 2015", "text": "@NatyLaf63 @coco39100 \ud83c\udf1e ThX"}
{"created_at": "Wed Nov 11 22:53:20 +0000 2015", "text": "@anne_sinclair @MarieFarret16 j'attends avec impatience les m\u00eames critiques d\u00e9biles sur les costumes des d\u00e9put\u00e9s ! Et il y a de q faire !"}
{"created_at": "Wed Nov 11 20:35:20 +0000 2015", "text": "Tr\u00e8s belle pi\u00e8ce, d'actualit\u00e9 ! Juste une petite faute : Arditi et non Arditti @theatreantoine https://t.co/ywGMfVNNTy"}
{"created_at": "Wed Nov 11 09:05:06 +0000 2015", "text": "Ils \u00e9taient chez eux hier soir  \ud83d\ude0e The Miracle - #U2ieTour #U2Paris @U2 @u2france @u2gigs @U2ieTour #Bercy  https://t.co/fr5Hdm3tH3"}
{"created_at": "Wed Nov 11 08:01:04 +0000 2015", "text": "Ultra connected ! #u2 #u2ietour #u2paris #u2parisbercy @u2 @u2ietour #paris #parisjetaime #igersparis\u2026 https://t.co/zobXYbIchC"}
{"created_at": "Wed Nov 11 01:06:05 +0000 2015", "text": "La magie U2 ! #u2 #u2ietour #u2paris #u2parisbercy #bercy @u2 @u2ietour @u2france #show #live #rock\u2026 https://t.co/C3PgnAP4TM"}
{"created_at": "Wed Nov 11 00:58:25 +0000 2015", "text": "Magique ! @U2 @u2france @U2ieTour @U2start @AccorH_Arena  until The end of The World https://t.co/83ztuIbA1g #U2ieTour #U2Bercy"}
{"created_at": "Tue Nov 10 19:53:55 +0000 2015", "text": "\"On a toujours \u00e9t\u00e9 \u00e0 la maison \u00e0  Paris \" #Bono. #u2itour @U2 @u2france 10-11-15 #bercy"}
{"created_at": "Tue Nov 10 19:14:13 +0000 2015", "text": "Impatients @U2 @u2france #bercy #live @U2ieTour #U2ieTour https://t.co/HoDJkiPip3"}
{"created_at": "Tue Nov 10 18:50:39 +0000 2015", "text": "#u2 dans -1h #U2ieTour @U2 @u2france @u2gigs #bercy https://t.co/Pigz1sdT3Q"}
{"created_at": "Tue Nov 10 18:46:47 +0000 2015", "text": "Excellent choix ! #U2ieTour @u2 @DeputeTardy https://t.co/vI0DF85mt2"}
{"created_at": "Tue Nov 10 17:41:02 +0000 2015", "text": "En musique #congochallenge #congo #afrique #africa mohamed_kaci @tv5monde #64minutes #live #life\u2026 https://t.co/2jAcCou5Ke"}
{"created_at": "Tue Nov 10 12:54:56 +0000 2015", "text": "#qag Day ! @France3tv @francetvinfo #directan live 14h55 https://t.co/vtJ4izWouP"}
{"created_at": "Tue Nov 10 12:48:47 +0000 2015", "text": "Les coulisses de l'assembl\u00e9e ! #assembleenationale #assemblee #presse #medias #paris #france\u2026 https://t.co/5QtDMBX1ou"}
{"created_at": "Tue Nov 10 09:40:41 +0000 2015", "text": "Bienvenue chez vous \u2764\ufe0f ! @U2 #U2ieTour #U2Paris @u2france #paris https://t.co/VrxnneDmY6"}
{"created_at": "Tue Nov 10 08:25:11 +0000 2015", "text": "RT @PSG_inside: 10e Ballon d'Or su\u00e9dois pour Zlatan Ibrahimovic ! https://t.co/J0PJLKCHq4 #PSG"}
{"created_at": "Mon Nov 09 21:37:18 +0000 2015", "text": "RT @DavidSandona: A voir sur Francetvsport : VIDEO. Riffi Mandanda veut se faire un pr\u00e9nom\n https://t.co/BgSN1DsBDN"}
{"created_at": "Mon Nov 09 20:53:04 +0000 2015", "text": "RT @MKACITV5M: #ekotite! On danse en direct! #selfie #64minutes @TV5MONDE @kofficentral @TCHIMBAKALA1  #CongoChallenge #TPMazembe https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 09 19:58:54 +0000 2015", "text": "Lever la t\u00eate en novembre ! #Paris #sky #sun #igersparis #igersoftheday #clouds #bleu #instapic\u2026 https://t.co/mUZIVJTcoO"}
{"created_at": "Mon Nov 09 19:09:15 +0000 2015", "text": "\u00cates vous #ekotite ? #CongoChallenge #64minutes  @MKACITV5M  @TCHIMBAKALA1 @TV5MONDE @kofficentral https://t.co/ClZowRjJ2d"}
{"created_at": "Mon Nov 09 18:51:02 +0000 2015", "text": "RT @MKACITV5M: Avec Dominique Tchimbakala! Chronique Culture enflamm\u00e9e! #CongoChallenge #ekotite #Afrique @TV5MONDE @TCHIMBAKALA1 https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 08 22:21:29 +0000 2015", "text": "Abandonn\u00e9e sur le trottoir !  #Paris #igersparis #igersoftheday #instapic #instagood #instalike\u2026 https://t.co/7pIhElgJU5"}
{"created_at": "Sun Nov 08 22:10:46 +0000 2015", "text": "Valbuena a bien trouv\u00e9 la Cassette ce soir #OLASSE @CanalFootClub"}
{"created_at": "Sun Nov 08 22:05:09 +0000 2015", "text": "RT @NicolasPre: Hubert Fournier \u00e0 Paga : \"Je ne parle pas aux anciens st\u00e9phanois\". Heureusement qu'il a gagn\u00e9... #Ridicule #OLASSE"}
{"created_at": "Sun Nov 08 21:53:59 +0000 2015", "text": "Version buteur ! @LacazetteAlex #olasse tripl\u00e9 3-0 https://t.co/J53BgsEtDb"}
{"created_at": "Sun Nov 08 21:51:05 +0000 2015", "text": "Et de 3 pour @LacazetteAlex #OLASSE https://t.co/zl7SMQ8eXC"}
{"created_at": "Sun Nov 08 21:44:48 +0000 2015", "text": "Jouer avec La cassette , @MathieuValbuena la poisse #OLASSE https://t.co/YgtuITD9ac"}
{"created_at": "Sun Nov 08 21:41:32 +0000 2015", "text": "@HaronTanzit @FabLeveque @France3tv allez Paris !"}
{"created_at": "Sun Nov 08 21:41:16 +0000 2015", "text": "Il se bat @MathieuValbuena #OLASSE https://t.co/fAY7Fwn3c6"}
{"created_at": "Sun Nov 08 21:33:56 +0000 2015", "text": "Tout Un art de savoir se servir du ciseau sans se blesser !  https://t.co/97ZgXC3nIB"}
{"created_at": "Sun Nov 08 21:32:48 +0000 2015", "text": "RT @BrazilStats: When Ronaldinho declared Neymar as his legit heir at Camp Nou, he was not far away. https://t.co/AFOteZXBZP"}
