{"created_at": "Mon Jan 25 23:00:46 +0000 2016", "text": "https://t.co/edPii6YaGx"}
{"created_at": "Mon Jan 25 23:00:22 +0000 2016", "text": "https://t.co/IFuLg0UcZI"}
{"created_at": "Mon Jan 25 23:00:10 +0000 2016", "text": "https://t.co/rpeudH345Q"}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:59:53 +0000 2016", "text": "@GroupeRATP https://t.co/RI2PuHHtQn"}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:58:27 +0000 2016", "text": "@Paris https://t.co/sTfqrKCsx8"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:26:20 +0000 2016", "text": "@ffcouture #paris @cirquedhiver voyagessncf @coletteparis huaweiconsumer guillaume_colette\u2026 https://t.co/dm0JGnkOvW"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:40:59 +0000 2016", "text": "@anwarmn artphotoexpo obey_banksy ai_weiwei airbnb @airasia #paris ratp_scope dansletgv\u2026 https://t.co/YSqgQVSZCa"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:38:39 +0000 2016", "text": "RT @Elysee: Le pr\u00e9sident @fhollande salue les invit\u00e9s au d\u00eener d'Etat donn\u00e9 en l'honneur de la France #IndePR https://t.co/46SEo8Ml2I"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:43:27 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: India France Joint Statement on Counter Terrorism. Read it here: https://t.co/pXSbBh4ZvQ https://t.co/jTjKFYg8Xu"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:43:21 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: After 30 min metro, Prez Hollande and PM Modi are at the future headquarters of the Solar Alliance in Gurgaon  https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:42:57 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: \"French Development Agency will allocate 300 million euros to solar energy in the next 5 years\", says Prez Hollande http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:42:26 +0000 2016", "text": "RT @MEAIndia: Earlier today: the leaders released \"Shadow of the Gods,\" on French support for return of Indian artefacts https://t.co/N9qbU\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:42:20 +0000 2016", "text": "RT @narendramodi: Fruitful talks with President @fhollande. From economic ties, security &amp; climate change many issues were discussed. https\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:24:02 +0000 2016", "text": "https://t.co/7HVpQ9Hamu"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:23:47 +0000 2016", "text": "https://t.co/iqoT075daA"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:23:30 +0000 2016", "text": "https://t.co/fY4vVjaxyp"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:23:20 +0000 2016", "text": "https://t.co/Lm1BVwhA1M"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:23:07 +0000 2016", "text": "https://t.co/aM2hOSccIi"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:00:30 +0000 2016", "text": "https://t.co/Mhlfm1kEGG"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:00:18 +0000 2016", "text": "https://t.co/CUFjtuKqAh"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:34:31 +0000 2016", "text": "https://t.co/56sKId0U26"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:08:26 +0000 2016", "text": "Najat Vallaud-Belkacem g\u00ean\u00e9 par les propos d'Idris Sihamedi https://t.co/Ue29jmtBKm"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:06:55 +0000 2016", "text": "https://t.co/Skb0ZHnvW6"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:30:37 +0000 2016", "text": "Metro in paris ratp #photos huaweiconsumer huaweideviceusa @huaweidevicenl @anwarmn\u2026 https://t.co/kp3kCB2KcO"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:18:42 +0000 2016", "text": "https://t.co/rPHaugltRE"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:04:42 +0000 2016", "text": "street_art_community @anwarmn @vogueindia #photos @ Paris, France https://t.co/NNhDvoYT0Y"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:17:13 +0000 2016", "text": "RT @myroomin_off: 150 crit\u00e8res pour vous aider \u00e0 trouver la chambre d'#hotel de vos r\u00eaves \u00e0 #Paris ! A partir de 49\u20ac/nuit  https://t.co/UxI\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:15:33 +0000 2016", "text": "https://t.co/jcoBzczPkF"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:15:10 +0000 2016", "text": "https://t.co/8ImsRw24XZ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:13:55 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: President Hollande and PM Modi discussing Indo-French cooperation over lunch at Hyderabad House  https://t.co/XzyNl4d6x7"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:13:46 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: \"We just signed an intergovernmental agreement, this is a decisive step for the purchase of Rafale\" Prez Hollande https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:13:31 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: India-France Joint Statement. Read it here: https://t.co/ALE0eIaiaE https://t.co/3C4VdCVCKn"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:12:59 +0000 2016", "text": "RT @francebleu: La France et l'Inde signent un accord pour la vente de 36 Rafale https://t.co/0NacalRbdv https://t.co/UdyLAuVCfn"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:12:51 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: #Rafale : protocole d'accord conclu entre la France et l'Inde &gt; https://t.co/SsKgEkP36d https://t.co/Yrvf6h6xTK"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:12:43 +0000 2016", "text": "RT @LaTribune: Vente de 36 #Rafale \u00e0 l'Inde : accord conclu... sauf sur le prix &gt;&gt; https://t.co/BsDINgc96g https://t.co/8nkkcnKNe2"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:12:22 +0000 2016", "text": "RT @LeHuffPost: Accord politique (mais toujours pas commercial) pour la vente de 36 Rafale \u00e0 l'Inde https://t.co/bm6neCAh2J"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:11:28 +0000 2016", "text": "https://t.co/6ilYrOS2bN"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:00:28 +0000 2016", "text": "https://t.co/j5KNCZil0I"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:32:34 +0000 2016", "text": "https://t.co/HahEjuu8NF"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:32:20 +0000 2016", "text": "https://t.co/31QKYxoILL"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:32:08 +0000 2016", "text": "https://t.co/OdWAqrZfTd"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:31:52 +0000 2016", "text": "https://t.co/d0i8h7jqsp"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:31:39 +0000 2016", "text": "https://t.co/Sg9sWD1Pih"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:31:25 +0000 2016", "text": "https://t.co/yWI7qiwbzU"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:30:59 +0000 2016", "text": "https://t.co/EnmCohxCRm"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:06:14 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: Exchange of MoU on the purchase of Rafale https://t.co/eqpxf6nGiz"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:05:59 +0000 2016", "text": "RT @Elysee: \"Nous sommes ravis qu'un accord intergouvernemental sur le Rafale ait \u00e9t\u00e9 conclu.\" @narendramodi #IndePR"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:05:49 +0000 2016", "text": "RT @Elysee: Accord sign\u00e9 entre Jean-Yves le Drian et son homologue indien au sujet du Rafale #IndePR https://t.co/GNGfIV3gOY"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:05:27 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: \"I'd like once more to thank India for its welcome\" says PrezHollande after being greeted by PrezMukherjee &amp; PM Modi htt\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:05:13 +0000 2016", "text": "RT @Elysee: \"Aucune menace ne fera douter la France sur ce qu'elle a \u00e0 faire dans le combat contre le terrorisme.\" @fhollande https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:04:56 +0000 2016", "text": "RT @Elysee: Plus de 130 \u00e9v\u00e8nements culturels ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9s en 2015 \u00e0 l' @AllianceFDelhi. Sa fr\u00e9quentation annuelle est de 80 000 person\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:51:41 +0000 2016", "text": "Les 10 stations de m\u00e9tro o\u00f9 personne ne va https://t.co/zkBAx93aKP"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:51:41 +0000 2016", "text": "Les 10 stations de m\u00e9tro o\u00f9 personne ne va https://t.co/hAtTQsGOuz"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:50:21 +0000 2016", "text": "Un macaron \"S\" pour les seniors qui conduisent encore? https://t.co/MZSuvX8KZq"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:38:05 +0000 2016", "text": "S\u00e9isme de magnitude 6,1 en M\u00e9diterran\u00e9e https://t.co/XdiYPVAjXr"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:55:50 +0000 2016", "text": "https://t.co/TLpOOfpV1t"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:33:48 +0000 2016", "text": "RT @Elysee: Le pr\u00e9sident @fhollande est arriv\u00e9 \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d'accueil officielle \u00e0 Delhi. La Marseillaise retentit. #IndePR https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 05:00:11 +0000 2016", "text": "https://t.co/OBvtcQyQEj"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:58:35 +0000 2016", "text": "https://t.co/ODOJd4ador"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:55:20 +0000 2016", "text": "https://t.co/C6HmF580Qi"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:54:25 +0000 2016", "text": "https://t.co/qhBa9JrgJy"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:51:02 +0000 2016", "text": "https://t.co/u8M53qIGKM"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:49:32 +0000 2016", "text": "https://t.co/WOB9hV8TG2"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:47:16 +0000 2016", "text": "https://t.co/mrLv2g5gxt"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:41:57 +0000 2016", "text": "PM Modi and President of France Fran\u00e7ois Hollande at India-France Business Summit https://t.co/HFwVf40J1Y"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:41:23 +0000 2016", "text": "RT @PMOIndia: Within days of the attack, France hosted so many world leaders. People, the media of France must be appreciated: PM @narendra\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:41:14 +0000 2016", "text": "RT @PMOIndia: President @fhollande is correct that terrorism is a challenge, just like global warming: PM @narendramodi at the Business Sum\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:40:32 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: Awaiting President Hollande's arrival at Rashtrapati Bhavan for the Welcome Ceremony https://t.co/Mm2BletJZM"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:40:12 +0000 2016", "text": "@the_hindu https://t.co/zk7uqBBSa8"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:33:10 +0000 2016", "text": "https://t.co/eQO6SdntG6"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:31:56 +0000 2016", "text": "https://t.co/Yur1T69fFb"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:29:18 +0000 2016", "text": "https://t.co/SGu35ShRy0"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:28:07 +0000 2016", "text": "https://t.co/3cYs0Mh6XU"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:22:58 +0000 2016", "text": "https://t.co/rIi6rAzYyQ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:19:40 +0000 2016", "text": "https://t.co/0Nzc78BKti"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:16:38 +0000 2016", "text": "\"L'Inde a besoin des Rafale\" assure Fran\u00e7ois Hollande https://t.co/FKRNNIftYN"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:15:37 +0000 2016", "text": "Chandigarh, la cit\u00e9 indienne m\u00e9connue de Le Corbusier https://t.co/P9BjUeElPb"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:15:04 +0000 2016", "text": "Hollande en Inde pour r\u00e9colter les fruitsde la COP21 https://t.co/EFauM7sPzr"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:08:16 +0000 2016", "text": "https://t.co/1adWB9SA8m"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:07:20 +0000 2016", "text": "https://t.co/uMjjxi5P7O"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:05:46 +0000 2016", "text": "Modi, Hollande set the stage for counter-terror cooperation https://t.co/bZGIQzsdWZ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:05:26 +0000 2016", "text": "Hollande in India: Rafale deal likely to see some progress https://t.co/oFgam39Ucb"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:54:20 +0000 2016", "text": "La vid\u00e9o qui a enrag\u00e9 Fran\u00e7ois Hollande - vid\u00e9o Dailymotion https://t.co/YwKfN3DAMg"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:16:28 +0000 2016", "text": "Essai clinique : Guillaume, cobaye, mort pour 1.900 euros - leJDD.fr https://t.co/qZlDnRYRKw"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:52:57 +0000 2016", "text": "https://t.co/cVjDJ1UFAQ"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:52:05 +0000 2016", "text": "https://t.co/3FmOeBVVvD"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:48:46 +0000 2016", "text": "https://t.co/7cfVBSwxvo"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:38:36 +0000 2016", "text": "Le Premier Ministre d'Inde, Narenda Modi, a accueilli le pr\u00e9sident @fhollande \u00e0 Chandigarh. https://t.co/znTYXCgIxF"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:38:11 +0000 2016", "text": "https://t.co/GDbJxK7lN7"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:57:09 +0000 2016", "text": "Airlift box office collection: Akshay Kumar-Nimrat Kaur's film shows growth on Day 2 https://t.co/i69Up5HBm1"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:28:00 +0000 2016", "text": "RT @NationalZoo: Tian Tian woke up this morning to a lot of snow, and he was pretty excited about it. \ud83d\udc3c\ud83c\udf28 #blizzard2016 https://t.co/GrhI9t1\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:26:38 +0000 2016", "text": "La vid\u00e9o de Tian Tian, le panda du zoo de Washington, est devenue virale. Un am\u00e9ricain a d\u00e9cid\u00e9... https://t.co/6i8HwgZatN"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:25:06 +0000 2016", "text": "https://t.co/31uY8wfFtE"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:23:33 +0000 2016", "text": "https://t.co/3d2sdbHGsp"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:06:04 +0000 2016", "text": "https://t.co/xGlJhaBgIv"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:20:36 +0000 2016", "text": "https://t.co/X8JA2xL0HH"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:20:20 +0000 2016", "text": "https://t.co/vvVcI1J93H"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:20:03 +0000 2016", "text": "RT @RTBFinfo: Baisse de fr\u00e9quentation au Salon de l'Auto: la faute aux mesures de s\u00e9curit\u00e9? https://t.co/7RfG6Hj1Jq"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:19:46 +0000 2016", "text": "https://t.co/jS0j6FRPMh"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:19:41 +0000 2016", "text": "https://t.co/dNvaHcluFq"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:18:59 +0000 2016", "text": "https://t.co/piEnhu8GyS"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:18:22 +0000 2016", "text": "https://t.co/WENGB4zCwu"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:46:54 +0000 2016", "text": "\u00c9lys\u00e9e on Twitter https://t.co/ldzo6tZCOE"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:42:32 +0000 2016", "text": "RT @MEAIndia: Visit to the Government museum -  an example of Indo-French collaboration in historical &amp; archaeological work https://t.co/OH\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:41:31 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: \"India has launched a program to create 100 #SmartCities. France will contribute in 3 cities with @AFD_France.\" https://\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:14:21 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: India-France Business Summit begins https://t.co/tADhu2vciv"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:14:06 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: Without @narendramodi's intervention on climate justice, there would not have been any agreement, says Prez Hollande htt\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:49:57 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: \"France wants to build with India a post-carbon world.\" https://t.co/iAfnNaG2bC"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:49:49 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: \"France thinks that it is in India that new innovations are conceived with its young and well trained population.\" https\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:49:31 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: \"I trust the relationship established with @narendramodi. We agree, our cooperation must move even faster.\" https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:49:08 +0000 2016", "text": "RT @MEAIndia: PM @narendramodi : I am grateful to France for working with us to convert Chandigarh, Nagpur &amp; Puducherry into Smart Cities"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:36:21 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: President Hollande arrives in Chandigarh for a 3-day State Visit to India https://t.co/fRDFSwa0gK"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:36:10 +0000 2016", "text": "RT @YahooActuFR: #PamelaAnderson d\u00e9nonce le \"sexisme\" des d\u00e9put\u00e9s fran\u00e7ais\nhttps://t.co/6cpSdhj3rm https://t.co/Q8YcWVsY1a"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:40:50 +0000 2016", "text": "Pont de Normandie : peut-on \u00e9viter les suicides ? https://t.co/rC75rzFK7m"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:36:15 +0000 2016", "text": "La popularit\u00e9 de Fran\u00e7ois Hollande \u00e0 nouveau en chute libre https://t.co/SrGoOgA5ly"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:35:58 +0000 2016", "text": "Sondage: les Fran\u00e7ais ne croient pas \u00e0 l'inversion du ch\u00f4mage https://t.co/FCrJX5zuhr"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:35:50 +0000 2016", "text": "Sondage: les Fran\u00e7ais ne croient pas \u00e0 l'inversion du ch\u00f4mage: https://t.co/t66nR2HZj3"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:34:55 +0000 2016", "text": "https://t.co/2juo2dIpLh"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:29:53 +0000 2016", "text": "https://t.co/h1v7XtBwuv"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:23:05 +0000 2016", "text": "https://t.co/alNXQa8oWM"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:22:25 +0000 2016", "text": "https://t.co/ZjQ2oBdFar"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:21:11 +0000 2016", "text": "https://t.co/Zmr5gYMyzc"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:18:01 +0000 2016", "text": "[\u25ba] REGARDEZ : La sublime action collective \u00aba\u00e9rienne\u00bb du PSG contre Angers ! https://t.co/kCmUg9dfww"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:35:58 +0000 2016", "text": "https://t.co/ttvbwpoORn"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:39:19 +0000 2016", "text": "Uber s'associe au Parc Olympique Lyonnais https://t.co/L14bUeM1gM"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:36:24 +0000 2016", "text": "https://t.co/G3f1dvpjCS"}
{"created_at": "Sat Jan 23 11:44:32 +0000 2016", "text": "@sofitelparisfbg @eote_magazine @huaweidevicenl huaweiconsumer obey_banksy aiweiwei_studio\u2026 https://t.co/hdUwmZT0af"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:33:12 +0000 2016", "text": "sofitel @sofitelparisfbg @weareagenius nsaparis huaweiconsumer @ Sofitel Paris Le Faubourg https://t.co/HPuYyrUqxk"}
{"created_at": "Sat Jan 23 01:09:05 +0000 2016", "text": "#photos @andrebenamou @ Paris, France https://t.co/oINTFQTo07"}
{"created_at": "Sat Jan 23 00:02:51 +0000 2016", "text": "Metro paris ratp_scope ratp #paris @anwarmn street_art_community streetart_london\u2026 https://t.co/aBAoWjSljY"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:59:25 +0000 2016", "text": "RT @metronews: Emmanuel Macron s'attaque de nouveau aux 35 heures \u00e0 Davos https://t.co/3c6SvEVnei https://t.co/SqFEK1kqdl"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:12:28 +0000 2016", "text": "d\u00e9tendu \u00e0 Sofitel Paris Le Faubourg https://t.co/MxoNohINmU"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:12:24 +0000 2016", "text": "d\u00e9tendu \u00e0 Sofitel Paris Le Faubourg https://t.co/fTmB6Y6WJu"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:43:43 +0000 2016", "text": "https://t.co/uhYjHcWxx3"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:39:22 +0000 2016", "text": "De l'amour et de la danse : un superbe hommage \u00e0 Paris https://t.co/F1it5gNQXG"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:39:18 +0000 2016", "text": "De l'amour et de la danse : un superbe hommage \u00e0 Paris https://t.co/CPxNHOLY47"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:37:58 +0000 2016", "text": "https://t.co/q39Ab7SrJ9"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:37:27 +0000 2016", "text": "Le PSG est le quatri\u00e8me club le plus riche du monde https://t.co/vlJmWnrtNc"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:06:08 +0000 2016", "text": "https://t.co/zm7mNLrLGQ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:56:19 +0000 2016", "text": "ART SITE https://t.co/VW7KFqjKeS"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:54:40 +0000 2016", "text": "https://t.co/jplvl83lwC"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:52:30 +0000 2016", "text": "Migrant crisis: French PM Manuel Valls warns EU over influx - BBC News https://t.co/gV1f6JdaG0"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:51:44 +0000 2016", "text": "France PM Valls says new attacks being planned in Europe - BBC News https://t.co/lhZbXFzuyX"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:29:31 +0000 2016", "text": "https://t.co/LfMi1ookrx"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:27:03 +0000 2016", "text": "https://t.co/TouOOjZYGZ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:26:26 +0000 2016", "text": "https://t.co/SWWTvWMEQm"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:24:57 +0000 2016", "text": "https://t.co/gRYo3owGka"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:23:22 +0000 2016", "text": "https://t.co/l9EGe4Tx4a"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:23:01 +0000 2016", "text": "https://t.co/PyXaka5tN1"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:22:38 +0000 2016", "text": "https://t.co/5tC0TFzd5w"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:22:11 +0000 2016", "text": "https://t.co/rx4vl2NGTT"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:21:50 +0000 2016", "text": "https://t.co/n6LwjF4nb0"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:17:05 +0000 2016", "text": "Metro Paris ratp @huaweidevicenl obey_banksy aiweiwei_studio street_art_community @anwarmn\u2026 https://t.co/ZQYOPhFq1m"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:36:50 +0000 2016", "text": "Attention \u00e0 tous mes contacts de mon compte facebook a \u00e9tait pirate \u00e0 aucun moment je n'ai besoin d'aide de toute... https://t.co/85a3CeduF6"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:26:44 +0000 2016", "text": "https://t.co/nhny2OJRdn"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:03:22 +0000 2016", "text": "@drh@combattons le chomage https://t.co/qOgVlQ5lk1"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:06:33 +0000 2016", "text": "https://t.co/R0lvKzbHEV"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:00:52 +0000 2016", "text": "https://t.co/Ryv9JkIIV6"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:00:24 +0000 2016", "text": "Pour \u00e9chapper \u00e0 un viol, elle mord jusqu'au sang le p\u00e9nis de son agresseur https://t.co/doNCyAd5nt"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:58:33 +0000 2016", "text": "photo de tozikalprod https://t.co/mzXAXJmsQv"}
{"created_at": "Fri Jan 22 05:43:49 +0000 2016", "text": "Le pr\u00e9fet Gard\u00e8re mis en examen pour corruption https://t.co/1iFFc2MJYV"}
{"created_at": "Fri Jan 22 05:41:34 +0000 2016", "text": "https://t.co/8OMNjNxL2C"}
{"created_at": "Fri Jan 22 05:26:36 +0000 2016", "text": "street_art_community @sofitelparisfbg huaweidevicefrance @huaweidevicenl dslrnation instagram\u2026 https://t.co/LI9Cff2Jv9"}
{"created_at": "Fri Jan 22 05:09:52 +0000 2016", "text": "#paris street_art_community @andrebenamou bratolyubovagraphic @wmag @anwarmn @ Paris, France https://t.co/tKXvgkCw2B"}
{"created_at": "Fri Jan 22 05:06:24 +0000 2016", "text": "street_art_community @sofitelparisfbg bratolyubovagraphic @alvarezphoto @huaweidevicenl\u2026 https://t.co/g9Sxj8NlFt"}
{"created_at": "Fri Jan 22 04:55:02 +0000 2016", "text": "merveilleusement bien \u00e0 Le Carreau du Temple https://t.co/jdLzYojbSz"}
{"created_at": "Fri Jan 22 04:14:51 +0000 2016", "text": "https://t.co/x8KoTmNYTR"}
{"created_at": "Fri Jan 22 04:10:39 +0000 2016", "text": "https://t.co/1JJTocA5wO https://t.co/mdZCKWcIJm"}
{"created_at": "Fri Jan 22 04:08:24 +0000 2016", "text": "https://t.co/pLeqgkLDVa https://t.co/k6Uaecdc6X"}
{"created_at": "Fri Jan 22 04:06:46 +0000 2016", "text": "https://t.co/gLn2AP9N67 https://t.co/uMrHwoIcZT"}
{"created_at": "Fri Jan 22 04:04:43 +0000 2016", "text": "https://t.co/ytZRD0syhu https://t.co/C3bcMaA2ZF"}
{"created_at": "Fri Jan 22 04:03:26 +0000 2016", "text": "https://t.co/tLruJDgDRm"}
{"created_at": "Fri Jan 22 04:02:57 +0000 2016", "text": "World Economic Forum Annual Meeting 2016 https://t.co/WiHlKgrfkn"}
{"created_at": "Fri Jan 22 03:36:49 +0000 2016", "text": "https://t.co/oVGdVCbl9O"}
{"created_at": "Fri Jan 22 03:25:45 +0000 2016", "text": "https://t.co/NV0Ef8Tbdl"}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:06:27 +0000 2016", "text": "aiweiwei_studio @streetphogs @anwarmn @leslipfrancais @photosvenice rondorff renaultindia @wmag\u2026 https://t.co/a5K3kAydOs"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:49:37 +0000 2016", "text": "https://t.co/rXWNnLZChj"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:21:50 +0000 2016", "text": "Un SDF de 66 ans est mort de froid \u00e0 Paris https://t.co/Wr3w3LwrN5"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:15:06 +0000 2016", "text": "https://t.co/DzNwkLFI3d"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:14:53 +0000 2016", "text": "https://t.co/6VBUoQ2NBB"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:14:33 +0000 2016", "text": "https://t.co/b3VVLBMuO2"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:04:03 +0000 2016", "text": "https://t.co/u30PrR5jAb"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:03:32 +0000 2016", "text": "https://t.co/W56cHd8I9u"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:24:06 +0000 2016", "text": "en train de manger un des hamburgers et des frites \u00e0 PNY Marais https://t.co/v84dsGS55d"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:42:31 +0000 2016", "text": "Made in France Bande-annonce VF https://t.co/IjdmU3C7Bx"}
{"created_at": "Thu Jan 21 11:32:50 +0000 2016", "text": "https://t.co/7jzzjFl7R4"}
{"created_at": "Thu Jan 21 11:31:53 +0000 2016", "text": "https://t.co/xZoaV5axGH"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:14:40 +0000 2016", "text": "https://t.co/qfhTk1bptl"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:56:23 +0000 2016", "text": "https://t.co/icpOvWO0tx"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:55:45 +0000 2016", "text": "https://t.co/FVDzoCTDWJ"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:55:30 +0000 2016", "text": "https://t.co/tOXfL3TKkc"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:45:51 +0000 2016", "text": "obey_banksy aiweiwei_studio huaweiconsumer dansletgv @anwarmn street_art_community only.pop.art\u2026 https://t.co/JvGWzpBwsf"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:34:43 +0000 2016", "text": "Ai Weiwei - Exposition Er XI https://t.co/tWFaATmzKp"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:34:09 +0000 2016", "text": "street_art_community curaated only.pop.art voyagessncf @sofitelparisfbg @leslipfrancais\u2026 https://t.co/33lBKDbIAF"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:02:11 +0000 2016", "text": "https://t.co/oGuCCBGbm3"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:01:26 +0000 2016", "text": "https://t.co/x0OsHLJ9ez"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:00:52 +0000 2016", "text": "https://t.co/nL8kEVv87G"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:52:51 +0000 2016", "text": "Voici o\u00f9 finissent les invendus de Herm\u00e8s, Vuitton, Chanel et autres grandes marques de luxe ? https://t.co/1t27O56Z2Z"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:50:25 +0000 2016", "text": "https://t.co/t2ZUlMYsrt"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:48:47 +0000 2016", "text": "https://t.co/98laBpGs7y"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:48:26 +0000 2016", "text": "https://t.co/jf3u9LU4To"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:36:41 +0000 2016", "text": "Paris @anwarmn street_art_community @alvarezphoto artbrussels @artnet @judithdarmont obey_banksy\u2026 https://t.co/DFnL94gtlo"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:37:34 +0000 2016", "text": "https://t.co/X5fhC42Hab"}
{"created_at": "Wed Jan 20 22:37:43 +0000 2016", "text": "camper hlebnitca dslrnation huaweiconsumer @gqmagazine @rpnickson grough.luxurysuites\u2026 https://t.co/WM1LteHtDb"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:28:22 +0000 2016", "text": "@anwarmn street_art_community @sofitelparisfbg monsieurfabe @eote_magazine @gqmagazine\u2026 https://t.co/gENSSruy1P"}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:42:30 +0000 2016", "text": "@geekimmm instagram @ffcouture monsieurfabe @sofitelparisfbg huaweiconsumer huaweidevicefrance\u2026 https://t.co/ygA3bLzxVl"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:43:44 +0000 2016", "text": "https://t.co/ohATGYMkZe"}
{"created_at": "Wed Jan 20 12:11:50 +0000 2016", "text": "https://t.co/Np4HTHrI6u"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:30:14 +0000 2016", "text": "https://t.co/MLuZ4go36h"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:29:40 +0000 2016", "text": "https://t.co/Vf50bDpl5B"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:29:26 +0000 2016", "text": "https://t.co/TP62h36qyR"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:17:38 +0000 2016", "text": "https://t.co/Upu2p6W596"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:17:26 +0000 2016", "text": "https://t.co/6XD6IwmZwG"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:16:57 +0000 2016", "text": "https://t.co/29UnFuAN1y"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:15:30 +0000 2016", "text": "https://t.co/R7LyOVmgEd https://t.co/Nc8Qw1FWTi"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:28:57 +0000 2016", "text": "https://t.co/Mty7OfV8Wu"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:22:54 +0000 2016", "text": "https://t.co/kibgsPhHzm"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:11:49 +0000 2016", "text": "https://t.co/AkR4CLTlZU"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:11:21 +0000 2016", "text": "https://t.co/2fhAQ5S7Z4"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:10:44 +0000 2016", "text": "https://t.co/EM0Exi8lza"}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:09:47 +0000 2016", "text": "https://t.co/rY8KC8MTV1"}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:09:12 +0000 2016", "text": "https://t.co/3H6VrKN5jg"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:26:41 +0000 2016", "text": "Hommage \u00e0 Paris : la prestation de Johnny a co\u00fbt\u00e9 30 000 euros https://t.co/Fj8MEwNh39"}
{"created_at": "Wed Jan 20 04:41:08 +0000 2016", "text": "https://t.co/S691rshMfv"}
{"created_at": "Wed Jan 20 04:35:49 +0000 2016", "text": "https://t.co/Bev1ydsSV1"}
{"created_at": "Wed Jan 20 04:35:33 +0000 2016", "text": "https://t.co/kgIJPWEAHx"}
{"created_at": "Wed Jan 20 04:34:59 +0000 2016", "text": "https://t.co/rV39fB3bt1"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:57:17 +0000 2016", "text": "Taxe sur les boissons sucr\u00e9es: Coca-Cola critique le gouvernement belge https://t.co/v171PnLDBs"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:53:54 +0000 2016", "text": "street_art_community dansletgv voyagessncf ratp #paris @ Paris, France https://t.co/GVPkE3q87n"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:10:44 +0000 2016", "text": "ratp #metro #paris #photo @ Paris, France https://t.co/UU7u4waujv"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:08:03 +0000 2016", "text": "#grosconnard #book #genial #paris #geek #abruti #connard @ Paris, France https://t.co/kBT37kvH0c"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:05:07 +0000 2016", "text": "ratp #m\u00e9tro parisien #paris #photos street_art_community @anwarmn @vintagetonemag instagram\u2026 https://t.co/yQLl0rGs6R"}
{"created_at": "Tue Jan 19 16:51:16 +0000 2016", "text": "https://t.co/eVBDjjGQx6"}
{"created_at": "Tue Jan 19 16:50:27 +0000 2016", "text": "Pourquoi Made in France, le film qui imagine une attaque terroriste \u00e0 Paris,\u00a0ne sort plus en... https://t.co/BSNJYX9kro"}
{"created_at": "Tue Jan 19 13:48:22 +0000 2016", "text": "Uber Launch Helicopter Service: Hitch A Ride In An UberChopper https://t.co/nEIc10yfy9"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:00:53 +0000 2016", "text": "https://t.co/SLPBWpf99i"}
{"created_at": "Tue Jan 19 11:50:36 +0000 2016", "text": "https://t.co/VarfjTgjdr"}
{"created_at": "Tue Jan 19 11:43:59 +0000 2016", "text": "https://t.co/o5CRdju8vv"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:15:31 +0000 2016", "text": "https://t.co/epABA1yzn9"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:13:40 +0000 2016", "text": "https://t.co/Q5wfa7DoGe"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:50:56 +0000 2016", "text": "RT @RTLFrance: #pollution #Renault : \"Je voudrais saluer la transparence de cette entreprise\" @RoyalSegolene #RTLMatin"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:50:35 +0000 2016", "text": "RT @BigAusieTaz: New agency, new job, new great colleague Oury...Let's go to Ixtapa for a kick off sales meeting - Red eyes flight of cours\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:50:26 +0000 2016", "text": "RT @EPOCNEWS: Manuel Valls d\u00e9savoue Jean-Louis Bianco et l'Observatoire de la la\u00efcit\u00e9 https://t.co/Shsmwf1EBH https://t.co/7b8kfkLwy3"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:38:44 +0000 2016", "text": "Bason nous sur les motivations, et non sur les comp\u00e9tences .Les comp\u00e9tences ami(e) du DRH et allier du ch\u00f4mage de... https://t.co/vghSbicyCU"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:07:35 +0000 2016", "text": "https://t.co/Erz9WCa9dL"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:59:49 +0000 2016", "text": "https://t.co/lOI3FbThyx"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:57:53 +0000 2016", "text": "WATCH: Get onboard with Max | Red Bull Racing Formula One Team https://t.co/IXoBRq7XR9"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:56:57 +0000 2016", "text": "https://t.co/UcXaNyLT2T"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:13:16 +0000 2016", "text": "https://t.co/DN2IJ0lM4x"}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:12:25 +0000 2016", "text": "#paris #streetart #photos #art obey_banksy #geek @vogueparis voyagessncf dansletgv ratp\u2026 https://t.co/yas6HwWNpL"}
{"created_at": "Mon Jan 18 17:38:07 +0000 2016", "text": "https://t.co/7U821he7Zl https://t.co/bo3rvma7sQ"}
{"created_at": "Mon Jan 18 17:17:32 +0000 2016", "text": "https://t.co/EPRoucsgzD"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:46:56 +0000 2016", "text": "Airbus va tester avec Uber le transport \u00e0 la demande en h\u00e9licopt\u00e8re https://t.co/M8qAGtXrRB"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:41:55 +0000 2016", "text": "https://t.co/e5ZrAUv2h4"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:39:11 +0000 2016", "text": "C\u2019est arriv\u00e9 demain David Abiker \u2013 17/01/16 - Replay https://t.co/VgOTQiBL2x"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:22:01 +0000 2016", "text": "https://t.co/emTCzelrHw"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:16:42 +0000 2016", "text": "https://t.co/NAAyi1lF3e"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:00:22 +0000 2016", "text": "McLaren reveals 2016 F1 car launch date https://t.co/6s1x6yqb9g"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:47:41 +0000 2016", "text": "RT @COP21: Retrouvez le programme du Forum \u00e9conomique mondial \u00e0 Davos qui commence mercredi https://t.co/SfIrspa0nu #WEF16 https://t.co/3Pb\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:47:37 +0000 2016", "text": "RT @visitbrussels: In the https://t.co/FKyInFv4vx #scientists have found 1000 insect species in 1 year! #Brussels #nature #garden https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:42:38 +0000 2016", "text": "https://t.co/9OS4UfnidO"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:42:17 +0000 2016", "text": "https://t.co/KUDIoINsrB"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:39:43 +0000 2016", "text": "https://t.co/RG1imVUZ0h"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:35:21 +0000 2016", "text": "OBEY Clothing Banksy"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:33:32 +0000 2016", "text": "https://t.co/5ZrFeOeqZ8 https://t.co/qniOWwNaWh"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:33:10 +0000 2016", "text": "https://t.co/3u00bWYIE9"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:32:57 +0000 2016", "text": "Page Not Found \u2022 Instagram https://t.co/PZx600QhTD"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:29:57 +0000 2016", "text": "https://t.co/SqIgDjgL5n"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:29:20 +0000 2016", "text": "https://t.co/Z8XxDqwekN"}
{"created_at": "Mon Jan 18 09:11:04 +0000 2016", "text": "La France a tout pour r\u00e9ussir dans le num\u00e9rique https://t.co/UX41SnqEak"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:57:46 +0000 2016", "text": "RT @Europe1: Maurice L\u00e9vy sur le ch\u00f4mage : \"Nous ne prenons pas les mesures qu\u2019il faut\" https://t.co/qFtKgYwlTV https://t.co/SxMPEAEAnC"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:40:50 +0000 2016", "text": "https://t.co/0evq4RpbQP"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:20:05 +0000 2016", "text": "https://t.co/bzO9oVkpyX"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:17:54 +0000 2016", "text": "https://t.co/JoHEPumqD3"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:15:26 +0000 2016", "text": "https://t.co/iCOJfQIK7h"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:15:03 +0000 2016", "text": "https://t.co/0h0H7NyPZX"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:14:42 +0000 2016", "text": "https://t.co/0caIYN9SxA"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:14:27 +0000 2016", "text": "https://t.co/u8jlAGLejR"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:14:13 +0000 2016", "text": "https://t.co/z3evyjp4EO"}
{"created_at": "Sun Jan 17 19:15:42 +0000 2016", "text": "https://t.co/t2xsXXh4oL"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:42:13 +0000 2016", "text": "Marseille - Le 5 mai sur Netflix [HD] https://t.co/lpv1GFKTkV"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:41:53 +0000 2016", "text": "https://t.co/OikHNfMiKB"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:41:02 +0000 2016", "text": "https://t.co/b0GZADGpZp"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:40:46 +0000 2016", "text": "https://t.co/T8UWi8bAl1"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:37:34 +0000 2016", "text": "https://t.co/5ZrFeOeqZ8 https://t.co/NGYU8l5XyT"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:36:48 +0000 2016", "text": "https://t.co/e750Pa5vrX"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:33:34 +0000 2016", "text": "https://t.co/uyxnulbFcA"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:13:06 +0000 2016", "text": "https://t.co/JGMgWkfnDd"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:02:21 +0000 2016", "text": "https://t.co/eLeaHTrKNB"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:00:33 +0000 2016", "text": "DU RIFIFI CHEZ LES CAHUZAC ! https://t.co/bBA7hZtriI"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:32:36 +0000 2016", "text": "https://t.co/NwfDidnDCZ"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:28:26 +0000 2016", "text": "https://t.co/eFtMe8R6p5"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:15:02 +0000 2016", "text": "#streetart obey_banksy obeyclothingfrance too_pro #streetartnyc #geek #streetart #paris @ Paris,\u2026 https://t.co/Ddix8F1iWZ"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:12:08 +0000 2016", "text": "#streetart #paris obey_banksy obeyclothingfrance #geek #photos #streetartnyc @ Paris, France https://t.co/fz3G92BTVe"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:02:02 +0000 2016", "text": "Le renvoi des criminels \u00e9trangers co\u00fbterait tr\u00e8s cher \u00e0 la Suisse https://t.co/gddXgwZwPx"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:00:43 +0000 2016", "text": "@oh obey_banksy #photo #streetart @ Paris, France https://t.co/KLdVWK0tVg"}
{"created_at": "Sun Jan 17 14:57:40 +0000 2016", "text": "#streetart #paris obeyclothingfrance obey_banksy legeek_cestchic @ Paris, France https://t.co/JRtqAJBjKV"}
{"created_at": "Sun Jan 17 14:54:06 +0000 2016", "text": "obeyclothingfrance obey_banksy huaweiconsumer dansletgv #streetart @ Paris, France https://t.co/LCZBaU9zxq"}
{"created_at": "Sun Jan 17 14:52:34 +0000 2016", "text": "@anwarmn obeyclothingfrance obey_banksy dansletgv @ Paris, France https://t.co/8Hs34UKOP4"}
{"created_at": "Sun Jan 17 14:51:20 +0000 2016", "text": "latelierdesartistes obey_banksy voyagessncf @ Paris, France https://t.co/43f0EDTx49"}
{"created_at": "Sun Jan 17 14:44:53 +0000 2016", "text": "#LeSuppl\u00e9ment @DansLeTGV @ https://t.co/J3Hg1XDtoL"}
{"created_at": "Sun Jan 17 14:13:09 +0000 2016", "text": "legeek_cestchic #paris #streetart huaweidevicefrance @huaweidevicenl voyagessncf @ Paris, France https://t.co/WU8miP8ldM"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:58:26 +0000 2016", "text": "@anwarmn legeek_cestchic obey_banksy obeyclothingfrance @officialdev_ huaweiconsumer dansletgv\u2026 https://t.co/WP75buT998"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:45:17 +0000 2016", "text": "@streetphogs @streetphogs #photo #paris @andrebenamou @ Rue Reaumur Paris https://t.co/Chwqb8203G"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:31:10 +0000 2016", "text": "https://t.co/GwtsL2ywSi"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:27:01 +0000 2016", "text": "https://t.co/Hz0fbcoEb1"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:26:54 +0000 2016", "text": "Amour, folie aimable ; ambition, sottise s\u00e9rieuse."}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:22:10 +0000 2016", "text": "https://t.co/oHvjfsNSjY"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:19:48 +0000 2016", "text": "Christophe Girard https://t.co/khn0cQroQR"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:14:23 +0000 2016", "text": "J\u2019ai publi\u00e9 une nouvelle photo sur Facebook https://t.co/zNR0TxLqJ7"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:13:12 +0000 2016", "text": "yo !"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:11:41 +0000 2016", "text": "J\u2019ai publi\u00e9 une nouvelle photo sur Facebook https://t.co/baYkkhSeIR"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:09:13 +0000 2016", "text": "https://t.co/MX7Mqnt27I https://t.co/l80t6ElINk"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:08:45 +0000 2016", "text": "https://t.co/MX7Mqnt27I https://t.co/rQNeIhPQj7"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:05:52 +0000 2016", "text": "https://t.co/o287ZWyduA"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:05:07 +0000 2016", "text": "https://t.co/yiMxJVzNWk"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:04:53 +0000 2016", "text": "https://t.co/v5djt107vt"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:04:03 +0000 2016", "text": "https://t.co/norSud7BU7"}
{"created_at": "Sun Jan 17 12:54:18 +0000 2016", "text": "@starwars legeek_cestchic @officialdev_ @andrebenamou #paris @andrebenamou @ Paris, France https://t.co/GZ2R6RMHIf"}
{"created_at": "Sun Jan 17 12:39:38 +0000 2016", "text": "@andrebenamou #photo #paris #streetart @ Les Bains Douches https://t.co/nIzbrEr1bE"}
{"created_at": "Sun Jan 17 12:34:47 +0000 2016", "text": "@andrebenamou #photos #paris #geek huaweiconsumer huaweidevicefrance @ Paris, France https://t.co/r31pWSZKzV"}
{"created_at": "Sun Jan 17 12:29:46 +0000 2016", "text": "https://t.co/qF9I2OsWTF"}
{"created_at": "Sun Jan 17 12:20:41 +0000 2016", "text": "#photos #geek legeek_cestchic @andrebenamou @ Paris, France https://t.co/c9SNKHNuBg"}
{"created_at": "Sun Jan 17 09:13:57 +0000 2016", "text": "#photo voyagessncf honfleur #honfleur calvados_normandie #photographer huaweiconsumer @ Honfleur https://t.co/7D7erleMzs"}
{"created_at": "Sun Jan 17 08:29:17 +0000 2016", "text": "#art #photo huaweiconsumer voyagessncf @eote_magazine @pentahotels @andrebenamou #photographer @\u2026 https://t.co/ZwdpU1b1uP"}
{"created_at": "Sun Jan 17 08:08:02 +0000 2016", "text": "RT @lamontagne_fr: Quand @EmmanuelMacron arbore, dans @LPJofficiel, le logo d'une start-up de Haute-Loire https://t.co/5X3XGjbvG0 https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:32:09 +0000 2016", "text": "https://t.co/Low1Z2uFp7"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:25:35 +0000 2016", "text": "https://t.co/0TgigMQjwM"}
{"created_at": "Sat Jan 16 21:51:52 +0000 2016", "text": "Les Fran\u00e7ais ne veulent plus de Michel Drucker: \u00ab\u00c7a ne me fait ni chaud ni froid\u00bb https://t.co/P2R7Yi4mAZ"}
{"created_at": "Sat Jan 16 21:51:41 +0000 2016", "text": "Alstom : quand J\u00e9r\u00f4me P\u00e9cresse supprime les emplois de la r\u00e9gion de Val\u00e9rie\u2026 P\u00e9cresse https://t.co/Sbx3qGSWYS"}
{"created_at": "Sat Jan 16 15:26:21 +0000 2016", "text": "RT @DansLeTGV: On a ador\u00e9 la photo d'@aspicthesnake... on vous en fait aussi profiter ! #MonClich\u00e9TGV https://t.co/3sqqZNMJaz"}
{"created_at": "Sat Jan 16 15:25:09 +0000 2016", "text": "RT @DansLeTGV: C'est d\u00e9j\u00e0 la fin du #Tr\u00e8sGrandVoyage avec @mikasounds ! Merci \u00e0 toutes et \u00e0 tous pour vos participations ! https://t.co/rdh\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 15:25:04 +0000 2016", "text": "RT @DansLeTGV: La page Facebook #DansLeTGV a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e... \u00e0 Tr\u00e8s Grande Vitesse ! Retrouvez-la par ici : https://t.co/i4RYEiXHNa https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 15:24:54 +0000 2016", "text": "RT @DansLeTGV: Si vous ne pouviez emmener qu'un seul objet #DansLeTGV ce #weekend, lequel choisiriez-vous ? https://t.co/n1uVMxMzAr"}
{"created_at": "Sat Jan 16 15:23:52 +0000 2016", "text": "RT @LesEchos: #Immobilier : votre logement est-il facile \u00e0 vendre ? &gt;&gt; https://t.co/Y3jQ1ju2fE https://t.co/3KNzI7n6d0"}
{"created_at": "Sat Jan 16 14:07:30 +0000 2016", "text": "https://t.co/QCWInWds6M"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:35:14 +0000 2016", "text": "le DRH le cancer de l'emploi en France ! https://t.co/eFDHIu462t"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:35:00 +0000 2016", "text": "le DRH le cancer de l'emploi en France @drh https://t.co/gduHu34aTj"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:33:23 +0000 2016", "text": "https://t.co/183pxdEyRH"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:32:24 +0000 2016", "text": "https://t.co/QqhkrVnlHz"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:28:26 +0000 2016", "text": "le DRH le cancer de l'emploi en France"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:21:40 +0000 2016", "text": "https://t.co/vANTrfoe55"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:21:24 +0000 2016", "text": "andre benamou on Instagram: \u201c#paris @streetartparis #paris @easy_hotel_guide... https://t.co/efbTAXAye9"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:20:49 +0000 2016", "text": "https://t.co/lj6pLcR1tN"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:18:42 +0000 2016", "text": "https://t.co/YCtoMSyUT9"}
{"created_at": "Sat Jan 16 12:11:26 +0000 2016", "text": "#paris streetartparis #paris @eote_magazine @sofitelparisfbg voyagessncf @sncfreseau\u2026 https://t.co/9v6VcMdq4O"}
{"created_at": "Sat Jan 16 10:22:44 +0000 2016", "text": "@andrebenamou @DansLeTGV https://t.co/taxFb9r4jz"}
{"created_at": "Sat Jan 16 10:21:06 +0000 2016", "text": "https://t.co/wd68jNIFQz"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:42:00 +0000 2016", "text": "https://t.co/FI51rQlqnZ... https://t.co/ADYF5sNE9C"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:39:51 +0000 2016", "text": "https://t.co/9MtIP3gvPe @mariecolmant1 @alicedarfeuille @gkierzek @LeaSalame @obenkemoun @francebleu @Fnac @lalibrairie_ @LalibrairieC"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:37:04 +0000 2016", "text": "https://t.co/9MtIP3y6GM @libe @DansLeTGV @lobs @SofitelParisFbg @lesoir @VanityFairFR  @lesinrocks @franceculture @tdgch @MondedesLivres"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:33:30 +0000 2016", "text": "https://t.co/FI51rQlqnZ... https://t.co/GAirvx3UNf"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:32:00 +0000 2016", "text": "Kill my Blonde / C\u00e9cile Benhamou - https://t.co/8cNxbJutBh https://t.co/OeA8BuHsR8"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:30:36 +0000 2016", "text": "https://t.co/0zexeuPWkL"}
{"created_at": "Fri Jan 15 17:34:53 +0000 2016", "text": "MERCI A DELPHINE ERNOTE FRANCE TELEVISION &amp; A LA REDEVANCE !  VIVE LA FRANCE https://t.co/E0AlSGfqQm"}
{"created_at": "Fri Jan 15 17:21:59 +0000 2016", "text": "La CGT fait perdre 3 milliard d'euro a Renault !\n\nselon la CGT. Peu apr\u00e8s 12 heures, le cours s'effondre de plus... https://t.co/0wwFayWRKr"}
{"created_at": "Fri Jan 15 17:18:05 +0000 2016", "text": "https://t.co/iH7gFS9L4u"}
{"created_at": "Fri Jan 15 17:17:25 +0000 2016", "text": "@photo"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:10:41 +0000 2016", "text": "renault_live @renault_fr @eote_magazine huaweiconsumer @deauvilletwitts @ Deauville-Trouville,\u2026 https://t.co/ld8LFLOvDq"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:46:20 +0000 2016", "text": "https://t.co/jc28ltlIAP"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:23:52 +0000 2016", "text": "https://t.co/YiXm9re7os"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:42:42 +0000 2016", "text": "https://t.co/FENtNevYa4"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:16:20 +0000 2016", "text": "https://t.co/BeIA4vETT7"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:10:31 +0000 2016", "text": "https://t.co/wRZGe0hBD5"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:09:35 +0000 2016", "text": "https://t.co/gVxC1AM03r"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:59:19 +0000 2016", "text": "https://t.co/ASJpRgcUkW"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:57:07 +0000 2016", "text": "https://t.co/hgaG7CeWbn"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:56:15 +0000 2016", "text": "https://t.co/g0GZ3WAuw4"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:54:35 +0000 2016", "text": "https://t.co/fGOOZhF0t3"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:50:33 +0000 2016", "text": "https://t.co/47wszKC2lp"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:48:41 +0000 2016", "text": "Paris. Sa veste se coince dans la porte, il meurt tra\u00een\u00e9 par le m\u00e9tro https://t.co/uKC0DMAboX"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:44:01 +0000 2016", "text": "https://t.co/T9FS2awrog"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:35:41 +0000 2016", "text": "Ren\u00e9 Ang\u00e9lil, le mari de C\u00e9line Dion, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 https://t.co/M88aZhgAmw"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:06:44 +0000 2016", "text": "https://t.co/kNBSuonZLj"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:03:55 +0000 2016", "text": "\u00abQue serait devenu le petit Aylan?\u00bb: Charlie Hebdo choque de plus belle https://t.co/w6fCEzgK0Q"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:03:44 +0000 2016", "text": "Arnaques t\u00e9l\u00e9phoniques: voici les indicatifs \u00e0 \u00e9viter https://t.co/R3vChvc4tC"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:03:13 +0000 2016", "text": "d\u00e9tendu \u00e0 Sofitel Paris Le Faubourg https://t.co/0JpzMisCcO"}
{"created_at": "Thu Jan 14 11:17:35 +0000 2016", "text": "Belib' arrive \u00e0 Paris https://t.co/aWiz6aGYQP"}
{"created_at": "Thu Jan 14 11:16:12 +0000 2016", "text": "https://t.co/lVTv45H9SG"}
{"created_at": "Thu Jan 14 11:15:12 +0000 2016", "text": "https://t.co/Pl1rpYJ5fs"}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:35:34 +0000 2016", "text": "https://t.co/0BP4z5gh4h"}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:08:22 +0000 2016", "text": "https://t.co/MjSHfuzBep"}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:07:57 +0000 2016", "text": "https://t.co/IzQMbYbozd"}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:05:52 +0000 2016", "text": "https://t.co/YynUNnLHIY"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:34:24 +0000 2016", "text": "\u00abDerri\u00e8re les belles images du Tour de France se cache un monde de pr\u00e9carit\u00e9\u00bb https://t.co/ubJDmDb0Gs"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:34:00 +0000 2016", "text": "Les tr\u00e8s chers voeux 2016 de Valls et Hollande https://t.co/tt5tb5Q3eE"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:50:56 +0000 2016", "text": "RT @gouvernementFR: L'exigence et l'espoir, c'est la R\u00e9publique. Meilleurs v\u0153ux pour 2016 &gt;&gt; https://t.co/aftFlVVSra https://t.co/lZaVRvk5KK"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:10:46 +0000 2016", "text": "https://t.co/XD4xDdpxZT"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:10:46 +0000 2016", "text": "https://t.co/7s8oOpwJ6Q"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:59:29 +0000 2016", "text": "https://t.co/gy1UmCyN7a"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:02:19 +0000 2016", "text": "https://t.co/bQdflhtGKO"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:00:51 +0000 2016", "text": "https://t.co/e8h6mQSE3U"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:47:28 +0000 2016", "text": "RT @DansLeTGV: @andrebenamou @PopArtFair @SNCF @ouigoSNCF Superbe photo merci Andr\u00e9 ! ;)"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:04:34 +0000 2016", "text": "La libert\u00e9, comme le courage, est un escalier qu'il faut gravir marche par marche - impossibilit\u00e9 d'enjamber"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:47:21 +0000 2016", "text": "https://t.co/rlotkqdqWX"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:46:44 +0000 2016", "text": "Cette carte de voeux de Manuel Valls qui a co\u00fbt\u00e9 36.000 euros"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:45:26 +0000 2016", "text": "Cette carte de voeux de Manuel Valls qui a co\u00fbt\u00e9 36.000 euros https://t.co/VICXUyV2RW"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:42:55 +0000 2016", "text": "Cette carte de voeux de Manuel Valls qui a co\u00fbt\u00e9 36.000 euros https://t.co/6cDBh7Lymz via @leLab_E1"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:41:04 +0000 2016", "text": "https://t.co/PMqtQ9qcUe https://t.co/KC86mWXXEu"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:40:37 +0000 2016", "text": "https://t.co/PMqtQ9qcUe"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:37:17 +0000 2016", "text": "RT @franceinfo: Pierre-Ren\u00e9 Lemas (Caisse des D\u00e9p\u00f4ts) : \"En mati\u00e8re d'investissement, \u00e7a repart\" https://t.co/ss75Xfscof"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:36:34 +0000 2016", "text": "https://t.co/zOieECvi3w"}
{"created_at": "Wed Jan 13 05:49:46 +0000 2016", "text": "Macron va-t-il uberiser la politique ? https://t.co/kfPJW6x8M6"}
{"created_at": "Wed Jan 13 05:28:47 +0000 2016", "text": "https://t.co/wKuwtArPQ1"}
{"created_at": "Wed Jan 13 05:27:59 +0000 2016", "text": "https://t.co/wFAPCKcAMU"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:54:55 +0000 2016", "text": "https://t.co/zI3D8nqZXV"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:54:10 +0000 2016", "text": "https://t.co/iLp3sukC04"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:32:17 +0000 2016", "text": "#ademain  #photos @andrebenamou #tomoro @ Place de la Republique https://t.co/0yAJEh8TR3"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:30:27 +0000 2016", "text": "#paris #nuit #photos @ Place de la Republique https://t.co/bTetEsnRYT"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:29:23 +0000 2016", "text": "https://t.co/sLhRmbRk5N"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:29:13 +0000 2016", "text": "https://t.co/WYTJvNzOfB"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:28:02 +0000 2016", "text": "@Molitor https://t.co/pU0ja84wuK"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:26:03 +0000 2016", "text": "mltrparis sofitel dansletgv voyagessncf huaweiconsumer huaweidevicefrance #shothuawei @ Molitor\u2026 https://t.co/Pn0GcSVTQ4"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:09:19 +0000 2016", "text": "L'\u00eele de la Cit\u00e9 va-t-elle se r\u00e9veiller? - leJDD.fr https://t.co/bXgTNkELv1"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:55:55 +0000 2016", "text": "https://t.co/kCaq3nNNI9"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:51:17 +0000 2016", "text": "SNCB: un train tagu\u00e9 fa\u00e7on Les Minions fait le buzz https://t.co/m3wVcIRsap"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:44:29 +0000 2016", "text": "https://t.co/6ELgyD9kVx"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:48:18 +0000 2016", "text": "mltrparis @eote_magazine sofitel huaweidevicefrance huaweiconsumer mickeymousse @ Molitor Paris\u2026 https://t.co/0DMdfwVnp6"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:45:27 +0000 2016", "text": "mltrparis sofitel huaweiconsumer dansletgv voyagessncf #paris #photos @ Molitor Paris by MGallery https://t.co/AAQFukGOxK"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:23:35 +0000 2016", "text": "RT @BFMTV: Paris inaugure Belib', nouveau r\u00e9seau public de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques https://t.co/WrsJ11mvjN https://t.co/IhfJhA0\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:57:13 +0000 2016", "text": "@andrebenamou sofitel @huaweidevicenl dansletgv @ Rue Vaneau https://t.co/RBehcNc3SM"}
{"created_at": "Tue Jan 12 11:46:03 +0000 2016", "text": "L\u2019intelligence ne vaut qu\u2019au service de l\u2019amour.\u201d"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:53:21 +0000 2016", "text": "Gol !"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:49:21 +0000 2016", "text": "J\u2019ai publi\u00e9 une nouvelle photo sur Facebook https://t.co/FKcfGSJMq2"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:47:53 +0000 2016", "text": "https://t.co/SKWnMghD3A"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:47:19 +0000 2016", "text": "https://t.co/06u6O72aq0"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:46:45 +0000 2016", "text": "https://t.co/ec4sSvWAY6"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:46:19 +0000 2016", "text": "https://t.co/4QO5RdhPjX"}
{"created_at": "Tue Jan 12 08:15:13 +0000 2016", "text": "https://t.co/XlEhbiMoRP"}
{"created_at": "Tue Jan 12 07:33:59 +0000 2016", "text": "https://t.co/wGgDGeJ9LP"}
{"created_at": "Tue Jan 12 07:32:59 +0000 2016", "text": "https://t.co/c27ugG0YNL"}
{"created_at": "Mon Jan 11 21:55:46 +0000 2016", "text": "H. Moser &amp; Cie Swiss Alp Watch https://t.co/MGPkpmTcjM"}
{"created_at": "Mon Jan 11 17:19:19 +0000 2016", "text": "https://t.co/txUjSp6BiW"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:05:45 +0000 2016", "text": "RT @visitbrussels: Last chance to #CallBrussels! We're still waiting for your call https://t.co/rYpNCg8Ol6 #Bruxelles #Brussels https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 13:02:50 +0000 2016", "text": "https://t.co/zwQuhur1Jx"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:31:39 +0000 2016", "text": "https://t.co/4RisFkeMCp"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:22:17 +0000 2016", "text": "https://t.co/ndBRHNP6EX"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:18:33 +0000 2016", "text": "David Bowie Dies: Hollywood Reacts https://t.co/fZWHib4Q90 via @thr"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:18:27 +0000 2016", "text": "David Bowie Dies: Hollywood Reacts https://t.co/H0YZfj5uVx"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:15:10 +0000 2016", "text": "RIP MISTER DAVID ! https://t.co/C54mVqmKqf"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:15:13 +0000 2016", "text": "https://t.co/PFPYdHf26Y"}
{"created_at": "Sun Jan 10 16:33:12 +0000 2016", "text": "https://t.co/CWMGFrsBRk"}
{"created_at": "Sun Jan 10 16:28:34 +0000 2016", "text": "https://t.co/c0VhAX1xSv"}
{"created_at": "Sun Jan 10 16:07:17 +0000 2016", "text": "https://t.co/P2KpKK5FZW"}
{"created_at": "Sun Jan 10 15:40:29 +0000 2016", "text": "https://t.co/DO6cJ0uG9s"}
{"created_at": "Sun Jan 10 08:33:12 +0000 2016", "text": "#prayforparis #jesuisparis #paris #photos @ Place de la Republique https://t.co/Vd6lbbWKQ5"}
{"created_at": "Sun Jan 10 07:50:14 +0000 2016", "text": "https://t.co/HpljO3yOaC"}
{"created_at": "Sun Jan 10 07:46:29 +0000 2016", "text": "\u00e9mu \u00e0 Place de la Republique https://t.co/Htj5eNby08"}
{"created_at": "Sun Jan 10 07:44:45 +0000 2016", "text": "https://t.co/zZiC9m2dxq"}
{"created_at": "Sun Jan 10 07:44:25 +0000 2016", "text": "merveilleusement bien"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:30:02 +0000 2016", "text": "Les managers fran\u00e7ais sont parmi les plus mauvais https://t.co/HMaOWYAg2s"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:21:43 +0000 2016", "text": "C\u00e9r\u00e9monie du 10 janvier - Programme, horaires, invit\u00e9s : tout savoir sur la comm\u00e9moration de... https://t.co/EzttuaxGDF"}
{"created_at": "Sat Jan 09 20:37:38 +0000 2016", "text": "https://t.co/DS3pOU7VKr"}
{"created_at": "Sat Jan 09 20:36:21 +0000 2016", "text": "https://t.co/QOkhzW2cxY"}
{"created_at": "Sat Jan 09 20:13:00 +0000 2016", "text": "#jesuisparis #peace #paris #prayforparis #photos huaweiconsumer sofitel @ Place de la Republique https://t.co/2JuS6XyKLp"}
{"created_at": "Sat Jan 09 20:10:48 +0000 2016", "text": "#jesuisparis\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #photo #paris @ Place de la Republique https://t.co/EgeLeFMEya"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:40:36 +0000 2016", "text": "J\u2019ai publi\u00e9 une nouvelle photo sur Facebook https://t.co/vF4rIFYaHy"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:20:23 +0000 2016", "text": "https://t.co/uKdsa1KgRw"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:18:41 +0000 2016", "text": "https://t.co/pWHAbTR8Wb"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:16:48 +0000 2016", "text": "https://t.co/IGRC3Ii5pa"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:01:46 +0000 2016", "text": "https://t.co/2U7GGqnnAJ"}
{"created_at": "Sat Jan 09 13:40:34 +0000 2016", "text": "renaultindia @renault_fr renault_live @lorealparisin fashionindia_ #photo @manish_aroraa #photo\u2026 https://t.co/VG7NDfntl0"}
{"created_at": "Sat Jan 09 13:31:27 +0000 2016", "text": "Palais de justice #Tr\u00e8sGrandVoyage dansletgv ratp voyagessncf huaweiconsumer @alvarezphoto\u2026 https://t.co/w6FIcHL1hd"}
{"created_at": "Sat Jan 09 13:13:36 +0000 2016", "text": "@sofitelparisfbg voyagessncf #paris #photos dansletgv #Tr\u00e8sGrandVoyage Tr\u00e8sGrandVoyage\u2026 https://t.co/4h0MmAKp9s"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:52:36 +0000 2016", "text": "RT @france_soir: Free Mobile pourrait \u00eatre le grand gagnant d'un accord entre Orange et Bouygues https://t.co/iUSaDmEFGD"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:29:00 +0000 2016", "text": "https://t.co/sCRTVWBdOL"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:24:55 +0000 2016", "text": "https://t.co/0atvrf5fH9"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:23:46 +0000 2016", "text": "https://t.co/TZLR3G9GHq"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:14:38 +0000 2016", "text": "Renault India Duster by Manish Arora, iconic representation of the various colours of India Renault India Manish Arora Delphine Margue"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:12:18 +0000 2016", "text": "RT @TheAllianceRN: [New post] San Francisco gets Nissan New Mobility Concept | Read more: http://t.co/xzC6Zn2VKk http://t.co/FcqJvTktSJ"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:10:30 +0000 2016", "text": "RT @TheAllianceRN: [PR] Renault-Nissan Alliance plant in #India produces one millionth #vehicle | Read more: https://t.co/wJExRzpqjp https:\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:08:00 +0000 2016", "text": "RenaultIndia Duster by Manish Arora, iconic representation of the various colours of India Manish Arora Renault France Renault India"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:03:28 +0000 2016", "text": "France Open to India https://t.co/DPxrkUCwCL"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:57:59 +0000 2016", "text": "RT @RenaultIndia: Watch @sonakshisinha share her #PassionForLife on the Red Carpet of #renaultsonyguildawards https://t.co/X3W3igZ9nD https\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:57:39 +0000 2016", "text": "RT @RenaultIndia: With features designed to meet your every need, #RenaultKWID has you covered! \nKnow more: https://t.co/l59KU1ACsW https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:57:26 +0000 2016", "text": "RT @RenaultIndia: Do not miss out this exciting 1+1 benefit on #RenaultLODGY, available only in January: https://t.co/uNtx7PMSfd https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:57:09 +0000 2016", "text": "RT @RenaultIndia: Last day to make #RenaultKWID the nation\u2019s favourite car in the Fly Wheels Readers' Choice Awards! https://t.co/5RqWkSQiLo"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:56:53 +0000 2016", "text": "RT @RenaultIndia: #RenaultKWID\u2019s one-touch lane indicator assures a hassle-free driving experience: https://t.co/Skia14AWu9 https://t.co/m2\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:56:46 +0000 2016", "text": "RT @RenaultIndia: Avail of a corporate bonus of Rs. 8,000/-* on #RenaultPULSE only for this month: https://t.co/76MEWUDNPM https://t.co/3Kt\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:56:29 +0000 2016", "text": "RT @RenaultIndia: Do not miss out on this amazing offer on the #RenaultSCALA available only for this month: https://t.co/sf4JdGRroY https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:53:28 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: Fashion show \"Indian by Manish Arora Festive 2015-16\" at the Enbassy of France https://t.co/GzM2tdyB97"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:53:04 +0000 2016", "text": "RT @FranceinIndia: Unveiling of embellished @RenaultIndia Duster by Manish Arora, iconic representation of the various colours of India htt\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:50:48 +0000 2016", "text": "RT @MEAIndia: An honoured guest for our 67th Republic Day! https://t.co/57R52s3JYn"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:20:30 +0000 2016", "text": "Les restaurants Quick sont \u00e0 vendre https://t.co/ywkcsDRmJc"}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:20:23 +0000 2016", "text": "Abaaoud film\u00e9 dans le m\u00e9tro parisien juste apr\u00e8s les attentats de Paris (vid\u00e9o) https://t.co/Nu6kEP388l"}
{"created_at": "Sat Jan 09 08:55:58 +0000 2016", "text": "[VIDEO] Quand un jeune youtubeur fran\u00e7ais raconte la Belgique https://t.co/AULU3Wox9e"}
{"created_at": "Sat Jan 09 08:55:35 +0000 2016", "text": "https://t.co/4D10ptKkVy"}
{"created_at": "Sat Jan 09 08:54:45 +0000 2016", "text": "Thank u follow us  Facebook"}
{"created_at": "Sat Jan 09 08:22:41 +0000 2016", "text": "https://t.co/ojQ3HNpROf"}
{"created_at": "Sat Jan 09 08:08:51 +0000 2016", "text": "https://t.co/jMMTEmnX2t"}
{"created_at": "Sat Jan 09 07:19:51 +0000 2016", "text": "Une cellule anti-radicalisation djihadiste aux USA https://t.co/ynyYxR0aJY"}
{"created_at": "Sat Jan 09 07:15:35 +0000 2016", "text": "https://t.co/T9gMjKpRTJ"}
{"created_at": "Sat Jan 09 07:15:16 +0000 2016", "text": "https://t.co/CIgbOaa4tC"}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:38:42 +0000 2016", "text": "#Tr\u00e8sGrandVoyage voyagessncf @sncfreseau @sncf_infopresse @ouigosncf dansletgv huaweiconsumer\u2026 https://t.co/Uc27oMHmBx"}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:13:05 +0000 2016", "text": "#Tr\u00e8sGrandVoyage @sncf_infopresse @sncfreseau voyagessncf @ouigosncf huaweidevicefrance\u2026 https://t.co/kY2ZPqJ5Ie"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:17:12 +0000 2016", "text": "RT @MacGeneration: Volkswagen : Apple ne veut pas de la d\u00e9monstration de CarPlay sans fil https://t.co/OvsXHX8ciB https://t.co/AFfYdRJrdU"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:43:28 +0000 2016", "text": "https://t.co/Yvl2MaeIAp"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:37:19 +0000 2016", "text": "#Tr\u00e8sGrandVoyage @SNCF @DansLeTGV https://t.co/HdO0zRxrNL"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:36:31 +0000 2016", "text": "#Tr\u00e8sGrandVoyage @SNCF_infopresse @Clt_VoyagesSncf @SNCF https://t.co/1UTSNPcOek"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:35:06 +0000 2016", "text": "#Tr\u00e8sGrandVoyage @voyagesncf @DansLeTGV https://t.co/Jz325tHROR"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:14:59 +0000 2016", "text": "#Tr\u00e8sGrandVoyage https://t.co/4WrEOdXYHC"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:14:40 +0000 2016", "text": "#Tr\u00e8sGrandVoyage https://t.co/NC3siph53n"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:14:12 +0000 2016", "text": "#Tr\u00e8sGrandVoyage https://t.co/30CTeoOwSL"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:13:34 +0000 2016", "text": "#Tr\u00e8sGrandVoyage @ Paris, France https://t.co/CRa9AdyfPJ"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:11:34 +0000 2016", "text": "@DansLeTGV @mikasounds"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:11:10 +0000 2016", "text": "RT @DansLeTGV: Plus que 2 jours pour participer au #Tr\u00e8sGrandVoyage avec @mikasounds ! D\u00e9couvrez le gagnant du jour ici &gt; https://t.co/rdhp\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:05:18 +0000 2016", "text": "\u00abTout est rentr\u00e9 dans l\u2019ordre, les mecs ont le contr\u00f4le \u00e0 Angoul\u00eame\u00bb https://t.co/4rXQFEspsy"}
{"created_at": "Fri Jan 08 15:08:16 +0000 2016", "text": "\u00abTout est rentr\u00e9 dans l\u2019ordre, les mecs ont le contr\u00f4le \u00e0 Angoul\u00eame\u00bb https://t.co/PsGj4FctqG"}
{"created_at": "Fri Jan 08 14:15:53 +0000 2016", "text": "https://t.co/KuThLO34qV"}
{"created_at": "Fri Jan 08 14:15:35 +0000 2016", "text": "https://t.co/DYhCOQr74c"}
{"created_at": "Fri Jan 08 13:39:58 +0000 2016", "text": "Les Quick belges sont \u00e0 vendre https://t.co/oBL6pk1yey"}
{"created_at": "Fri Jan 08 13:09:21 +0000 2016", "text": "https://t.co/LoK9s0zboR"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:47:22 +0000 2016", "text": "https://t.co/pg0DN2bb2a"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:14:27 +0000 2016", "text": "RT @Prefet12: Le pr\u00e9fet lance la mise \u00e0 double sens des radars de Mayran, Maleville, Castanet, Firmi et Moyraz\u00e8s https://t.co/QkQyeujhjG"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:41:22 +0000 2016", "text": "dansletgv @sncf_infopresse voyagessncf #photos @eote_magazine #paris @ Paris, France https://t.co/f0T0NLsRz6"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:37:24 +0000 2016", "text": "RT @libe: Fran\u00e7ois Mitterrand, vingt ans apr\u00e8s https://t.co/RNC3HTH5tm https://t.co/qGTTJJcURf"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:37:03 +0000 2016", "text": "RT @sports_fr: #Football Neymar bient\u00f4t inculp\u00e9 et sur le d\u00e9part ? #Bar\u00e7a https://t.co/fDhzBStREF https://t.co/b8Oe5lgKgu"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:36:43 +0000 2016", "text": "@ouigoSNCF @SNCF @DansLeTGV @Voyagessncf_com https://t.co/RhFTOQpEuU"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:35:02 +0000 2016", "text": "dansletgv @ouigosncf @sncf_infopresse @sncfreseau voyagessncf @connectgares huaweidevicefrance\u2026 https://t.co/CRxMPEG6iz"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:23:19 +0000 2016", "text": "Marine Corps boot camp, job titles to be gender neutral by April https://t.co/4T54viVBaV"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:22:47 +0000 2016", "text": "https://t.co/P6ZDn9h3FY"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:15:23 +0000 2016", "text": "https://t.co/ncOK9HgcSg"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:10:49 +0000 2016", "text": "dansletgv @ouigosncf @sncfreseau @sncf_infopresse voyagessncf @ Paris, France https://t.co/3D29LbBX27"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:09:09 +0000 2016", "text": "dansletgv @ouigosncf @sncf_infopresse @andrebenamou @eote_magazine @huaweidevicenl\u2026 https://t.co/HOoMRfq5HV"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:04:04 +0000 2016", "text": "#DansLeTGV @ouigoSNCF https://t.co/w2a6i5Fzd6"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:02:37 +0000 2016", "text": "@DansLeTGV @PopArtFair @SNCF @ouigoSNCF https://t.co/oFrMuaFLtA"}
{"created_at": "Thu Jan 07 21:33:17 +0000 2016", "text": "Cha\u00eene info de France T\u00e9l\u00e9visions: Le projet pr\u00e9voit 75 salari\u00e9s et une diffusion sur les box https://t.co/SmjbVIfnuq"}
{"created_at": "Thu Jan 07 21:12:58 +0000 2016", "text": "Air France : quand les islamistes noyautent les syndicats https://t.co/5EzL8S8GQB via @marianne2fr"}
{"created_at": "Thu Jan 07 21:04:54 +0000 2016", "text": "https://t.co/FnaEe0q8RC"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:56:55 +0000 2016", "text": "#DansLeTGV @Voyagessncf_com @ouigoSNCF @andrebenamou @SNCF_Digital @SNCF_infopresse https://t.co/rqbX60hdjY"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:54:29 +0000 2016", "text": "#DansLeTGV @ouigoSNCF @Voyagessncf_com @SNCF_infopresse @SNCF_Digital https://t.co/Ccg2CLCDs5"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:53:31 +0000 2016", "text": "#DansLeTGV @Voyagessncf_com @ouigoSNCF https://t.co/VFRw9D4UsD"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:52:18 +0000 2016", "text": "#DansLeTGV @andrebenamou https://t.co/zVbBFQQaT7"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:38:57 +0000 2016", "text": "https://t.co/OmqB2YDMlB"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:37:46 +0000 2016", "text": "SS, Hitler, Dutroux, peut-on mettre n'importe quel nom sur sa plaque d'immatriculation? https://t.co/EMzz45hi66"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:44:56 +0000 2016", "text": "https://t.co/tbe1YiN6vK"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:39:36 +0000 2016", "text": "https://t.co/KjeO48G7gL"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:19:23 +0000 2016", "text": "https://t.co/vxfkPhAJrO"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:16:19 +0000 2016", "text": "https://t.co/biDyJc57vb"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:14:20 +0000 2016", "text": "https://t.co/hFoik9f652... https://t.co/5HyT56g1Zq"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:09:04 +0000 2016", "text": "Op\u00e9ra de Paris : les secrets de son \u00e9cole de danse https://t.co/lpBtRS5rMi"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:08:07 +0000 2016", "text": "https://t.co/qg2NXjh146"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:08:00 +0000 2016", "text": "https://t.co/MWRJncUIZi"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:07:12 +0000 2016", "text": "D\u00e9couvrez notre offre ZOE \"tout compris\" https://t.co/Us7fEFLjf8"}
{"created_at": "Thu Jan 07 07:53:20 +0000 2016", "text": "https://t.co/UXGT7S5l4k https://t.co/c8grOV2oe6"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:38:33 +0000 2016", "text": "https://t.co/CSSY6tRTdP"}
{"created_at": "Wed Jan 06 18:03:54 +0000 2016", "text": "Un bruit \u00e9trange venant de \u00ab l\u2019au-del\u00e0 \u00bb entendu \u00e0 Agadir (vid\u00e9o) https://t.co/3oShpoSsFA"}
{"created_at": "Wed Jan 06 13:30:24 +0000 2016", "text": "https://t.co/aKtG5lk4V8"}
{"created_at": "Wed Jan 06 11:03:12 +0000 2016", "text": "RT @makeinindia: #MakeInIndia Week is a flagship event hosting top makers, thinkers &amp; leaders. Come, showcase+connect+collaborate! https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 09:22:43 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Huawei veut devenir num\u00e9ro un mondial des smartphones \u00abd\u2019ici trois ou quatre ans\u00bb https://t.co/MzR8Ubqo6i #AFP https://t.co/bOdH\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 09:18:10 +0000 2016", "text": "#Tr\u00e8sGrandVoyage https://t.co/dUqvxj8ufj"}
{"created_at": "Wed Jan 06 09:16:12 +0000 2016", "text": "RT @DansLeTGV: C'est le grand d\u00e9part pour le #Tr\u00e8sGrandVoyage ! Merci aux 21 premiers s\u00e9lectionn\u00e9s et \u00e0 tous les autres ! https://t.co/rdhp\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 09:14:58 +0000 2016", "text": "https://t.co/Vt4eqilmix"}
{"created_at": "Wed Jan 06 09:13:09 +0000 2016", "text": "https://t.co/Yo2QgWQTd5"}
{"created_at": "Wed Jan 06 07:50:44 +0000 2016", "text": "https://t.co/B4llZRj4qI"}
{"created_at": "Tue Jan 05 22:18:51 +0000 2016", "text": "https://t.co/8vrmGTSPOP"}
{"created_at": "Tue Jan 05 22:05:03 +0000 2016", "text": "https://t.co/D9BlsvlaCN"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:00:12 +0000 2016", "text": "https://t.co/Gfn0Oa6OHa"}
{"created_at": "Tue Jan 05 13:59:07 +0000 2016", "text": "Alain Jupp\u00e9 convi\u00e9 au huis clos des \u00abma\u00eetres du monde\u00bb https://t.co/WxxfLSKjZ2"}
{"created_at": "Tue Jan 05 13:13:21 +0000 2016", "text": "RT @OuestFrance: Eric-Emmanuel #Schmitt et Virginie #Despentes rejoignent le jury du #Goncourt https://t.co/5XX2gmxlrz https://t.co/CtZxL6b\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 13:13:08 +0000 2016", "text": "RT @EmmanuelMacron: .@VivaTech 5000 start-ups en juin \u00e0 Paris. Chiche ?"}
{"created_at": "Tue Jan 05 12:15:07 +0000 2016", "text": "https://t.co/wPtPLrgS8s"}
{"created_at": "Tue Jan 05 11:38:31 +0000 2016", "text": "https://t.co/mvWSI48Jjx"}
{"created_at": "Tue Jan 05 11:31:16 +0000 2016", "text": "https://t.co/fBmWoazWmZ"}
{"created_at": "Tue Jan 05 11:30:20 +0000 2016", "text": "https://t.co/4AZi2qdeL3"}
{"created_at": "Tue Jan 05 10:55:32 +0000 2016", "text": "Attentats du 04-01-2016 \u00e0 20:55 - Au coeur du pouvoir en replay | Vid\u00e9o en streaming sur... https://t.co/eMmkHrkKdY"}
{"created_at": "Tue Jan 05 10:55:13 +0000 2016", "text": "https://t.co/9j8XxUamub"}
{"created_at": "Tue Jan 05 10:08:45 +0000 2016", "text": "https://t.co/Gbp60Yz4LE"}
{"created_at": "Tue Jan 05 10:06:20 +0000 2016", "text": "Renault on Twitter https://t.co/mERJnPh4oj"}
{"created_at": "Tue Jan 05 10:06:08 +0000 2016", "text": "Jack Lang : \u00abL\u2019image de notre pays est salie par le FN\u00bb https://t.co/9J4u05gnnW"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:59:29 +0000 2016", "text": "https://t.co/YySDxRsgV1"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:57:05 +0000 2016", "text": "andre benamou on Instagram: \u201c@calvados_normandie @visitdeauvilleofficial @voyagessncf... https://t.co/2cCYw3ebwO"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:56:56 +0000 2016", "text": "andre benamou on Instagram: \u201c@calvados_normandie @visitdeauvilleofficial @voyagessncf... https://t.co/7PdOk0qUvi"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:56:48 +0000 2016", "text": "https://t.co/S0LSrDjTYS"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:56:39 +0000 2016", "text": "https://t.co/Xj5t6fLExM"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:54:42 +0000 2016", "text": "https://t.co/yT4MUlDfJl"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:53:15 +0000 2016", "text": "https://t.co/3rIHygCwm2"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:51:33 +0000 2016", "text": "VAMOS !"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:23:59 +0000 2016", "text": "Renault Kadjar  Renault France Deauville"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:04:15 +0000 2016", "text": "renault kadjar  @Normandie @renault_fr https://t.co/3VIW1Qxju5"}
{"created_at": "Tue Jan 05 08:56:23 +0000 2016", "text": "https://t.co/K3YzDS9SWl"}
{"created_at": "Tue Jan 05 08:55:50 +0000 2016", "text": "https://t.co/fLe5nNN6iA"}
{"created_at": "Tue Jan 05 07:46:52 +0000 2016", "text": "RT @Europe1: D\u00e9serts m\u00e9dicaux : \"Il faut de nouvelles formes d'exercice de la profession m\u00e9dicale\" @AlainJuppe #E1Juppe  https://t.co/AtNgG\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 07:29:15 +0000 2016", "text": "Nika Kravitz - NYE 2016 L.A. Mix (Live) https://t.co/iEFGFEbg5y"}
{"created_at": "Tue Jan 05 07:28:03 +0000 2016", "text": "@dansletgv"}
{"created_at": "Mon Jan 04 22:16:54 +0000 2016", "text": "calvados_normandie @deauvilletwitts voyagessncf @sncf_infopresse huaweiconsumer huaweiconsumer\u2026 https://t.co/lErTJbXU2x"}
{"created_at": "Mon Jan 04 22:07:54 +0000 2016", "text": "calvados_normandie @deauvilletwitts voyagessncf hotelbarrierelenormandy huaweidevicefrance\u2026 https://t.co/cy4iQELu5K"}
{"created_at": "Mon Jan 04 22:03:46 +0000 2016", "text": "calvados_normandie @deauvilletwitts voyagessncf huaweidevicefrance @huaweidevicenl  #photo\u2026 https://t.co/CjdK1Mqpuu"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:47:54 +0000 2016", "text": "https://t.co/m30KlSJmB2"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:29:05 +0000 2016", "text": "https://t.co/vBTRYpEots"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:25:46 +0000 2016", "text": "https://t.co/Uqb2VanPt9"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:24:23 +0000 2016", "text": "https://t.co/sr0EdvmG1v"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:24:09 +0000 2016", "text": "https://t.co/AdaTOKw2iy"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:23:28 +0000 2016", "text": "https://t.co/RUKHzMSqy7"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:19:11 +0000 2016", "text": "https://t.co/F2rNgSzYm5"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:18:39 +0000 2016", "text": "https://t.co/4aJhb8MZQv... https://t.co/D08KGumIhV"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:18:27 +0000 2016", "text": "https://t.co/aXRZY04h9D"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:18:00 +0000 2016", "text": "https://t.co/2W65vQJu6a"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:17:03 +0000 2016", "text": "Comm\u00e9morations des attentats : Johnny Hallyday va chanter pour Charlie Hebdo https://t.co/Tbbx0Ku4pl"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:16:53 +0000 2016", "text": "Comm\u00e9morations des attentats : Johnny Hallyday va chanter pour Charlie Hebdo https://t.co/OheTtwU2UX"}
