{"created_at": "Sun Jan 24 12:16:13 +0000 2016", "text": "Couture! On y va! #elle #paris #couture @ Paris, France https://t.co/mZfSVKiUOC"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:11:57 +0000 2016", "text": "#boys #lemonde @ Paris, France https://t.co/791DWch1Er"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:37:06 +0000 2016", "text": "Look real de inverno. Paris 2016. #moda #realstreetstyle #mobilephotography #snapshot\u2026 https://t.co/fiqYHaNUgi"}
{"created_at": "Fri Jan 22 09:52:39 +0000 2016", "text": "Paris yesterday. #mobilephotography #paris @ Paris, France https://t.co/AQzccZRnWq"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:24:26 +0000 2016", "text": "Cenas urbanas. T\u00e1 frio, mas a parisiense n\u00e3o desiste da minissaia e das cuissardes ( botas que\u2026 https://t.co/9eyfSQlDwR"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:05:39 +0000 2016", "text": "Paris today. #love #moon #mobilephotography @ Paris, France https://t.co/gLxzY73LUM"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:09:41 +0000 2016", "text": "Paquera no metr\u00f4! #love #mobilephotography #snapshot #paris #pet @ Paris, France https://t.co/ofsunMfi9i"}
{"created_at": "Tue Jan 19 20:16:41 +0000 2016", "text": "Em pleno inverno parisiense o look predominante \u00e9 esse: longos manteaux desestruturados ( como\u2026 https://t.co/e76DGjrawn"}
{"created_at": "Tue Jan 19 16:57:08 +0000 2016", "text": "Paris classsic. #paris @ Galeries Lafayette https://t.co/kUU9nZXG5m"}
{"created_at": "Tue Jan 19 13:42:46 +0000 2016", "text": "Snaps by me. Paris 2014. #love #snapshot #anaclaragarmendiapictures #paris #portrait @ Paris,\u2026 https://t.co/ZnPzKVICNV"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:27:05 +0000 2016", "text": "Look inverno 2016 Paris. #snapshot #streetstyle @ Paris, France https://t.co/5HqFZyiHMJ"}
{"created_at": "Sun Jan 17 14:39:09 +0000 2016", "text": "Catherine e Bowie, Paris 1982. #lemonde #davidbowie @ Paris, France https://t.co/utTNXyX3Vx"}
{"created_at": "Sat Jan 16 16:32:30 +0000 2016", "text": "Da s\u00e9rie artsy. Paris 2013. #love #streetstyle #artsy #anaclaragarmendiapictures @ Paris, France https://t.co/hvrC8GN8t0"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:48:14 +0000 2016", "text": "Minha dica moda e de vida na coluna que eu assino todas as sextas no Portal Bem Paran\u00e1. #love\u2026 https://t.co/5v9rdAKDXb"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:57:27 +0000 2016", "text": "Passagem para o para\u00edso. #love #paris #2015 #mobilephotography @ Paris, France https://t.co/ANiuqKDP7A"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:35:59 +0000 2016", "text": "Tem post especial sobre a influ\u00eancia de David Bowie na moda l\u00e1 no insta do atelievintage. Passa\u2026 https://t.co/JyIjdOhn3H"}
{"created_at": "Wed Jan 13 19:23:46 +0000 2016", "text": "M\u00e9lancolie. #paris #bonmarche #mobilephotography #noiretblanc @ Le Bon March\u00e9 Rive Gauche https://t.co/Okdx8c9kda"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:24:06 +0000 2016", "text": "Quando a pedra vira ouro. #love #paris #chuva #details @ Paris, France https://t.co/xuFGJQHLnd"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:04:39 +0000 2016", "text": "AP- o mundo est\u00e1 em liquida\u00e7\u00e3o! \u00c9 temporada de baixar pre\u00e7os e aproveitarmos para abastecer\u2026 https://t.co/lSIMfjRFYu"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:48:21 +0000 2016", "text": "Tem mais Paris em detalhes  no meu snapchat! Passa l\u00e1: anagarmendia68. #love #paris #details\u2026 https://t.co/AJmZ49r007"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:30:57 +0000 2016", "text": "Fen\u00eatre discr\u00e8te.  #snapshot #details @ Paris, France https://t.co/ZguGtRlmGw"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:37:42 +0000 2016", "text": "RIP mister Bowie. #davidbowie @ Paris, France https://t.co/8Q93rZTZXb"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:49:42 +0000 2016", "text": "Fleurs des champs \u00e0 Paris. #nature #beauty #details #snapshot @ Paris, France https://t.co/tP6AWCuG7b"}
{"created_at": "Sun Jan 10 10:19:15 +0000 2016", "text": "Paris miroir. #snapshot #bercy #details #reflexos @ Parc de Bercy https://t.co/TNfI0Iu2Gb"}
{"created_at": "Sat Jan 09 11:15:16 +0000 2016", "text": "L' abandon. #details #paris #rue #snapshot @ Paris, France https://t.co/fduOCoUzs8"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:14:35 +0000 2016", "text": "Vitrine Paul Smith Paris. #paris #details @ Saint-Germain-des-Pr\u00e9s https://t.co/vhrQNqbIgK"}
{"created_at": "Fri Jan 08 13:22:55 +0000 2016", "text": "My street-style pictures. #streetstyle #snapshot #details #paris @ Paris, France https://t.co/WEy6Dc1tT1"}
{"created_at": "Thu Jan 07 17:18:57 +0000 2016", "text": "La gar\u00e7onne! #vitrine #paris #ralphlauren @ Chez Ralph's At Ralph Lauren https://t.co/7FKY28kC8K"}
{"created_at": "Wed Jan 06 18:26:37 +0000 2016", "text": "Paris today. #love #snapshot #beauty #hiver #winter @ Paris, France https://t.co/YtB8YCJEI8"}
{"created_at": "Wed Jan 06 14:52:02 +0000 2016", "text": "Street style parisienne. #love #mobilephotography #streetstyle #snapshot @ Paris, France https://t.co/RhHT7l7tiJ"}
{"created_at": "Wed Jan 06 09:13:17 +0000 2016", "text": "Quest\u00e3o do dia! @ Paris, France https://t.co/6NcaafD4xj"}
{"created_at": "Tue Jan 05 19:41:49 +0000 2016", "text": "Hiver \u00e0 Paris. #love #fenetre #paris #mobilephotography @ Paris, France https://t.co/bt2PJwOhk0"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:15:23 +0000 2016", "text": "Quoi de plus? #cinema #paris #mobilephotography @ Paris, France https://t.co/chdlGOdoOX"}
{"created_at": "Tue Jan 05 12:05:33 +0000 2016", "text": "#dica @ Paris, France https://t.co/9QVFsf74cR"}
{"created_at": "Tue Jan 05 11:07:16 +0000 2016", "text": "Amores plat\u00f4nicos. #paris #snapshot #mobilephotography #metro #beauty #jeanpaulgaultierparfum @\u2026 https://t.co/bjpyNDD35c"}
{"created_at": "Sun Jan 03 17:43:34 +0000 2016", "text": "Me. #mobilephotography #selfportrait @ Paris, France https://t.co/pWBwiCY3Yt"}
{"created_at": "Sat Jan 02 12:44:56 +0000 2016", "text": "Flores para homenagear o que pode restar nessa t\u00e3o fr\u00e1gil vida: o AMOR. RIP minha querida Rosane\u2026 https://t.co/6AaenOEvvu"}
{"created_at": "Fri Jan 01 12:44:05 +0000 2016", "text": "Peace, Paris and Love. Happy New Year. Bonne Ann\u00e9e. Feliz Ano Novo. #love #paris @ Paris, France https://t.co/46h3CACVqR"}
{"created_at": "Thu Dec 31 12:55:45 +0000 2015", "text": "Another good look from my #streetstyle #paris #quimonomania #anaclaragarmendiapictures @ Waou\u2026 https://t.co/Hy4NH8KOtF"}
{"created_at": "Thu Dec 31 08:30:13 +0000 2015", "text": "Bonjour! No blog uma sele\u00e7\u00e3o dos melhores looks do ano. #quimonomania #paris #streetstyle\u2026 https://t.co/OJBKZg8nyR"}
{"created_at": "Wed Dec 30 21:18:29 +0000 2015", "text": "Bonne nuit Paris. #toureiffel #paris #love #mobilephotography @ Tour Eiffel https://t.co/OedGhNtQvA"}
{"created_at": "Wed Dec 30 15:39:34 +0000 2015", "text": "The best street-style looks spotted by me. Check my blog. #streetstyle #anaclaragarmendiapictures\u2026 https://t.co/zSmJ4VrqBF"}
{"created_at": "Wed Dec 30 13:14:59 +0000 2015", "text": "Closer. #paris #hat #people #streetstyle #bus # @ Les Invalides https://t.co/ruqQPHjW6a"}
{"created_at": "Wed Dec 30 11:52:59 +0000 2015", "text": "Beauty #boys #main #vivaavida @ Paris, France https://t.co/CwrPc82rWY"}
{"created_at": "Tue Dec 29 12:42:32 +0000 2015", "text": "Peace please. #love #deuil #luto #amor # @ Tour Eiffel https://t.co/0IpzJde62L"}
{"created_at": "Tue Dec 29 07:39:51 +0000 2015", "text": "#karlismyfather #karllagerfeld #baptistegiabiconi #elevenparisofficial #elevenparis @ Paris, France https://t.co/NvcaFdCdlJ"}
{"created_at": "Mon Dec 28 20:28:03 +0000 2015", "text": "Sai o cigarro, entra o batom. \u00c9 o vicio mudando seu ciclo, mas ainda assim um risco a prender.\u2026 https://t.co/feZX234nhv"}
{"created_at": "Mon Dec 28 14:28:56 +0000 2015", "text": "My way today. \u00c9 mais do mesmo, mas um mesmo sempre lindo esse meu caminho de volta para casa.\u2026 https://t.co/TO8MqC5Mq4"}
{"created_at": "Mon Dec 28 13:03:22 +0000 2015", "text": "Paris today. #love #soleil #snapshot #mobilephotography #paris https://t.co/RlzZeBET8h"}
{"created_at": "Mon Dec 28 09:13:57 +0000 2015", "text": "Tem post especial l\u00e1 no atelievintage sobre hist\u00f3ria da moda. Passa e confere minhas dicas.\u2026 https://t.co/cDuLhA50f4"}
{"created_at": "Sat Dec 26 18:52:50 +0000 2015", "text": "My street pictures in a new post. Check my blog. #2015 #paris #streetstyle #snapshot @ Paris, France https://t.co/jekB1RXTaa"}
{"created_at": "Sat Dec 26 10:06:40 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #love #fenetre #paris @ Paris, France https://t.co/QUVQk1EzYk"}
{"created_at": "Sat Dec 26 07:35:57 +0000 2015", "text": "The moon and the tower. #paris #toureiffel #moon #noel @ Tour Eiffel https://t.co/XD1WHUSHF1"}
{"created_at": "Fri Dec 25 14:42:02 +0000 2015", "text": "#noel #kitsch @ Paris, France https://t.co/1MFQFgKJzE"}
{"created_at": "Thu Dec 24 17:07:27 +0000 2015", "text": "A lua cheia de Natal. Igual a essa s\u00f3 daqui a 19 anos. #love #moon #paris @ Paris, France https://t.co/IxnBGm5TTS"}
{"created_at": "Thu Dec 24 15:23:44 +0000 2015", "text": "AP: mais uma sugest\u00e3o de final de ano da charlyemadisonflagshipstore ! Vestido de renda guipure\u2026 https://t.co/TjCcKYZDsi"}
{"created_at": "Thu Dec 24 11:45:27 +0000 2015", "text": "Tem post com dica de moda l\u00e1 no insta do atelievintage. Confere! Minhas imagens e textos de\u2026 https://t.co/VsHMVKxtpr"}
{"created_at": "Thu Dec 24 10:13:29 +0000 2015", "text": "Paris. Noel. 2015. #nature #architecture #paris @ Paris, France https://t.co/7HpPGyRM3w"}
{"created_at": "Wed Dec 23 17:24:42 +0000 2015", "text": "Sempre bom ver Paris pela janela. #love #paris #lareserveparis @ La R\u00e9serve Paris - Hotel, Spa\u2026 https://t.co/r9SHgSOslf"}
{"created_at": "Wed Dec 23 12:00:24 +0000 2015", "text": "AP: j\u00e1 escoheu seu look de fim de ano? A charlyemadisonflagshipstore tem um dos bons. Blazer,\u2026 https://t.co/mj7msM1JPx"}
{"created_at": "Tue Dec 22 19:55:36 +0000 2015", "text": "Clich\u00e9s. #noel #paris #mobilephotography https://t.co/1mit9QN3IX"}
{"created_at": "Tue Dec 22 12:17:27 +0000 2015", "text": "Paris. #2015 @ Les Invalides https://t.co/HlHJ4iIQS6"}
{"created_at": "Tue Dec 22 07:50:30 +0000 2015", "text": "Sinais. @ Paris, France https://t.co/4Dk0IbBQBi"}
{"created_at": "Mon Dec 21 21:04:03 +0000 2015", "text": "Madame Butterfly sans filtre. https://t.co/YDXPl0l2tM"}
{"created_at": "Mon Dec 21 19:12:42 +0000 2015", "text": "Butterfly, this is my name. #love #snapshot #fenetre #paris #madamebuterfly @ Paris, France https://t.co/ybyADeDa3k"}
{"created_at": "Mon Dec 21 16:20:16 +0000 2015", "text": "Um dos melhores looks de #2015 #streetstyle by me. #pfw15 #paris @ Mus\u00e9e Rodin https://t.co/2MjM489muj"}
{"created_at": "Mon Dec 21 08:15:00 +0000 2015", "text": "Bonjour. #2015 @ Boulevard De La Tour Maubourg https://t.co/nkAKSSg8l8"}
{"created_at": "Sun Dec 20 20:19:00 +0000 2015", "text": "Instants du m\u00e9tro. #paris #2015 #snapshot #noiretblanc @ Invalides https://t.co/phSibYETAt"}
{"created_at": "Sun Dec 20 19:19:23 +0000 2015", "text": "Bonne nuit mes amis. #love @ La Pelouse https://t.co/xgM5syhoAp"}
{"created_at": "Sun Dec 20 14:01:49 +0000 2015", "text": "#2015 L'illusion. #mobilephotography #paris https://t.co/oigMglVMQc"}
{"created_at": "Sun Dec 20 11:01:59 +0000 2015", "text": "#2015 @ Rue du Bac, Paris https://t.co/MCwCes1F69"}
{"created_at": "Sun Dec 20 04:18:46 +0000 2015", "text": "#love #nuit #paris @ Paris, France https://t.co/X4XhfY7cv8"}
{"created_at": "Sat Dec 19 12:08:36 +0000 2015", "text": "Interven\u00e7\u00f5es. #johnydepp #dior #sauvage #pub #mobilephotography @ Paris, France https://t.co/n19IbKher4"}
{"created_at": "Fri Dec 18 20:59:38 +0000 2015", "text": "Relembrando um dos bons momentos do #streetstyle de #2015. #snapshot by me. #love #paris #pfw15 @\u2026 https://t.co/aMBqEpbDMj"}
{"created_at": "Fri Dec 18 19:00:36 +0000 2015", "text": "AP: a mania das T-shirts nunca passar\u00e1. Customizadas como a charlyemadisonflagshipstore faz voc\u00ea\u2026 https://t.co/QsN3RkOAkn"}
{"created_at": "Fri Dec 18 15:22:21 +0000 2015", "text": "Indiscri\u00e7\u00e3o. @ Paris, France https://t.co/EdxGHNv2lV"}
{"created_at": "Thu Dec 17 22:00:49 +0000 2015", "text": "#RIP minha rainha iaragoldbaum . Te amarei para sempre minha querida e amada amiga. Vais me fazer\u2026 https://t.co/mcMQmoUet6"}
{"created_at": "Thu Dec 17 14:16:21 +0000 2015", "text": "N\u00e3o percamos tempo. #ellemagazine #muse #musique @ Waou Club Med Gym Grands Boulevards https://t.co/HXUrEWAPEj"}
{"created_at": "Wed Dec 16 22:10:03 +0000 2015", "text": "Edi\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel da Elle francesa comemorando os seus 70 anos. Aula de moda, vida, estilo,\u2026 https://t.co/BQUWvA0iey"}
{"created_at": "Wed Dec 16 16:01:08 +0000 2015", "text": "Fotografia, como n\u00e3o te amar? #paris #mobilephotography #paris #reflexos @ Paris, France https://t.co/V7eIZtvEpx"}
{"created_at": "Tue Dec 15 15:34:05 +0000 2015", "text": "#paris @ Palais Galliera https://t.co/dSO5CmT46r"}
{"created_at": "Tue Dec 15 12:11:47 +0000 2015", "text": "Bonjour. Hoje sou Quintana \" eles passar\u00e3o. Eu, passarinho\". #love #bird #quintana #poesia\u2026 https://t.co/tqBPweJpjw"}
{"created_at": "Mon Dec 14 18:51:09 +0000 2015", "text": "Bonne soir\u00e9e Paris. #love #toureiffel #obsessed @ Paris, France https://t.co/7kh992bTlB"}
{"created_at": "Mon Dec 14 17:11:24 +0000 2015", "text": "AP: tudo pronto para o seu final de ano? Dica minha: na charlyemadisonflagshipstore tem uns\u2026 https://t.co/kjgfY7iiXF"}
{"created_at": "Sun Dec 13 10:08:27 +0000 2015", "text": "Etoile Eiffel. #paris #toureiffel #love @ Paris, France https://t.co/Z5QlTfmYOD"}
{"created_at": "Fri Dec 11 21:43:13 +0000 2015", "text": "Melancholie. #snapshot #mer #portugal #mobilephotography @ Praia da Parede https://t.co/mo3QkeipoB"}
{"created_at": "Fri Dec 11 16:49:50 +0000 2015", "text": "Parede 2. #mobilephotography #portugal @ Praia da Parede https://t.co/2nwoIyCoLz"}
{"created_at": "Fri Dec 11 14:32:32 +0000 2015", "text": "#mobilephotography #portugal @ Praia da Parede https://t.co/RkVCbKLVDX"}
{"created_at": "Thu Dec 10 20:00:06 +0000 2015", "text": "Passage.  #mobilephotography #snapshot @ Lisboa https://t.co/f1wpvr5Fgu"}
{"created_at": "Thu Dec 10 15:15:51 +0000 2015", "text": "Gastronomia portuguesa. #love #mobilephotography @ Lisboa https://t.co/oIlZSeI8Un"}
{"created_at": "Thu Dec 10 12:27:11 +0000 2015", "text": "Velha Portugal. #details #portugal #fenetre #mobilephotography @ Aventuran\u00e7as https://t.co/9uIn13hjfg"}
{"created_at": "Thu Dec 10 08:45:06 +0000 2015", "text": "Piment. #portugal #love #details #piment @ Parede, Lisboa, Portugal https://t.co/hOBI10wKiU"}
{"created_at": "Wed Dec 09 17:49:30 +0000 2015", "text": "Sintra. #mobilephotography #portugal @ Sintra-Pena Castle https://t.co/8TfXokizbP"}
{"created_at": "Wed Dec 09 15:25:24 +0000 2015", "text": "Bel\u00e9m. #love #fenetre #portugal #mobilephotography @ Lisbon, Portugal https://t.co/1Xbgd3WwIs"}
{"created_at": "Wed Dec 09 09:25:12 +0000 2015", "text": "AP: Boys, essa \u00e9 para voc\u00eas.  A @charlyemadisonflafshipstore tem um parte masculina. A sugest\u00e3o\u2026 https://t.co/SUWk47DjQL"}
{"created_at": "Tue Dec 08 19:18:48 +0000 2015", "text": "ROCA. #mobilephotography #beach #cape #portugal @ Portugal Cascais https://t.co/W1Yn6AnxXY"}
{"created_at": "Tue Dec 08 11:26:19 +0000 2015", "text": "Lisboa. #beauty #mobilephotography #beach #sunset @ Lisboa https://t.co/ehD2HzLR1x"}
{"created_at": "Mon Dec 07 18:56:55 +0000 2015", "text": "Indiscr\u00e9tion du geste . #fenetre #mobilephotography #beauty #mobilephotography @ Eduardo das\u2026 https://t.co/0SUFngfBhM"}
{"created_at": "Mon Dec 07 11:09:06 +0000 2015", "text": "Les vagues. beauty #nature #mobilephotography #vagues #wave @ Praia da Rata https://t.co/tTNmPhFAEu"}
{"created_at": "Sun Dec 06 18:40:38 +0000 2015", "text": "RATA. #nature #beauty #mobilephotography @ Portugal Cascais https://t.co/OEH218UZHG"}
{"created_at": "Sat Dec 05 10:56:10 +0000 2015", "text": "Nature 3 Paris. #love #mobilephotography #beauty #nature @ Parc De Bercy Village https://t.co/9g1f45NnR4"}
{"created_at": "Fri Dec 04 16:27:12 +0000 2015", "text": "Paris #beauty #mobilephotography #fryday #paris @ Les Invalides https://t.co/1grboI9IWE"}
{"created_at": "Fri Dec 04 11:53:28 +0000 2015", "text": "Nature Paris 2015, serie 2. \u00c0 Bercy. #love #nature #paris #mobilephotography # @ Parc De Bercy\u2026 https://t.co/g8hx1yZUQI"}
{"created_at": "Fri Dec 04 10:17:15 +0000 2015", "text": "AP: Dia desses, durante uma entrevista, uma fashionista me confessou que, de todas as\u2026 https://t.co/MCchKMypUP"}
{"created_at": "Fri Dec 04 07:50:10 +0000 2015", "text": "Paris, nature, 2015. #love #mobilephotography #nature #paris @ Parc De Bercy Village https://t.co/MHEOFDq07Q"}
{"created_at": "Thu Dec 03 18:58:09 +0000 2015", "text": "Nocturne. #paris #mobilephotography #iphone6s @ Minist\u00e8re des Affaires \u00c9trang\u00e8res et du\u2026 https://t.co/ahM97deqt3"}
{"created_at": "Thu Dec 03 15:52:11 +0000 2015", "text": "Paris. #love #paris #details #mobilephotography @ Paris, France https://t.co/5vI3kXU9bc"}
{"created_at": "Thu Dec 03 10:57:15 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #nature #paris #prayforparis @ Parc De Bercy Village https://t.co/zyj2yu7Aug"}
{"created_at": "Wed Dec 02 21:16:50 +0000 2015", "text": "Ga\u00ebl. #portait #nuit #paris @ Paris, France https://t.co/for6lkTA3M"}
{"created_at": "Wed Dec 02 19:22:40 +0000 2015", "text": "Paris a passos r\u00e1pidos. #love #lacoste #paris #mobilephotography @ S\u00e8vres \u2013 Babylone https://t.co/0ihXHoDkLg"}
{"created_at": "Wed Dec 02 08:30:29 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #love #paris #mobilephotography #snapshot #prayforparis @ Paris, France https://t.co/DwM2rBxkm4"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:40:04 +0000 2015", "text": "Cotidiano parisiense. #love #mobilephotography #paris #prayforparis @ Paris, France https://t.co/XUkTkxtlQT"}
{"created_at": "Tue Dec 01 16:11:38 +0000 2015", "text": "A lua, dia desses, em frente a minha janela. #love #moon #lune #lua #paris @ Paris, France https://t.co/jPsjvqpJUl"}
{"created_at": "Tue Dec 01 12:56:33 +0000 2015", "text": "Fen\u00eatres.  #dior #paris #portait #vitrine @ Dior https://t.co/7ZL9iLImgv"}
{"created_at": "Tue Dec 01 10:58:45 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #love #carrossel #paris @ Avenue des Champs-\u00c9lys\u00e9es https://t.co/SEcmm2AA8t"}
{"created_at": "Mon Nov 30 16:20:24 +0000 2015", "text": "O luxo de estar vivo Artigo meu no Terapia do Luxo sobre como estamos em Paris depois dos atentados- https://t.co/g8Xpf2gOr7 v @Shareaholic"}
{"created_at": "Mon Nov 30 13:53:00 +0000 2015", "text": "Plusieurs Ana. @ Paris, France https://t.co/PwM0o8nZEd"}
{"created_at": "Sun Nov 29 19:22:17 +0000 2015", "text": "S\u00e9rie 2. @ Paris, France https://t.co/5GtCCxkOWf"}
{"created_at": "Sun Nov 29 15:16:04 +0000 2015", "text": "Paris assim. #paris #prayforparis #mobilephotography #details #automne #europe #feuille @ Paris, France https://t.co/4F5ju856Hn"}
{"created_at": "Sat Nov 28 15:30:22 +0000 2015", "text": "Paris today. #prayforparis #love #mobilephotography #paris @ Paris, France https://t.co/WKO1RXUx1J"}
{"created_at": "Fri Nov 27 23:00:09 +0000 2015", "text": "#love #toureiffel #chezmoi #paris #prayforparis @ Paris, France https://t.co/D8ic6n1Whp"}
{"created_at": "Fri Nov 27 19:13:29 +0000 2015", "text": "Paris #nature #prayforparis #feuille #friday #blackfriday @ Paris, France https://t.co/C68AB7OGzO"}
{"created_at": "Fri Nov 27 14:14:07 +0000 2015", "text": "Paris today. #prayforparis #friday #blackfriday @ La Tour-Maubourg https://t.co/geScjtJ4UN"}
{"created_at": "Fri Nov 27 10:40:10 +0000 2015", "text": "Vamos alegrar nossa moda? - Bem Paran\u00e1: https://t.co/0mW2O3P2qp"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:00:13 +0000 2015", "text": "Ela voltou a brilhar. #paris #toureiffel #prayforparis @ Paris, France https://t.co/qGILmPE5Q9"}
{"created_at": "Thu Nov 26 19:04:52 +0000 2015", "text": "#love @ Pont Alexandre III https://t.co/SXxN3ovK9n"}
{"created_at": "Thu Nov 26 17:25:00 +0000 2015", "text": "A Pont des Arts n\u00e3o tem mais cadeados e est\u00e1 quase pronta para ser amada e visitada, sem a cafonice e\u2026 https://t.co/8hKMvdSyf7"}
{"created_at": "Thu Nov 26 16:00:53 +0000 2015", "text": "AP: t\u00f4 de longe, mas t\u00f4 ligada no que acontece na moda no Brasil. O charlyemadison me enviou essa\u2026 https://t.co/uy0ZbRqftT"}
{"created_at": "Thu Nov 26 13:11:25 +0000 2015", "text": "Um pouco de delicadeza. #details #paris #noel @ Paris, France https://t.co/2DF4tWG66Y"}
{"created_at": "Thu Nov 26 08:14:58 +0000 2015", "text": "Pir\u00e2mide do Louvre energizada pela lua. Simbolicamente o que vivemos aqui. Paris eletrizada pela\u2026 https://t.co/672tDIlLoI"}
{"created_at": "Wed Nov 25 18:55:55 +0000 2015", "text": "The moon. #paris #moon #details @ Paris, France https://t.co/TE6OFsmMKW"}
{"created_at": "Wed Nov 25 08:44:54 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Da janela: dualidade. Sol e c\u00e9u preto anunciando frio e chuva. #paz #prayforparis\u2026 https://t.co/Kc62rqhxIo"}
{"created_at": "Tue Nov 24 20:55:59 +0000 2015", "text": "Quando um raio de luz da #toureiffel atravessa sua foto. #mobilephotography #paris https://t.co/zXItPzTXDG"}
{"created_at": "Tue Nov 24 15:56:02 +0000 2015", "text": "Paris today. #paris #love #snap #prayforparis #noire #mobilephotography @ Paris, France https://t.co/Dv9TOjlbaq"}
{"created_at": "Tue Nov 24 10:40:09 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. E a vida segue por aqui. Pouco a pouco a cidade retoma seu movimento normal. #love\u2026 https://t.co/htmZuU1V8n"}
{"created_at": "Mon Nov 23 19:02:14 +0000 2015", "text": "Bonne nuit Paris. #prayforparis #paris @ Paris, France https://t.co/9Xf4WOlOSk"}
{"created_at": "Mon Nov 23 15:30:40 +0000 2015", "text": "La vraie parisienne! #love #paris #prayforparis #parisienne @ Saint-Germain-des-Pr\u00e9s https://t.co/EnoGxUiWTG"}
{"created_at": "Mon Nov 23 08:02:31 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #paris #prayforparis @ Paris, France https://t.co/WhgXbaPaOp"}
{"created_at": "Sun Nov 22 20:12:32 +0000 2015", "text": "Boa noite Paris.  #paris #prayforparis @ Paris, France https://t.co/yG5EWxyT4P"}
{"created_at": "Sun Nov 22 18:51:20 +0000 2015", "text": "Petits d\u00e9tails parisiens. #obsession #prayforparis #love #bike #paris #details @ La Galerie de l'Instant https://t.co/RiuvTrxIcY"}
{"created_at": "Sun Nov 22 15:03:02 +0000 2015", "text": "Ando meio obcecada por janelas... #love #fenetre #prayforparis #paris @ Paris, France https://t.co/xhOYjztpSL"}
{"created_at": "Sun Nov 22 13:24:51 +0000 2015", "text": "Tapete de outono obsess\u00e3o. gaelguillouet #love #diretodeparis #prayforparis #obsession @ Paris, France https://t.co/Zrj8bw84CK"}
{"created_at": "Sun Nov 22 12:09:41 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Estado de emerg\u00eancia esvazia a cidade, mas n\u00e3o apaga a beleza desse lugar t\u00e3o amado.\u2026 https://t.co/SKWilGUTa9"}
{"created_at": "Sun Nov 22 11:52:52 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Estado de emerg\u00eancia esvazia a cidade, mas n\u00e3o apaga a beleza. #love\u2026 https://t.co/SKWilGUTa9"}
{"created_at": "Sat Nov 21 16:21:38 +0000 2015", "text": "Paris. Saturday. #paris #pleasepray #peaceplease #toureiffel #fenetre @ Paris, France https://t.co/MFdRYxecHH"}
{"created_at": "Sat Nov 21 12:26:24 +0000 2015", "text": "Paris n\u00e3o desistiremos de voc\u00ea. Bonjour. Cidade continua vazia, mas calma. #love #prayforparis\u2026 https://t.co/4hkjMa8OSt"}
{"created_at": "Fri Nov 20 20:05:49 +0000 2015", "text": "Paris em noite de calma. Que assim continue. #prayforparis #mobilephotography #peaceplease #paris @\u2026 https://t.co/lSxSTL3nkK"}
{"created_at": "Fri Nov 20 15:55:59 +0000 2015", "text": "Colunista conta como est\u00e1 Paris ap\u00f3s o ataque terrorista https://t.co/07uTCTqVjW"}
{"created_at": "Fri Nov 20 15:02:40 +0000 2015", "text": "Lonely man in Paris. #love #paris #snapshot #mobilephotography #prayforparis @ Op\u00e9ra Garnier https://t.co/iM5bCBTvHC"}
{"created_at": "Fri Nov 20 14:52:19 +0000 2015", "text": "Cenas de uma Paris na depress\u00e3o - Bem Paran\u00e1: https://t.co/3OoB0lQfC8"}
{"created_at": "Fri Nov 20 11:43:34 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. \u00c9 vida que segue. #paz #prayforparis #snapshot #paris #mobilephotography @ La\u2026 https://t.co/O7PgFaMGYx"}
{"created_at": "Thu Nov 19 18:04:43 +0000 2015", "text": "AP- E o jeans \u00e9 o melhor amigo da crise, do fashionista, do trabalhador, da madame. O tecido mais\u2026 https://t.co/BGn7k00DNA"}
{"created_at": "Thu Nov 19 14:33:22 +0000 2015", "text": "Cenas do metr\u00f4 parisiense. #live #diretodeparis #prayforparis #peaceplease @ Paris, France https://t.co/Q7qFlJE2PP"}
{"created_at": "Thu Nov 19 11:41:34 +0000 2015", "text": "Cenas de uma Paris invadida pelo medo. Vai passar, a gente sabe, a gente torce. \"Os franceses n\u00e3o v\u00e3o\u2026 https://t.co/VTHujK5EqR"}
{"created_at": "Thu Nov 19 09:31:07 +0000 2015", "text": "Repost da minha amada @luizagarmendia que a dist\u00e2ncia nos separa, mas o amor \u00e9 muito mais. Merci\u2026 https://t.co/5gNmSSEbUa"}
{"created_at": "Wed Nov 18 14:33:44 +0000 2015", "text": "Apesar do terrorismo, alguns parisienses buscam uma vida normal e enfrentam os metr\u00f4s. #paz\u2026 https://t.co/ZNlSZfkOei"}
{"created_at": "Wed Nov 18 10:54:18 +0000 2015", "text": "Paris em tempos de solid\u00e3o. #prayforparis #paris #mobilephotography @ Paris, France https://t.co/IFSTJr0Bpx"}
{"created_at": "Tue Nov 17 20:33:45 +0000 2015", "text": "Da janela. #snap #paris #beauty #prayforparis @ Paris, France https://t.co/sTdTHprGmy"}
{"created_at": "Tue Nov 17 18:24:33 +0000 2015", "text": "Paris fin d'une journ\u00e9e triste et bruillante. #metroparis #prayforparis #snapshot #lumiere @ La Source https://t.co/xn5QA8ewiw"}
{"created_at": "Tue Nov 17 16:37:35 +0000 2015", "text": "No #charliehebdo a resposta aos terroristas. O humor franc\u00eas n\u00e3o se curva. \"Eles t\u00eam as armas, n\u00f3s\u2026 https://t.co/hZA2GmWqwQ"}
{"created_at": "Tue Nov 17 10:20:47 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #pasdexcuse #clubmedgym @ Waou Club Med Gym Grands Boulevards https://t.co/5xajPi7ZhE"}
{"created_at": "Tue Nov 17 10:18:45 +0000 2015", "text": "Vu sur #Periscope #Paris https://t.co/DAt4h7hAJR"}
{"created_at": "Mon Nov 16 19:07:20 +0000 2015", "text": "Vu sur #Periscope Paris tour eiffel https://t.co/AOyQSpUsNQ"}
{"created_at": "Mon Nov 16 18:21:23 +0000 2015", "text": "Tour Eiffel en bleue! #toureiffel #champsdemars  sozinha mostrando para voc\u00eas a imagem dela com uma\u2026 https://t.co/D25S6LFGt3"}
{"created_at": "Mon Nov 16 11:12:56 +0000 2015", "text": "#prayforparis  minute of silence. #paris #peaceplease @ Paris, France https://t.co/slC4TaFvnu"}
{"created_at": "Mon Nov 16 09:24:36 +0000 2015", "text": "Paris hier soir. #esplanadedesinvalides #paris @ Invalides https://t.co/X7KG7xmSV6"}
{"created_at": "Sun Nov 15 23:06:21 +0000 2015", "text": "Os resistentes @ Paris, France https://t.co/tQqjx1aVQ6"}
{"created_at": "Sun Nov 15 17:34:36 +0000 2015", "text": "Chega a noite por aqui. O presidente da Fran\u00e7a, Fran\u00e7ois Hollande, acaba de anunciar que teremos tr\u00eas\u2026 https://t.co/wU7vW74my7"}
{"created_at": "Sun Nov 15 16:44:31 +0000 2015", "text": "Vu sur #Periscope Paris, um terceiro grupo de terroristas n\u00e3o identificado https://t.co/UMJ822WOob"}
{"created_at": "Sun Nov 15 13:26:59 +0000 2015", "text": "Agora, ao vivo e sem filtros, #diretodeparis . Me pega no periscope_tv #prayforparis #toureiffel\u2026 https://t.co/WnhCAPYeRx"}
{"created_at": "Sun Nov 15 11:20:57 +0000 2015", "text": "Acordando e lendo uma dura declara\u00e7\u00e3o no Le Figaro. O primeiro ministro franc\u00eas avisa: estamos em\u2026 https://t.co/oYij3lBIfE"}
{"created_at": "Sat Nov 14 19:18:10 +0000 2015", "text": "E assim iniciamos a nossa noite por aqui. O maior s\u00edmbolo da Fran\u00e7a, sem a magnitude do brilho das\u2026 https://t.co/GBkrS47eKJ"}
{"created_at": "Sat Nov 14 14:31:17 +0000 2015", "text": "#prayforparis #metroparis @ Paris, France https://t.co/IXfUIMUe6k"}
{"created_at": "Sat Nov 14 12:35:16 +0000 2015", "text": "Acredito que estamos numa zona onde n\u00e3o existe prote\u00e7\u00e3o. Sensa\u00e7\u00e3o de tristeza e impot\u00eancia, mas a\u2026 https://t.co/i35q73L8tE"}
{"created_at": "Sat Nov 14 09:41:48 +0000 2015", "text": "Bonjour amigos. Aqui n\u00e3o \u00e9 o que se pode dizer um bom dia, estamos apavorados e com quase certeza de\u2026 https://t.co/nLUiiWqtJm"}
{"created_at": "Fri Nov 13 21:28:39 +0000 2015", "text": "AP: do tipo n\u00e3o tire nem para dormir. A t\u00fanica com franjas da charlyemadisonflagshipstore \u00e9 desse\u2026 https://t.co/uOghneQ3qd"}
{"created_at": "Fri Nov 13 19:51:04 +0000 2015", "text": "Fon fon! Paris fin de journ\u00e9e. #voiturevintage #voiture #vintage #friday #mobilephotography @ Paris,\u2026 https://t.co/gWO7h7tmNr"}
{"created_at": "Fri Nov 13 13:15:24 +0000 2015", "text": "Hoje estou assim. #paz #friday #mobilephotography #beauty #automne #paris @ Paris, France https://t.co/B7KkasDxLS"}
{"created_at": "Fri Nov 13 09:44:11 +0000 2015", "text": "Ele voltou! O Museu Rodin reabriu ontem. Sempre um lugar maravilhoso para ir. #arte #rodin #obeijo\u2026 https://t.co/y6GQrnyoHB"}
{"created_at": "Thu Nov 12 21:13:53 +0000 2015", "text": "Bonsoir Paris. #mobilephotography #snapshot #toureiffel #museegalliera @ Palais Galliera https://t.co/5IAkUGK15U"}
{"created_at": "Thu Nov 12 17:02:13 +0000 2015", "text": "Street-style real \u00e0 Paris. #college #marini\u00e8re #beret #paris #streetphotography #mobilephotography\u2026 https://t.co/rcNg9p8tzq"}
{"created_at": "Thu Nov 12 13:42:57 +0000 2015", "text": "Ab\u00f3boras selvagens. Paris. #nature #automne #aboboras #paris @ Paris, France https://t.co/K0W0fnc4ZP"}
{"created_at": "Wed Nov 11 17:38:14 +0000 2015", "text": "Paris. #autumn #automne #nature #canon #nophilter #anaclaragarmendiapictures @ Paris, France https://t.co/02LNfL6nDh"}
{"created_at": "Wed Nov 11 15:29:06 +0000 2015", "text": "Oui! Na #parisphoto tem at\u00e9 a @kimkardashian na famosa foto feita por Juergen Teller aqui na Fran\u00e7a,\u2026 https://t.co/b0lg5g6JfT"}
{"created_at": "Tue Nov 10 21:48:03 +0000 2015", "text": "Noite linda por aqui. Merci _clethome pelo dia cheio de arte compartilhado. A fotografia como forma\u2026 https://t.co/2rgu1reqil"}
{"created_at": "Tue Nov 10 18:36:35 +0000 2015", "text": "The Kiss. Mick Rock 1973. PARIS PHOTO. #jpmorgan #parisphoto #loureed #davidbowie @ Grand Palais -\u2026 https://t.co/nriC8yY91r"}
{"created_at": "Tue Nov 10 15:55:28 +0000 2015", "text": "Imagination at Place V\u00eandome. #private #parisphoto #anaclaragarmendiapictures #details  #paris @\u2026 https://t.co/P8sTtdQnR2"}
{"created_at": "Tue Nov 10 08:30:50 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #nature #pictureoftheday #automne #autumn #anaclaragarmendiapictures #beauty #feuille\u2026 https://t.co/CnYV9Qo1Mt"}
{"created_at": "Mon Nov 09 18:12:19 +0000 2015", "text": "Bonsoir Paris. #love #nature #diretodeparis #autumn #automne #mobilephotography @ Rue de Palestine https://t.co/6mmoRrowlq"}
{"created_at": "Mon Nov 09 12:44:40 +0000 2015", "text": "E tem post especial sobre consumo consciente no atelievintage . Falo sobre reaproveitar, comprar em\u2026 https://t.co/dO4HHIMHaG"}
{"created_at": "Sun Nov 08 19:26:58 +0000 2015", "text": "Bonsoir Paris. #love #paris #nuit #europe #beauty #automne #autumn @ Paris, France https://t.co/oU3B73l4Tq"}
{"created_at": "Sun Nov 08 09:58:45 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #love #chezmoi #invalides #nature #paris #autumn #automne @ Paris, France https://t.co/wcepmXzOBD"}
{"created_at": "Sat Nov 07 19:23:18 +0000 2015", "text": "AP: vai sair hoje gata? Um vestido luminoso \u00e9 a perfeita pe\u00e7a para quebrar a banca, arrasar, causar\u2026 https://t.co/1gBUvEJeq5"}
{"created_at": "Sat Nov 07 07:26:50 +0000 2015", "text": "Bonjour. Tem post novo no blog: https://t.co/mq5ZmM1TbY. Street e uma disserta\u00e7\u00e3o sobre porque\u2026 https://t.co/jzQvhFavOI"}
{"created_at": "Fri Nov 06 16:17:34 +0000 2015", "text": "Nature. Paris, Automne. #anaclaragarmendiapictures #ana #france #m #nature #automne #autumn #canon @\u2026 https://t.co/1o7ennLxwl"}
{"created_at": "Fri Nov 06 15:46:16 +0000 2015", "text": "Romance \u00e0 Paris - Bem Paran\u00e1: https://t.co/LjYUdi8KGK"}
{"created_at": "Fri Nov 06 08:52:00 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #mobilephotography #france #friday @ La Tour-Maubourg https://t.co/QLHqCZaoKA"}
{"created_at": "Fri Nov 06 07:06:04 +0000 2015", "text": "Romance \u00e0 Paris - Bem Paran\u00e1: https://t.co/aGfXktNHDX"}
{"created_at": "Thu Nov 05 18:26:43 +0000 2015", "text": "T\u00e1 assim a coisa por aqui hoje. #paris #toureiffel #inspiration #mobilephotography #iphone6 @ Pont\u2026 https://t.co/Wsm7SNfcmA"}
{"created_at": "Thu Nov 05 13:07:17 +0000 2015", "text": "Les feuilles II. Paris 2015. #paris #automne #nature  #autumn #canon #anaclaragarmendiapictures\u2026 https://t.co/vMJikFBCAk"}
{"created_at": "Thu Nov 05 10:56:18 +0000 2015", "text": "AP: Sou do time das camisetas no meu dia-a-dia, nas minhas noites, festas e at\u00e9 na hora que eu durmo.\u2026 https://t.co/KdRpUHaWrm"}
{"created_at": "Thu Nov 05 06:35:30 +0000 2015", "text": "Les feuilles d'automne. Paris. 2015. #love #autumn #automne #paris #anaclaragarmendiapictures #nature\u2026 https://t.co/OdHjq6tfYv"}
{"created_at": "Wed Nov 04 21:22:03 +0000 2015", "text": "Bonne nuit Paris. #notredame #paris #europe @ Cath\u00e9drale Notre-Dame de Paris https://t.co/LCklBAGnXy"}
{"created_at": "Wed Nov 04 17:11:08 +0000 2015", "text": "Street-style real. Outono com pele para os boys. #streetstyle #boy #mode #paris #mobilephotography @\u2026 https://t.co/Wy9hTvI0Gq"}
{"created_at": "Wed Nov 04 14:40:20 +0000 2015", "text": "Descobrindo #paris com crispinheirodeabreu . Dia lindo! #love #europe #paris #love @ La Butte Bergeyre https://t.co/iF35744z4v"}
{"created_at": "Wed Nov 04 11:37:47 +0000 2015", "text": "Paris tranquille. #love #bike #europe #streetstyle @ La Tour-Maubourg https://t.co/XhhHGJuGqs"}
{"created_at": "Wed Nov 04 07:03:44 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Le balai. #snapshot #video #paris #chezmoi #moda #europe @ Paris, France https://t.co/cogb9U4VeF"}
{"created_at": "Tue Nov 03 20:45:37 +0000 2015", "text": "Bonne nuit Paris. #mavie #chezmoi @ La Source https://t.co/yFPt8FzKLR"}
{"created_at": "Tue Nov 03 18:28:28 +0000 2015", "text": "O sonho de Alexandra. Quando eu perco o look, mas n\u00e3o perco a foto! #love #paris #portrait #snapshot\u2026 https://t.co/zJR3MA1oN9"}
{"created_at": "Mon Nov 02 22:36:39 +0000 2015", "text": "Descobrindo novos pontos na Paris de sempre. Alfaiates. #love #vintage #paris #moda @ Paris, France https://t.co/d9kzZ4kJ88"}
{"created_at": "Mon Nov 02 18:36:42 +0000 2015", "text": "Wish-list. #love #rouge #scooter #paris #vintage @ Paris, France https://t.co/oKzqjZD1rn"}
{"created_at": "Mon Nov 02 17:07:23 +0000 2015", "text": "Dourada. #iphone6 #paris #beauty @ Les Invalides https://t.co/Ft4K9kdCDa"}
{"created_at": "Mon Nov 02 11:53:58 +0000 2015", "text": "Bonjour. #streetstylereal #metroparis #paris #trends @ Paris, France https://t.co/7Nx5mqBCWX"}
{"created_at": "Sun Nov 01 21:57:18 +0000 2015", "text": "E assim terminamos o dia por aqui. Na paz, no amor e com a lua para iluminar. Bem po\u00e9tico. Bem Paris.\u2026 https://t.co/cwfdMCfudT"}
{"created_at": "Sun Nov 01 13:27:18 +0000 2015", "text": "E os dias est\u00e3o assim por aqui. Bonjour tout le monde. #love #paris #nature #ciel #beauty @ Paris,\u2026 https://t.co/NcUerhzRC9"}
{"created_at": "Sat Oct 31 17:03:23 +0000 2015", "text": "E eu que amo uma purpurina. Look parisiense de um s\u00e1bado \u00e0 noite. #streetstylereal #love #paris\u2026 https://t.co/Cjxu0sFX7W"}
{"created_at": "Sat Oct 31 14:21:35 +0000 2015", "text": "Belleville. Paris. Outono 2105. #nature #love #belleville @ Paris, France https://t.co/ovbR28rmrD"}
{"created_at": "Sat Oct 31 13:06:51 +0000 2015", "text": "\u00c9poca de muita arte por aqui. Mais uma das muitas expos interessantes. #love #paris #expoparis #art @\u2026 https://t.co/WaBtgBKDnt"}
{"created_at": "Sat Oct 31 09:07:50 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #autumn #paris #snapshot #nature @ Catacombs of Paris https://t.co/J0iUbQstKW"}
{"created_at": "Fri Oct 30 16:57:00 +0000 2015", "text": "A porta que n\u00e3o precisava de cadeado. Ser\u00e1 que eles fogem no Halloween? Passei para ver o clima de\u2026 https://t.co/MhxF8bP39P"}
{"created_at": "Fri Oct 30 13:58:45 +0000 2015", "text": "Paris portraits by me. #archives #jeanpaulgaultier #anaclaragarmendiapictures #paris #snapshot\u2026 https://t.co/CGa1W5kR1l"}
{"created_at": "Thu Oct 29 19:55:37 +0000 2015", "text": "E da\u00ed em um dia corrido voc\u00ea tem que se virar muito, mas como \u00e9 Paris o \u00faltimo compromisso do dia \u00e9\u2026 https://t.co/0HXxGap6bB"}
{"created_at": "Thu Oct 29 16:49:22 +0000 2015", "text": "AP: a volta das roupas de dormir para sair de casa \u00e9 forte. Pe\u00e7as como manteaux em renda para\u2026 https://t.co/HPFJ1bAukC"}
{"created_at": "Thu Oct 29 12:02:04 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #iphone6 #knife #knifefanatics #mobilephotography #love #paris #france @ Paris, France https://t.co/NoO3BDTbxH"}
{"created_at": "Wed Oct 28 12:34:47 +0000 2015", "text": "\u00c0 Paris.  No #streetstylereal \u00e9 bem assim o come\u00e7o de outono para as parisienses. Gola alta, cabelo\u2026 https://t.co/B1XYId0TJD"}
{"created_at": "Wed Oct 28 08:32:46 +0000 2015", "text": "Bonjour. Um dos cinemas de autor de Paris. #love #photo #cinema #paris @ Paris, France https://t.co/93IH8rxEDz"}
{"created_at": "Tue Oct 27 14:28:19 +0000 2015", "text": "Parls bombando de exposi\u00e7\u00f5es. D\u00edficil saber por onde come\u00e7ar. #expos #paris #photo #metroparis @\u2026 https://t.co/hkVa0l90tw"}
{"created_at": "Tue Oct 27 12:39:47 +0000 2015", "text": "AP: E a\u00ed que voc\u00ea tem vestidos lindos ou come\u00e7a a entender que eles v\u00e3o ser os novos chuchus dessa\u2026 https://t.co/ySbZaHi6Lx"}
{"created_at": "Tue Oct 27 10:51:07 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #love #details #europe #flowers #snapshot @ Rue Mouffetard https://t.co/R1TGz96Zly"}
{"created_at": "Mon Oct 26 17:24:09 +0000 2015", "text": "Wonderful place. #love #paris #jardindesplantes #europe @ Jardin des Plantes https://t.co/BM2zUAygJw"}
{"created_at": "Mon Oct 26 12:30:57 +0000 2015", "text": "Moda real no metr\u00f4. Como as parisienses conseguem, sem marcas, com simplicidade, serem t\u00e3o elegantes?\u2026 https://t.co/Dp2W6GP49u"}
{"created_at": "Mon Oct 26 07:21:48 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Jardin des plantes. #europe #paris #jardindesplantes @ Jardin des Plantes https://t.co/xTHZM00rHJ"}
{"created_at": "Sun Oct 25 17:17:17 +0000 2015", "text": "AP: tem post sobre as rendas l\u00e1 no insta do atelievintage . Texto e foto minha! Passa l\u00e1.\u2026 https://t.co/sVye8n2Gvp"}
{"created_at": "Sun Oct 25 14:07:55 +0000 2015", "text": "No words. #mafenetre ##mobilephotography #paris #clouds #arbres @ Paris, France https://t.co/iNjUOlYyrE"}
{"created_at": "Sun Oct 25 08:27:48 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #nature #parc #europe #mobilephotography @ Parc De Bercy Village https://t.co/65GFDwlS3A"}
{"created_at": "Sat Oct 24 22:37:00 +0000 2015", "text": "Moi. Une soir\u00e9e marocaine \u00e0 Paris. #me @ Paris, France https://t.co/m4TemuayY9"}
{"created_at": "Sat Oct 24 21:06:55 +0000 2015", "text": "Samedi soir au restaurant marocain. #paris #restaurant #europe @ Paris, France https://t.co/NBLTm6Rhry"}
{"created_at": "Sat Oct 24 10:30:54 +0000 2015", "text": "Love this #streetstyle #paris #love #snapshot #modareal @ Paris, France https://t.co/uGvLznSlCA"}
{"created_at": "Fri Oct 23 21:59:14 +0000 2015", "text": "Comemorando a vida e a amizade eugeniobittencourt parab\u00e9ns meu querido amigo. #friends #love #paris @\u2026 https://t.co/DN8QPi5Ljy"}
{"created_at": "Fri Oct 23 07:07:24 +0000 2015", "text": "Paris hier soir. #architecture #arbres #paris #mobilephotography @ Saint-Germain-des-Pr\u00e9s https://t.co/XK48FBVwnm"}
{"created_at": "Thu Oct 22 09:41:23 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris! Tem um post l\u00e1 no @revista_donna sobre o vermelho! Meu #streetstyle e meus textos.\u2026 https://t.co/rspqUbzBUi"}
{"created_at": "Wed Oct 21 18:45:43 +0000 2015", "text": "Clin d'\u0153il \u00e0 Lucian Freud ( Garden, Nothing Hill Gate, 1997). #paris #europe #lucianfreud\u2026 https://t.co/OJaj5EWIw3"}
{"created_at": "Wed Oct 21 16:55:37 +0000 2015", "text": "Paris. Partido comunista. #snapshot #mobilephotography #partidocomunista #paris #oscarniemeyer @\u2026 https://t.co/rQ6NaUHvB6"}
{"created_at": "Wed Oct 21 10:58:53 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Audrey para sempre e por todos os lugares. A moda eternizando seus \u00edcones. Ao alcance\u2026 https://t.co/BWMtmDssdu"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:32:10 +0000 2015", "text": "La D\u00e9fense. A Paris que balan\u00e7a, mas n\u00e3o cai, na vis\u00e3o do gaelguillouet . Merci pour la belle photo !\u2026 https://t.co/qiQan77NVU"}
{"created_at": "Tue Oct 20 10:47:39 +0000 2015", "text": "Tem publipost exclusivo meu l\u00e1 no atelievintage . Passa e l\u00ea. O rosa em foco nessa temporada. Mals\u2026 https://t.co/XPu27Khrgt"}
{"created_at": "Tue Oct 20 06:29:31 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #love #mobilephotography #nature #architecture #paris #france @ Paris, France https://t.co/eWJF1xZ3Jx"}
{"created_at": "Mon Oct 19 15:52:32 +0000 2015", "text": "AP: AP: O chamois \u00e9 um dos couros mais nobres e delicados que existe. Um vestido com franjas \u00e9 do\u2026 https://t.co/vDMzG1IT7B"}
{"created_at": "Mon Oct 19 12:00:47 +0000 2015", "text": "Detalhes de uma #pfwss16 #streetstyle #snapshot #nofilter #chanelbag @ Paris, France https://t.co/K2qTZNXXuA"}
{"created_at": "Mon Oct 19 07:17:25 +0000 2015", "text": "Le sommeil du guerrier. #boy #corps #tatoos #tattooart #noiretblanc @ Paris, France https://t.co/Yal1VfemeE"}
{"created_at": "Sun Oct 18 19:19:34 +0000 2015", "text": "Uma fam\u00edlia moderna. Tr\u00eas mulheres que se complementam pelas diferen\u00e7as. Que lutam juntas pela\u2026 https://t.co/EmAjnpOvAc"}
{"created_at": "Sat Oct 17 20:16:11 +0000 2015", "text": "Gloriosa Paris. Fim de um s\u00e1bado tranquilo, cinzento e frio. E o que se quer mais? \u00c9 moda ser feliz e\u2026 https://t.co/nlBGysA8e5"}
{"created_at": "Sat Oct 17 16:28:31 +0000 2015", "text": "Matando a saudades com minha querida isabel_junqueira . Amizade no jornalismo internacional existe!\u2026 https://t.co/guLTiHgcLZ"}
{"created_at": "Sat Oct 17 12:30:04 +0000 2015", "text": "Lendo na janela a obra do meu querido ciganoigor. Virgem em C\u00e2ncer, sens\u00edvel demais. A luta de\u2026 https://t.co/j5byQgfITP"}
{"created_at": "Sat Oct 17 11:13:37 +0000 2015", "text": "Curti esse post no #EOH http://t.co/uq164yoyFg via @entendaoshomens"}
{"created_at": "Sat Oct 17 10:02:59 +0000 2015", "text": "Bonjour gaelguillouet. #love #protection #mobilephotography #portrait @ Paris, France https://t.co/Tq8IzdoAFz"}
{"created_at": "Sat Oct 17 09:31:47 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #love #paris #boulevard #mobilephotography #europe #nature #arbres @ 11 Boulevard Arago https://t.co/qK2odbsyjX"}
{"created_at": "Fri Oct 16 19:41:39 +0000 2015", "text": "Privil\u00e9gio dos que aqui ficam. A cultura em alerta no metr\u00f4. Expo do tio Karl na Pinacoteca a partir\u2026 https://t.co/vcv8EeyjbP"}
{"created_at": "Fri Oct 16 12:44:52 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. \u00c0 la Duchamp. #paris #marcelduchamp #europe #paris @ Parc De Bercy Village https://t.co/61nhJRAjh3"}
{"created_at": "Thu Oct 15 18:15:14 +0000 2015", "text": "Purpurina no m\u00e9tro! #love #mobilephotography #snapshot #shoes #streetstylereal #modareal #metroparis\u2026 https://t.co/qiUgpv02fF"}
{"created_at": "Thu Oct 15 13:50:28 +0000 2015", "text": "Eleg\u00e2ncia no metr\u00f4. #boys #mecsmetroparis #mobilephotography #snapshot #shoes #iphone @ Paris, France https://t.co/9TyQ6b6tJW"}
{"created_at": "Thu Oct 15 12:26:45 +0000 2015", "text": "AP= A discuss\u00e3o \u00e9 constante entre intelectuais e especialistas: fomos dominados pela tecnologia e\u2026 https://t.co/aAZrbYef6z"}
{"created_at": "Wed Oct 14 17:01:23 +0000 2015", "text": "Esplendor e Mis\u00e9ria, imagens da prostitui\u00e7\u00e3o, uma expo maravilhosa com obras como Olympia ( 1863) de\u2026 https://t.co/0vUozinm6r"}
{"created_at": "Wed Oct 14 10:02:12 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Primeiros looks de inverno no metr\u00f4. Couro, saia midi, bottines e....verde militar.\u2026 https://t.co/9s8bclQnqB"}
{"created_at": "Tue Oct 13 15:32:08 +0000 2015", "text": "Save the blue! #love #paris #pfwss16 #snapshot #streetstyle #anaclaragarmendiapictures @ Paris, France https://t.co/Nafo34af5C"}
{"created_at": "Tue Oct 13 13:40:11 +0000 2015", "text": "AP: Uma das duplas fortes para a virada 2015/16 \u00e9 a combina\u00e7\u00e3o entre blusa e cal\u00e7as cropped. Uma\u2026 https://t.co/gOnMWGRA8u"}
{"created_at": "Tue Oct 13 11:55:59 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #photooftheday #paris #snapshot @ Pont National https://t.co/KZwu56kSvp"}
{"created_at": "Mon Oct 12 15:25:49 +0000 2015", "text": "Mesmo t\u00e3o complicado de fazer, eu ainda amo me esconder atr\u00e1s das grandes lentes para captar imagens\u2026 https://t.co/dChtnP177o"}
{"created_at": "Mon Oct 12 03:18:53 +0000 2015", "text": "A Miu Miu fala em uma mo\u00e7a de fam\u00edlia tradicional que quer ser cool. Quer se inserir em tribos menos\u2026 https://t.co/IZm36NP6Qp"}
{"created_at": "Sun Oct 11 12:11:01 +0000 2015", "text": "Preto sobre preto. #streetstyle #paris #pfw16 #pfw #anaclaragarmendiapictures #parisjetaime @ Paris,\u2026 https://t.co/YCgQ1GyA30"}
{"created_at": "Sat Oct 10 15:31:51 +0000 2015", "text": "S\u00e1bio Andy Wharol. Expo Unlimeted at\u00e9 7 de fevereiro de 2016. N\u00e3o \u00e9 a melhor dele, mas n\u00e3o deixa\u2026 https://t.co/GENhjrojeX"}
{"created_at": "Sat Oct 10 09:16:57 +0000 2015", "text": "Sobre o parisien intelectual. Temos outros. N\u00e3o d\u00e1 para generalizar. Ao contr\u00e1rio da parisienne, ele\u2026 https://t.co/7RzSNH1S7T"}
{"created_at": "Sat Oct 10 08:39:14 +0000 2015", "text": "Bonjour. https://t.co/UyNF7geBSQ"}
{"created_at": "Fri Oct 09 18:35:54 +0000 2015", "text": "Julia \u00e0 Paris. #juliarestoinroitfeld #paris #snapshot #streetstyle #miumiu #pfw16 @ Paris, France https://t.co/tc0nIamhr6"}
{"created_at": "Fri Oct 09 14:31:12 +0000 2015", "text": "Sexta-feira no Museu. #noiretblanc #andywarhol #toureiffel #mobilephotography @ Mus\u00e9e d'Art moderne\u2026 https://t.co/IseUs47c8q"}
{"created_at": "Fri Oct 09 13:24:28 +0000 2015", "text": "Re-see Miu Miu. Cole\u00e7\u00e3o que viaja dos anos 20 aos 80. Miuccia n\u00e3o poupou a mistura de d\u00e9cadas\u2026 https://t.co/my1j10kg7m"}
{"created_at": "Fri Oct 09 08:29:07 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris.  Duplo portrait. #pfw16 #portrait #snapshot #streetstyle #anaclaragarmendiapictures @\u2026 https://t.co/2wJh21Oed3"}
{"created_at": "Thu Oct 08 18:41:21 +0000 2015", "text": "Paris #streetart #mobilephotography #paris @ River Seine Paris https://t.co/WDiwK0Y1O1"}
{"created_at": "Thu Oct 08 15:53:59 +0000 2015", "text": "Blue inspiration. #love #snapshot #paris #pfw16 #anaclaragarmendiapictures @ Paris, France https://t.co/HUTU9mrzTJ"}
{"created_at": "Thu Oct 08 09:05:53 +0000 2015", "text": "It bag #streetstyle #snapshot #paris #pfw16 #wishlist #anaclaragarmendiapictures @ Paris, France https://t.co/TZrCGr3oDo"}
{"created_at": "Wed Oct 07 19:18:06 +0000 2015", "text": "Beauty Miu Miu. Portrait #snapshot #miumiu #anaclaragarmendiapictures #mode #photoofday #nofilter @\u2026 https://t.co/X2qW6Rql9e"}
{"created_at": "Wed Oct 07 15:02:04 +0000 2015", "text": "Au revoir #pfw16! #mobilephotography #metroparis #mode #snapshot @ Paris, France https://t.co/Up4fRlpOBw"}
{"created_at": "Tue Oct 06 18:39:21 +0000 2015", "text": "Pelas ruas de Paris o movimento da Fashion Week mostra bons looks de outono. Perfecto, saia longa com\u2026 https://t.co/4YSbk2XBXY"}
{"created_at": "Tue Oct 06 13:54:49 +0000 2015", "text": "Paris apr\u00e8s la pluie.. #invalides #mobilephotography #love @ Invalides https://t.co/NzjynR31jU"}
{"created_at": "Tue Oct 06 11:13:22 +0000 2015", "text": "Dando um pulinho aqui no Re-see da Dior. A hist\u00f3ria da maison se reescreve. Uma era comandada por Raf\u2026 https://t.co/k2xnxQWU6Z"}
{"created_at": "Tue Oct 06 09:49:06 +0000 2015", "text": "Closer @mytheresa_com #love #paris #veronikaheilbrunner #stellamccartney #pfw #portrait #snapshot\u2026 https://t.co/SWMEDKwU3w"}
{"created_at": "Mon Oct 05 19:51:15 +0000 2015", "text": "Closer Salma Hayek. #stellamccartney #pfw16 #portrait #snapshot #paris #salmahayek @ Paris, France https://t.co/3XZlMflLNg"}
{"created_at": "Mon Oct 05 10:00:53 +0000 2015", "text": "Ser convidado para os desfiles \u00e9 muito bom, mas os espet\u00e1culos que coletivos de criadores promovem na\u2026 https://t.co/tGpE9SBEsu"}
{"created_at": "Mon Oct 05 06:50:35 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Hoje chove por aqui, mas eu aproveito essa imagem iluminada ( dentre muitas n\u00e9\u2026 https://t.co/As5T3y76nx"}
{"created_at": "Sun Oct 04 21:18:39 +0000 2015", "text": "Elena Perminova \u00e0 Paris. #streetstyle #pfw #elenaperminova #balmain @ Paris, France https://t.co/uiPUVRFVrC"}
{"created_at": "Sun Oct 04 16:49:30 +0000 2015", "text": "AP- \u00c9 PFW por aqui, mas eu entro para falar da charlyemadisonflagshipstore . O look blusa cropped e\u2026 https://t.co/Nsp0If1fJH"}
{"created_at": "Sun Oct 04 12:26:01 +0000 2015", "text": "Monochromie. #love #look #pfw #pfw16 #streetstyle #anaclaragarmendiapictures #anaclaragarmendia\u2026 https://t.co/z7PmQxHEz0"}
{"created_at": "Sun Oct 04 10:53:11 +0000 2015", "text": "Paris portraiit Fashion Week. #nofilter #anaclaragarmendiapictures #love  #lunettes #chapeu @ Paris,\u2026 https://t.co/6s0xq39jVS"}
{"created_at": "Sun Oct 04 08:51:56 +0000 2015", "text": "Oui! La mode aime Paris! A Semana de Moda de Parls \u00e9 um evento comemorado pela cidade. Mesmo quem n\u00e3o\u2026 https://t.co/DjD1nnO2JJ"}
{"created_at": "Sat Oct 03 20:51:10 +0000 2015", "text": "Paris Fashion Week soberana luz. Fim de dia perfeito. #chezmoi #anaclaragarmendiapictures #love\u2026 https://t.co/nHuKfY5dDI"}
{"created_at": "Sat Oct 03 16:10:28 +0000 2015", "text": "It's Paris Fashion Week baby! Os looks do movimento Black Power, anos 70, est\u00e3o nas ruas. #snapshot\u2026 https://t.co/CW6i4VwRjX"}
{"created_at": "Sat Oct 03 09:47:27 +0000 2015", "text": "Rabo-de-cavalo, ombros \u00e0 mostra, camisas brancas. Esse \u00e9 o ponto b\u00e1sico da temporada. #snapshot\u2026 https://t.co/P0rgIxz2xf"}
{"created_at": "Fri Oct 02 19:28:29 +0000 2015", "text": "Das minhas escolhas e snapshots durante a #pfw16 : trench-coat e o marrom absoluto nesse come\u00e7o de\u2026 https://t.co/RRQ0v6RFH4"}
{"created_at": "Fri Oct 02 16:00:48 +0000 2015", "text": "Flash dance baby! It's Paris Fashion Week. #snapshot #pfw16 #anaclaragarmendiapictures https://t.co/kn70tUpXOG"}
{"created_at": "Fri Oct 02 11:10:59 +0000 2015", "text": "Closer @justinoshea_ #snapshot #anaclaragarmendiapictures #pfw16 #portrait @ Paris, France https://t.co/zPK6sP0QmP"}
{"created_at": "Thu Oct 01 23:13:04 +0000 2015", "text": "Perfei\u00e7\u00e3o. Camila Coelho fotografada por mim. #love #pfw16 #anaclaragarmendiapictures #streetstyle\u2026 https://t.co/TLtVjLwqZE"}
{"created_at": "Thu Oct 01 14:42:56 +0000 2015", "text": "\u00c0 la gar\u00e7onne! #pfw16 #streetstyle #anaclaragarmendiapictures @ Place de la concorde https://t.co/iXkCYNcMSG"}
{"created_at": "Thu Oct 01 11:02:36 +0000 2015", "text": "Comecei a fazer Fashion Weeks diferentes de umas temporadas para c\u00e1. Vou um pouco na contra m\u00e3o para\u2026 https://t.co/cNVmj05jNo"}
{"created_at": "Wed Sep 30 19:52:55 +0000 2015", "text": "Paris chez moi. Amanh\u00e3 tem mals. Bonne nuit.#love #mobilephotography #paris @ Paris, France https://t.co/zr8Vs3jitY"}
{"created_at": "Wed Sep 30 16:44:51 +0000 2015", "text": "T\u00e3o bom fotografar gente do bem. @makeupbycamila educada, gentil, carinhosa e o resto as fotos\u2026 https://t.co/kW7qoSwmjj"}
{"created_at": "Wed Sep 30 16:32:25 +0000 2015", "text": "Quer ver o #streetstyle da #pfw ? Sai para rua! Figuras exc\u00eantricas, com uma grande tend\u00eancia de usar\u2026 https://t.co/gtyFXBChSh"}
{"created_at": "Wed Sep 30 11:35:33 +0000 2015", "text": "Semana de #pfw \u00e9 assim. O #streetstylereal est\u00e1 nos metr\u00f4s, na correria entre um desfile e outro.\u2026 https://t.co/8KDxeyLcRh"}
{"created_at": "Tue Sep 29 14:08:14 +0000 2015", "text": "Look du jour: relic\u00e1rio do amor e colar da tia mais amada. #vintage #relicario #love\u2026 https://t.co/4Vvm8s5Wrt"}
{"created_at": "Tue Sep 29 13:57:29 +0000 2015", "text": "Paris, je t'aime. #love #paris @ Paris, France https://t.co/7UA5R3aPle"}
{"created_at": "Mon Sep 28 20:07:20 +0000 2015", "text": "T\u00e1 assim a vida por aqui. Melhor companhia gaelguillouet regida pela lua. #moon #paris #lune\u2026 https://t.co/iKHI3Z2OpE"}
{"created_at": "Mon Sep 28 13:40:28 +0000 2015", "text": "Outono parisiense: simplesmente perfeito. #streetart #paris #snapshot #mobilephotography @ Place\u2026 https://t.co/MXvb6jjwDZ"}
{"created_at": "Mon Sep 28 12:36:09 +0000 2015", "text": "S\u00f3 a muscula\u00e7\u00e3o salva. #love #clubmedgym #noexcuses #adidas @ Club Med Gym Place D'italie https://t.co/ysTw6GvYLW"}
{"created_at": "Mon Sep 28 07:04:04 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. O mood \u00e9 rosa. A palavra \u00e9 alegria. E o portrait fui em quem fez. #love #paris\u2026 https://t.co/P760jMF7hK"}
{"created_at": "Sun Sep 27 11:31:59 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Existem muitos mitos sobre a eleg\u00e2ncia da mulher parisiense. Muitos correspondem\u2026 https://t.co/EwehlEDZEp"}
{"created_at": "Sat Sep 26 21:47:04 +0000 2015", "text": "Keith Richards, the man! #love #netflix #documentary #rollingstone #keithrichards @ Paris, France https://t.co/JNR4RR1Wao"}
{"created_at": "Sat Sep 26 17:45:41 +0000 2015", "text": "Indiscri\u00e7\u00e3o. #love #pfw #anaclaragarmendiapictures #d\u00e9tails #streetstyle #snapshot @ Paris, France https://t.co/vmAsnlhNx6"}
{"created_at": "Sat Sep 26 10:02:59 +0000 2015", "text": "O Facebook me lembrou hoje: dois anos atr\u00e1s publiquei essa foto na minha galeria de #streetstyle para\u2026 https://t.co/otocgMRLVd"}
{"created_at": "Fri Sep 25 20:06:54 +0000 2015", "text": "Playground. Bon week end. #love #toys #paris #freedom @ Aux Vieux Gar\u00e7ons https://t.co/OqDQ5qV9oL"}
{"created_at": "Fri Sep 25 15:08:41 +0000 2015", "text": "AP: Sabe outra moda que nunca cai em desuso? Os brilhos. Antes a gente at\u00e9 tinha d\u00favidas de quando e\u2026 https://t.co/DOMzygROgX"}
{"created_at": "Fri Sep 25 10:30:53 +0000 2015", "text": "Bonjour. Quem tem amigos, tem tudo. Merci danisbusa #love #paris #amizade @ Daniela Busarello https://t.co/8nMr98F48V"}
{"created_at": "Thu Sep 24 13:51:48 +0000 2015", "text": "Sabe qual o novo chique? O chique de sempre. Ser educado, tratar as pessoas bem, independente de\u2026 https://t.co/bRhyJ9bZbo"}
{"created_at": "Thu Sep 24 06:39:07 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Acordar com o raio de sol batendo na janela da sua nova casa \u00e9 muito bom. Thanks life.\u2026 https://t.co/ngyys5H3F6"}
{"created_at": "Wed Sep 23 16:46:46 +0000 2015", "text": "Bom sonhar, mesmo sabendo que \u00e9 fic\u00e7\u00e3o. Pour toi gaelguillouet  #love #petitprince @ Paris, France https://t.co/hc4mKfe0N8"}
{"created_at": "Wed Sep 23 09:00:57 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #love #metroparis @ Avenue des Gobelins https://t.co/1t1xEWCmaC"}
{"created_at": "Tue Sep 22 18:50:39 +0000 2015", "text": "Contrastes. Paris #streetstyle #paris #snapshot #nofilter #anaclaragarmendiapictures @ Paris, France https://t.co/JttNIsfcEM"}
{"created_at": "Tue Sep 22 16:05:23 +0000 2015", "text": "Deu zebra hoje no primeiro dia de friozinho nas ruas de Paris. #streetstylereal #paris\u2026 https://t.co/VucFN8fhds"}
{"created_at": "Tue Sep 22 14:13:11 +0000 2015", "text": "AP- Sabe qual a pe\u00e7a mais importante da temporada? Aquela que voc\u00ea joga por cima e se joga na estrada\u2026 https://t.co/vPG3mcMU3D"}
{"created_at": "Mon Sep 21 09:16:16 +0000 2015", "text": "Bora trabalhar? #love #vintage @ Les Gobelins https://t.co/WVTckh7Q4v"}
{"created_at": "Mon Sep 21 06:54:14 +0000 2015", "text": "Come\u00e7ando a semana com a linda imagem que a andreaomeiri me mandou l\u00e1 do ap\u00ea da minha querida\u2026 https://t.co/Jn0V8q6qCu"}
{"created_at": "Sun Sep 20 16:48:25 +0000 2015", "text": "Um viva para quem ama a arte, a leitura e a vida. Paris detalhes #streetstylereal #snapshot\u2026 https://t.co/TXpbAbIoSj"}
{"created_at": "Sun Sep 20 14:58:17 +0000 2015", "text": "Portraits by me. #paris #portrait #nofilter #snapshot #arquivos @ Paris, France https://t.co/VkBq6bsnmH"}
{"created_at": "Sat Sep 19 21:17:47 +0000 2015", "text": "Marisa Berenson by me. Arquivos. Paris 2011. #nofilter #marisaberenson #snapchot @ Paris, France https://t.co/DQYeICZwY6"}
{"created_at": "Sat Sep 19 16:21:22 +0000 2015", "text": "Samedi \u00e0 Paris. #love #mobilephotography #paris @ Quai de Bercy https://t.co/zYJPKGRe1Z"}
{"created_at": "Sat Sep 19 14:32:08 +0000 2015", "text": "Revisando meus arquivos, encontrei esse portrait que fiz da minha querida amiga costanzapascolatos2g\u2026 https://t.co/hH7BDSrEgd"}
{"created_at": "Fri Sep 18 19:23:57 +0000 2015", "text": "Comemorando o niver do paulomariotti com carinho e amizade. #love #paris @ Brasserie Balzar https://t.co/jrzaJHyInm"}
{"created_at": "Fri Sep 18 16:40:50 +0000 2015", "text": "Sexta-feira chuvosa em Paris... #amo #love #paris #toureiffel @ Tour Eiffel https://t.co/L94RMttpnM"}
{"created_at": "Fri Sep 18 12:11:15 +0000 2015", "text": "AP: Se me perguntarem qual a pe\u00e7a de roupa da minha vida, eu vou responder, sem hesitar, uma camiseta\u2026 https://t.co/NhQqy3oQHI"}
{"created_at": "Fri Sep 18 05:51:20 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #vitrine #boys #diorhomme #mobilephotography @ Dior https://t.co/1rlcalaCe4"}
{"created_at": "Thu Sep 17 19:07:53 +0000 2015", "text": "Andar de \u00f4nibus em Paris tem suas vantagens. #love #pontalexandreiii #paris @ Pont Alexandre III https://t.co/QGZJcq22ao"}
{"created_at": "Thu Sep 17 16:46:55 +0000 2015", "text": "Paris impressionniste. #paris @ Palais de Tokyo https://t.co/NGocWk90fM"}
{"created_at": "Thu Sep 17 14:13:20 +0000 2015", "text": "Das minhas. Arquivos. Sem filtros. #portrait #paris #diorshow #europe #anaclaragarmendia @ Paris, France https://t.co/SYCIG7SOJA"}
{"created_at": "Thu Sep 17 07:08:22 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #love #paris #metroparis #europe @ Les Gobelins https://t.co/oJ25GQjqkh"}
{"created_at": "Wed Sep 16 17:15:06 +0000 2015", "text": "No ritmo do rock. \u00c9 vida real. Batid\u00e3o. Moda Paris no metr\u00f4, O mundo tem muito mais moda para mostrar\u2026 https://t.co/h9x9iJm9Jn"}
{"created_at": "Wed Sep 16 12:36:05 +0000 2015", "text": "Das minhas. #streetphotography #snapshot #nofilter #pfw15 #anaclaragarmendiapictures @ Paris, France https://t.co/sBVA51TjCs"}
{"created_at": "Wed Sep 16 07:03:28 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Autom\u00f3vel \u00e9 coisa do passado. Sustentabilidade. O luxo \u00e9 ficar por aqui. #love #metro\u2026 https://t.co/RprgawLRwJ"}
{"created_at": "Sun Sep 13 14:37:03 +0000 2015", "text": "Para inspirar o consumo sustent\u00e1vel tem post meu sobre esse chochou da Herm\u00e8s l\u00e1 no insta do\u2026 https://t.co/NPMeIlGAQy"}
{"created_at": "Sat Sep 12 21:14:10 +0000 2015", "text": "Paris by night. #paris #love #france #mobilephotography @ Paris, France https://t.co/ANLVyQmhwP"}
{"created_at": "Sat Sep 12 17:20:39 +0000 2015", "text": "Customize. #love #mode #streetstyle #paris @ Miage Sorbonne https://t.co/Yn8AoImxD9"}
{"created_at": "Sat Sep 12 07:57:50 +0000 2015", "text": "Bonjour  Paris. De dentro do quadro a janela \u00e9 assim. #love #paris #europe #france @ Les Gobelins https://t.co/MkeqEzvHMU"}
{"created_at": "Thu Sep 10 21:24:04 +0000 2015", "text": "Just posted a photo https://t.co/nnLxpITOsS"}
{"created_at": "Thu Sep 10 17:06:17 +0000 2015", "text": "Just posted a photo https://t.co/AkBmakiCpE"}
{"created_at": "Thu Sep 10 07:40:04 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #avenuemontaigne #paris #vendanges @ Avenue montaigne https://t.co/rD0QIbdnPt"}
{"created_at": "Wed Sep 09 21:00:40 +0000 2015", "text": "AP- Dupla infal\u00edvel na minha escolha da semana na charlyemadisonflagshipstore  . Mistura bolinhas com\u2026 https://t.co/CYKTJxv6zM"}
{"created_at": "Wed Sep 09 15:26:43 +0000 2015", "text": "Paris 2015, o ano da crise e do t\u00eanis branco. Street style real #mobile_phoneography\u2026 https://t.co/yYhi3uZ7nh"}
{"created_at": "Wed Sep 09 14:47:56 +0000 2015", "text": "Paris Dal\u00edniana... #toureiffel #paris #europe #mobile_phoneography @ Tour Eiffel https://t.co/9qjNwh8vcC"}
{"created_at": "Wed Sep 09 12:50:55 +0000 2015", "text": "Portais. #mobile_phoneography #normandie #memories @ Ch\u00e2teau de Regn\u00e9ville https://t.co/xQZwvko1CN"}
{"created_at": "Tue Sep 08 20:02:21 +0000 2015", "text": "Bonne nuit Paris. #paris #europe #france @ Paris, France https://t.co/1bvvNUfHeT"}
{"created_at": "Tue Sep 08 19:46:54 +0000 2015", "text": "Portraits by me #snapshot #portraits #paris #pfw15 #nophotoshop #nophilter @ Paris, France https://t.co/amQi8UhrXF"}
{"created_at": "Tue Sep 08 15:55:42 +0000 2015", "text": "Minha vida \u00e9 muito melhor com voc\u00ea. #amor #portraits #snapshot #mobile_phoneography @ Paris, France https://t.co/8Eu7Q9MAsx"}
{"created_at": "Tue Sep 08 11:00:58 +0000 2015", "text": "AP- DIRETO DE PARIS= Charlotte Casiragui em noite de desfile fotografada por mim. No momento em que\u2026 https://t.co/gwWxJYFG6c"}
{"created_at": "Mon Sep 07 21:51:33 +0000 2015", "text": "Portraits by me. #anaclaragarmendiapictures #portraits #nophotoshop #paris #pfw15  #girls @ Paris,\u2026 https://t.co/1fIjwktSLI"}
{"created_at": "Mon Sep 07 20:17:50 +0000 2015", "text": "Portraits by me. #details #paris #snapshot #pfw #girls #couture #nophilter #nophotoshop @ Paris, France https://t.co/ZjR8uYyN7A"}
{"created_at": "Mon Sep 07 14:01:28 +0000 2015", "text": "Paris portraits by me. #snapshot #pfw #portraits #snapshot #girls @ Paris, France https://t.co/Qg8SKR4D3q"}
{"created_at": "Sun Sep 06 18:54:23 +0000 2015", "text": "Me chamou a aten\u00e7\u00e3o o cartaz de Dheepan. O enquadramento \u00e9 t\u00e1til. O filme mistura v\u00e1rias realidades\u2026 https://t.co/3n1cOjeZd4"}
{"created_at": "Sun Sep 06 08:16:08 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Passage. #europe #paris #mobile_phoneography #monday @ Paris, France https://t.co/VN5iKPIBwf"}
{"created_at": "Sat Sep 05 16:24:28 +0000 2015", "text": "Curti esse post no #EOH http://t.co/7qDzKpFq8u via @entendaoshomens"}
{"created_at": "Sat Sep 05 16:01:43 +0000 2015", "text": "Paris. #vespa #paris #blue #iphone6 @ Rue du Ch\u00e2teau-des-Rentiers https://t.co/VX9R1FP1Zc"}
{"created_at": "Sat Sep 05 14:29:06 +0000 2015", "text": "Paris outonal. #2015 #iphone6 #europe #paris @ Cit\u00e9 internationale universitaire de Paris https://t.co/7EVeHNt59D"}
{"created_at": "Fri Sep 04 19:44:24 +0000 2015", "text": "Paris 2015. #paris #iphone6 #friday #europe @ Quai de Bercy https://t.co/QdLFaH0nMh"}
{"created_at": "Fri Sep 04 13:44:49 +0000 2015", "text": "AP - Pe\u00e7a \u00edcone do ano, esse colete modelo biker com spikes tem muitos motivos para ficar anos na\u2026 https://t.co/hixOXHjlZJ"}
{"created_at": "Fri Sep 04 09:29:12 +0000 2015", "text": "Paris satur\u00e9e. #love #streetphotography #architecture #mobile_phoneography @ Paris, France https://t.co/7F81utvY1J"}
{"created_at": "Thu Sep 03 19:14:41 +0000 2015", "text": "Sabe o que \u00e9 tend\u00eancia? Liberdade no vestir. Um ar de n\u00e3o estou nem a\u00ed. Uma ant\u00edtese da bonequinha de\u2026 https://t.co/x8qZC8mNBU"}
{"created_at": "Thu Sep 03 19:13:50 +0000 2015", "text": "Sabe o que \u00e9 tend\u00eancia? Libretdade no vestir. Um ar de n\u00e3o estou nem a\u00ed. Uma ant\u00edtese da bonequinha\u2026 https://t.co/x8qZC8mNBU"}
{"created_at": "Thu Sep 03 16:31:47 +0000 2015", "text": "Na luta por uma vida melhor. #love #gym @ CMG Waou Bercy https://t.co/g1nek9lSN1"}
{"created_at": "Thu Sep 03 11:25:30 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. A eleg\u00e2ncia \u00e9 universal. Street style real. #paris #snapshot #look #europe\u2026 https://t.co/2gVjm9aHCB"}
{"created_at": "Wed Sep 02 20:02:40 +0000 2015", "text": "Uma tarde de ch\u00e1 em Chinatown com meu Ga. Perfect. #love #video #paris @ Paris, France https://t.co/O8oEAT0u9k"}
{"created_at": "Wed Sep 02 08:43:05 +0000 2015", "text": "Bonjour. #love #chezmoi  #paris @ Paris, France https://t.co/aWxTWFVDTv"}
{"created_at": "Tue Sep 01 19:54:16 +0000 2015", "text": "Paris some years ago. #arquivo #anaclaragarmendiapictures #paris @ Tour Eiffel https://t.co/tsbuId0zbH"}
{"created_at": "Tue Sep 01 18:18:32 +0000 2015", "text": "Hoje eu quebrei mais um I-phone. Juro, achei que, depois de tantas e tantas vezes ter estra\u00e7alhado o\u2026 https://t.co/1VrUeLZz7r"}
{"created_at": "Tue Sep 01 11:55:09 +0000 2015", "text": "S\u00f3 os 70 salvam a Chlo\u00e9 de 2015. #love #vitrine #chloe @ Avenue montaigne https://t.co/5NOBTwZE6C"}
{"created_at": "Mon Aug 31 22:34:34 +0000 2015", "text": "Indo dormir com ele. Dia 18 de setembro sai seu novo solo: \"Crosseyed Heart\". A grava\u00e7\u00e3o do \u00e1lbum que\u2026 https://t.co/cYle7Wfnkm"}
{"created_at": "Mon Aug 31 19:03:24 +0000 2015", "text": "Enquanto isso no street real de Paris... #streetphotography #streetstyle #paris @ Les Frigos https://t.co/oF2syKtDt4"}
{"created_at": "Mon Aug 31 16:36:23 +0000 2015", "text": "Tem mat\u00e9ria sobre a era do branco l\u00e1 no site do terapiadoluxo . Passa e confere a inspira\u00e7\u00e3o da\u2026 https://t.co/EHP8QN7gCW"}
{"created_at": "Mon Aug 31 11:04:25 +0000 2015", "text": "Paris em texturas. #details #paris @ Place du Ch\u00e2telet https://t.co/o2KfpjNQqx"}
{"created_at": "Sun Aug 30 20:40:20 +0000 2015", "text": "Au revoir dimanche. Paris clich\u00ea. #paris #iphone6 #e @ River Seine Paris https://t.co/d73aEacjHw"}
{"created_at": "Sun Aug 30 08:50:24 +0000 2015", "text": "David Shrihley eu te amo. Mat\u00e9ria na revista M do Le Monde com o artista brit\u00e2nico. Quase Na\u00eff, mas\u2026 https://t.co/wGizDvM9OB"}
{"created_at": "Sat Aug 29 16:09:46 +0000 2015", "text": "Algumas vis\u00f5es de uma Paris clich\u00ea, mas ainda assim linda. #notredamedeparis #notredame #france\u2026 https://t.co/IJnjwzGPx2"}
{"created_at": "Sat Aug 29 09:56:04 +0000 2015", "text": "Hot week end . #pub #paris #badoit @ Alma \u2013 Marceau https://t.co/fhU0zl6WTr"}
{"created_at": "Fri Aug 28 17:46:19 +0000 2015", "text": "Paris today. #love #paris #street #iphone6 @ Paris en Seine https://t.co/HRNsgXe4I9"}
{"created_at": "Fri Aug 28 15:54:08 +0000 2015", "text": "Mas as revistas apontam o rosa como escolha do come\u00e7o de esta\u00e7\u00e3o. Neo-romantismo x punk x homeless.\u2026 https://t.co/pDO2HfgVbX"}
{"created_at": "Fri Aug 28 13:50:14 +0000 2015", "text": "Paris e os primeiros looks do pr\u00e9-outono 2015. Stret-style real. Tudo curto, fechado, verde, preto e\u2026 https://t.co/CxGheySezM"}
{"created_at": "Fri Aug 28 10:56:01 +0000 2015", "text": "Quem tem amigos tem tudo. Adorei o encontro. Que a vida nunca nos separe querido @arqjbernardo .\u2026 https://t.co/xyN8dD0gbC"}
{"created_at": "Thu Aug 27 21:59:46 +0000 2015", "text": "Para quem planta sempre tem. Bonne nuit. #normandie #mobile_phoneography #iphone6 #inspirations @\u2026 https://t.co/qPe37nFwXH"}
{"created_at": "Thu Aug 27 16:27:14 +0000 2015", "text": "Portrait Daphne Guinness by me at Chanel Couture Winter 2011. #anaclaragarmendiapictures #snapshot\u2026 https://t.co/qFLAbDCy7o"}
{"created_at": "Thu Aug 27 12:19:35 +0000 2015", "text": "Regra da vida. Keep moving. #paris @ CMG Waou Bercy https://t.co/8I75mQdWpW"}
{"created_at": "Thu Aug 27 11:35:29 +0000 2015", "text": "Nina Simone, o document\u00e1rio. Eu vi. Triste saber como algumas doen\u00e7as s\u00e3o destruidoras. A sociedade\u2026 https://t.co/T3c85MoVnp"}
{"created_at": "Wed Aug 26 22:20:58 +0000 2015", "text": "Na sensibilidade e na for\u00e7a de sempre construir. Inspira\u00e7\u00e3o natureza. Bonne nuit. #love #nature\u2026 https://t.co/nRCf0ApNJx"}
{"created_at": "Wed Aug 26 16:46:43 +0000 2015", "text": "Me. #selfportrait #paris @ Paris, France https://t.co/X6i82TJhko"}
{"created_at": "Wed Aug 26 14:55:37 +0000 2015", "text": "Perdi as contas de quantos I-phones j\u00e1 tive na vida. \u00c9 um aparelho t\u00e3o importante como ferramenta de\u2026 https://t.co/IwnFvbvFaH"}
{"created_at": "Wed Aug 26 08:41:56 +0000 2015", "text": "Bonjour. #paris @ The Peninsula Paris - Official https://t.co/MnXIFUp9Vk"}
{"created_at": "Tue Aug 25 14:42:54 +0000 2015", "text": "Na Gym hoje pela manh\u00e3, lembrei de alguns textos que escrevi e s\u00e3o meus mantras de vida. Aqui vai um\u2026 https://t.co/t4cE9io4xS"}
{"created_at": "Tue Aug 25 14:42:18 +0000 2015", "text": "Na Gym hoje pela manh\u00e3, me lembro de alguns textos que escrevi e s\u00e3o meus mantras de vida. Aqui vai\u2026 https://t.co/t4cE9io4xS"}
{"created_at": "Tue Aug 25 08:33:21 +0000 2015", "text": "Esse \u00e9 um caso para o Duluc! #atelievintage #paris @ Mus\u00e9e du Louvre https://t.co/Vv1vimePIp"}
{"created_at": "Tue Aug 25 08:32:35 +0000 2015", "text": "Esse \u00e9 um caso para o De Luc! #love #paris @ Mus\u00e9e du Louvre https://t.co/Vv1vimePIp"}
{"created_at": "Mon Aug 24 18:05:29 +0000 2015", "text": "Da janela. #poissy #love #mobile_phoneography @ Poissy Centre Ville https://t.co/k3KxTvo09o"}
{"created_at": "Mon Aug 24 11:39:25 +0000 2015", "text": "Bonjour. #paris #love #toureiffel @ Tour Eiffel https://t.co/52EE7A0Ioc"}
{"created_at": "Sun Aug 23 19:12:04 +0000 2015", "text": "Paris. #love @ Paris, France https://t.co/D86gWkdu1X"}
{"created_at": "Sun Aug 23 14:34:05 +0000 2015", "text": "Bonjour. Tem post novo l\u00e1 no insta do atelievintage com #marilyn como a dica infal\u00edvel e, por que\u2026 https://t.co/Dpvz0wWvcn"}
{"created_at": "Sat Aug 22 18:22:06 +0000 2015", "text": "Ela se chamava Jackie e A Am\u00e9rica dos Kennedy s\u00e3o duas exposi\u00e7\u00f5es em cartaz nas galerias Joseph at\u00e9 o\u2026 https://t.co/we2qW7U3pq"}
{"created_at": "Fri Aug 21 17:59:40 +0000 2015", "text": "Quem vai querer? Dr Martens estampa chinesa para confirmar que a cor do ano \u00e9 o azul. #blue #bleu\u2026 https://t.co/rrM6Gj11Js"}
{"created_at": "Fri Aug 21 14:22:49 +0000 2015", "text": "Alors on danse \u00e0 Paris! #danse #vitrine #2015 #mobile_phoneography @ Le 59 Rivoli https://t.co/hSuTsdXgQB"}
{"created_at": "Fri Aug 21 10:15:55 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #fleurs #europe #rose #france #europe #ete #summer #2015 @ Paris, France https://t.co/jO8g5FaVsd"}
{"created_at": "Thu Aug 20 22:11:20 +0000 2015", "text": "Back to Paris. #snapshot #summer #nature #mobile_phoneography #2015 #europe #france @ Paris, France https://t.co/YqaYr9nOTU"}
{"created_at": "Thu Aug 20 18:44:42 +0000 2015", "text": "Registros de viagem. Tel\u00farica Normandia. #love #normandie #mobile_phoneography #2015 #snapshot\u2026 https://t.co/Yo5rCz8ct8"}
{"created_at": "Thu Aug 20 08:53:42 +0000 2015", "text": "La pomme. #iphone6 #nophilter #normandie #snapshot @ Ch\u00e2teau de Regn\u00e9ville https://t.co/4NETLvwt8p"}
{"created_at": "Wed Aug 19 19:18:44 +0000 2015", "text": "Quando a destrui\u00e7\u00e3o deixa as marcas da vida. #inspirations #iphone6 #mobile_phoneography #normandie\u2026 https://t.co/I2bFSkJALD"}
{"created_at": "Wed Aug 19 13:41:49 +0000 2015", "text": "Vid\u00e3o de gato normand. #cat #chat #europe #nature #snapshot #inspirations #snapshot @ Coutances,\u2026 https://t.co/gEWxiKL4P8"}
{"created_at": "Wed Aug 19 10:59:24 +0000 2015", "text": "Preciosidades da Normandia. Bonjour. #normandie #fleurs #europe #france @ Plage de Jullouville https://t.co/H4ZgiFY5Li"}
{"created_at": "Tue Aug 18 21:40:38 +0000 2015", "text": "E o e sol explode sobre o mar. #light #sunset #normandie #europe #france @ La Cale - Blainville Sur Mer https://t.co/4sYxd8Uje5"}
{"created_at": "Tue Aug 18 17:38:57 +0000 2015", "text": "A recompensa \u00e9 o amor. #love #normandie #selfportrait #vacation #europe #france @ Plage de Jullouville https://t.co/hIxoK2VBxK"}
{"created_at": "Tue Aug 18 12:45:33 +0000 2015", "text": "Bonjour. Normandie. #europe #france #mobile_phoneography #snapshot @ Mont St Michel https://t.co/7J6Zt9MBwa"}
{"created_at": "Mon Aug 17 09:14:05 +0000 2015", "text": "Bonjour Normandie. #love #inspirations #mobile_phoneography #nature #maison @ Plage de Jullouville https://t.co/WYk3TeXg3K"}
{"created_at": "Sun Aug 16 17:05:38 +0000 2015", "text": "Uma cabana e ele. A felicidade existe. #vacation #love #nature https://t.co/o77o61QZo9"}
{"created_at": "Sun Aug 16 15:54:26 +0000 2015", "text": "C\u00e9u da Normandia filtrado. Bom domingo. #love #europe #normandie #france #2015 #vacation @ Plage de\u2026 https://t.co/dAHFiTUNEY"}
{"created_at": "Sat Aug 15 19:03:25 +0000 2015", "text": "Normandie. France. #sunset #saturday #love #europe @ Plage de Jullouville https://t.co/S7tiVbrUxX"}
{"created_at": "Sat Aug 15 09:07:14 +0000 2015", "text": "De LA direto para Normandia. On the road. #vacation #mobile_phoneography #ga\u00eblana #france #europe @\u2026 https://t.co/1KoxtJWMMD"}
{"created_at": "Sat Aug 15 05:27:02 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris.  As obras de Brainwash que encontrei em uma galeria de Malibu me tocaram em cheio.\u2026 https://t.co/QCperR7QdE"}
{"created_at": "Fri Aug 14 18:35:04 +0000 2015", "text": "O mundo se misturou. As fronteiras est\u00e3o mais abertas ( estou saindo dos EUA em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Europa) e o\u2026 https://t.co/fdozzUeugK"}
{"created_at": "Fri Aug 14 05:49:33 +0000 2015", "text": "Efeito luz da California. Foi bom. Au revoir. #saudades #family #nature #california #snapshot\u2026 https://t.co/qG0sWZt1WO"}
{"created_at": "Thu Aug 13 22:06:38 +0000 2015", "text": "Bye bye Holllywood. #hollywood #2015 #vacation #streetstyle #snapshot #mobile_phoneography #mode @\u2026 https://t.co/xWuGNBCo6C"}
{"created_at": "Thu Aug 13 19:29:15 +0000 2015", "text": "Pense numa irm\u00e3 linda? \u00c9 a minha. Tamb\u00e9m na vibe peace and love se divertindo com os \u00f3culos #topshop\u2026 https://t.co/V24ajK3ZOm"}
{"created_at": "Thu Aug 13 16:50:22 +0000 2015", "text": "Dias maravilhosos. Canyon Malibu, nossos sonhos s\u00e3o verdade @luizagarmendia ! See you soon mon little\u2026 https://t.co/eAAIEjHzey"}
{"created_at": "Thu Aug 13 00:52:00 +0000 2015", "text": "Just beautiful. #love #california #nature #family #vacation #malibu @ Sta. Monica Beach CA https://t.co/3A8lSONrdn"}
{"created_at": "Wed Aug 12 21:37:35 +0000 2015", "text": "On the road! Vibe Calif\u00f3rnia. Peace and love. #love #california #lunettes #topshop #vacation #family\u2026 https://t.co/0h37GTw2Cx"}
{"created_at": "Wed Aug 12 19:47:32 +0000 2015", "text": "California blue. #pasadena #hilldrive #california #vacation #nature #fleurs @ Hill Drive https://t.co/q1qTU5zvpS"}
{"created_at": "Wed Aug 12 16:37:49 +0000 2015", "text": "Good morning Calif\u00f3rnia! #love #lazyday #mobile_phoneography #fleurs #nature #california #vacation @\u2026 https://t.co/9aAEJlYLH2"}
{"created_at": "Wed Aug 12 01:00:16 +0000 2015", "text": "Relax baby it's Hollywood. #love #family #mobile_phoneography #artsy #portraits #lazyday @ Hollywood\u2026 https://t.co/R9VaYoNwp4"}
{"created_at": "Tue Aug 11 23:08:27 +0000 2015", "text": "This is my look du jour. #california #family #mobile_phoneography #portraits #love @ Rodeo Drive -\u2026 https://t.co/GEfrnx40jv"}
{"created_at": "Tue Aug 11 18:40:47 +0000 2015", "text": "Portrait de Luiza Garmendia by me \u2764\ufe0f  #portraits #anaclaragarmendiapictures #family #california @\u2026 https://t.co/lK3ABga9rD"}
{"created_at": "Tue Aug 11 15:17:00 +0000 2015", "text": "Good morning California. #love #vacation #family @ Los Angeles Galaxy Game https://t.co/5KUmAYi7fS"}
{"created_at": "Tue Aug 11 06:28:52 +0000 2015", "text": "LA. Calif\u00f3rnia. #mobile_phoneography #summer #cinema #movie #artsy @ Los Angeles Califonia https://t.co/QP1Ontbuzb"}
{"created_at": "Tue Aug 11 01:42:07 +0000 2015", "text": "Amor infinito. #love #family #california #vacation #peace #mobile_phoneography @ Hollywood Walk of Fame https://t.co/x671xTaplY"}
{"created_at": "Mon Aug 10 22:13:42 +0000 2015", "text": "Caminhos para LA. #california #inspirations #iphone6 #mobile_phoneography #peace @ Los Angeles Califonia https://t.co/tu7SskIajB"}
{"created_at": "Mon Aug 10 18:11:42 +0000 2015", "text": "Good morning Beverly Hills. Te dedico @priscilmonteiro dior #inspirations #california #vacation #luxe\u2026 https://t.co/wl3CClb1iH"}
{"created_at": "Mon Aug 10 02:35:40 +0000 2015", "text": "Na luz californiana. #light #selfportrait #inspirations #peace #please @ Santa Barbara Mountains https://t.co/0fVbhFxmBp"}
{"created_at": "Mon Aug 10 00:00:00 +0000 2015", "text": "A paz do mar. Calif\u00f3rnia dreams. #vacation #peace #please #2015 #family #inspirations #iphone6 @\u2026 https://t.co/fpOqqVqIQD"}
{"created_at": "Sun Aug 09 16:40:41 +0000 2015", "text": "Sindicato v\u00ea racismo onde ele n\u00e3o existe http://t.co/Y6atYv4rkZ via @odiario"}
{"created_at": "Sun Aug 09 04:10:35 +0000 2015", "text": "Magn\u00edfica Santa Monica. Calif\u00f3rnia. #california #saturday #inspirations #family #vacation @ Santa\u2026 https://t.co/hvFzHsKFLI"}
{"created_at": "Sun Aug 09 02:10:44 +0000 2015", "text": "Saint Laurent Paris \u00e0 Calif\u00f3rnia. #rodeodrive #2015 #iphone6 #california #saturday @ Rodeo Drive -\u2026 https://t.co/btmCnFTkfF"}
{"created_at": "Sat Aug 08 20:06:27 +0000 2015", "text": "E as pernas da gringa foram para o sol. Na Calif\u00f3rnia pode. #saturday #legs #california #lazyday\u2026 https://t.co/AactiwTgrU"}
{"created_at": "Sat Aug 08 15:58:54 +0000 2015", "text": "Bonjour Calif\u00f3rnia blue. #love #family #mobile_phoneography #usa #inspirations #iphone6 @ Hermosa\u2026 https://t.co/Mdhu87rMy4"}
{"created_at": "Sat Aug 08 03:16:03 +0000 2015", "text": "Calif\u00f3rnia. #2015 #iphone6 #inspirations #love #family #mobile_phoneography @ The Hermosa Beach\u2026 https://t.co/sg7pWztT0z"}
{"created_at": "Fri Aug 07 23:58:45 +0000 2015", "text": "Bon week end! #peace #please #california #love #family @ Hermosa Beach Pier https://t.co/xmxhhRMVLo"}
{"created_at": "Fri Aug 07 22:16:51 +0000 2015", "text": "Post exclusivo para o atelievintage sobre o trench-coat. Passa l\u00e1 para conferir! #atelievintage\u2026 https://t.co/l83P4e0ypG"}
{"created_at": "Fri Aug 07 05:55:30 +0000 2015", "text": "Good night Calif\u00f3rnia. #inspirations #2015 #outdoor #vacation @ Jim Henson Studios https://t.co/VaEsijL7rx"}
{"created_at": "Fri Aug 07 03:26:18 +0000 2015", "text": "Calif\u00f3rnia feelings. #love #vacation #inspirations #california #2015 #family @ New Beverly Cinema https://t.co/JW0RkI2FP7"}
{"created_at": "Thu Aug 06 01:57:54 +0000 2015", "text": "California dreams. #vacation #love #california #iphone6 #real #nophilter @ Hollywood Walk of Fame https://t.co/FXjjwAo8l2"}
{"created_at": "Wed Aug 05 21:37:05 +0000 2015", "text": "Hollywood cheguei! #look #family #hollywood #vacation #inspirations #real #iphone6 @ Hollywood Walk\u2026 https://t.co/V4SwT4CBPM"}
{"created_at": "Tue Aug 04 22:26:41 +0000 2015", "text": "Um look real das ruas de Paris. Nunca se usou tanto shortinho. \u00c9 o ver\u00e3o deles. Como usam? Com\u2026 https://t.co/ultRWSeoyb"}
{"created_at": "Tue Aug 04 07:44:33 +0000 2015", "text": "Post novo no @revistadonna. Falo sobre usar ou n\u00e3o \u00f3culos de sol. Nesse ver\u00e3o parisiense teve gente\u2026 https://t.co/Ax49RBWfZx"}
{"created_at": "Mon Aug 03 19:19:54 +0000 2015", "text": "E mais um dia se vai por aqui. O c\u00e9u continua lindo, de amar. #love #2015 #ete #iphone6 #inspirations\u2026 https://t.co/DUTCvCVmwm"}
{"created_at": "Mon Aug 03 14:14:06 +0000 2015", "text": "Mood do dia: preto, Havaianas e liberdade. T\u00e3o bom se sentir bem, sem dor e com as malas quase\u2026 https://t.co/zsX1lBKdRf"}
{"created_at": "Mon Aug 03 10:34:39 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris! Come\u00e7o a semana indicando meu post sobre liberdade, cabelos ao vento e o momento\u2026 https://t.co/KGCETHE823"}
{"created_at": "Sun Aug 02 19:47:52 +0000 2015", "text": "Sunset \u00e0 Paris. Et\u00e9 2015. #love #ga\u00eblana #fenetre #iphone6 #inspirations #dimanche #sunday #summer\u2026 https://t.co/0nUwJET10N"}
{"created_at": "Sun Aug 02 16:22:59 +0000 2015", "text": "Para os franceses, o artesanal tem um valor imenso. \u00c9 o feito \u00e0 m\u00e3o, sob medida, t\u00e9cnicas, na sua\u2026 https://t.co/KPOJA5Hp4W"}
{"created_at": "Sat Aug 01 15:20:14 +0000 2015", "text": "Claudia Cardinale shot by me #portraits #snapshot #nophilter #paris #anaclaragarmendiapictures\u2026 https://t.co/mu84NRverg"}
{"created_at": "Sat Aug 01 11:15:44 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Existe algu\u00e9m mais bela do que eu? #love #espelho #paris #architectures #europe\u2026 https://t.co/Mxea6aoJwR"}
{"created_at": "Fri Jul 31 18:45:59 +0000 2015", "text": "Hey you! Street-art in my way bye @christianguemy #streetart #love #rue #iphone6 #2015\u2026 https://t.co/pShc7hGZAH"}
{"created_at": "Thu Jul 30 18:02:30 +0000 2015", "text": "La belle du jour by me. #work #snapshot #nophilter #catherinedeneuve #portraits #2015\u2026 https://t.co/RO4PEkWTCd"}
{"created_at": "Thu Jul 30 11:01:15 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Ver\u00e3o que vai... Flores do nosso jardim social: as pra\u00e7as. Amo. #love #france #fleurs\u2026 https://t.co/kMTe1RCHzq"}
{"created_at": "Wed Jul 29 21:52:51 +0000 2015", "text": "Paris quase noite. Come\u00e7o de outono se anuncia. #paris #fenetre #love #iphone6 #colours #ga\u00eblana @\u2026 https://t.co/PiK7dqZ8Oh"}
{"created_at": "Wed Jul 29 18:27:33 +0000 2015", "text": "Seguindo a linha do eu sou louca por farm\u00e1cias, meu produto barato e bom comprado na Alemanha.\u2026 https://t.co/bB9WNh8MPd"}
{"created_at": "Wed Jul 29 12:18:52 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. #france #europe #ete #iphone6 @ PARIS https://t.co/Ych36Afwaj"}
{"created_at": "Wed Jul 29 08:04:27 +0000 2015", "text": "Au revoir Wang! O estilista deixa oficialmente a Balenciaga com sua \u00faltima cole\u00e7\u00e3o a ser apresentada\u2026 https://t.co/xCFHYpcFqJ"}
{"created_at": "Tue Jul 28 19:23:03 +0000 2015", "text": "Playboys. #2015 #porsche #snapshot #iphone6 #paris #europe #france @ H\u00f4tel George 5 https://t.co/WvPfg8t0p1"}
{"created_at": "Tue Jul 28 17:47:52 +0000 2015", "text": "http://t.co/KlN9aPJ6R8 via @zerohora"}
{"created_at": "Tue Jul 28 11:30:15 +0000 2015", "text": "Apenas um ponto de vista de um trem que peguei em Berlim. Detalhes que fazem a diferen\u00e7a na amplitude\u2026 https://t.co/ONySLAOYdD"}
{"created_at": "Tue Jul 28 08:21:19 +0000 2015", "text": "E o punk ainda vive. #berlin #mode #punk #attitude #snapshot #streetstyle @ Matrix Club Berlin https://t.co/hztY10RAjU"}
{"created_at": "Mon Jul 27 18:07:03 +0000 2015", "text": "N\u00e3o pegou. Crise ou falta de gosto? #2015 #\u00f3culosdesol #victoriabeckham #fashion #mode @ Rue Fran\u00e7ois\u2026 https://t.co/Tj2RNLATZh"}
{"created_at": "Mon Jul 27 11:54:36 +0000 2015", "text": "Post sobre as botas brancas especial para o atelievintage ! #love #mode #celine #courreges #2015\u2026 https://t.co/xhyFzYWA2H"}
{"created_at": "Mon Jul 27 09:57:08 +0000 2015", "text": "Detalhes de Berlim. #berlim #summer #snapshot #iphone6 #mobile_phoneography #ga\u00eblana @ Modersohnbruecke https://t.co/7SgMtTnKT4"}
{"created_at": "Sun Jul 26 21:48:54 +0000 2015", "text": "Art \u00e0 Berlin. @ Berlin - Kreuzberg https://t.co/4YWp0Cn2lN"}
{"created_at": "Sun Jul 26 19:16:41 +0000 2015", "text": "Berlim street girls. #iphone6 #inspirations #streetstyle #snapshot #ete #cool #summer #berlim #girls\u2026 https://t.co/MAUeOO0vhT"}
{"created_at": "Sun Jul 26 14:07:40 +0000 2015", "text": "Good morning Berlim #love #inspirations #berlim #iphone6 #streetstyle #ga\u00eblana #cool @\u2026 https://t.co/Wf8omwW8SJ"}
{"created_at": "Sat Jul 25 13:11:35 +0000 2015", "text": "Look do ver\u00e3o em Berlim. #streetstyle #real #snapshot #inspirations #iphone6 #berlim @ Gedenkst\u00e4tte\u2026 https://t.co/IpheayG4YM"}
{"created_at": "Sat Jul 25 08:44:03 +0000 2015", "text": "Magnifique Berlin. #love #mobile_phoneography #cool #party #artsy #ga\u00eblana @ Club der Visionaere\u2026 https://t.co/35T9bu5NTF"}
{"created_at": "Fri Jul 24 17:59:34 +0000 2015", "text": "We \u2764\ufe0f Berlim. #love #iphone6 #inspirations #europe #berlim @ KaDeWe https://t.co/Fptb9mgr9B"}
{"created_at": "Fri Jul 24 15:19:00 +0000 2015", "text": "Berlim. \u2764\ufe0f #love #ga\u00eblana #iphone6 #inspirations #mobile_phoneography @ Berlin 030 https://t.co/uL6YHWbXK8"}
{"created_at": "Thu Jul 23 17:11:01 +0000 2015", "text": "Dance with me! \u2764\ufe0f #video #vitrine #vintage #berlim #2015 #ga\u00eblana @ John-Lennon-Gymnasium https://t.co/qwEwudDs39"}
{"created_at": "Thu Jul 23 08:59:40 +0000 2015", "text": "Good morning  Berlin! Summertime. #love #iphone6 #berlin #mobile_phoneography #inspirations #ga\u00eblana\u2026 https://t.co/N9snFP9fwB"}
{"created_at": "Wed Jul 22 13:21:11 +0000 2015", "text": "No pictures please! #love #ga\u00eblana #vacation #iphone6 #inspirations #berlim @ Freundliche B\u00e4ckerei https://t.co/v3lRZAYPvm"}
{"created_at": "Tue Jul 21 15:16:35 +0000 2015", "text": "2015 o ano em que a China invadiu Paris. #france #paris #champselysees #2015 #fragmentos #iphone6\u2026 https://t.co/8dmUovu6mB"}
{"created_at": "Tue Jul 21 11:02:00 +0000 2015", "text": "Sempre fui f\u00e3 da hist\u00f3ria, agora sou frequentadora da casa. Melhor creme para domar os indom\u00e1veis.\u2026 https://t.co/6M5YaDAQcF"}
{"created_at": "Tue Jul 21 08:59:44 +0000 2015", "text": "Vai Gaultier, vem Picasso. #grandpalais #paris #fragmentos #france @ Avenue des Champs-\u00c9lys\u00e9es https://t.co/NPMXjzAAhK"}
{"created_at": "Tue Jul 21 07:12:51 +0000 2015", "text": "\u2764\ufe0f Paris. #iphone6 #mobile_phoneography #2015 @ Mus\u00e9e d'Orsay (officiel) https://t.co/dLjHT0UwFY"}
{"created_at": "Mon Jul 20 17:43:29 +0000 2015", "text": "Paris celestial. #love #ciel #paris #experimental #iphone6 #2015 @ PARIS https://t.co/o3xLX0FFDy"}
{"created_at": "Sun Jul 19 13:07:27 +0000 2015", "text": "Paris em preto, branco, saia, t\u00eanis e chap\u00e9u. Um dos looks do ver\u00e3o. #placevendome #paris #look #mode\u2026 https://t.co/n7X3G6IucI"}
{"created_at": "Sat Jul 18 14:26:35 +0000 2015", "text": "Amo uma farm\u00e1cia! Descoberta do ver\u00e3o: \u00e1gua termal com prote\u00e7\u00e3o solar 30. #bioderma #hidrabio #ete\u2026 https://t.co/RyZiZKiZWy"}
{"created_at": "Sat Jul 18 10:56:01 +0000 2015", "text": "Moda real. Look real. Pelas ruas de Paris pode-se cruzar meninas vestidas e penteadas como Amy\u2026 https://t.co/vueEbfmLKd"}
{"created_at": "Fri Jul 17 14:32:31 +0000 2015", "text": "Eu amo a rua, independente de onde e como, ela \u00e9 uma grande fonte de inspira\u00e7\u00e3o. N\u00e3o pregue o olho. \u00c9\u2026 https://t.co/Qxdzzn90qm"}
{"created_at": "Fri Jul 17 10:22:59 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Hora da Gym. #love #selfportrait #iphone6 #snapshot #selfie #mobile_phoneography\u2026 https://t.co/eLNCWIMZH4"}
{"created_at": "Thu Jul 16 15:50:39 +0000 2015", "text": "Fotos impublic\u00e1veis. Alta-costura.#paris #portraits #snapshot #jeanpaulgaultier\u2026 https://t.co/zBAIK9LtgQ"}
{"created_at": "Thu Jul 16 14:19:18 +0000 2015", "text": "Mon Ga. \u2764\ufe0f #mobile_phoneography #portraits @ PARIS https://t.co/oV1kEFgWRW"}
{"created_at": "Thu Jul 16 09:51:34 +0000 2015", "text": "Bonjour video experimental. Vitrines Herm\u00e8s Paris. #inspirations #2015 #paris #video #vitrine\u2026 https://t.co/677xZu2bR8"}
{"created_at": "Wed Jul 15 20:27:21 +0000 2015", "text": "Desejos de ver\u00e3o. Paris. Julho. 2105. #snapshot #mobile_phoneography #paris #cars #voiture\u2026 https://t.co/fOeFgpFb1k"}
{"created_at": "Wed Jul 15 14:50:07 +0000 2015", "text": "A vida em 2015. Registros retocados da #couture Paris. #inspirations #jeanpaulgaultier #couture\u2026 https://t.co/j0i4G2ra8R"}
{"created_at": "Tue Jul 14 20:29:22 +0000 2015", "text": "Sobre a veste vintage. Post novo no atelievintage #diretodeparis. #look #mode #vintage #atelievintage\u2026 https://t.co/yCKzw45opL"}
{"created_at": "Tue Jul 14 19:16:46 +0000 2015", "text": "Eu amo sempre. Sem parar. E para sempre. #architectures #paris #fragmentos #europe #iphone6 @ PARIS https://t.co/XxGdmOqKdA"}
{"created_at": "Tue Jul 14 16:37:16 +0000 2015", "text": "Mem\u00f3rias de um 14 de julho. \u2764\ufe0f #paris #europe #fragmentos #france #14juillet #snapshot #iphone6 @\u2026 https://t.co/8qE4eddIgP"}
{"created_at": "Tue Jul 14 10:27:20 +0000 2015", "text": "Boas energias aqui no George V Four Seasons Paris. #iphone6 #ete #video #fragmentos #experimental\u2026 https://t.co/zvv2xxlm8x"}
{"created_at": "Tue Jul 14 07:50:26 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. E vive la France ! \u2764\ufe0f \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 https://t.co/tfxNGusokt"}
{"created_at": "Mon Jul 13 19:22:00 +0000 2015", "text": "Muitos chap\u00e9us para Vanira. # portraits #iphone6 #14juillet #ete #fragmentos #snapshot #friends @ Le\u2026 https://t.co/vVUOd2Wl2o"}
{"created_at": "Mon Jul 13 11:41:06 +0000 2015", "text": "Vitrine Galliano, sem Galliano, mas ainda no mood de fazer uma moda que alegra os olhos e o foco \u00e9,\u2026 https://t.co/rCluSEWGOC"}
{"created_at": "Mon Jul 13 06:53:59 +0000 2015", "text": "Explos\u00e3o de cor para come\u00e7ar bem a semana. Bonjour Paris. #ete #love #2015 #europe\u2026 https://t.co/qXpKpREFlZ"}
{"created_at": "Sun Jul 12 21:40:29 +0000 2015", "text": "Saturation. Paris juillet 2015. #iphone6 #photography #mobile_phoneography #europe #experimental\u2026 https://t.co/zOuZGypoNP"}
{"created_at": "Sun Jul 12 19:15:27 +0000 2015", "text": "Manu \u00e0 Paris. Portrait.  Paris julliet 2015. #europe #france #nophilter #photography\u2026 https://t.co/OBu3OJVgka"}
{"created_at": "Sun Jul 12 13:14:47 +0000 2015", "text": "Desfile alta-costura Jean Paul Gaultier inverno 2015/16 by me.#jeanpaulgaultier #couture\u2026 https://t.co/8zN6QxlaFL"}
{"created_at": "Sat Jul 11 15:05:37 +0000 2015", "text": "Boa companhia de s\u00e1bado! @berger_manu ! #love #look #luxe #paris #parasonhar #france #fragmentos\u2026 https://t.co/oSrpmLkK5y"}
{"created_at": "Fri Jul 10 19:43:22 +0000 2015", "text": "Fim de semana http://t.co/Thu8HMV5xS se acalma. Vitrine Dior avenue Montaigne s\u00f3 para mim, para n\u00f3s. #love\u2026 https://t.co/Z4whtAcabq"}
{"created_at": "Fri Jul 10 12:26:25 +0000 2015", "text": "Les cuissardes at dior show. #streetstyle #anaclaragarmendiapictures #blue #bleu #dior #paris\u2026 https://t.co/9QdIojyULn"}
{"created_at": "Fri Jul 10 08:21:54 +0000 2015", "text": "Oui! As p\u00e9rolas est\u00e3o super presentes nas cole\u00e7\u00f5es de alta joalheria como esse colar da cole\u00e7\u00e3o \"Bleu\u2026 https://t.co/ehLCK4dDSD"}
{"created_at": "Thu Jul 09 23:54:55 +0000 2015", "text": "\u00c9 t\u00e3o lindo que fica dif\u00edcil n\u00e3o ser grata \u00e0 vida que tem me dado tanto. Traduzindo pRa o portugu\u00eas a\u2026 https://t.co/boatopEmym"}
{"created_at": "Thu Jul 09 15:44:09 +0000 2015", "text": "Hoje \u00e9 dia de alta joalheria aqui em Paris. Depois da alta-costura os ateliers abrem as portas para\u2026 https://t.co/d8HzrV4I5Z"}
{"created_at": "Thu Jul 09 08:21:35 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Sim, \u00e9 poss\u00edvel ver o Louvre, a pit\u00e2mide e a lua em formato de gomo de laranja entre\u2026 https://t.co/DQvlhutcc8"}
{"created_at": "Thu Jul 09 00:55:31 +0000 2015", "text": "Visita mais amada e especial do ano. Merci crismocellin por me enviar esse presente de vida. Melhor\u2026 https://t.co/1s7N8q6QM8"}
{"created_at": "Wed Jul 08 20:39:04 +0000 2015", "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 um \"sac de ville\" ? Eu explico no meu post especial #diretodeparis exclusivo para o\u2026 https://t.co/Clp6DUOHeZ"}
{"created_at": "Wed Jul 08 13:33:45 +0000 2015", "text": "Jean Paul Gaultier sempre termina em alto astral. Ele \u00e9 o grande nome da moda francesa. Amado e\u2026 https://t.co/ZlGMHr5qQu"}
{"created_at": "Wed Jul 08 13:10:39 +0000 2015", "text": "Jean Paul Gaultier haute couture #diretodeparis #couture #iphone6 #mode uma mistura de c\u00f3gigos da\u2026 https://t.co/m4Zwj4flP9"}
{"created_at": "Wed Jul 08 12:44:23 +0000 2015", "text": "Absoluta. Anna Wintour chez #jeanpaulgaultier #love #snapshot #annawintour #vogueamerica #iphone6 @\u2026 https://t.co/Rvz6dAKwGx"}
{"created_at": "Wed Jul 08 06:09:11 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Vamos come\u00e7ar o dia. Acelera e f\u00e9 que diz a can\u00e7\u00e3o \"ela n\u00e3o costuma fai\u00e1\" . #love\u2026 https://t.co/Xu7ZWeMXnz"}
{"created_at": "Tue Jul 07 20:06:13 +0000 2015", "text": "No tabuleiro da dior tem ... Novos brincos tribais para disfar\u00e7ar as imita\u00e7\u00f5es e permitir que as\u2026 https://t.co/6zSaHGc1Lx"}
{"created_at": "Tue Jul 07 14:07:43 +0000 2015", "text": "Sim, \u00e9 cafona. Sim, vende. Sim, tem gente que ama. Fora isso, o trabalho dos estilistas \u00e9 primoroso e\u2026 https://t.co/2yZT5tvWu1"}
{"created_at": "Tue Jul 07 13:10:47 +0000 2015", "text": "Stephane Roland revisita os bons tempos de luxo, simplicidade, sedu\u00e7\u00e3o. Vestidos, macac\u00f5es, pedras,\u2026 https://t.co/Kuh3XbmTQu"}
{"created_at": "Tue Jul 07 12:56:45 +0000 2015", "text": "Aqui no Stephane Rolland Couture. Muvuca, calor e moda. #look #love #paris #couture #snapshot\u2026 https://t.co/CWSASygzLC"}
{"created_at": "Mon Jul 06 16:34:45 +0000 2015", "text": "A mais incr\u00edvel. O melhior. O grande desfile do ano: expo Jean Paul Gaultier no Grand P\u00e0ais de Paris.\u2026 https://t.co/XcmW9ij1Cx"}
{"created_at": "Mon Jul 06 13:05:32 +0000 2015", "text": "Paris Couture. #look #look #blue #snapshot #dior #europe #iphone6 #france @ Mus\u00e9e Rodin https://t.co/DbPPvvK1JH"}
{"created_at": "Sun Jul 05 14:51:51 +0000 2015", "text": "Un crocodile tout seul \u00e0 Paris. #paris #europe #inspirations #iphone6 #ga\u00eblana @ PARIS https://t.co/v5tinpYhr7"}
{"created_at": "Sat Jul 04 17:21:11 +0000 2015", "text": "No #llemonde desse final de semana, muitas mat\u00e9rias interessantes, mas uma em particular  evoca duas\u2026 https://t.co/yqrKqTjifJ"}
{"created_at": "Sat Jul 04 10:27:58 +0000 2015", "text": "O look do ver\u00e3o parisiense \u00e9, definitivamente, a camisa branca em deriva\u00e7\u00f5es, ou seja,\u2026 https://t.co/twIh5CYTwH"}
{"created_at": "Fri Jul 03 19:43:17 +0000 2015", "text": "Ambivalence du visage et du masque. #snapshot #mobile_phoneography #iphone6 #paris #europe #france\u2026 https://t.co/3Rz3g8vNhk"}
{"created_at": "Fri Jul 03 11:38:34 +0000 2015", "text": "Bonjour. Por que eu acredito no #vintage? Tem o come\u00e7o dessa hist\u00f3ria que eu vou desdobrar nos meus\u2026 https://t.co/c3tqxCnWZ7"}
{"created_at": "Fri Jul 03 03:25:52 +0000 2015", "text": "Paris amanhecendo. \u2764\ufe0f #love #paris #parasonhar #video #snapshot #chezmoi #europe #experimental @ PARIS https://t.co/5XmHujclzs"}
{"created_at": "Thu Jul 02 18:45:38 +0000 2015", "text": "Flashs de um ver\u00e3o (quente) em Paris -\u00a0: http://t.co/0ohLfNbgV1"}
{"created_at": "Thu Jul 02 18:39:20 +0000 2015", "text": "Paris e suas ruelas vazias em meio ao turbilh\u00e3o de turistas que invadem a cidade o ano inteiro,  Est\u00e1\u2026 https://t.co/XGyCh51pSA"}
{"created_at": "Thu Jul 02 14:00:05 +0000 2015", "text": "Quem j\u00e1 foi balisa de banda ( como eu) sabe o que essa imagem provoca. Vitrine Fauchon Paris. Ver\u00e3o\u2026 https://t.co/BWKSCgnOrr"}
{"created_at": "Thu Jul 02 09:07:07 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Encore une journ\u00e9e pleine de chaleur. Attention! #love #chaleur #paris #iphone6\u2026 https://t.co/KLTd5bZ7Hg"}
{"created_at": "Wed Jul 01 23:19:50 +0000 2015", "text": "Tem v\u00e1rios posts meus l\u00e1 no insta do atelievintage. Duas vezes por semana falo de pe\u00e7as ic\u00f4nicas da\u2026 https://t.co/SbrWJEdcae"}
{"created_at": "Wed Jul 01 18:32:23 +0000 2015", "text": "Renata Zandonadi linda e chique mesmo no calor de 40 graus de hoje aqui em Paris. A brasileira \u00e9\u2026 https://t.co/RI9Dde2CRx"}
{"created_at": "Wed Jul 01 10:44:38 +0000 2015", "text": "Paris em alerta 3 de calor. Aten\u00e7\u00e3o: janelas fechadas, beber muita \u00e1gua e, evidentemente, n\u00e3o ficar\u2026 https://t.co/sFK2isa5hA"}
{"created_at": "Tue Jun 30 22:08:29 +0000 2015", "text": "Paris quase can\u00edcula. #video #inspirations #experimental #paris #snapshot #2015 #love @ PARIS https://t.co/G6NtdwMrTI"}
{"created_at": "Tue Jun 30 19:01:18 +0000 2015", "text": "Hey boy. Paris summer 2015. #vitrine #snapshot #iphone6 #inspirations #mobile_phoneography #portraits\u2026 https://t.co/v3a94kIHA5"}
{"created_at": "Mon Jun 29 21:05:16 +0000 2015", "text": "Bonne nuit Paris. Est\u00e1 fervendo, mas o astral \u00e9 bom. #2015 #verao #paris #europe #travel #iphone6\u2026 https://t.co/6SlhtZHIdz"}
{"created_at": "Mon Jun 29 16:57:45 +0000 2015", "text": "Fazendo um car\u00e3o com a nova cole\u00e7\u00e3o de \u00f3culos da cole\u00e7\u00e3o Chanel Seoul aqui em Paris. Tarde divertida\u2026 https://t.co/R5l5ncu4fJ"}
{"created_at": "Mon Jun 29 15:14:00 +0000 2015", "text": "Aqui no re-see da cole\u00e7\u00e3o Chanel Paris-Seoul.  Um aperitivo? Essa bolsa matelass\u00ea... #sac #chanel\u2026 https://t.co/LQA8ZJbPdX"}
{"created_at": "Mon Jun 29 07:29:28 +0000 2015", "text": "Fragmentos Givenchy. Mariacarla Boscono. #video #inspirations #mode #pfwmenswear #diretodeparis\u2026 https://t.co/QeomvNZ1wD"}
{"created_at": "Sun Jun 28 22:01:20 +0000 2015", "text": "Chez French Connexion \u00e0 Paris. #fragmentos #france #snapshot #mobile_phoneography https://t.co/A8ISSxki64"}
{"created_at": "Sun Jun 28 11:38:26 +0000 2015", "text": "La fragilit\u00e9. #paris #diretodeparis #snapshot #europe #france #fragmentos @ Le Canon des Gobelins https://t.co/rYaVEYNuRm"}
{"created_at": "Sat Jun 27 20:11:49 +0000 2015", "text": "Melhor maneiira de voltar para casa. Linha 6 com a vista de um dos maiores s\u00edmbolos mundiais de\u2026 https://t.co/7sepCgA80X"}
{"created_at": "Sat Jun 27 19:32:10 +0000 2015", "text": "Cat portrait \u00e0 Paris. #love #cat #snapshot #street #mp_portraits_ #mobile_phoneography @ Hotel Le\u2026 https://t.co/3AdBJ9Gsh5"}
{"created_at": "Sat Jun 27 16:26:52 +0000 2015", "text": "Look at me! #luz #look #photography #iphone6 #paris #hotelparticulier #france #fashion @ PARIS https://t.co/pYXeI6xadl"}
{"created_at": "Sat Jun 27 12:46:53 +0000 2015", "text": "Amando a cole\u00e7\u00e3o resort da vandajacintho no show room A.D . Moda brasileira para amar. #love\u2026 https://t.co/y6COskRcj0"}
{"created_at": "Sat Jun 27 10:18:27 +0000 2015", "text": "Bonjour. \u00c9 ver\u00e3o em Paris. Cidade de moda, m\u00fasica, arte. Por todos os lugares. O projeto de deixar\u2026 https://t.co/dbylsrRtGU"}
{"created_at": "Fri Jun 26 20:19:02 +0000 2015", "text": "Joan Smalls at #givenchy show. #iphone6 #menswear #diretodeparis #pfwmenswear #europe #portraits\u2026 https://t.co/rDRWYSVMEO"}
{"created_at": "Fri Jun 26 17:04:30 +0000 2015", "text": "Naomi Campbell para fechar Givenchy Homme. #naomicampbell #givenchy #pfwmenswear #iphone6 #video\u2026 https://t.co/CB8Odilf8W"}
{"created_at": "Fri Jun 26 16:46:56 +0000 2015", "text": "Givenchy show Courtney Love and Hamish Bowles #snapshot #courtneylove #curtcobainwife #givenchy #mens\u2026 https://t.co/BCLgPhGgEk"}
{"created_at": "Fri Jun 26 15:58:37 +0000 2015", "text": "Aqui na Givenchy o babado \u00e9 forte! #kriskardashian na linha baby! #love #paris #video #menswear\u2026 https://t.co/U6DIGdZ5Qu"}
{"created_at": "Fri Jun 26 12:08:33 +0000 2015", "text": "Bonjour. A semana de moda masculina acontece, mas os desfiles aqui em Paris s\u00e3o o tempo todo. Os boys\u2026 https://t.co/3gaESLmnEU"}
{"created_at": "Thu Jun 25 16:34:43 +0000 2015", "text": "Carnaval Fashion Week. Desfile Louis Vuitton. Paris 2015. #love #portraits #pfwmenswear #2015\u2026 https://t.co/6bkVd6x2B3"}
{"created_at": "Thu Jun 25 12:53:03 +0000 2015", "text": "Agora ao vivo... @louisvuitton #diretodeparis #snapshot #mens #love #paris #pfwmenswear @ PARIS https://t.co/Ps1SAQOROb"}
{"created_at": "Thu Jun 25 12:22:05 +0000 2015", "text": "Quase come\u00e7andio desfile @louisvuitton aqui no Parc Andr\u00e9 Citroen. #mens #moda #video #iphone6 @ PARIS https://t.co/7FJTU9m2BQ"}
{"created_at": "Wed Jun 24 19:07:27 +0000 2015", "text": "Biker man in Paris. Experimenta\u00e7\u00e3o. #love #paris #parasonhar #iphone6 #snapshot #video #europe\u2026 https://t.co/yNa8ROyFzc"}
{"created_at": "Wed Jun 24 13:04:53 +0000 2015", "text": "Look do ver\u00e3o parisiense: uma camisa branca, um par de botas ou sand\u00e1lias, cabelos pucados, mechados,\u2026 https://t.co/NS0WzeOXyf"}
{"created_at": "Wed Jun 24 10:50:31 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. E vai come\u00e7ar a semana de moda masculina parisiense. Preparem-se porque aqui as caras\u2026 https://t.co/GJARcurM9W"}
{"created_at": "Tue Jun 23 18:24:10 +0000 2015", "text": "Minha coluna na vers\u00e3o impressa da revista Top View. Vermelho parisiense: http://t.co/LqzrTEoeaG"}
{"created_at": "Tue Jun 23 17:56:38 +0000 2015", "text": "Paris sem filtros. Fim de uma tarde fria de ver\u00e3o. #europe #iphone6 #inspirations #colours #ciel\u2026 https://t.co/GlcEAQilDK"}
{"created_at": "Tue Jun 23 11:48:09 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Inspira\u00e7\u00e3o vintage e camuflagem. #paris #inspirations #europe #vespa #europe #france\u2026 https://t.co/Xr1NdOJrLx"}
{"created_at": "Tue Jun 23 08:59:59 +0000 2015", "text": "Pierre Herm\u00e9 ouvre un caf\u00e9 chez Dior \u00e0 S\u00e9oul http://t.co/QpfrHbFFfH via @LaParisienne"}
{"created_at": "Mon Jun 22 20:13:14 +0000 2015", "text": "E hoje \u00e9 segunda-feira, dia de namorar em Paris. Je t'aime gaelguillouet encore plus qu'hier. #life\u2026 https://t.co/VdypT0V1De"}
{"created_at": "Mon Jun 22 16:24:42 +0000 2015", "text": "Bonjour! Uma voltinha de metr\u00f4 comigo? #paris #film #fragmentos #snapshot #iphone6 #europe @ PARIS https://t.co/xZCOoCx3LT"}
{"created_at": "Sun Jun 21 09:09:25 +0000 2015", "text": "Bonjour, Um outro giro por Paris. Exposi\u00e7\u00f5es a c\u00e9u aberto s\u00e3o frequentes em im\u00f3veis da administra\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/kzZIaVDvnd"}
{"created_at": "Sat Jun 20 15:37:40 +0000 2015", "text": "Attention! https://t.co/75PazQbf0g"}
{"created_at": "Sat Jun 20 09:56:21 +0000 2015", "text": "Um giro por Paris. Experimental. #love #paris #europe #france #film #fragmentos #snapshot @ PARIS https://t.co/OpEHu5f6l6"}
{"created_at": "Fri Jun 19 21:25:51 +0000 2015", "text": "E os #boys em Paris aderem ao #Black is perfect and beautiful. #paris #streetstyle #snapshot #mens @\u2026 https://t.co/nzdRCbGjfJ"}
{"created_at": "Fri Jun 19 17:07:08 +0000 2015", "text": "Cores de um fim de primavera em Paris. #luz #life #paris #parasonhar #iphone6 #inspirations #2015\u2026 https://t.co/EpskpDNF5M"}
{"created_at": "Fri Jun 19 11:04:57 +0000 2015", "text": "Acima de tudo, a beleza! -\u00a0: http://t.co/JuQOHad4Ty"}
{"created_at": "Thu Jun 18 23:07:19 +0000 2015", "text": "Jeune fille \u00e0 Paris 2015. #streetart #snapshot #real #paris #france #iphone6 @ PARIS https://t.co/BIdWK7zSw1"}
{"created_at": "Thu Jun 18 11:01:17 +0000 2015", "text": "Bonjour. Toujours l'inconnu. #paris #inspirations #iphone6 #france #2015 #europe @ PARIS https://t.co/ULsOXBF1ZC"}
{"created_at": "Wed Jun 17 20:40:55 +0000 2015", "text": "Quer saber por onde caminha o luxo franc\u00eas? Eu arrisco filosofar em http://t.co/PgeSQV4tuj. Acessa\u2026 https://t.co/HDHlxO6Acn"}
{"created_at": "Wed Jun 17 20:15:23 +0000 2015", "text": "As novas sacadas do luxo - http://t.co/iaPNffBt93 via @Shareaholic"}
{"created_at": "Wed Jun 17 11:39:52 +0000 2015", "text": "Campanha mais linda @louisvuitton Michelle Williams. #love #europe #2015 #pub #mode #pub #paris @ Sur\u2026 https://t.co/JId8Xc0xTW"}
{"created_at": "Wed Jun 17 06:44:45 +0000 2015", "text": "\u00c9 fim de primavera em Paris. Bonjour. #love #amor #fleurs #france #flowers #2015 #europe @ Foire Ventose https://t.co/LuZFfHXeSz"}
{"created_at": "Tue Jun 16 20:50:30 +0000 2015", "text": "Paris fin de journ\u00e9e. Printemps. #paris #france #love #inspirations #europe #iphone6 #2015 @ Paris\u2026 https://t.co/XJEXn7a2eS"}
{"created_at": "Tue Jun 16 17:22:30 +0000 2015", "text": "Enquanto isso no metr\u00f4 de Paris os #boys preferem as camisas jeans com cal\u00e7as secas. Sem mais.\u2026 https://t.co/ARSGP9gKzx"}
{"created_at": "Tue Jun 16 13:58:21 +0000 2015", "text": "RER Paris. 2015. Saturation. #photography #iphone6 #artsy #snapshot #inspirations #europe #ratpfrance https://t.co/FdkMGzwksC"}
{"created_at": "Tue Jun 16 07:04:30 +0000 2015", "text": "Bonjour Paris. Vitrine @Louisvuitton Avenue Montaigne. Keep walking baby! #love #look #mode #moda\u2026 https://t.co/38ioZIeKFO"}
{"created_at": "Mon Jun 15 20:48:40 +0000 2015", "text": "Bonne nuit Paris. 51 j'adore! #love #life #film #snapshot #paris #inspirations #fragmentos @ Paris\u2026 https://t.co/ZRZHZZLEJx"}
{"created_at": "Mon Jun 15 17:13:22 +0000 2015", "text": "Route. Paris 2015. #inspirations #love #europe #france #ontheroad #snapshot #iphone6 @ Paris - FRA https://t.co/opKhWoxu8W"}
{"created_at": "Mon Jun 15 13:41:45 +0000 2015", "text": "D\u00e9but de semaine \u00e0 Paris. #riosena #gym #snapshot #iphone6 #europe #france @ Paris, France https://t.co/EbWvGplSCy"}
{"created_at": "Sun Jun 14 21:34:24 +0000 2015", "text": "Croisements. Paris. #paris #2015 #europe #france #fragmentos @ Autoroute Du Soleil https://t.co/TN2h4h7E4c"}
{"created_at": "Sun Jun 14 13:38:51 +0000 2015", "text": "N\u00e3o muito distante de Paris. Bom domingo. #love #snapshot #parasonhar #paris #peace #france #europe @\u2026 https://t.co/85Zvu3Zr6w"}
