{"created_at": "Tue Jan 26 00:02:16 +0000 2016", "text": "RT @norcoreano: Es curioso que Kiko Rivera tenga fama de ser el m\u00e1s bruto de los hermanos, cuando es el \u00fanico que no es torero."}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:22:26 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: TWINS \u2764\ufe0fhttps://t.co/2NunQfWyWO"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:59:51 +0000 2016", "text": "Ojal\u00e1 los @ralphandrusso como sucesores de Raf Simons en @Dior @modaeres \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:29:14 +0000 2016", "text": "He visto un Dior sin Raf Simons que es como un Dior con Raf Simons. Pues vaya."}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:50:23 +0000 2016", "text": "Hola @Franchejo \ud83c\udf82 superpinkhappy birthday beb\u00e9eeeeeee \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:05:19 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: TWINS https://t.co/2NunQfWyWO"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:46:22 +0000 2016", "text": "Pongo #Cambiame y veo a @martatorne con camisa de @BePenalver yujuuuu \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:27:21 +0000 2016", "text": "@kortvex @Betinaserrano ANA ROSA FOR PRESIDENT \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:24:37 +0000 2016", "text": "@kortvex es que las encuestas de AR son LA VERDAD ABSOLUTA"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:21:36 +0000 2016", "text": "@kortvex JAJAJAJAJAJAA me parto"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:20:38 +0000 2016", "text": "@kortvex poca gente lo oculta en televisi\u00f3n, cada uno en su cadena, no s\u00e9 por qu\u00e9 te sorprendes \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:04:58 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: TWINS \u2764\ufe0f\ud83d\udc36 https://t.co/2NunQfWyWO"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:49:37 +0000 2016", "text": "Hoy en C2T (link en bio) el protagonista es un personajillo peludo #ootd #Pepe #chihuahua\u2026 https://t.co/SgDPDTkXvK"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:27:23 +0000 2016", "text": "@laurasansan torrezno \u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:54:52 +0000 2016", "text": "RT @Fede_dejuan: Ha sido irse @estefaniac2t de M\u00e1laga y terremoto al canto. Sus tacones hacen temblar la tierra, lo normal. \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:51:07 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: TWINS https://t.co/2NunQfWyWO"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:18:39 +0000 2016", "text": "@AnukaBLopez @anamydresser pero es un retrato tan fant\u00e1stico de la doble moral americana!!"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:01:13 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: TWINS https://t.co/2NunQfWyWO"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:35:09 +0000 2016", "text": "@pablitopa esta tarde me he tenido que comprar dos a falta de una \ud83d\udd2e\ud83d\udd2e (te sientas enfrente y es como el cine, todo lo controlas, un alucine)"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:31:36 +0000 2016", "text": "@anamydresser yo la tuve que comprar en amazon. Y es \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:39:25 +0000 2016", "text": "En esta familia somos bastante #juanvidalistas @mrjuanvidal @avbvida @chabeladiaz_ martadejuan05\u2026 https://t.co/361H8j2gHk"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:12:23 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: INSTAGRAM MOMENTS https://t.co/ZaZZvcFOlc"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:55:57 +0000 2016", "text": "Acabo de ver el desfile de @Balmain homme y es como ver el mismo desfile desde 2009 en bucle  @modaeres #zzzzz #lapenarougstein"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:18:54 +0000 2016", "text": "\ud83d\ude84M\u00c1LAGA\u27a1\ufe0fMADRID #latrenes #mividaenelAve #ave #louisvuitton #louboutin #chloe #weekend @\u2026 https://t.co/BKPhVOJSMA"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:53:49 +0000 2016", "text": "Camino de @IDACEM M\u00e1laga \ud83d\ude96\ud83d\udcaa\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Sat Jan 23 07:42:19 +0000 2016", "text": "@pedro_pires_ @pablitopa @jose_airam hoy desayuno un mollete de Antequera a vuestra salud \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:13:24 +0000 2016", "text": "\u00a1VIVA M\u00c1LAGA! \ud83d\udc83\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:49:26 +0000 2016", "text": "@virmirandastyle @IDACEM ayyyyy \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:46:21 +0000 2016", "text": "Camino de @IDACEM M\u00e1laga a conocer a mis nuevos alumnos \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:13:29 +0000 2016", "text": "No son las alas de @victoriassecret pero todo se andar\u00e1 \ud83d\ude02 BRAVA martadejuan05 para #Losan en\u2026 https://t.co/YKTEWk1nSH"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:13:41 +0000 2016", "text": "Comienza el periplo de #latrenes, camino de M\u00e1laga a comenzar curso de @IDACEM esta tarde \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \ud83d\ude84"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:02:04 +0000 2016", "text": "@Olga_Gestora camino de M\u00e1laga estoy \ud83d\ude25"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:40:37 +0000 2016", "text": "@PEPITAGORGORITA es que no me da la vida, ayer vest\u00eda a dos personas en un evento, Fimi, ahora me voy a M\u00e1laga...no me da."}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:13:45 +0000 2016", "text": "Hoy viernes no hay nuevo post en C2T. Lo siento pero no me ha dado tiempo :("}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:45:18 +0000 2016", "text": "@MisterBagbyAbel @VS_Magazine qu\u00e9 genial! Es muy divertido!!"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:54:58 +0000 2016", "text": "@pedro_pires_ @pablitopa @jose_airam uy no sabes lo preguntona que soy \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:50:34 +0000 2016", "text": "Hola @pedro_pires_  tenemos unas preguntas pendientes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 cc @pablitopa @jose_airam"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:29:18 +0000 2016", "text": "Hoy en el blog os cuento mi fin de semana en Tenerife: BAHIA DEL DUQUE https://t.co/QVrQDsDzPJ"}
{"created_at": "Thu Jan 21 11:35:18 +0000 2016", "text": "De verdad, llevo una ma\u00f1ana de buenas noticias y emoci\u00f3n que ya estoy esperando que llegue alg\u00fan gilipollas a estropearme el d\u00eda \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:35:24 +0000 2016", "text": "VIVO SIN VIVIR EN M\u00cd \ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udc83\ud83c\udffc https://t.co/GLLGkfmfAy"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:41:16 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: BAHIA DEL DUQUE https://t.co/QVrQDsDzPJ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:29:09 +0000 2016", "text": "En la presentaci\u00f3n de @pasarelaadlib 2016 que este a\u00f1o la organiza mi querida @madamecourel\u2026 https://t.co/eVHF7IYloT"}
{"created_at": "Wed Jan 20 18:29:53 +0000 2016", "text": "@Mar_bdn absolutamente"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:12:28 +0000 2016", "text": "@pedro_pires_ @jose_airam @pablitopa mi curiosidad es infinita en marica's world"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:08:10 +0000 2016", "text": "@jose_airam @pedro_pires_ @pablitopa VENGA. Necesito saber."}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:07:00 +0000 2016", "text": "@pedro_pires_ @jose_airam @pablitopa no, que nos lee gente \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:04:47 +0000 2016", "text": "@jose_airam @pedro_pires_ @pablitopa me est\u00e1is cambiando de tema y ya sab\u00e9is lo que quiero saber"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:49:30 +0000 2016", "text": "@jose_airam @pablitopa @pedro_pires_ QUI\u00c9N QUIERE CASARSE CON MI CHEMI"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:45:33 +0000 2016", "text": "@pablitopa @pedro_pires_ @jose_airam la \u00fanica pena que tengo es no haber tenido un hijo marica \ud83d\ude2b"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:44:32 +0000 2016", "text": "@pedro_pires_ @jose_airam @pablitopa jajaajjajaa creo que tengo el doctorado incluso"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:41:25 +0000 2016", "text": "@pedro_pires_ yo soy MUCHO de preguntar, verdad @jose_airam @pablitopa ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:34:04 +0000 2016", "text": "@_AngelinaJolin_ de la pantoja igual no que mira c\u00f3mo ha acabado \ud83d\ude02 Cambiamos por #madredelaartista"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:23:19 +0000 2016", "text": "Ese momento en el que dejas de ser t\u00fa para ser \"madre de\" en una acreditaci\u00f3n de Fashion Week :____) https://t.co/NSoa4Tdtuu"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:19:14 +0000 2016", "text": "RT @Bahiadelduque: .@estefaniac2t ha pasado unos d\u00edas en el #Bahiadelduque y ha compartido su experiencia en su blog Con Dos Tacones\nhttps:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 12:52:37 +0000 2016", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: BAHIA DEL DUQUE https://t.co/QVrQDsDzPJ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:27:03 +0000 2016", "text": "@ladygrett si necesitas taller en Madrid #Pradaonada https://t.co/vBaJq6Yx1n"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:20:50 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: BAHIA DEL DUQUE https://t.co/QVrQDsDzPJ"}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:02:29 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: @BAHIADELDUQUE https://t.co/QVrQDsDzPJ"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:07:39 +0000 2016", "text": "@CarmenMosteiro ...no los llevar\u00eda. Porque son un dise\u00f1o suyo. Igual que no llevo un 2.55 de Marypaz."}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:07:11 +0000 2016", "text": "@CarmenMosteiro si me parece fenomenal que no te gusten. Yo solo te digo que no hay que generalizar. Y claro que si no fueran Chanel..."}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:03:30 +0000 2016", "text": "@CarmenMosteiro no es bueno generalizar. Hay gente que tiene cultura de moda y hay gente que solo es fashion victim."}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:01:33 +0000 2016", "text": "@CarmenMosteiro para ti."}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:00:44 +0000 2016", "text": "@CarmenMosteiro tambi\u00e9n es porque son un icono y los llevaba la propia Coco. Para gustos, los zapatos."}
{"created_at": "Tue Jan 19 15:03:48 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: CONCHITA https://t.co/tSHndtIcw4"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:15:27 +0000 2016", "text": "Today #film #Alma #details #sophiawebster #chanel #rightnow \ud83c\udfa5\ud83c\udf9e https://t.co/O8P24dNnGK"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:05:00 +0000 2016", "text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b #colors #winter #Louboutin #louboutinworld #sokate #ootd #Madrid https://t.co/E24CoWMIMD"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:01:45 +0000 2016", "text": "\u00bfHas visto mi nuevo vestido de @arimokaclothing? CON DOS TACONES: CONCHITA https://t.co/tSHndtZNnC"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:09:01 +0000 2016", "text": "@ALESSGIBAJA2 \u00a1muchas felicidades amoreeeeee! Pasa un d\u00eda maravillosooooo \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:15:08 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: CONCHITA https://t.co/tSHndtIcw4"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:25:23 +0000 2016", "text": "@patriciasaga ay no lo recuerdo, lo siento!"}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:33:10 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: CONCHITA https://t.co/tSHndtIcw4"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:37:00 +0000 2016", "text": "Hoy en C2T (link en bio) con un vestido muy original de @arimokaclothing #ootd #arimoka\u2026 https://t.co/rbUdwh7oUi"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:29:12 +0000 2016", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: CONCHITA https://t.co/tSHndtIcw4"}
{"created_at": "Mon Jan 18 09:09:31 +0000 2016", "text": "@yolandantistar7 @ArimokaClothing gracias cari\u00f1o! Hace mil que no te veo jo :("}
{"created_at": "Mon Jan 18 09:09:14 +0000 2016", "text": "@csimymami @ArimokaClothing las que lleven medias, of course! \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:52:21 +0000 2016", "text": "\u00bfDe verdad es lunes? \ud83d\ude2b #monday #Pepe #chihuahua #chihuahuas #chihuahuasofinstagram #tengosue\u00f1o https://t.co/v7L08gjARq"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:33:15 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: CONCHITA @arimokaclothing https://t.co/tSHndtIcw4"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:32:18 +0000 2016", "text": "@Olga_Gestora @ArimokaClothing hola guapa, qu\u00e9 va, ya toca ponerse con los impuestos \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Mon Jan 18 00:38:24 +0000 2016", "text": "@Fede_dejuan @pablitopa @jose_airam @el_pais @smoda tenemos que extender nuestro negocio a Corea del Sur, est\u00e1 claro."}
{"created_at": "Sun Jan 17 23:23:29 +0000 2016", "text": "@laurasansan @ArimokaClothing \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Sun Jan 17 23:01:38 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: CONCHITA @arimokaclothing https://t.co/tSHndtIcw4"}
{"created_at": "Sun Jan 17 11:03:13 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz @modaeres @jose_airam  PLIS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:36:31 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: INSTAGRAM MOMENTS https://t.co/nVjkkwJL1A"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:47:00 +0000 2016", "text": "Cena en \"Las Aguas\" de @bahiadelduque \u00a1espectacular! \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b #Tenerife #bahiadelduque #happy\u2026 https://t.co/ZAvtXMnDKQ"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:45:55 +0000 2016", "text": "Entusiasmada con el tratamiento de naturabisse_es con polvo de diamante \ud83d\udc8e del #Spa de\u2026 https://t.co/d3TUziG4cR"}
{"created_at": "Sat Jan 16 14:04:03 +0000 2016", "text": "Estoy tan feliz en este verano canario en pleno enero,que cuando vuelva a Madrid voy a morir de pena @Bahiadelduque https://t.co/YqZI5U1Deo"}
{"created_at": "Sat Jan 16 10:31:26 +0000 2016", "text": "Morning! \ud83c\udf34\u2600\ufe0f @bahiadelduque #Tenerife #weekend #relax #trip #Canarias #globers #bahiadelduque\u2026 https://t.co/HNxWOX1iN4"}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:09:28 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: CHANEL SLINGBACK https://t.co/thK8hPoZOt"}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:08:06 +0000 2016", "text": "@natiloca a descansar un poquito \ud83d\ude04"}
{"created_at": "Fri Jan 15 17:37:14 +0000 2016", "text": "Beach \ud83c\udf34\ud83c\udf24 @bahiadelduque #bahiadelduque #trip #relax #Canarias #weekend @ Gran Hotel Bah\u00eda del Duque https://t.co/jjY83cdDMY"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:42:53 +0000 2016", "text": "Planazo de fin de semana en @bahiadelduque #Tenerife #relax #bahiadelduque #trip #weekend\u2026 https://t.co/al7psCO178"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:14:36 +0000 2016", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: CHANEL SLINGBACK https://t.co/thK8hPoZOt"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:34:40 +0000 2016", "text": "Hey ho, let's go! \u2708\ufe0f #Tenerife \u2600\ufe0f #ootd #rightnow #trip #louisvuitton #dior #Louboutin @ Adolfo\u2026 https://t.co/MAuyLkKF10"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:56:39 +0000 2016", "text": "Entonces no son las Spice Girls \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d #teamPosh https://t.co/8siRbSLoGt"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:55:04 +0000 2016", "text": "RT @compritaspeques: #taquicardia #nervios #unpocodeangustia Hoy empieza #CompritasComuniones https://t.co/4JXZB1kit8"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:37:28 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: CHANEL SLINGBACK https://t.co/thK8hPoZOt"}
{"created_at": "Fri Jan 15 00:09:49 +0000 2016", "text": "@ANATXUchic @aribradshaw por cierto, que tan mal no le va a la ni\u00f1a si lleva unas Tribute de 700\u20ac..."}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:12:59 +0000 2016", "text": "@anamydresser es que es queeee\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:01:30 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: CHANEL SLINGBACK https://t.co/thK8hPoZOt"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:51:39 +0000 2016", "text": "@ANATXUchic @aribradshaw yo a veces pienso que es un montaje de toda la familia para forrarse a plat\u00f3s...me creo cualquier cosa ya"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:49:12 +0000 2016", "text": "@ANATXUchic @aribradshaw pues tal cual. Forrado nivel m\u00e1ximo. Por eso ese ni\u00f1o vive como quiere, no gracias a Kiko. Que no vaya de v\u00edctima."}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:44:10 +0000 2016", "text": "@CarmenMosteiro @ANATXUchic que Kiko en toda su vida y tres futuras \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:43:47 +0000 2016", "text": "@aribradshaw @ANATXUchic la hija de Matamoros, que piensa que lo bien que vive Javier es por Kiko y es por el forreti de su padre!!"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:40:34 +0000 2016", "text": "@CarmenMosteiro @ANATXUchic el padre le regal\u00f3 un Ferrari cuando cumpli\u00f3 los 18. Es milloneti. No entiendo por qu\u00e9 carga contra Kiko."}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:38:36 +0000 2016", "text": "@ANATXUchic lo que esta chica no entiende es que el padre de \u00e9l es MULTIMILLONARIO, por eso tiene lo que quiere, no porque lo pague Kiko."}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:32:40 +0000 2016", "text": "Bowie, Rickman y... #siempredetresentres \ud83d\ude1e https://t.co/17CUkFLNLs"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:03:17 +0000 2016", "text": "PEREZA nivel ponerte a hacer una maleta ahora \ud83d\ude44"}
{"created_at": "Thu Jan 14 19:17:21 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: SEI LA MAMMA PI\u00da BELLA DEL MONDO https://t.co/bZfVWOtB8N"}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:17:09 +0000 2016", "text": "Eligiendo color de @essie_esp para mi \"manipedi\" en nailssecret #beauty #nails #nailssecret\u2026 https://t.co/uZBAgmj1n4"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:23:41 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: SEI LA MAMMA PI\u00da BELLA DEL MONDO https://t.co/bZfVWOtB8N"}
{"created_at": "Thu Jan 14 00:01:51 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz por los lacasitos"}
{"created_at": "Wed Jan 13 19:49:57 +0000 2016", "text": "Esta tarde estamos probando la nueva colecci\u00f3n S/S16 de givenchybeauty y lo quiero todoooo\u2026 https://t.co/AID81w5o61"}
{"created_at": "Wed Jan 13 18:33:42 +0000 2016", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: SEI LA MAMMA PI\u00da BELLA DEL MONDO https://t.co/bZfVWOtB8N"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:08:36 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: SEI LA MAMMA PI\u00da BELLA DEL MONDO https://t.co/bZfVWOtB8N"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:00:28 +0000 2016", "text": "Hoy en CON DOS TACONES con \"midi black dress\" https://t.co/bZfVWOtB8N"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:11:31 +0000 2016", "text": "@rpresumida @betrendy ya pero encima tienen guarder\u00eda en el congreso. Lo han hecho por llamar la atenci\u00f3n."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:08:47 +0000 2016", "text": "@rpresumida @betrendy pero es que no es cuesti\u00f3n de comparar con eso. Es que un beb\u00e9 en tu lugar de trabajo no tiene sentido."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:04:14 +0000 2016", "text": "@rpresumida @betrendy pues yo no lo veo muy normal, la verdad."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:02:57 +0000 2016", "text": "@Olga_Gestora CALLA CALLA"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:02:27 +0000 2016", "text": "RT @Fede_dejuan: No s\u00e9 qui\u00e9n es el cachondo que encontr\u00f3 esto pero bravo por \u00e9l \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/2C8nQdPkmq"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:33:56 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: SEI LA MAMMA PI\u00da BELLA DEL MONDO https://t.co/bZfVWOtB8N"}
{"created_at": "Tue Jan 12 23:01:32 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: SEI LA MAMMA PI\u00da BELLA DEL MONDO @oxygenefashion https://t.co/bZfVWOtB8N"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:02:33 +0000 2016", "text": "@jose_airam @Universal_Spain @RubenBejarano @CarruselRusel os odio un poqui"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:13:02 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: FONDATION LOUIS VUITTON https://t.co/RPgz4vOUTR"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:30:14 +0000 2016", "text": "@AytoMarchamalo @jcpajares VIVA MARCHAMALO"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:21:04 +0000 2016", "text": "@AytoMarchamalo @jcpajares \u00bfpara cu\u00e1ndo una calle/plaza a su nombre? \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:17:40 +0000 2016", "text": "Subid\u00f3n cuando llega mailing de @bgo_me y \u00a1SOY YO! #qu\u00e9ilusi\u00f3n #nomeacostumbro \ud83d\ude02 \ud83d\ude48 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/AmgSSPHeUb"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:52:15 +0000 2016", "text": "@EspinoRules jajajajajajajajjajajaaja \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Tue Jan 12 12:21:25 +0000 2016", "text": "Hoy en C2T con mi abrigo favorito de @the2ndskinco https://t.co/RPgz4vOUTR"}
{"created_at": "Tue Jan 12 08:48:13 +0000 2016", "text": "@BBlandia NOOOOOOOOOOOOO"}
{"created_at": "Tue Jan 12 08:40:17 +0000 2016", "text": "Morning! \ud83d\ude4b\ud83c\udffc #ootd #rightnow #chanel #winter #Madrid #youlovethemorhatethem https://t.co/U6XXUvczZb"}
{"created_at": "Tue Jan 12 08:12:38 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: FONDATION LOUIS VUITTON https://t.co/RPgz4vOUTR"}
{"created_at": "Mon Jan 11 23:24:19 +0000 2016", "text": "@PEPITAGORGORITA ya empezamos \ud83d\ude84\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Mon Jan 11 23:23:52 +0000 2016", "text": "@laurasansan jajaajjajajaa no ve un pijo"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:36:18 +0000 2016", "text": "Soy TAN FAN del equipo de postproducci\u00f3n de #UnPrincipePara3Princesas que no puedo ni tuitear \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:08:00 +0000 2016", "text": "El pr\u00f3ximo 22 de enero comenzamos nuevo curso de Asesor\u00eda de Imagen y Personal Shopper en @IDACEM M\u00e1laga. \u00a1Est\u00e1s a tiempo de apuntarte!"}
{"created_at": "Mon Jan 11 19:47:15 +0000 2016", "text": "RT @Fede_dejuan: \u00daltima hora del caso N\u00f3os. La defensa de Urdangar\u00edn planea echar la culpa de las facturas a To\u00f1o Sanch\u00eds."}
{"created_at": "Mon Jan 11 19:44:15 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: FONDATION LOUIS VUITTON https://t.co/RPgz4vOUTR"}
{"created_at": "Mon Jan 11 18:58:14 +0000 2016", "text": "RT @Fede_dejuan: Messi bal\u00f3n de oro. La Infanta bal\u00f3n de ox\u00edgeno."}
{"created_at": "Mon Jan 11 18:31:27 +0000 2016", "text": "@VanessaDatorre pa ti \u2764\ufe0f https://t.co/ztgQAtZxvX"}
{"created_at": "Mon Jan 11 18:20:07 +0000 2016", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 todos los esmoquin en #BallondOr parecen azules? \u00a1Esas luces por Dios!"}
{"created_at": "Mon Jan 11 18:08:34 +0000 2016", "text": "@aribradshaw te pediremos que decores con luces la boda de Marta&amp;Romeo \u2728\u2728\u2728\u2728"}
{"created_at": "Mon Jan 11 17:59:53 +0000 2016", "text": "Today @dolcegabbana #mamma #dolcegabbana #bagoftheday #seilamammapiubelladelmondo \u2764\ufe0f https://t.co/ixrvLTatWI"}
{"created_at": "Mon Jan 11 17:56:26 +0000 2016", "text": "@aribradshaw ya, pero Romeo es mi yerno, le miro con otros ojos."}
{"created_at": "Mon Jan 11 17:43:02 +0000 2016", "text": "@pedro_pires_ NO. Debemos esperar un poco antes de tuitear burradas \ud83d\ude1b"}
{"created_at": "Mon Jan 11 16:51:02 +0000 2016", "text": "Oye, Brooklyn Beckham est\u00e1 creciendo muy bien \u00bfno? #esosgenes"}
{"created_at": "Mon Jan 11 16:46:51 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/L5rwj4PCYK"}
{"created_at": "Mon Jan 11 16:45:45 +0000 2016", "text": "RT @poppop_es: Todas adoran a Olivia https://t.co/VeDKCuTjK2] @SilviaBoschBlog @MarianaPadilla_ @balamoda @estefaniac2t https://t.co/ksa8T0\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:29:37 +0000 2016", "text": "RT @bgo_me: \ud83d\udca5Las Rebajas contin\u00faan en Bgo &amp; Me!Hasta -50% en una selecci\u00f3n de art\u00edculos\ud83d\ude48\ud83d\udcf2https://t.co/4noxKijDPw\ud83d\udcf2 #rebajas https://t.co/AOM\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:03:39 +0000 2016", "text": "Hoy en C2T con mi nuevo abrigo de @the2ndskinco  https://t.co/RPgz4vOUTR"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:53:19 +0000 2016", "text": "Hoy en CON DOS TACONES mi visita a la FONDATION LOUIS VUITTON y mi abrigo favorito de @the2ndskinco https://t.co/RPgz4vOUTR"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:51:10 +0000 2016", "text": "@jose_airam Ryan, MAL a nuestro pesar: https://t.co/4UdPEiaIJr"}
{"created_at": "Mon Jan 11 10:20:19 +0000 2016", "text": "AM\u00c9N, HERMANA https://t.co/7lcrJK6567"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:56:00 +0000 2016", "text": "RT @juancamus: Rest in peace @davidbowie Your #music will live on forever. Descansa en paz, tu m\u00fasica vivir\u00e1 para siempre \ud83c\udf40#genius https://\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:53:07 +0000 2016", "text": "@CarmenMosteiro @the2ndskinco es \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:22:09 +0000 2016", "text": "Hoy en C2T (link en bio) mi visita a fondationlv en #Paris y mi abrigo favorito de @the2ndskinco\u2026 https://t.co/QfmFjB1mPh"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:36:46 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: FONDATION LOUIS VUITTON https://t.co/RPgz4vOUTR"}
{"created_at": "Sun Jan 10 23:03:56 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: FONDATION LOUIS VUITTON @fondationLV @LouisVuitton @the2ndskinco https://t.co/RPgz4vOUTR"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:45:54 +0000 2016", "text": "Me pregunta mi hija por qu\u00e9 el modelo de Mango es el nuevo entrenador del Real Madrid. Igual me la como con patatas."}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:20:58 +0000 2016", "text": "Sigo hibernando. CON DOS TACONES: INSTAGRAM MOMENTS https://t.co/k2BO3WgA16"}
{"created_at": "Sun Jan 10 12:47:00 +0000 2016", "text": "As\u00ed que voy a hibernar y ya har\u00e9 fotos cuando se pueda salir a la calle. https://t.co/jSmPfHSh4w"}
{"created_at": "Sun Jan 10 12:39:41 +0000 2016", "text": "Con este tiempo es imposible ser egoblogger. Esto es as\u00ed."}
{"created_at": "Sun Jan 10 10:57:46 +0000 2016", "text": "Mi plan para hoy #sunday #Pepe #chihuahuas #chihuahuasofinstagram #lazy https://t.co/N9CUmg8soG"}
{"created_at": "Sun Jan 10 10:49:31 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: INSTAGRAM MOMENTS https://t.co/k2BO3WgA16"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:12:56 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: DIONYSUS https://t.co/CkDiXRvmUg"}
{"created_at": "Sat Jan 09 13:35:11 +0000 2016", "text": "Today #ootd #saturday #rightnow #mybaby martadejuan05 #Louboutin #louboutinworld #gucci\u2026 https://t.co/0NzjX5Iyqs"}
{"created_at": "Sat Jan 09 11:03:06 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: DIONYSUS https://t.co/CkDiXRvmUg"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:50:00 +0000 2016", "text": "About last night #talktomyagent \u27a1\ufe0f @jose_airam  #tpme \ud83d\udcf8 @pablitopa https://t.co/oB88y3T482"}
{"created_at": "Sat Jan 09 02:01:11 +0000 2016", "text": "@EspinoRules ay que te como a besos!!"}
{"created_at": "Fri Jan 08 22:56:57 +0000 2016", "text": "#TPME #friends #NocheBuena #teamAnitta https://t.co/BIPooGBW1b"}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:17:36 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: DIONYSUS https://t.co/CkDiXRvmUg"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:15:02 +0000 2016", "text": "Un look casual (y de rebajas) para el viernes con un bolso \u2764\ufe0f https://t.co/CkDiXRvmUg"}
{"created_at": "Fri Jan 08 10:26:50 +0000 2016", "text": "@maar_s es que ya estamos a 8 \u00a1basta ya! \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:43:11 +0000 2016", "text": "\u00bfHasta cu\u00e1ndo hay que decir lo de \"feliz a\u00f1o? https://t.co/YK4C40mU2o"}
{"created_at": "Fri Jan 08 09:42:09 +0000 2016", "text": "@Pauli_G \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}
{"created_at": "Fri Jan 08 08:58:43 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: DIONYSUS @oxygenefashion https://t.co/CkDiXRvmUg"}
{"created_at": "Fri Jan 08 00:03:12 +0000 2016", "text": "Una que se retira. Ya ma\u00f1ana me pas\u00e1is un resumen, porfis. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:43:59 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz lleva un pa\u00f1uelo morado"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:42:59 +0000 2016", "text": "Julian\u00edn, como es habitual, es la alegr\u00eda de la huerta @AnittaRuiz"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:39:18 +0000 2016", "text": "En estos momentos la casa de GhVip es como una gala de Noche de Fiesta de Jose Luis Moreno #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:25:35 +0000 2016", "text": "El p\u00fablico de #Gala1GHVIP son los figurantes de las galas de Nochevieja de tele5"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:24:51 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz @charo_oses es que es la \u00fanica medio normal"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:23:48 +0000 2016", "text": "\u00bfLa Baronesa Thyssen cu\u00e1ndo entra? #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:22:40 +0000 2016", "text": "@Kiruchi_ prefiero pensar que es un inmortal. Mola m\u00e1s."}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:21:01 +0000 2016", "text": "@WARrior_LG si empez\u00f3 a trabajar el d\u00eda que naci\u00f3, s\u00ed."}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:19:29 +0000 2016", "text": "25 a\u00f1os como modisto de alta costura, 10 a\u00f1os en Florida Park y 50 a\u00f1os como vidente. \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tiene Rappel? #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:18:11 +0000 2016", "text": "Rappel entra con ventaja porque ya sabe qui\u00e9n va a ganar #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:15:22 +0000 2016", "text": "@Justinmyhandbag ay el T\u00daTUUU"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:13:35 +0000 2016", "text": "Espero que Rappel nos cuente sus an\u00e9cdotas en los desfiles de Par\u00eds con Hubert de Givenchy,Christian Dior o Yves Saint Laurent. #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:11:43 +0000 2016", "text": "@lachimeneahadas claro mujer. Era una pregunta ret\u00f3rica ;)"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:10:38 +0000 2016", "text": "@kortvex quiero tutorial de su make up"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:09:50 +0000 2016", "text": "Sema es un personaje inventado, \u00bfverdad? \u00bfVERDAD? #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:08:24 +0000 2016", "text": "No s\u00e9 si estoy m\u00e1s impactada con el tut\u00fa de Sema o con el pasado en la Haute Couture de Rappel #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:07:22 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: DIONYSUS @oxygenefashion https://t.co/CkDiXRvmUg"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:53:25 +0000 2016", "text": "Por favor y tambi\u00e9n lo de las princesas. No nos da la vida para tanto reality."}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:50:19 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz @kortvex lo importante es el futuro con Julian\u00edn"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:49:53 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz @kortvex TODOS TENEMOS UN PASADO"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:47:36 +0000 2016", "text": "@VanessaDatorre \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:47:22 +0000 2016", "text": "@aribradshaw @kortvex @AnittaRuiz a ver, sigue la norma de @Titiriteando de quitarse a\u00f1os"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:45:57 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz @kortvex ojal\u00e1 boda con Julian\u00edn"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:45:28 +0000 2016", "text": "@kortvex @AnittaRuiz es el amor secreto de Anitta, adem\u00e1s de alg\u00fan Auryn y esas cosas"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:44:46 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz pero muy vivido Anitta \ud83d\ude1d"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:44:15 +0000 2016", "text": "@VanessaDatorre pero la m\u00e1s. Incluso le perdonamos la mantilla azul pavo real."}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:42:41 +0000 2016", "text": "QU\u00c9 GUAPA ERA CARMINA #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:41:56 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz es para protegerte de S\u00e1lvame, mujer"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:41:02 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz entra tu churri"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:38:50 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz @charo_oses la hija chunga de Matamoros"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:37:58 +0000 2016", "text": "Rosa Benito ganadora #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:37:30 +0000 2016", "text": "@charo_oses @AnittaRuiz te est\u00e1s perdiendo LA VIDA"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:35:27 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz espera que te llevo unos lacasitos y te cuento"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:29:20 +0000 2016", "text": "\"Soy una persona muy natural\" por eso llevo este vestido rojo de princesa Disney para entrar en GhVip #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:27:09 +0000 2016", "text": "La se\u00f1orita que est\u00e1 vestida de Nochevieja en el plat\u00f3 \u00bfa qui\u00e9n defiende? #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:22:56 +0000 2016", "text": "Ojal\u00e1 To\u00f1o Sanch\u00eds en GhVip para pagar la deuda a @BelenEstebanM  #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:22:06 +0000 2016", "text": "@torinimosa ok, superfamosa entonces \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:21:06 +0000 2016", "text": "La hija de Matamoros se quiere morir con las compa\u00f1eras que han entrado #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:18:41 +0000 2016", "text": "\u00bfCon qui\u00e9n se liar\u00e1 Liz en GhVip? Abrimos los tel\u00e9fonos \ud83d\udcde #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:15:35 +0000 2016", "text": "\"Camilo Jos\u00e9 Cela es primo hermano de mi abuelo y por eso estoy en Ghvip\" Claro. Obvio. #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:13:25 +0000 2016", "text": "\u00bfQui\u00e9n es la rubia? #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:11:58 +0000 2016", "text": "Liz entra muy apropiada para el momento Ikea #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:11:33 +0000 2016", "text": "La hija de Matamoros no es f\u00e1cil eh #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:08:08 +0000 2016", "text": "@Titiriteando \u00bftodav\u00eda?"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:07:31 +0000 2016", "text": "@Titiriteando y los zapatos OJO"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:06:11 +0000 2016", "text": "Tengo muchas ganas de escuchar las conversaciones del peque\u00f1o Nicol\u00e1s y Julian\u00edn Contreras. Prometen ser apasionantes. #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:04:40 +0000 2016", "text": "\u00bfAlguien ha comentado el injerto de pelo de Carlos Lozano? #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:02:48 +0000 2016", "text": "Ojal\u00e1 Carlos Lozano diciendo \"guap\u00edsima\" todo el rato #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:00:03 +0000 2016", "text": "Carlos Lozano sigue en 1999 #Gala1GHVIP"}
{"created_at": "Thu Jan 07 15:12:56 +0000 2016", "text": "Happy birthday, Monsieur @louboutinworld, King of shoes! \ud83c\udf82\ud83c\udf81\u2764\ufe0f\ud83d\udc60\ud83d\udc60 #Louboutin #louboutinworld\u2026 https://t.co/LfnIaCz19w"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:32:56 +0000 2016", "text": "Today @gucci #dionysus #details #bag #bagoftheday #winter #Madrid https://t.co/bwnNAx0IqE"}
{"created_at": "Thu Jan 07 08:52:17 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: BLOOMS https://t.co/ilEEfL5lvH"}
{"created_at": "Wed Jan 06 19:14:23 +0000 2016", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: BLOOMS https://t.co/ilEEfL5lvH"}
{"created_at": "Wed Jan 06 14:22:52 +0000 2016", "text": "@VanessaDatorre ay \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6"}
{"created_at": "Wed Jan 06 14:09:32 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: BLOOMS https://t.co/ilEEfL5lvH"}
{"created_at": "Wed Jan 06 11:54:26 +0000 2016", "text": "Amo Espa\u00f1a por estas cosas https://t.co/ccTHZPvTSL"}
{"created_at": "Wed Jan 06 10:50:46 +0000 2016", "text": "@MrJuanVidal si es que lo dif\u00edcil es elegir solo una cosa \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95"}
{"created_at": "Wed Jan 06 10:50:14 +0000 2016", "text": "RT @MrJuanVidal: @estefaniac2t est\u00e1bamos compinchados con los \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51! Gracias por mencionarnos en tu carta ;)"}
{"created_at": "Wed Jan 06 10:47:42 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: BLOOMS https://t.co/ilEEfL5lvH"}
{"created_at": "Wed Jan 06 10:25:32 +0000 2016", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal vuestros \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51? Parte de los m\u00edos vienen con dedicatoria de @mrjuanvidal \ud83d\udc95 Gracias\u2026 https://t.co/kGlPLdFDf4"}
{"created_at": "Wed Jan 06 00:40:23 +0000 2016", "text": "@AnittaRuiz ah \u00bfque no te rob\u00e9 la corona al final? CACHIS"}
{"created_at": "Wed Jan 06 00:39:01 +0000 2016", "text": "RT @DavidLinares: Covadonga es la jefa de #MCJunior. https://t.co/KZ0HCIe5WS"}
{"created_at": "Wed Jan 06 00:38:51 +0000 2016", "text": "RT @mlbotet: HA MERECIDO VER ESTA EDICI\u00d3N DE MASTERCHEF SOLO POR VER A COVADONGA TOC\u00c1NDOLE LA CALVA AL PADRE DE MAR\u00cdA."}
{"created_at": "Tue Jan 05 23:37:50 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: BLOOMS https://t.co/ilEEfL5lvH"}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:35:56 +0000 2016", "text": "@rpresumida @kortvex @SpinecoFortune es fant\u00e1stico"}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:24:53 +0000 2016", "text": "@rpresumida @kortvex entre otras muchas barbaridades"}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:18:34 +0000 2016", "text": "@rpresumida @kortvex mira, despu\u00e9s de decir Arina y Holla YO YA"}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:04:27 +0000 2016", "text": "@kortvex s\u00ed. Yo estoy a puntito. Menos mal que Martita es auryner."}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:03:17 +0000 2016", "text": "@kortvex pues te est\u00e1s perdiendo EL PROGRAMA. Me muero de verg\u00fcenza."}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:00:36 +0000 2016", "text": "@manuelmorillasm pero morir"}
{"created_at": "Tue Jan 05 19:56:31 +0000 2016", "text": "@kortvex te est\u00e1s perdiendo a Gemeliers en t5. Es de llorar."}
{"created_at": "Tue Jan 05 19:55:53 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 bien lo est\u00e1n haciendo los Gemeliers en Pasapalabra: Holla, Arina... Espero que les vaya muy bien en la m\u00fasica y tal."}
{"created_at": "Tue Jan 05 17:07:20 +0000 2016", "text": "El primer look de 2016 en CON DOS TACONES: ESTEFAN\u00cdA https://t.co/dWhgIxbH6s"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:18:30 +0000 2016", "text": "@noa_bq @bgo_me a lo mejor te lo pueden hacer un poco m\u00e1s largo!"}
{"created_at": "Tue Jan 05 13:57:47 +0000 2016", "text": "RT @superbabli: Sabes ese gilipollas que todos llevamos dentro? Pues tu lo llevas fuera."}
{"created_at": "Tue Jan 05 13:48:21 +0000 2016", "text": "Yo voto por @princepelayo en ropa interior en  @cambiame al menos una vez por semana. Gracias."}
{"created_at": "Tue Jan 05 13:40:57 +0000 2016", "text": "@martacalviche https://t.co/cJVDMGEQdY"}
{"created_at": "Tue Jan 05 13:14:05 +0000 2016", "text": "Christian Bale, Ryan Gosling y Brad Pitt juntos en una peli. \u00bfA qui\u00e9n le importa el argumento? \ud83d\ude0d"}
{"created_at": "Tue Jan 05 12:56:27 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: ESTEFAN\u00cdA https://t.co/dWhgIxbH6s"}
{"created_at": "Tue Jan 05 11:28:58 +0000 2016", "text": "@modaeres #Penelopesomostodas #yoyamelohecomidoentero \ud83d\udc37"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:52:56 +0000 2016", "text": "Que le pongan tu nombre a un precioso abrigo de @bgo_me es muy \ud83d\udd1d \u00a1gracias! \u2764\ufe0f\u2026 https://t.co/NBKLBuInnW"}
{"created_at": "Tue Jan 05 09:48:27 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: ESTEFAN\u00cdA @bgo_me https://t.co/dWhgIxbH6s"}
{"created_at": "Mon Jan 04 21:58:52 +0000 2016", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: ESTEFAN\u00cdA https://t.co/dWhgIxbH6s"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:32:37 +0000 2016", "text": "@MrsPrimark @CarmenMosteiro si yo entiendo que llueva. Pero el viento de hoy es harto desagradable. Tengo un dolor de cabeza importante \ud83d\udc80"}
{"created_at": "Mon Jan 04 19:46:46 +0000 2016", "text": "@MrsPrimark @CarmenMosteiro no digo que no. Pero que el d\u00eda es deprimente 100%, ES."}
{"created_at": "Mon Jan 04 19:18:30 +0000 2016", "text": "@CarmenMosteiro morir\u00eda de pena"}
{"created_at": "Mon Jan 04 16:41:04 +0000 2016", "text": "Primer look de 2016 con @bgo_me en CON DOS TACONES: ESTEFAN\u00cdA https://t.co/dWhgIxbH6s"}
{"created_at": "Mon Jan 04 15:28:27 +0000 2016", "text": "@Titiriteando no te vayas a enfriar"}
{"created_at": "Mon Jan 04 12:17:45 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: ESTEFAN\u00cdA https://t.co/dWhgIxbH6s"}
{"created_at": "Mon Jan 04 11:30:54 +0000 2016", "text": "@Titiriteando he encontrado esto en wallapop por si te interesa: https://t.co/KTqVAY1pFP"}
{"created_at": "Mon Jan 04 11:27:18 +0000 2016", "text": "@bbaraza3 ay pobre"}
{"created_at": "Mon Jan 04 10:27:46 +0000 2016", "text": "@BBlandia pues no salgas"}
{"created_at": "Mon Jan 04 09:56:59 +0000 2016", "text": "No s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1is, pero en Madrid hace un d\u00eda para no salir de la cama \ud83d\udc80\u2614\ufe0f\ud83d\udca8\u2744\ufe0f\u26c8\u2603"}
{"created_at": "Mon Jan 04 09:47:15 +0000 2016", "text": "Hoy en C2T (link en bio) el primer look del a\u00f1o con @bgo_me \ud83d\udc95 #ootd #bgoandme #dress #bow \ud83c\udf80\u2026 https://t.co/ZnyWn4T5qv"}
{"created_at": "Mon Jan 04 09:15:33 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: ESTEFAN\u00cdA https://t.co/dWhgIxbH6s"}
{"created_at": "Sun Jan 03 23:01:28 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: ESTEFAN\u00cdA @bgo_me https://t.co/dWhgIxbH6s"}
{"created_at": "Sun Jan 03 15:38:54 +0000 2016", "text": "CON DOS TACONES: INSTAGRAM MOMENTS https://t.co/p87G1RI9zL"}
{"created_at": "Sun Jan 03 13:14:36 +0000 2016", "text": "Lazy sunday #winter #chihuahuas #chihuahuasofinstagram #lazy #sunday #Madrid https://t.co/V1icwgFcYp"}
{"created_at": "Sun Jan 03 10:43:25 +0000 2016", "text": "RT @mycandyprince: Ya estamos abiertos en Lagasca,54!! Os esperamos con los roscones m\u00e1s ricos para que sorprend\u00e1is\u2026 https://t.co/MhlP8ZbmhS"}
{"created_at": "Sun Jan 03 10:21:11 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: INSTAGRAM MOMENTS https://t.co/p87G1RI9zL"}
{"created_at": "Sat Jan 02 16:31:32 +0000 2016", "text": "Comenzar el a\u00f1o con amigas en Toledo \ud83d\udc95 #priceless #Toledo #friends #ootd #winter laurasansanpl\u2026 https://t.co/g7hFooyCJa"}
{"created_at": "Sat Jan 02 13:10:46 +0000 2016", "text": "La se\u00f1ora italiana que est\u00e1 a mi lado en el tren me est\u00e1 contando su vida y yo un poco as\u00ed: https://t.co/W7n4jMl9Gg"}
{"created_at": "Sat Jan 02 12:43:43 +0000 2016", "text": "Primer viaje ex\u00f3tico del a\u00f1o: \u00a1Nos vamos a Toledo!"}
{"created_at": "Fri Jan 01 21:08:34 +0000 2016", "text": "@rpresumida @DorothyMaia @Franchejo uy vamos en manada a ver si nos hacen precio"}
{"created_at": "Fri Jan 01 21:00:02 +0000 2016", "text": "@rpresumida @Franchejo POR ESO. No puedo comer m\u00e1s. O s\u00ed. SOCORRO."}
{"created_at": "Fri Jan 01 20:56:19 +0000 2016", "text": "@Franchejo todav\u00eda queda Reyes. SOCORRO. Feliz a\u00f1o, querido \ud83d\udc95"}
{"created_at": "Fri Jan 01 20:51:52 +0000 2016", "text": "RT @rpresumida: Me dicen los que la han le\u00eddo que es muy divertida y se lee sola. As\u00ed que yo no me lo pensaba... https://t.co/YVVFpRje1y"}
{"created_at": "Fri Jan 01 20:50:09 +0000 2016", "text": "\u00bfSe han acabado ya las fiestas? \u00bfY ahora? \u00bfY ahora?"}
{"created_at": "Fri Jan 01 18:51:41 +0000 2016", "text": "@laurasansan esto da para otro debate"}
{"created_at": "Fri Jan 01 18:27:54 +0000 2016", "text": "@costacruceros \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Fri Jan 01 18:26:06 +0000 2016", "text": "@virmirandastyle es que vaya tela"}
{"created_at": "Fri Jan 01 18:24:13 +0000 2016", "text": "Un aplauso para el lumbreras que ha programado un anuncio de Costa Diadema en todas las pausas publicitarias de Titanic \ud83d\udef3"}
{"created_at": "Fri Jan 01 12:03:13 +0000 2016", "text": "Como cada 1 de enero, comparto con vosotr@s la ilusi\u00f3n de comenzar un nuevo a\u00f1o y espero llenar\u2026 https://t.co/IjPvv02Ktj"}
{"created_at": "Fri Jan 01 10:48:56 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! \u00a1Qu\u00e9 ilusi\u00f3n comenzar un nuevo a\u00f1o! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}
{"created_at": "Fri Jan 01 00:10:43 +0000 2016", "text": "@Sostrato @dfuster1 \u00bfy qu\u00e9 tiene que ver la pol\u00edtica? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Fri Jan 01 00:06:09 +0000 2016", "text": "@Sostrato @dfuster1 tiene que haber de todo :)"}
{"created_at": "Thu Dec 31 23:54:24 +0000 2015", "text": "@dfuster1 @Sostrato est\u00e1 claro el p\u00fablico que tiene."}
{"created_at": "Thu Dec 31 23:16:48 +0000 2015", "text": "@VanessaDatorre ya pero pero pero NO. Stop."}
{"created_at": "Thu Dec 31 23:14:24 +0000 2015", "text": "@virmirandastyle @Fede_dejuan \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88"}
{"created_at": "Thu Dec 31 23:14:02 +0000 2015", "text": "@Prats1Prats FAN. Te has ganado una estrella Michel\u00edn."}
{"created_at": "Thu Dec 31 23:12:45 +0000 2015", "text": "@VanessaDatorre a ver, NO. \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Thu Dec 31 23:08:05 +0000 2015", "text": "\u00a1FELIZ A\u00d1O, QUERIDOS! 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:59:22 +0000 2015", "text": "Claro. Igual yo prefiero algo m\u00e1s elegante. https://t.co/JS0Cz0PrnN"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:56:09 +0000 2015", "text": "Las mujeres no podemos entender el \u00bfvestido? de Pedroche. Las mujeres somos tontas. O envidiosas. https://t.co/us7jktgaD6"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:52:59 +0000 2015", "text": "RT @moises_nieto: @estefaniac2t @nataliaferviu esta espectacular!!!!"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:51:52 +0000 2015", "text": "Claro. Tiene que haber de todo. https://t.co/T3Dj5yM2Vf"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:51:25 +0000 2015", "text": "Me flipa @nataliaferviu fiel a @moises_nieto. MARAVILLOSO, querido."}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:49:54 +0000 2015", "text": "@Fel_blan disculpe pero miro todas las cadenas y vuelvo a Ramontxu y su capa espa\u00f1ola \ud83d\ude01"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:47:05 +0000 2015", "text": "Necesito que alguien me explique el \u00bfvestido? de Cristina Pedroche. Gracias."}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:01:07 +0000 2015", "text": "@erealouro @ypuntopelota barrer antes de que acabe el a\u00f1o \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Thu Dec 31 16:54:35 +0000 2015", "text": "Con mi vestido favorito de @the2ndskinco, que llevar\u00e9 esta noche para recibir al a\u00f1o nuevo, os\u2026 https://t.co/ri7hAJy62a"}
{"created_at": "Thu Dec 31 16:32:43 +0000 2015", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: 2015 (y 3) https://t.co/E5Tok7EoC7"}
{"created_at": "Thu Dec 31 13:35:13 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: 2015 (y 3) https://t.co/E5Tok7EoC7"}
{"created_at": "Thu Dec 31 11:34:58 +0000 2015", "text": "Hoy en C2T (link en bio) el \u00faltimo post de 2015 con los looks que quedan del a\u00f1o \ud83d\ude01 #2015 #outfits\u2026 https://t.co/oB5CvMQw4H"}
{"created_at": "Thu Dec 31 10:11:33 +0000 2015", "text": "Mi \u00faltimo prop\u00f3sito de 2015 es intentar no comerme entero este #rosc\u00f3ndereyes #rosa esta ma\u00f1ana\u2026 https://t.co/YK0mQaEvGo"}
{"created_at": "Thu Dec 31 09:42:23 +0000 2015", "text": "@arthurgilbordes por favor, siempre ser\u00e1s Marcus. Y punto."}
{"created_at": "Thu Dec 31 09:39:03 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! \u00daltimo post del a\u00f1o\u27a1\ufe0fCON DOS TACONES: 2015 (y 3) https://t.co/E5Tok7EoC7"}
{"created_at": "Thu Dec 31 09:36:35 +0000 2015", "text": "@Olga_Gestora feliz a\u00f1o, preciosa \u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Wed Dec 30 23:05:43 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: 2015 (y 3) https://t.co/E5Tok7VZtF"}
{"created_at": "Wed Dec 30 17:46:54 +0000 2015", "text": "Me gusta mucho mi #2015BestNine con @louboutinworld como protagonista, como tiene que ser, Con 2\u2026 https://t.co/BYKWWAzNPP"}
{"created_at": "Wed Dec 30 15:02:12 +0000 2015", "text": "\u00a1Hala Madrid! #RealMadrid #bernab\u00e9u #f\u00fatbol #GraciasMam\u00e1PorHacermeGuapaListaYMadridista \ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f @\u2026 https://t.co/1xiqsEQ6ax"}
{"created_at": "Wed Dec 30 14:23:22 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: 2015 (2) https://t.co/mi2J1lQJf4"}
{"created_at": "Wed Dec 30 11:02:13 +0000 2015", "text": "@NSDDTA \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:58:43 +0000 2015", "text": "RT @NSDDTA: MUJERES -NO SOY DIGNO DE TU AMOR- 2015 EDIC. IV https://t.co/nPDCNxSByT @estefaniac2t #NURIASANTOS #ANJAVOSKRESENSKA https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:52:33 +0000 2015", "text": "@Olga_Gestora \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:52:22 +0000 2015", "text": "@santoscostura igualmente guapo"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:52:12 +0000 2015", "text": "@modaeres @yolandantistar7 madreeeeeeeee \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:28:08 +0000 2015", "text": "Hoy en C2T (link en bio) seguimos con el repaso a todos los looks de 2015 #ooty #2015  #outfits\u2026 https://t.co/mkx2iWBuDv"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:18:54 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Seguimos con el repaso del a\u00f1o en CON DOS TACONES: 2015 (2) https://t.co/mi2J1lQJf4"}
{"created_at": "Tue Dec 29 23:02:05 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: 2015 (2) https://t.co/mi2J1lQJf4"}
{"created_at": "Tue Dec 29 21:09:55 +0000 2015", "text": "Hoy cenamos en #Natsuki el japo de @ramses_madrid y soy feliz #ramsesmadrid #night\u2026 https://t.co/rzaeNBwwyB"}
{"created_at": "Tue Dec 29 17:45:23 +0000 2015", "text": "De verdad, no entiendo que en el siglo XXI siga siendo noticia que una persona sea gay, se dedique a lo que se dedique. Qu\u00e9 absurdo."}
{"created_at": "Tue Dec 29 17:19:18 +0000 2015", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: 2015 (1) https://t.co/AOObCi9fb0"}
{"created_at": "Tue Dec 29 17:05:57 +0000 2015", "text": "@betrendy @rpresumida pues ya me lo ha dicho otra persona y me parece una faena si es as\u00ed"}
{"created_at": "Tue Dec 29 17:01:17 +0000 2015", "text": "@AnitaPatataFrit \ud83d\ude02\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}
{"created_at": "Tue Dec 29 16:50:01 +0000 2015", "text": "Hoy martadejuan05 y yo vamos a juego gracias a @trensdyslang #coolmum #coolqueen #trendyslang\u2026 https://t.co/TJVaUSsxmA"}
{"created_at": "Tue Dec 29 15:24:40 +0000 2015", "text": "@rpresumida yo me pierdo fotos que se publican a la hora que estoy viendo ig. No entiendo."}
{"created_at": "Tue Dec 29 15:11:31 +0000 2015", "text": "@virmirandastyle \u00bfestar\u00e1n ajustando cosas?"}
{"created_at": "Tue Dec 29 15:05:35 +0000 2015", "text": "@virmirandastyle \u00bfverdad? Me faltan fotos que publican a horas que lo estoy viendo. No entiendo."}
{"created_at": "Tue Dec 29 15:04:58 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS (y 3) @oxygenefashion https://t.co/50NNbxQiSf"}
{"created_at": "Tue Dec 29 15:04:10 +0000 2015", "text": "@_rafamolina_ tengo la extra\u00f1a sensaci\u00f3n de que hacen un filtro. Es absurdo, ser\u00e1 un error, pero me pierdo mogoll\u00f3n de fotos que deber\u00eda ver"}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:57:09 +0000 2015", "text": "@chabeladiaz_ mi abrigo \u00bfqu\u00e9 tal? \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:56:43 +0000 2015", "text": "@chabeladiaz_ @AnittaRuiz @drmartens CRECEDERAS \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:55:21 +0000 2015", "text": "@chabeladiaz_ @AnittaRuiz @drmartens uys eso ya no s\u00e9, la m\u00e1s peque\u00f1a que vi era un 25 creo..."}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:53:02 +0000 2015", "text": "RT @kortvex: Cuando piensas en cu\u00e1nto habr\u00e1s engordado durante la Navidad.\nhttps://t.co/OttIIBu78z"}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:52:49 +0000 2015", "text": "@chabeladiaz_ @AnittaRuiz @drmartens perd\u00f3n que me meta, yo se las compr\u00e9 a Martita en ECI"}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:51:54 +0000 2015", "text": "Tengo la sensaci\u00f3n de que no me salen las fotos de toda la gente que sigo en instagram. \u00bfA alguien le pasa?"}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:45:41 +0000 2015", "text": "Tan ilusionada despu\u00e9s de la visita de @Vintage__hunter a casa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udfe0"}
{"created_at": "Tue Dec 29 13:03:00 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: 2015 (1) https://t.co/AOObCi9fb0"}
{"created_at": "Tue Dec 29 10:34:00 +0000 2015", "text": "Hoy en C2T (link en bio) comenzamos el repaso por todos los looks de 2015 \ud83d\ude0e #ooty #2015 #looks\u2026 https://t.co/uQInMTR4Oi"}
{"created_at": "Tue Dec 29 10:25:40 +0000 2015", "text": "@mujerglobal muchas felicidades guapaaaaaaa \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Tue Dec 29 10:24:28 +0000 2015", "text": "@lucia621 GUAPA"}
{"created_at": "Tue Dec 29 08:40:20 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Comenzamos con el resumen del a\u00f1o en CON DOS TACONES: 2015 (1) https://t.co/AOObCi9fb0"}
{"created_at": "Tue Dec 29 08:39:39 +0000 2015", "text": "@Olga_Gestora gracias a ti por no fallarme ni un solo d\u00eda de 2015. Te adoro. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Tue Dec 29 00:27:10 +0000 2015", "text": "@ConunpardeCL \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Mon Dec 28 23:02:32 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: 2015 (1) https://t.co/AOObCi9fb0"}
{"created_at": "Mon Dec 28 19:27:53 +0000 2015", "text": "RT @JavierQuero_: Vaya arrocito bueno nos hemos empujado hoy @Fede_dejuan @luisignacioglez servidor y familia https://t.co/c5hdkx8htF"}
{"created_at": "Mon Dec 28 18:39:55 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS (y 3) https://t.co/50NNbxQiSf"}
{"created_at": "Mon Dec 28 13:46:53 +0000 2015", "text": "Hoy en C2T ideas para Nochevieja \u27a1\ufe0fCON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS (y 3) https://t.co/50NNbxQiSf"}
{"created_at": "Mon Dec 28 09:23:21 +0000 2015", "text": "Lunes. Os leo as\u00ed. https://t.co/PSl8EzXnug"}
{"created_at": "Mon Dec 28 08:57:23 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS (y 3) https://t.co/50NNbxQiSf"}
{"created_at": "Sun Dec 27 23:02:02 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS (y 3) @oxygenefashion https://t.co/50NNbxQiSf"}
{"created_at": "Sun Dec 27 20:39:05 +0000 2015", "text": "@charo_oses en Fox!"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:44:46 +0000 2015", "text": "Tarde perfecta en casa con marat\u00f3n #SATC y galletitas C2T de cateringlealmaese #sexatthecity\u2026 https://t.co/2HRDfBvT3J"}
{"created_at": "Sun Dec 27 18:19:27 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: INSTAGRAM MOMENTS https://t.co/VFv0o2nqWY"}
{"created_at": "Sun Dec 27 14:39:39 +0000 2015", "text": "Viendo #LoveActually por en\u00e9sima vez \u2764\ufe0f\ud83c\udf84"}
{"created_at": "Sun Dec 27 11:08:20 +0000 2015", "text": "\u2600\ufe0fSun-day\u2600\ufe0f @popisima_ #ootd #popisima #balenciaga #ysl #conmediasyaloloco #winter #Madrid https://t.co/dIGxrSVwrW"}
{"created_at": "Sun Dec 27 09:12:47 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: INSTAGRAM MOMENTS https://t.co/VFv0o2nqWY"}
{"created_at": "Sat Dec 26 15:49:52 +0000 2015", "text": "Thanks @louboutinworld #team for this gorgeous Christmas gift \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #clutch #spikes #louboutin\u2026 https://t.co/r4r2Y2AH0d"}
{"created_at": "Sat Dec 26 11:50:31 +0000 2015", "text": "S\u00e9 de uno que est\u00e1 pegando saltos de alegr\u00eda gracias a @JW_Espana y @GloballyEs #joyofgiving \u00bfverdad, @Fede_dejuan? https://t.co/2sTkDu0ydI"}
{"created_at": "Sat Dec 26 10:37:24 +0000 2015", "text": "Hoy en C2T (link en bio) con un culotte muy original de @trucco_spain #ootd #sokate #louboutin\u2026 https://t.co/6onZyAMYFr"}
{"created_at": "Fri Dec 25 21:37:09 +0000 2015", "text": "En Navidad C2T tambi\u00e9n abre \ud83d\ude1c  https://t.co/RnacsKxg3Q"}
{"created_at": "Fri Dec 25 19:00:29 +0000 2015", "text": "@EspinoRules igualmente guapa \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}
{"created_at": "Fri Dec 25 16:55:37 +0000 2015", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: CULOTTES @trucco_spain https://t.co/RnacsKxg3Q"}
{"created_at": "Fri Dec 25 13:43:03 +0000 2015", "text": "\ud83c\udfb6 Hello, it's me! \ud83c\udf84\ud83c\udf81 #merrychristmas #christmastime #gucci #alessandromichele #gucciblooms\u2026 https://t.co/1MArGWJ7EE"}
{"created_at": "Fri Dec 25 12:39:50 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: CULOTTES https://t.co/RnacsKxg3Q"}
{"created_at": "Fri Dec 25 09:04:08 +0000 2015", "text": "\u00a1Feliz Navidad! CON DOS TACONES: CULOTTES https://t.co/RnacsKxg3Q"}
{"created_at": "Thu Dec 24 20:07:57 +0000 2015", "text": "Soy republicana, pero desde hoy, tambi\u00e9n soy felipista. #ElDiscursoDelRey #felipers"}
{"created_at": "Thu Dec 24 20:04:55 +0000 2015", "text": "RT @Fede_dejuan: \"Ser y sentirse espa\u00f1ol\" El Rey."}
{"created_at": "Thu Dec 24 17:05:48 +0000 2015", "text": "Esta tarde de 19 a 20h @RoberSanchez_ y yo estaremos con @RosanaGuiza en @aquienlaonda de @OndaCero_es \ud83c\udf99\ud83d\udcfb https://t.co/tCGw0fxQCb"}
{"created_at": "Thu Dec 24 08:23:58 +0000 2015", "text": "@PEPITAGORGORITA jjjajjajajaajjaaja"}
{"created_at": "Thu Dec 24 08:00:19 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: NAVY https://t.co/Nw7UuKc70U"}
{"created_at": "Wed Dec 23 21:05:43 +0000 2015", "text": "@JordiClassics @Fede_dejuan igualmente Jordi. Muchos besos."}
{"created_at": "Wed Dec 23 20:57:21 +0000 2015", "text": "@Franchejo solo ligeramente perdonable si la chaqueta de Pe es de @LaCondesaConde. La tiara la quiero."}
{"created_at": "Wed Dec 23 20:55:00 +0000 2015", "text": "@Titiriteando me gusta cuando vas as\u00edn, discreta."}
{"created_at": "Wed Dec 23 20:51:36 +0000 2015", "text": "@CarruselRusel @jose_airam @pablitopa \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83d\ude31"}
{"created_at": "Wed Dec 23 20:22:22 +0000 2015", "text": "@jose_airam @CarruselRusel @pablitopa a ver, por m\u00ed sabes que no hay problema, pero @Fede_dejuan me temo que ya se lo ha bebido todo"}
{"created_at": "Wed Dec 23 19:37:20 +0000 2015", "text": "@DaveAiman Y UN LAGRIM\u00d3N \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Wed Dec 23 19:36:00 +0000 2015", "text": "El Sr. Agapito Garc\u00eda \u00bfno deber\u00eda estar en la c\u00e1rcel? Porque si yo me retraso con el iva me meten una multa TOP https://t.co/wgHPhFXnb5"}
{"created_at": "Wed Dec 23 19:33:06 +0000 2015", "text": "@pablitopa @CarruselRusel @jose_airam confiemos en que las tenga Rub\u00e9n y el c\u00edrculo se cierre \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Wed Dec 23 19:29:28 +0000 2015", "text": "@CarruselRusel hola Rub\u00e9n tengo tus galletas y @pablitopa tiene las m\u00edas #entubodamecol\u00e9 cc @jose_airam \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Wed Dec 23 19:26:46 +0000 2015", "text": "RT @Abel_Kills: \u00a1Se ha filtrado el nombre del ganador de GH16! \ud83d\ude31 #FinalGH16 https://t.co/wQt7UnkUCF"}
{"created_at": "Wed Dec 23 19:24:10 +0000 2015", "text": "Morir de amor con la felicitaci\u00f3n de @DaveAiman y Kiko \u2764\ufe0f\ud83c\udf84 \u00a1os queremos mucho! https://t.co/zCNVdpDuHF"}
{"created_at": "Wed Dec 23 18:31:29 +0000 2015", "text": "@CarmenMosteiro @aquienlaonda @RoberSanchez_ @RosanaGuiza @OndaCero_es pues ya sabes!"}
{"created_at": "Wed Dec 23 15:10:46 +0000 2015", "text": "Un look casual para las fan\u00e1ticas del navy (como yo) \u2693\ufe0f\u2693\ufe0f https://t.co/Nw7UuKc70U"}
{"created_at": "Wed Dec 23 11:49:39 +0000 2015", "text": "Ma\u00f1ana jueves en @aquienlaonda charlaremos de moda @RoberSanchez_ y yo con la maravillosa @RosanaGuiza @OndaCero_es \ud83c\udf99\ud83d\udcfb"}
{"created_at": "Wed Dec 23 11:43:03 +0000 2015", "text": "@mlbritish Marta necesito tu tf para preguntarte unas cositas \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}
{"created_at": "Wed Dec 23 10:59:17 +0000 2015", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: NAVY https://t.co/Nw7UuKc70U"}
{"created_at": "Wed Dec 23 10:18:29 +0000 2015", "text": "Si quieres un bolso de #MichaelKors como el m\u00edo, no te pierdas HOY el sorteo de buyvip (tienes el\u2026 https://t.co/E78LtggOKG"}
{"created_at": "Wed Dec 23 08:23:45 +0000 2015", "text": "@Olga_Gestora \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Wed Dec 23 08:08:21 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: NAVY https://t.co/Nw7UuKc70U"}
{"created_at": "Tue Dec 22 23:05:48 +0000 2015", "text": "@lucia621 es de algod\u00f3n \ud83d\ude18"}
{"created_at": "Tue Dec 22 23:03:30 +0000 2015", "text": "@ANATXUchic \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}
{"created_at": "Tue Dec 22 23:01:24 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: NAVY https://t.co/Nw7UuKc70U"}
{"created_at": "Tue Dec 22 22:44:37 +0000 2015", "text": "@HermanasBolena jajajaajjajajaa #clubsinhorno"}
{"created_at": "Tue Dec 22 22:40:42 +0000 2015", "text": "@aribradshaw @lachimeneahadas @Fede_dejuan \u00bflo dudas? \u00bfCu\u00e1ntos pal\u00e9s?"}
{"created_at": "Tue Dec 22 22:38:39 +0000 2015", "text": "@aribradshaw @lachimeneahadas @Fede_dejuan yo no cocino pero como. Cocinad para m\u00ed, por favor."}
{"created_at": "Tue Dec 22 22:30:25 +0000 2015", "text": "@lachimeneahadas no, mis cocinas nunca han tenido horno porque no lo utilizo. Realmente uso poco la cocina en general \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Tue Dec 22 22:24:01 +0000 2015", "text": "@lachimeneahadas pues llevo viviendo sin horno 23 a\u00f1os y no es ning\u00fan drama. Odio la cocina."}
{"created_at": "Tue Dec 22 22:19:03 +0000 2015", "text": "@CuadernodePili tengo microondas con grill \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Tue Dec 22 22:18:29 +0000 2015", "text": "@CuadernodePili la amo mucho. Soy laurer."}
{"created_at": "Tue Dec 22 22:04:55 +0000 2015", "text": "@CarmenMosteiro \u00bfpara qu\u00e9? Si no lo voy a usar \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Tue Dec 22 21:48:17 +0000 2015", "text": "Me deprime/flipa a partes iguales ver a una ni\u00f1a de 8 a\u00f1os haciendo un besugo al horno cuando yo ni siquiera tengo horno #MCJunior"}
{"created_at": "Tue Dec 22 19:34:53 +0000 2015", "text": "Qu\u00e9 bien lo pasamos rodando esto: https://t.co/6qSAl87L6j grandes @magomore @cipriquintas @Fede_dejuan @raulperez_76 @JavierQuero_ @SOSAMIG"}
{"created_at": "Tue Dec 22 18:59:22 +0000 2015", "text": "@JavierQuero_ aprovecho para ponerme estos trapitos hasta que reviente con tu arrocito \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}
{"created_at": "Tue Dec 22 18:45:31 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS (2) https://t.co/hyJ6Jl9Ttc"}
{"created_at": "Tue Dec 22 16:05:07 +0000 2015", "text": "\u00a1PARADME! #gold #sneakers #adidas #adidassuperstar #chanel #sindostacones #noheelstoday #winter\u2026 https://t.co/bTqIkCoUGZ"}
{"created_at": "Tue Dec 22 14:58:59 +0000 2015", "text": "RT @anavilajoya: CON DOS TACONES: PREPARA TU PIEL PARA LAS FIESTAS CON LA DRA. ANA VILA JOYA https://t.co/41uGVozOch"}
{"created_at": "Tue Dec 22 12:19:31 +0000 2015", "text": "De autoregalo de Navidad os recomiendo la novela de mi amiga @rpresumida La puedes comprar en Amazon y es \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/EIdiKLSkzw"}
{"created_at": "Tue Dec 22 07:12:55 +0000 2015", "text": "@CuadernodePili \u00bfest\u00e1s segura de la sintaxis de esta frase? \u00bfSabes algo de ingl\u00e9s? \u00bfLos emoticonos son en espa\u00f1ol o en ingl\u00e9s?#TPME"}
{"created_at": "Tue Dec 22 07:10:20 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS (2) https://t.co/hyJ6Jl9Ttc"}
{"created_at": "Mon Dec 21 21:55:13 +0000 2015", "text": "Dios m\u00edo, Sof\u00eda Vergara se inspir\u00f3 en Crep\u00fasculo para la decoraci\u00f3n de su boda. Tan sencillo todo. https://t.co/9H7UfW9cQ1"}
{"created_at": "Mon Dec 21 20:55:57 +0000 2015", "text": "@rpresumida yo me como los yogures caducados. Viviendo al l\u00edmite."}
{"created_at": "Mon Dec 21 19:57:54 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS (2) https://t.co/hyJ6Jl9Ttc"}
{"created_at": "Mon Dec 21 18:42:37 +0000 2015", "text": "@virmirandastyle \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b"}
{"created_at": "Mon Dec 21 18:36:05 +0000 2015", "text": "@virmirandastyle dime que los baggy grises que llevas hoy son de tu tienda porque los necesito bastante"}
{"created_at": "Mon Dec 21 14:50:27 +0000 2015", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS (2) https://t.co/hyJ6Jl9Ttc"}
{"created_at": "Mon Dec 21 13:50:13 +0000 2015", "text": "@VanessaDatorre JAJAJAJAJAAJAJJA"}
{"created_at": "Mon Dec 21 13:48:56 +0000 2015", "text": "@VanessaDatorre t\u00fa siempre viviendo al l\u00edmite"}
{"created_at": "Mon Dec 21 13:48:26 +0000 2015", "text": "Me flipa el vestido de @moises_nieto que lleva @nataliaferviu en #Cambiame \ud83d\udc99"}
{"created_at": "Mon Dec 21 13:19:45 +0000 2015", "text": "@Eidmacho @OxygeneFashion 24-48h \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Mon Dec 21 13:09:13 +0000 2015", "text": "@rebecarus si me ense\u00f1as una teta, s\u00ed. DIGO VER EN PERSONA."}
{"created_at": "Mon Dec 21 13:07:06 +0000 2015", "text": "Yo a 2016 le pido ver m\u00e1s a menudo a @rebecarus"}
{"created_at": "Mon Dec 21 11:46:13 +0000 2015", "text": "\u00bfTodav\u00eda no tienes tu look para estas fiestas? P\u00e1sate por C2T y mira las dos propuestas que te traigo hoy lunes \u27a1\ufe0f https://t.co/hyJ6Jl9Ttc"}
{"created_at": "Mon Dec 21 09:37:16 +0000 2015", "text": "Hoy en C2T (link en bio) m\u00e1s propuestas para estas fiestas de la mano de @oxygenefashion Recuerda\u2026 https://t.co/HsEbXkdifu"}
{"created_at": "Mon Dec 21 07:25:40 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS (2) @oxygenefashion @bgo_me https://t.co/hyJ6Jl9Ttc"}
{"created_at": "Mon Dec 21 07:24:49 +0000 2015", "text": "RT @Fede_dejuan: No apto para dalt\u00f3nicos. Buenas noches. https://t.co/JKyH9G4nj8"}
{"created_at": "Mon Dec 21 07:24:35 +0000 2015", "text": "@Olga_Gestora jajajajajjaajajaja mogoll\u00f3n! gracias guapa \ud83d\ude18"}
{"created_at": "Sun Dec 20 23:02:35 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS (2) @oxygenefashion https://t.co/hyJ6Jl9Ttc"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:57:54 +0000 2015", "text": "RT @Fede_dejuan: Si esto fuera f\u00fatbol:\nPP campe\u00f3n\nPSOE, Podemos y C's a la Champions\nErc y DL a Europa League\nIU a segunda\nUpyD a baloncesto"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:55:42 +0000 2015", "text": "@rpresumida @anamydresser estar\u00e1 en Do\u00f1ana"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:36:02 +0000 2015", "text": "@1211moni uy yo en la sexta estoy vetada \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:35:22 +0000 2015", "text": "Bueno, pues me voy a dormir, que ma\u00f1ana madrugo y ning\u00fan pol\u00edtico me va a solucionar la vida. Mi \u00fanica esperanza es la loter\u00eda \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:31:06 +0000 2015", "text": "@ypuntopelota es un poco \"me levanto de la siesta y me siento en el plat\u00f3\""}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:30:30 +0000 2015", "text": "@aribradshaw pero mientras sonr\u00eda, todo bien."}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:29:38 +0000 2015", "text": "@laurasansan pero pelassso"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:29:07 +0000 2015", "text": "@pablitopa POR FIN"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:28:04 +0000 2015", "text": "@ypuntopelota sufro"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:24:29 +0000 2015", "text": "#unpeluqueroparaAnaPastor"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:18:14 +0000 2015", "text": "@kortvex absolutamente."}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:17:08 +0000 2015", "text": "RT @Fede_dejuan: Gobernabilidad en Espa\u00f1a. https://t.co/Tc2pPMkqD7"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:16:55 +0000 2015", "text": "\u00bfY lo entretenido que va a ser ahora el Congreso, qu\u00e9? Por fin un poco de vidilla y no solo el \"y t\u00fa m\u00e1s\"."}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:08:16 +0000 2015", "text": "@kortvex para ti, ok. Pero no es lo mismo \ud83d\ude42"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:06:49 +0000 2015", "text": "RT @alesoriano10: #Alessforpresident @alessgibaja2 https://t.co/KztAtfOYJT"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:06:37 +0000 2015", "text": "RT @JavierQuero_: Quienes han perdido las elecciones aseguran que el partido m\u00e1s votado ha perdido las elecciones \ud83d\ude33"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:05:40 +0000 2015", "text": "@kortvex tampoco lo es por mi parte, la verdad. Pero una cosa es lo que vote m\u00e1s gente y otra lo que pacten los diputados."}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:02:48 +0000 2015", "text": "@kortvex objetivamente han ganado, Alfredo. Han sido los m\u00e1s votados."}
{"created_at": "Sun Dec 20 21:59:57 +0000 2015", "text": "@kortvex bueno, es que las han ganado. Otra cosa es que puedan gobernar. Pero ganar, han ganado..."}
{"created_at": "Sun Dec 20 21:55:15 +0000 2015", "text": "De estos resultados electorales, solo voy a decir una cosa. Qu\u00e9 mal perder tienen algunos."}
{"created_at": "Sun Dec 20 18:38:01 +0000 2015", "text": "@parrillaisabel @IDACEM guapa! Qu\u00e9 alegr\u00eda verte!!"}
{"created_at": "Sun Dec 20 17:57:19 +0000 2015", "text": "RT @raulperez_76: Menudo chiringuito navide\u00f1o montamos con @Fede_dejuan @JavierQuero_ @magomore @cipriquintas @SOSAMIG Grandees!! https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 20 17:56:55 +0000 2015", "text": "@Fel_blan @ahorapodemos habr\u00e1 que cambiarle el nombre a la plaza \u00bfno?"}
{"created_at": "Sun Dec 20 17:55:46 +0000 2015", "text": "RT @TRUCCO_SPAIN: Hoy se terminan nuestras #ventasprivadas con un 20% de descuento \u00a1Todos tus regalos de Navidad te est\u00e1n esperando! https:\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 20 17:43:21 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: INSTAGRAM MOMENTS https://t.co/LVjWHk0jbk"}
{"created_at": "Sun Dec 20 13:52:31 +0000 2015", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: INSTAGRAM MOMENTS y los sorteos de esta semana en @buyvip \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/LVjWHk0jbk"}
{"created_at": "Sun Dec 20 12:33:38 +0000 2015", "text": "Hay cosas que nunca pasan de moda #drmartens #levis #mybaby #pelayada martadejuan05 #autumn\u2026 https://t.co/6bYilq59kX"}
{"created_at": "Sun Dec 20 10:30:55 +0000 2015", "text": "RT @rpresumida: Mi novela ya est\u00e1 a disponible en Amazon! Todos a por ella! https://t.co/YVVFpRje1y https://t.co/1WYoEtLs8l"}
{"created_at": "Sun Dec 20 10:29:59 +0000 2015", "text": "Ya estoy lista para ir a votar. https://t.co/gGbtYz63v6"}
{"created_at": "Sun Dec 20 10:25:05 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: INSTAGRAM MOMENTS @buyvip https://t.co/LVjWHk0jbk"}
{"created_at": "Sat Dec 19 15:33:02 +0000 2015", "text": "RT @IDACEM: Hoy en IDACEM Curso de Asesoria de Imagen para Novias de la mano de @estefaniac2t \u00a1Todo un \u00e9xito! \ud83d\udc8d\ud83d\udc4f\ud83d\udcda https://t.co/A0gRteMZLx"}
{"created_at": "Sat Dec 19 15:32:38 +0000 2015", "text": "\u00a1Qu\u00e9 sorpresa y qu\u00e9 alegr\u00eda verte, coraz\u00f3n! En febrero m\u00e1s y mejor \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/uhERwr61u1"}
{"created_at": "Sat Dec 19 14:55:18 +0000 2015", "text": "Una ma\u00f1ana fant\u00e1stica en @idacem  \ud83d\udc70\ud83c\udffc\ud83c\udfa9\n\n#Repost @idacem with repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u00c9xito total el del\u2026 https://t.co/XpWWkcamoH"}
{"created_at": "Sat Dec 19 08:13:29 +0000 2015", "text": "@JordiClassics \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}
{"created_at": "Sat Dec 19 08:11:28 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Hoy imparto mi \u00faltima clase de 2015 en @IDACEM sobre Asesor\u00eda para novias \ud83d\udc70\ud83c\udffc\ud83c\udfa9 \u00a1All\u00e1 vamos! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Sat Dec 19 08:05:58 +0000 2015", "text": "Hoy es un d\u00eda perfecto para ganar 3000\u20ac gracias a @springfieldmw y #likexmastrip M\u00e1s info en https://t.co/68G3Qj15nO https://t.co/utEBN3MJVj"}
{"created_at": "Fri Dec 18 18:46:36 +0000 2015", "text": "@virmirandastyle @ZARA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Fri Dec 18 18:41:13 +0000 2015", "text": "\u00bfC\u00f3mo es de TOP que haga un pedido a @ZARA esta ma\u00f1ana y me llegue esta tarde? \ud83d\ude46\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #as\u00edS\u00ed https://t.co/U4rwgVfTwk"}
{"created_at": "Fri Dec 18 18:32:26 +0000 2015", "text": "\u00bfHas visto el look de hoy en el blog? CON DOS TACONES: CASUAL FRIDAY https://t.co/vVIbwOQghk"}
{"created_at": "Fri Dec 18 17:18:19 +0000 2015", "text": "Oye, pues qu\u00e9 alegr\u00eda encontrarme en el telva de este mes, con @fede_dejuan @julian_fdez y\u2026 https://t.co/Jh01zZuWpr"}
{"created_at": "Fri Dec 18 14:27:36 +0000 2015", "text": "Qu\u00e9 ideal el \ud83c\udf84 de @InterConMadrid dise\u00f1ado por @the2ndskinco Sus adornos est\u00e1n a la venta con fines solidarios \u2764\ufe0f https://t.co/VF4g07Llga"}
{"created_at": "Fri Dec 18 11:11:12 +0000 2015", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: CASUAL FRIDAY https://t.co/vVIbwOQghk"}
{"created_at": "Fri Dec 18 11:10:45 +0000 2015", "text": "Hoy en C2T (link en bio) con un look #casual y mis #rockstud favoritos. #ootd #Valentino\u2026 https://t.co/saPQzOWdhY"}
{"created_at": "Fri Dec 18 08:36:55 +0000 2015", "text": "@rebecarus a la par que elegante. Y verde."}
{"created_at": "Fri Dec 18 08:35:30 +0000 2015", "text": "@rebecarus es que lo quer\u00e9is todo y NO SE PUEDE"}
{"created_at": "Fri Dec 18 08:25:53 +0000 2015", "text": "@rebecarus qu\u00e9 mona te he dejado. Deber\u00edas contratarme m\u00e1s veces."}
{"created_at": "Fri Dec 18 07:53:48 +0000 2015", "text": "Mi amiga @lapal0 va a pasar la Navidad en Camboya ayudando a ni\u00f1os. Si quieres colaborar (desde 1\u20ac) \u27a1\ufe0fhttps://t.co/dAYjA66FVX porfi RT \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}
{"created_at": "Fri Dec 18 07:37:50 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: CASUAL FRIDAY https://t.co/vVIbwOQghk"}
{"created_at": "Thu Dec 17 23:01:08 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: CASUAL FRIDAY https://t.co/vVIbwOQghk"}
{"created_at": "Thu Dec 17 22:49:52 +0000 2015", "text": "RT @rpresumida: A la espera de que se publique en Amazon, de momento aqu\u00ed est\u00e1 la portada de mi novela. Con todo mi amor. https://t.co/KNLX\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 17 22:45:14 +0000 2015", "text": "@rpresumida seguro que un d\u00eda se despierta al lado de Diego Serrano y era todo un sue\u00f1o."}
{"created_at": "Thu Dec 17 22:42:16 +0000 2015", "text": "@rpresumida creo que mueren todos al final. El Dr. Macizo tambi\u00e9n."}
{"created_at": "Thu Dec 17 22:41:31 +0000 2015", "text": "@maximhuerta \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Thu Dec 17 22:31:13 +0000 2015", "text": "@kortvex con Suso como mecha"}
{"created_at": "Thu Dec 17 22:30:22 +0000 2015", "text": "@kortvex acabo de decirlo pero menos bonito. Flipo."}
{"created_at": "Thu Dec 17 22:27:57 +0000 2015", "text": "No entiendo que a Aritz le pongan dos personas a vomitarle de esa forma y al resto le pongan amiguis #GH16"}
{"created_at": "Thu Dec 17 20:19:55 +0000 2015", "text": "@SahagunAstorga @VestiaireCo \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33"}
{"created_at": "Thu Dec 17 15:21:09 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS @oxygenefashion https://t.co/0J05dp8nIp"}
{"created_at": "Thu Dec 17 15:05:27 +0000 2015", "text": "Hoy en CON DOS TACONES puedes ganar 3000\u20ac con #LIKEXMASTRIP @springfieldmw https://t.co/cwv1VsQjW5"}
{"created_at": "Thu Dec 17 13:43:50 +0000 2015", "text": "Como siga acumulando zapatillas, pod\u00e9is empezar a llamarme #sindostacones #ootd #sneakers\u2026 https://t.co/BNLTO6r4nt"}
{"created_at": "Thu Dec 17 10:25:03 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: #LIKEXMASTRIP @springfieldmw https://t.co/cwv1VsQjW5"}
{"created_at": "Thu Dec 17 07:27:05 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS https://t.co/0J05dp8nIp"}
{"created_at": "Wed Dec 16 23:22:16 +0000 2015", "text": "@CarmenMosteiro si hubiese sido al rev\u00e9s hablar\u00edan de violencia neofascista y movidas as\u00ed, ojo."}
{"created_at": "Wed Dec 16 21:04:15 +0000 2015", "text": "@101vestidos pero me siguen preguntando que por qu\u00e9 voy sin medias en diciembre \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Wed Dec 16 20:48:05 +0000 2015", "text": "@rpresumida \u00a1que se lo lleve! Es m\u00e1s, \u00a1que lo versione!"}
{"created_at": "Wed Dec 16 20:47:27 +0000 2015", "text": "@icacabelos jajajajaaja para presumir hay que sufrir"}
{"created_at": "Wed Dec 16 20:38:57 +0000 2015", "text": "Soy muy fan de la gente que va a disfrazada al cine a ver Star Wars."}
{"created_at": "Wed Dec 16 20:26:15 +0000 2015", "text": "@NataliAcBd tremendo. Y \u00e9l, orgulloso."}
{"created_at": "Wed Dec 16 20:17:30 +0000 2015", "text": "RT @moedetriana: Hay que ser subnormal para emplear la violencia. Pienses como pienses, vayas contra quien vayas. Manda cojones que haya qu\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 16 20:14:02 +0000 2015", "text": "Me parece absolutamente intolerable la agresi\u00f3n a Mariano Rajoy (y a cualquiera) Y encima es un menor. Qu\u00e9 verg\u00fcenza."}
{"created_at": "Wed Dec 16 17:24:36 +0000 2015", "text": "Hoy en CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS https://t.co/0J05dp8nIp"}
{"created_at": "Wed Dec 16 16:26:59 +0000 2015", "text": "Today #ootd #culottes #sokate #louboutin #dyonisus #gucci #autumn #Madrid @ Onda Cero Radio https://t.co/x2WgkimyBj"}
{"created_at": "Wed Dec 16 13:56:37 +0000 2015", "text": "Hoy en CON DOS TACONES, dos looks para estas fiestas de @oxygenefashion https://t.co/0J05dp8nIp"}
{"created_at": "Wed Dec 16 12:38:59 +0000 2015", "text": "S\u00ed, efectivamente, se refer\u00eda a un \"fen\u00f3meno extra\u00f1o\"."}
{"created_at": "Wed Dec 16 12:38:25 +0000 2015", "text": "Me ha dicho el fontanero que uno de mis cuartos de ba\u00f1o hay un p\u00f3ster gay."}
{"created_at": "Wed Dec 16 11:45:39 +0000 2015", "text": "RT @IDACEM: La mejor oferta formativa te espera en 2016 y qu\u00e9 mejor que estrenar el nuevo a\u00f1o que dando un giro a tu vida: \u23e9info@idacem.com"}
{"created_at": "Wed Dec 16 11:42:52 +0000 2015", "text": "RT @DaveAiman: URGENTE! Compartid a este salvaje que pide adoptar perros para luego usarlos en peleas... RT https://t.co/4bdrNxMdJk"}
{"created_at": "Wed Dec 16 10:50:20 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS https://t.co/0J05dp8nIp"}
{"created_at": "Wed Dec 16 08:59:54 +0000 2015", "text": "@ChiquiPalomares @rebecarus \ud83c\udfb6\"\u00a1Horacio! \u00bfQu\u00e9, qu\u00e9, qu\u00e9, qu\u00e9? \u00a1C\u00f3mo te lo montas t\u00edooooo!\"\ud83c\udfb6"}
{"created_at": "Wed Dec 16 08:55:46 +0000 2015", "text": "@rpresumida @rebecarus ME PARECE BIEN"}
{"created_at": "Wed Dec 16 08:46:57 +0000 2015", "text": "Morning! Hoy en C2T (link en bio) un par de looks navide\u00f1os de @oxygenefashion para estas\u2026 https://t.co/LaS5IdVrZb"}
{"created_at": "Wed Dec 16 08:42:39 +0000 2015", "text": "@rebecarus queredme con mis taras @rpresumida"}
{"created_at": "Wed Dec 16 07:26:57 +0000 2015", "text": "@Olga_Gestora bueno, est\u00e1n un poco retocadas de m\u00e1s, pero han quedado bonitas las fotos \ud83d\udc4d\ud83c\udffc Gracias flor \u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Wed Dec 16 07:13:15 +0000 2015", "text": "@rpresumida JAJAJAJAAJAAJJAJA"}
{"created_at": "Wed Dec 16 07:12:21 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS https://t.co/0J05dp8nIp"}
{"created_at": "Tue Dec 15 23:23:48 +0000 2015", "text": "@ATRENDYLIFE exactamente \ud83c\udf5f"}
{"created_at": "Tue Dec 15 23:22:33 +0000 2015", "text": "Dios m\u00edo, me siento muy friki porque no he visto nada de #StarWars ni me llama la atenci\u00f3n \ud83d\ude31"}
{"created_at": "Tue Dec 15 23:16:49 +0000 2015", "text": "@AnukaBLopez lo mismo lo ha dicho la profesora..."}
{"created_at": "Tue Dec 15 23:11:48 +0000 2015", "text": "CON DOS TACONES: CHRISTMAS LOOKS @oxygenefashion #myoxygene #glittercollection https://t.co/0J05dp8nIp"}
{"created_at": "Tue Dec 15 17:20:17 +0000 2015", "text": "Imposible no acordarse de Mark Darcy con su #uglysweater en \"El Diario de Bridget Jones\" con mi\u2026 https://t.co/yODDOGATQE"}
{"created_at": "Tue Dec 15 13:20:37 +0000 2015", "text": "Hoy en CON DOS TACONES un look en BEIGE https://t.co/HR2uAhx3lz"}
{"created_at": "Tue Dec 15 10:34:38 +0000 2015", "text": "Ideas para regalar en Navidad: los productos de belleza siempre son una buena opci\u00f3n, y los\u2026 https://t.co/hSzxOS7Vs9"}
{"created_at": "Tue Dec 15 08:19:17 +0000 2015", "text": "Y 4- cada vez tengo m\u00e1s claro que votar\u00e9 a @PartidoPACMA"}
{"created_at": "Tue Dec 15 08:18:41 +0000 2015", "text": "3-\u00bfc\u00f3mo no van a salir nuevos partidos pol\u00edticos viendo lo visto? Mucho han tardado."}
{"created_at": "Tue Dec 15 08:17:51 +0000 2015", "text": "2-no le llames nunca indecente a Rajoy, porque es capaz de llamarte Ruiz. Y eso es muy gordo, oiga."}
{"created_at": "Tue Dec 15 08:17:10 +0000 2015", "text": "1- es mejor que Pedro S\u00e1nchez sonr\u00eda. Dice las mismas tonter\u00edas, pero al menos est\u00e1 m\u00e1s guapo."}
{"created_at": "Tue Dec 15 08:16:25 +0000 2015", "text": "Repasando el #CARAaACARA2015 de anoche me quedo con varias conclusiones:"}
{"created_at": "Tue Dec 15 08:10:16 +0000 2015", "text": "@soylua yo llevo ri\u00e9ndome un buen rato. Ella s\u00ed que es muy top \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}
{"created_at": "Tue Dec 15 08:08:20 +0000 2015", "text": "Mi hija repasando historia esta ma\u00f1ana \"en el 476dc se produjo la ca\u00edda del Imperio romano, que era MUY TOP, a manos de los ostrogodos\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Tue Dec 15 07:30:32 +0000 2015", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! CON DOS TACONES: BEIGE https://t.co/HR2uAhx3lz"}
{"created_at": "Mon Dec 14 23:44:51 +0000 2015", "text": "RT @thereaIbanksy: It's cold outside, so check your engine for cats https://t.co/bxAFfW7d5D"}
{"created_at": "Mon Dec 14 23:06:47 +0000 2015", "text": "Ojal\u00e1 Jordi Gonz\u00e1lez en este debate. O Ylenia. #CARAaCARA2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 23:04:16 +0000 2015", "text": "@rpresumida \u00bfpero Ribera del Duero?"}
{"created_at": "Mon Dec 14 23:03:02 +0000 2015", "text": "@castburbu cachis"}
{"created_at": "Mon Dec 14 23:02:50 +0000 2015", "text": "@AnittaRuiz aproximadamente"}
{"created_at": "Mon Dec 14 23:02:02 +0000 2015", "text": "@aribradshaw la pregunta es \u00bfse te\u00f1ir\u00e1 algo m\u00e1s?"}
{"created_at": "Mon Dec 14 23:01:40 +0000 2015", "text": "Ojal\u00e1 una sonrisa de Pedro al terminar su minuto final #CARAaCARA2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:59:49 +0000 2015", "text": "Mi perro ronca. Creo que es lo m\u00e1s interesante que he escuchado en las \u00faltimas dos horas. #CARAaCARA2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:58:38 +0000 2015", "text": "RT @MiguelCaine: Aqu\u00ed puedes ver Mariano mis d\u00edas f\u00e9rtiles \n\u00bb https://t.co/sLXoWPegsm"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:57:49 +0000 2015", "text": "RT @AgCastellote: https://t.co/JHMdj6wsO3"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:53:47 +0000 2015", "text": "@kortvex ay s\u00ed :_____)"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:53:35 +0000 2015", "text": "Mi resumen del #CARAaCARA2015 https://t.co/7GUtoAO8IU"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:50:19 +0000 2015", "text": "@kortvex faemino y cansado. Y despu\u00e9s gritaban \"famosos en acci\u00f3n\""}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:49:35 +0000 2015", "text": "@marioximenez y t\u00fa m\u00e1s #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:45:51 +0000 2015", "text": "RT @Fede_dejuan: El maquillaje de Campo Vidal dentro de veinte minutos. #CaraACaraL6 https://t.co/7AlsNxNlvI"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:44:44 +0000 2015", "text": "Ojal\u00e1 un streaking de Llamazares #CaraACara2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:42:50 +0000 2015", "text": "En verdad, en verdad os digo, que eran m\u00e1s divertidos los debates Zapatero/Aznar. #CaraACara2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:41:16 +0000 2015", "text": "@RebecaAbos pues claro"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:39:49 +0000 2015", "text": "Mi \u00faltimo tweet era para fans de Faemino y Cansado y/o gente de mi quinta #CARAaCARA2015 #ojal\u00e1debatedefaeminoycansado"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:38:10 +0000 2015", "text": "@RebecaAbos normal"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:36:38 +0000 2015", "text": "\u00bfSolo yo digo mentalmente \"famosos en acci\u00f3n\" despu\u00e9s de decir Manuel Campo Vidal? #CARAaCARA2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:34:58 +0000 2015", "text": "Soraya pellizcando a Mariano debajo de la mesa para que se cabree un poco #CARAaCARA2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:32:55 +0000 2015", "text": "@Sol31062 ha terminado contrato con Colgate"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:26:23 +0000 2015", "text": "Manuel Campo Vidal mueve los papeles de la mesa como todos cuando queremos aparentar que estamos haciendo algo en el trabajo #CARAaCARA2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:24:48 +0000 2015", "text": "Pedro S\u00e1nchez sin sonreir casi dos horas. Llamemos al Samur. #CaraACara2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:22:41 +0000 2015", "text": "@BePenalver est\u00e1 en modo stand by"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:21:20 +0000 2015", "text": "Manuel Campo Vidal mira de reojo el reloj. \u00c9l tambi\u00e9n se aburre, angelico. #CaraACara2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:19:49 +0000 2015", "text": "Ojal\u00e1 Pedro S\u00e1nchez gritando \"v\u00e1yase, Se\u00f1or Rajoy\". O viceversa. O ALGO que haga divertido este debate. #CaraACara2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:17:48 +0000 2015", "text": "Iglesias y Rivera ganando votos desde el sof\u00e1 de su casa #CaraACara2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:15:06 +0000 2015", "text": "B\u00e1rcenas. EREs. Y t\u00fa m\u00e1s. Pues anda que t\u00fa. Y as\u00ed en bucle. Zzzzzzz #CaraACara2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:13:49 +0000 2015", "text": "Necesitamos un tutorial del maquillaje de Manuel Campo Vidal. Rollo \"no hag\u00e1is esto en casa\". #CaraACara2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:12:09 +0000 2015", "text": "\u00bfEn serio est\u00e1n discutiendo de sus sueldos? \u00bfHABLAMOS DE LOS AUT\u00d3NOMOS? #CaraACara2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:10:37 +0000 2015", "text": "@aribradshaw nos tiene locas a las se\u00f1oras de mi edad"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:09:49 +0000 2015", "text": "@aribradshaw yo si no sonr\u00ede, no le voto"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:07:46 +0000 2015", "text": "A Pedro le asoma t\u00edmidamente el cart\u00f3n en la coronilla. En cuatro a\u00f1os est\u00e1 como Rajoy. Se nos cae un mito. #CaraACara2015"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:05:50 +0000 2015", "text": "Yo, si Pedro no sonr\u00ede, me enfado y no respiro #PepeSonrisas4ever #caraacaral6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:04:44 +0000 2015", "text": "Rajoy tiene que hacer una visita al brow bar de Benefit #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:02:42 +0000 2015", "text": "Bien. Se les ha colado el conteo de desconexi\u00f3n. #caraacara"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:01:37 +0000 2015", "text": "@Abasedestilo buah el otro debate molaba mucho m\u00e1s. Estoy a punto de cambiar de canal zzzzzzz"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:58:58 +0000 2015", "text": "Sin que sirva de precedente, la publicidad se agradece #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:58:00 +0000 2015", "text": "@isuarez_10 morado, cardado..."}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:56:23 +0000 2015", "text": "No quiero ser pesada, pero me inquieta el pelo de Manuel Campo Vidal #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:55:30 +0000 2015", "text": "@Sol31062 pero el otro debate era mucho m\u00e1s divertido \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:54:00 +0000 2015", "text": "Los de seguridad de A3 sujetando a Soraya para que no entre a plat\u00f3 a contestar #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:52:57 +0000 2015", "text": "@Sol31062 \u00bfnerviosa? Lo que estoy es aburrida."}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:51:42 +0000 2015", "text": "Rajoy pensando \"con lo bien que estaba yo en Do\u00f1ana, leche\" #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:49:55 +0000 2015", "text": "Me imagino a Pablo Iglesias debatiendo con la tele en el sal\u00f3n de su casa. Bic cristal y sudores incluidos. #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:48:23 +0000 2015", "text": "Pedro recibe cartas. Qu\u00e9 bonito. Yo solo recibo las del banco. #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:46:59 +0000 2015", "text": "@101vestidos y la cara de \u00bfeinch?"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:46:30 +0000 2015", "text": "@GVazquezNatalia \u00bfun poco? Estaba en clase de zumba."}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:45:01 +0000 2015", "text": "Pedro, sonr\u00ede, POR EL AMOR DE DIOS. Est\u00e1s perdiendo fans cada minuto. #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:43:34 +0000 2015", "text": "@Glamourrosah se lo ha dejado su padre, como a los chavales en Nochevieja"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:41:41 +0000 2015", "text": "Echo de menos los bailes de Albert Rivera. Este debate tan est\u00e1tico es un poco zzzzzzz. #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:37:43 +0000 2015", "text": "Est\u00e1 tan interesante el #CaraACara que lo que m\u00e1s me llama la atenci\u00f3n es el extra\u00f1o pelo de Manuel Campo Vidal."}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:36:39 +0000 2015", "text": "Mal elegida la corbata, Mariano, hace moir\u00e9 #CaraACara"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:34:41 +0000 2015", "text": "Pedro S\u00e1nchez repite look como Letizia, porque es un tipo cercano, del pueblo #CaraACara"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:32:01 +0000 2015", "text": "HAY ESPERANZA. He visto un conato de sonrisa en Pedro S\u00e1nchez. VAMOS PEDRO, \u00a1t\u00fa puedes! \ud83d\ude01 #CaraACara"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:30:16 +0000 2015", "text": "\u00bfPERO QUI\u00c9N HA MAQUILLADO A MANUEL CAMPO VIDAL? \u00bfSU PEOR ENEMIGO? #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:29:01 +0000 2015", "text": "@MartaValdenebro cachis. Vitaldent!!"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:28:32 +0000 2015", "text": "@mariochammas igual es directamente proporcional"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:27:41 +0000 2015", "text": "Me duermo. Solo escucho \"rescate\" y \"corrupci\u00f3n\" incluso sin venir a cuento. \u00bfPropuestas? #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:26:28 +0000 2015", "text": "\u00bfHan despedido al asesor de Pedro S\u00e1nchez que le dec\u00eda por el pinganillo que sonriera? Su rollo serio no me da tanto juego #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:24:22 +0000 2015", "text": "Hoy Rajoy se ha echado Just for men y se ha recortado la barbita. Demostrando que \u00e9l tambi\u00e9n tiene sus armas de seducci\u00f3n masiva #CaraACara"}
