{"created_at": "Mon Jan 25 23:18:57 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Spotify va proposer du contenu vid\u00e9o sur son application portable https://t.co/mKKJY8oJqb #AFP"}
{"created_at": "Mon Jan 25 23:18:53 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Une minute de f\u00e9\u00e9erie, sur @AFPMakingof https://t.co/XGbi3evwUN #AFP https://t.co/lphQnraZNm"}
{"created_at": "Mon Jan 25 23:16:35 +0000 2016", "text": "\"Toujours vivant, toujours la banane, toujours debout\", assure #Renaud dans sa nouvelle chanson, r\u00e9glant ses comptes avec les paparazzis"}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:30:26 +0000 2016", "text": "Une \u00e9toile \u00e0 #Hollywood pour David #Duchovny, la star de #XFiles #AFP  https://t.co/udFHHAvYhi"}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:07:24 +0000 2016", "text": "RT @sebchabal: #Enfoires2016 merci @Ibra_official pour ce combat. \u00c0 charge de revanche https://t.co/HpeLfVUnDl"}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:05:54 +0000 2016", "text": "Enr\u00f4l\u00e9s par #LesEnfoir\u00e9s  RT @Ibra_official \"Legend!  I thought I was the only beast in France... https://t.co/TLKLyrAaa1 @restosducoeur"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:53:59 +0000 2016", "text": "L'#Art de l'#Holocauste s'expose pour la premi\u00e8re fois \u00e0 #Berlin #AFP\nPar @EloiRouyer  https://t.co/4AyR4Sn6qN"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:16:39 +0000 2016", "text": "Demain, des (bonnes) nouvelles de Nana #Mouskouri qui va reprendre sa tourn\u00e9e https://t.co/MJXp4lBBTu"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:12:05 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: L'imzad, le violon des femmes touareg sauv\u00e9 de la disparition https://t.co/uAAkThsfWT @faroukbatiche #AFP https://t.co/kjSCubLkhI"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:11:47 +0000 2016", "text": "RT @AFPceleb: #PWF .@Versace sexes up haute couture with racy Paris show I https://t.co/boc2Jl0WKT Photos @MiguelM13512459 https://t.co/1N2\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:11:30 +0000 2016", "text": "RT @AFPceleb: #PWF Christian .@Dior Haute Couture Spring / Summer 2016 I https://t.co/TCAA1p9xsP Photos : Fran\u00e7ois Guillot #AFP https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:34:26 +0000 2016", "text": "Ce lundi \u00e0 minuit, d\u00e9couvrez en avant-premi\u00e8re le nouveau titre de #Renaud sur https://t.co/222TWXPZho https://t.co/oidEr85RJL"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:16:34 +0000 2016", "text": "Rudolf Noureev dansant sur le toit de l'op\u00e9ra de #Paris en 1979 https://t.co/BneU0UQsyp\n(via @matchvintage @PhotosHistos)"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:53:43 +0000 2016", "text": "Une pepite: en H \u00e0 G, Christian #Delagrange avec #lesVampires 1\u00e8re partie des Beatles en 65 \u00e0 Lyon. Merci #FDeblaye https://t.co/NUhejBFUV3"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:49:04 +0000 2016", "text": "#une @Libe https://t.co/gTD94KmYW1"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:29:42 +0000 2016", "text": "#Mode : l\u2019homme #Carven selon Barnab\u00e9 #Hardy (via #TETU) https://t.co/32P37SkpJl"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:26:50 +0000 2016", "text": "Le retour de l'imperm\u00e9able en vinyle d\u00e9busqu\u00e9 par #TETU #mode https://t.co/ZVx068mErA"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:13:19 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9s: le festin de #Schiaparelli, le show tr\u00e8s drones de #OnAuraToutVu #AFP\nPar @JFGuyot et Franck @Iovene  https://t.co/27XL8QKPMN"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:49:00 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 #Schiaparelli \u2013 collection #COUTURE printemps-\u00e9t\u00e9 2016 \u00e0 Paris https://t.co/njBH08Q2Xo"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:53:58 +0000 2016", "text": "Pas de Globes de Cristal 2016. Prochaine c\u00e9r\u00e9monie en 2017 prix #medias #culture Questions de s\u00e9curit\u00e9, selon l\u2019organisation"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:28:29 +0000 2016", "text": "Tiens, #JaegerLeCoultre embauche Christian #Louboutin pour les 85 ans de la #Reverso https://t.co/LM4FcbBH2s"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:12:44 +0000 2016", "text": "R\u00e9tablie, Nana #Mouskouri de nouveau sur sc\u00e8ne ce printemps @visiteursdusoir https://t.co/PzbCI472xv"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:57:58 +0000 2016", "text": "Qui sera dans la course pour les #C\u00e9sar? Les nominations annonc\u00e9es mercredi #AFP Par @SLaubie https://t.co/tPj62HXM46"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:59:11 +0000 2016", "text": "Haute #couture: le festin de #Schiaparelli, le sex-appeal de #Versace #AFP  https://t.co/S7GSojg8qx"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:40:51 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 #couture printemps-\u00e9t\u00e9 2016 par #Versace #vid\u00e9o https://t.co/kqYg29bNMf\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:40:07 +0000 2016", "text": "La cr\u00e9atrice russe Ulyana Sergeenko arrive au #d\u00e9fil\u00e9 #Dior #hautecouture #PFW https://t.co/lCkyW9cUrZ \nvia @ALMondesert #live #couture"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:00:33 +0000 2016", "text": "#Mollat, fleuron de la librairie ind\u00e9pendante, f\u00eate ses 120 ans et regarde vers l'avenir #AFP\nPar Jordane BERTRAND https://t.co/EpLc2HBRlE"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:59:42 +0000 2016", "text": "Pour rester magique, la #2CV touristique passe \u00e0 l\u2019\u00e9lectrique #AFP \nPar @TangiQuemener  https://t.co/b2OZ1XM10S"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:53:03 +0000 2016", "text": "Alain #Finkielkraut: l'Acad\u00e9mie fran\u00e7aise, rempart de la civilisation #AFP https://t.co/4oF3MARuuH"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:51:58 +0000 2016", "text": "Jean #Piat: \"Quand je ne joue pas, j\u2019ai l\u2019impression d\u2019\u00eatre priv\u00e9 de dessert!\" #AFP Par @MariePierreFere https://t.co/puCPmEDvkH"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:48:44 +0000 2016", "text": "Le glamour de #Versace donne le coup d'envoi des d\u00e9fil\u00e9s haute #couture \u00e0 Paris #AFP Par @ALMondesert #mode https://t.co/oWQPlE8zFx"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:46:40 +0000 2016", "text": "#LouiseAttaque: \"On avait l'impression de ne pas avoir tout dit\" #AFP Par @_AnthonyLucas_ https://t.co/tvGkzjCxoL"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:38:03 +0000 2016", "text": "Tout chaud arriv\u00e9 \u00e0 la r\u00e9daction! https://t.co/ssnkmrGgO7"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:45:33 +0000 2016", "text": "D\u00e9fil\u00e9 #Couture \u00e9t\u00e9 2016 #Schiaparelli final 3 #video https://t.co/5PMIx4AcJ1"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:42:25 +0000 2016", "text": "Final suite d\u00e9fil\u00e9 Couture \u00e9t\u00e9 2016 #Schiaparelli #video https://t.co/A2mmEbjA2Q"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:42:17 +0000 2016", "text": "Final d\u00e9fil\u00e9 Couture \u00e9t\u00e9 2016 #Schiaparelli #video https://t.co/aBrDDxcOmw"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:40:19 +0000 2016", "text": "Le d\u00e9fil\u00e9 #couture \u00e9t\u00e9 #Schiaparelli (en pr\u00e9sence de Carla Bruni) a attir\u00e9 les techniciens d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9 #populaire https://t.co/p9V3DrEiMg"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:33:34 +0000 2016", "text": "La #couture \u00e9t\u00e9 2016 de #Schiaparelli dans le go\u00fbt de Fornasetti jusqu'\u00e0 la moquette \u00e9ph\u00e9m\u00e8re! #live https://t.co/nfY3acUhZL"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:25:38 +0000 2016", "text": "D\u00e9fil\u00e9 #Couture #Schiaparelli : quand les plaisirs de la table s'invitent en mode #live https://t.co/vut8Xm3S2y"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:13:26 +0000 2016", "text": "Pour Elsa Schiaparelli manger \u00e9tait moralement fort important. Ses h\u00e9ritiers c\u00e9l\u00e8brent ce matin les plaisirs du go\u00fbt https://t.co/5R44ggHYzd"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:09:30 +0000 2016", "text": "D\u00e9fil\u00e9 Couture \u00c9t\u00e9 l\u00e9gendaire maison #Schiaparelli en l'h\u00f4tel d'Evreux. Premi\u00e8re invit\u00e9e VIP Val\u00e9rie Lemercier #live https://t.co/NeQE65YiEC"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:47:30 +0000 2016", "text": "Marc #Lavoine accro \u00e0 #Subutex https://t.co/q5Rj1VqUrT"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:34:23 +0000 2016", "text": "#une @le_Parisien https://t.co/xilRkZG0T9"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:00:45 +0000 2016", "text": "Nue sur des toilettes pour protester contre la \"connerie\" qu'est devenu l'art (contemporain)  https://t.co/5RBr5hYpxF"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:59:58 +0000 2016", "text": "@dimdmt C'est certain. Vous pouvez contacter la cons\u0153ur concern\u00e9e ici : metronews.fr@gmail.com"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:34:24 +0000 2016", "text": "Pour Mich\u00e8le Bernier, #CharlieHebdo\" est \"plus politis\u00e9\" et \"moins dr\u00f4le\" #JDD https://t.co/8i2HniCTXO"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:32:04 +0000 2016", "text": "Mode #homme: #Lanvin romantique, #PaulSmith revisite ses classiques #AFP Par @ALMondesert  https://t.co/vpuglnM9Rd"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:07:08 +0000 2016", "text": "Skud! RT @courbet_julien \u201cPour voir  le replay de l\u2019interview de nicolas Sarkozy dans 7 \u00e0 8 \u00e0 19h\nRendez vous dans le 20h \ud83d\ude09 Bonne soir\u00e9e\u201c"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:59:19 +0000 2016", "text": "RT @AFPphoto: A homeless woman stands in the street after a snowstorm in Washington, DC. By Brendan Smialowski #AFP https://t.co/2usaaKZntY"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:58:31 +0000 2016", "text": "#une @libe https://t.co/Tav47rPrRS"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:49:22 +0000 2016", "text": "Campagne solidaire #ParisWeLoveYou #attentats  https://t.co/XnUckqP3cu"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:47:04 +0000 2016", "text": "Derni\u00e8re \u00e0 Paris du cabaret sexy espagnol #THEHOLE \u201cLa vie est une f\u00eate, Paris est une f\u00eate!\u201d \nPhoto: Ph. Fretault https://t.co/oFiPMofCQC"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:39:57 +0000 2016", "text": "Un jour (vraiment) sans fin  https://t.co/VYhzjvygbj"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:11:01 +0000 2016", "text": "Skier sous un ciel bleu \u00e0 Central Park. Apr\u00e8s le#blizzard. #AFP https://t.co/TpkzuSCe7w \n(via @BrigitteDusseau #AFP #NYC)"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:10:14 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Au Mexique, l'\u00e9b\u00e9niste aux trois papes attend Fran\u00e7ois https://t.co/pOYdY33ZmV par @uliseszamarroni #AFP https://t.co/GqFqv6f1tX"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:20:09 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Les campagnols des prairies, de petits rongeurs capables d'empathie https://t.co/pcdEtu1N0S par @jeanlouissantin #AFP"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:18:03 +0000 2016", "text": "Une page Facebook pour se moquer (comme il se doit) des conspirationnistes https://t.co/xZXiw1XzML https://t.co/0CPU0INt88"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:56:10 +0000 2016", "text": "Nouvelle collection #Pigalle, la marque en vogue \u00e0 Paris #AFP #VIDEO https://t.co/sjHhKfIeJe"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:54:13 +0000 2016", "text": "Les coups de c\u0153ur de @ADmagazinefr en visite @MaisonObjet https://t.co/1P8hG8KiKn  #MO16 #maisonobjet https://t.co/Q9o235OBRa"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:47:51 +0000 2016", "text": "RT @TWNGhesquiere: Sunday in Paris ! #home @benjaminpaulin @ Paris, France https://t.co/9ssw92rheS"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:52:06 +0000 2016", "text": "Comment la prod de \u201cTouche Pas \u00e0 mon Poste\u201d classe ses chroniqueurs https://t.co/LDeqK2zUfc https://t.co/H1VpMo2xDH \n(via @lesinrocks)"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:39:27 +0000 2016", "text": "Les #extraterrestres n\u2019existent plus: ils seraient d\u00e9j\u00e0 tous morts https://t.co/buqrWylveq https://t.co/7PyICg8WQ1 \n(via @Slatefr)"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:35:32 +0000 2016", "text": "Premier #festival #gay et lesbien \u00e0 #Paris  https://t.co/I9Wo79IRCE"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:29:55 +0000 2016", "text": "Sur @TF1, les adieux de Julien #Lepers \u00e0 ses fans de @France3tv\n(via @voici) https://t.co/0WsOGo3pC7"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:59:53 +0000 2016", "text": "Popcorns dor\u00e9s \u00e0 point. On attend la suite! https://t.co/b8vtJ50i0n"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:41:51 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 #Valentino collection #HOMME Automne-Hiver 2016/17 \u00e0 Paris https://t.co/9Rh7aHqZm7"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:41:25 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 Raf #Simons collection #HOMME Automne-Hiver 2016/17 \u00e0 Paris https://t.co/53wuRyViPZ"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:40:57 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 #Carven collection HOMME Automne-Hiver 2016/17 \u00e0 Paris https://t.co/u6FLiIkKPc"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:29:59 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 Rick #Owens collection #HOMME Automne-Hiver 2016/17 \u00e0 Paris https://t.co/P1x7YoYoNn"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:29:33 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 Walter Van #Beirendonck collection #HOMME Automne-Hiver 2016/17 \u00e0 Paris https://t.co/vHFeqs6UwK"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:29:07 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 Dries #VanNoten collection #HOMME Automne-Hiver 2016/17 \u00e0 Paris https://t.co/nPBQE7D16Y"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:28:13 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 Louis #Vuitton collection #HOMME Automne-Hiver 2016/17 \u00e0 Paris https://t.co/9pX1Ie9vgl"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:27:42 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 #Pigalle collection #HOMME Automne-Hiver 2016/17 \u00e0 Paris https://t.co/Boq2cyu651"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:27:10 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 Maison #Margiela collection #HOMME Automne-Hiver 2016/17 \u00e0 Paris https://t.co/SmU3F1NFY2"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:26:37 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 #Givenchy collection #HOMME Automne-Hiver 2016/17 \u00e0 Paris https://t.co/1M02azEdmW"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:25:23 +0000 2016", "text": "#D\u00e9fil\u00e9 #Dior #Homme \u2013 collection HOMME Automne-Hiver 2016/17 \u00e0 Paris https://t.co/MnOqDiIMhV"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:46:47 +0000 2016", "text": "Il tente de siphonner le r\u00e9servoir de carburant d'un bus... mais s'attaque \u00e0 celui des toilettes! Via @lobs  https://t.co/dTVEGY0n7h"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:31:29 +0000 2016", "text": "Melvil Poupaud apr\u00e8s le d\u00e9fil\u00e9 #Lanvin, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du directeur artistique Lucas #Ossendrijver #PFW16 https://t.co/FYp4hewP7t (via @almondesert)"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:22:35 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: L'ex-projet secret de P\u00e9kin pour r\u00e9veiller la force de Star Wars https://t.co/LiUwdO0in4 par @BenjaminDooley #AFP https://t.co/A\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:22:15 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: \"Simon Boccanegra\", 1re mise en sc\u00e8ne lyrique de Catherine Marnas https://t.co/3l9mREBIvJ par @AFPBordeaux #AFP https://t.co/Uf1\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:22:04 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Richard III sur sc\u00e8ne \u00e0 Limoges dans une armure de porcelaine in\u00e9dite https://t.co/Fo8xUXLINU par @JulieCarnis #AFP https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:12:36 +0000 2016", "text": "Renaissance du ph\u00e9nix : #Renaud ouvre un site internet  https://t.co/aaMSsLEMLM"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:02:24 +0000 2016", "text": "RT @Elysee: \"Je souhaite que l'\u0153uvre de Le Corbusier, que l'on peut voir \u00e0 Chandigarh, puisse \u00eatre reconnue par l'UNESCO\" @fhollande #IndePR"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:51:55 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Le studio majorquin du peintre Joan Miro recr\u00e9\u00e9 \u00e0 Londres https://t.co/WUFbOAgyfJ #AFP https://t.co/NCFInQZ1o8"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:42:25 +0000 2016", "text": "https://t.co/u3FDFRVMoy"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:39:14 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Sur sc\u00e8ne \u00e0 guichets ferm\u00e9s, une rescap\u00e9e d'Auschwitz danse pour la vie https://t.co/5ZQQ7AZfJe @MurphyPeterN #AFP https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:38:49 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: New York \u00e0 l\u2019arr\u00eat, la temp\u00eate plus grave que pr\u00e9vu https://t.co/Ul8Jx5niLp par @BrigitteDusseau #AFP https://t.co/zF7gNgHFFW"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:38:21 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Les vers de farine c'est bon, surtout quand c'est fait maison https://t.co/8x6R6r97LN par @simonstu #AFP https://t.co/hrb8rQDJC2"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:38:09 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: #instantan\u00e9 Bataille de boules de neige cette semaine \u00e0 Kiev #AFP https://t.co/QdmnW5yhfS"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:53:37 +0000 2016", "text": "#Mode masculine: silhouettes \u00e9nergiques et oniriques pour l'hiver prochain #AFP\nPar @ALMondesert  https://t.co/fxx9NHPCZU"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:11:59 +0000 2016", "text": "#une @leJDD https://t.co/YLyXdcEeTE"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:11:31 +0000 2016", "text": "#une @le_Parisien #AujourdhuiEnFrance https://t.co/miThCcGYH5"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:26:31 +0000 2016", "text": "Caroline de #Monaco faite jeudi Commandeur des Arts et Lettres par @fleurpellerin (communication palais princier) https://t.co/XHCaohU51T"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:19:28 +0000 2016", "text": "Presse #LGBT : @TETUmag et apr\u00e8s ? https://t.co/LHSZ9oFIJc https://t.co/aTrufzYHgb\n(via @lobs)"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:59:15 +0000 2016", "text": "La Fran\u00e7aise Christine #Macel, commissaire de @la_Biennale de #Venise en 2017 https://t.co/bGAYoQhrjh #AFP \n(via @lbrumont #AFP)"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:43:22 +0000 2016", "text": "Un homme #Dior rajeuni, entre skate park et club berlinois #AFP \nPar @ALMondesert #mode  https://t.co/mZNtlzY6x3"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:15:13 +0000 2016", "text": "A #Biarritz, le monde de la #t\u00e9l\u00e9 cherche de nouvelles r\u00e8gles du jeu #AFP Par @SeverineRouby  https://t.co/VwshtHuKPF"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:12:41 +0000 2016", "text": "Les #obs\u00e8ques d'Edmonde #CharlesRoux, une \"femme libre\", \u00e0 Marseille #AFP  https://t.co/R9AExOSLHR"}
{"created_at": "Sat Jan 23 13:41:12 +0000 2016", "text": "Avec \u201cHistoire de la violence\u201d, Edouard #Louis confirme sa voix singuli\u00e8re #AFP https://t.co/21DqVa2VPw @EditionsduSeuil\nPar @alainje #AFP"}
{"created_at": "Sat Jan 23 13:01:09 +0000 2016", "text": "#Paris f\u00eate ses gardiens d\u2019immeuble, \u201cles stars du quotidien\u201d https://t.co/ksLCA38Cal \n(via @RemiFeraud)"}
{"created_at": "Sat Jan 23 12:38:40 +0000 2016", "text": "La Fran\u00e7aise Christine tMacel, commissaire de @la_Biennale de #Venise en 2017 https://t.co/bGAYoQhrjh #AFP \n(via @lbrumont #AFP)"}
{"created_at": "Sat Jan 23 12:33:59 +0000 2016", "text": "#Pigalle ou le succ\u00e8s d'une #mode de terrain, m\u00e9tiss\u00e9e et color\u00e9e #AFP\nPar @ALMondesert   https://t.co/JuRrsgtfw1"}
{"created_at": "Sat Jan 23 11:58:39 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: A La Havane, une version sans complexe du \"Lac des cygnes\" https://t.co/8f4Jx2H9rk #AFP https://t.co/6AwH4QnSb4"}
{"created_at": "Sat Jan 23 11:58:08 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Abou Omar, collectionneur de voitures \u00e0 Alep en guerre https://t.co/x6bDNb6SzW #AFP https://t.co/ZdYF552sxJ"}
{"created_at": "Sat Jan 23 11:55:35 +0000 2016", "text": "RT @AFPRennes: Orne : le pr\u00e9fet veut effaroucher les cerfs chez Luc Besson\nhttps://t.co/AaoARd8GOz\n#AFP par @CoupeauChloe"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:36:38 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Une ex-actrice X - @SunnyLeone - \u00e0 la conqu\u00eate du cin\u00e9ma de Bollywood https://t.co/lNL6k2DgKn @HutchisonPeter #AFP https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:36:24 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: . @SandrineTreiner : offrir \"une place centrale\" \u00e0 la litt\u00e9rature sur @franceculture https://t.co/YqzJsT4DYc #AFP https://t.co/U\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:14:05 +0000 2016", "text": "#une @le_Parisien  #AujourdhuiEnFrance https://t.co/S30r10IO49"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:09:09 +0000 2016", "text": "RT @Samuel_Etienne: @Nanonette_75 @JFGuyot Merci !! Mais cela tombe bien, j'aime relever les d\u00e9fis un peu difficiles :) Bon week-end !"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:07:59 +0000 2016", "text": "C\u00e9line #Dion assure qu'elle va reprendre sa carri\u00e8re, pour #ReneAngelil #AFP https://t.co/Ax7br0wrxO"}
{"created_at": "Sat Jan 23 03:07:48 +0000 2016", "text": "RT @bernardpivot1: L'habitude des radios de m'appeler \u00e0 la mort d'un \u00e9crivain est si grande que, le jour o\u00f9 je mourrai, elles m'appelleront."}
{"created_at": "Sat Jan 23 02:34:23 +0000 2016", "text": "C\u00e9line #Dion, ses enfants et ses fans, pleurent #Ren\u00e9Ang\u00e9lil #AFP \nPar Marc BRAIBANT  https://t.co/nQQDvABmnC"}
{"created_at": "Sat Jan 23 02:30:26 +0000 2016", "text": "#Oscars : l'Acad\u00e9mie prend des mesures d'urgence pour la diversit\u00e9 #AFP  https://t.co/N0ofzihsFM"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:54:41 +0000 2016", "text": "D\u00e9but de la retransmission en direct et en vid\u00e9o des fun\u00e9railles de #ReneAngelil, ici : https://t.co/QYUtOLsfpb https://t.co/ApzS30WYls"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:46:08 +0000 2016", "text": "Remous au #Fipa autour du documentaire #Salafistes #AFP  https://t.co/INzO8Bcu5P"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:45:33 +0000 2016", "text": "#Mode masculine: bondage, duffle-coats extr\u00eames ou costumes classiques #AFP\nPar Franck @IOVENE et Joshua MELVIN  https://t.co/asfI4vn3Ci"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:44:25 +0000 2016", "text": "Le monde du #cin\u00e9ma italien salue \"l\u2019ami\" #Ettore #Scola #AFP  https://t.co/THsB0DrapW"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:39:22 +0000 2016", "text": "A 21H00 (PARIS), 15H00 (MONTREAL), d\u00e9but des fun\u00e9railles de #ReneAngelil, en direct ici : https://t.co/QYUtOLsfpb https://t.co/8kOqUvburT"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:35:59 +0000 2016", "text": "#une @voici https://t.co/9Y7sunmDA3"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:22:53 +0000 2016", "text": "RT @Samuel_Etienne: Je suis, je suis... Heureux, fier, et enthousiaste de succ\u00e9der \u00e0 Julien Lepers \u00e0 Questions pour un champion ! #QPUC htt\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:20:50 +0000 2016", "text": "RT @ELLEfrance: #ELLEenKiosque Sandrine Kiberlain est notre covergirl cette semaine \ud83d\udc81 https://t.co/4tliC6BIZc https://t.co/4Fygr2PfjT"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:20:28 +0000 2016", "text": "RT @jajacobbi: La d\u00e9p\u00eache AFP est sans \u00e9quivoque: l'hommage des gens de Rome \u00e0 Ettore Scola a \u00e9t\u00e9 \u00e9mouvant et grandiose. A l'image des obs\u00e8\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:17:15 +0000 2016", "text": "Bienvenue @roschdy1 #RoschdyZem"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:14:13 +0000 2016", "text": "RT @OmarSy: Et pis c'est tout !  https://t.co/exlZPIE0RE"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:39:03 +0000 2016", "text": "#une @libe https://t.co/C8XQ6fPTJb"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:16:34 +0000 2016", "text": "Le nouveau spectacle du #Cirque #Bouglione \u201cRIRE\u201d en direct samedi 13 f\u00e9vrier \u00e0 20H45 sur @ParisPremiere"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:21:10 +0000 2016", "text": "L\u00e9gendaire #Fa\u00e7ade, magazine parisien underground, il y a 40 ans https://t.co/AKwG7ktnK8 https://t.co/jjWegGTnou"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:58:37 +0000 2016", "text": "Retransmission en direct sur internet \u00e0 21H00 (Paris) des obs\u00e8ques de #Ren\u00e9Angelil sur https://t.co/QYUtOLsfpb https://t.co/KzEuSUamxx"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:55:33 +0000 2016", "text": "Les fans de C\u00e9line #Dion pleurent #Ren\u00e9Ang\u00e9lil \u00e0 #Montr\u00e9al #AFP \nPar Marc BRAIBANT  https://t.co/Aj6TtsSCRx"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:52:54 +0000 2016", "text": "#ParisIsKissing Par #DotMove @M6 https://t.co/AYPQSDs02l v"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:50:02 +0000 2016", "text": "Avec #NightThoughts, le groupe britannique #Suede fait son cin\u00e9ma https://t.co/zhj0T2AtyX #AFP via @LaurenceThomann"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:49:18 +0000 2016", "text": "#Renaud : un nouveau single mardi et l'album du retour \"au printemps\" (selon son site) https://t.co/KZur43ofYJ #AFP via @_AnthonyLucas_"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:47:35 +0000 2016", "text": "Des #claviers d'ordinateurs revisit\u00e9s pour mieux \u00e9crire le fran\u00e7ais #AFP Par @pchenebenoit  https://t.co/HrZWWq525P"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:46:31 +0000 2016", "text": "Michel #Legrand d\u00e9cor\u00e9 de la plus haute distinction de la Ville de #Paris #AFP https://t.co/QvFYhqkJI9"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:23:37 +0000 2016", "text": "RT @RoutePlusSure: Vous pr\u00e9voyez un #d\u00eener ou une #soir\u00e9e ce #weekend ? Prenez une #bonner\u00e9solution pour rendre la #routeplussure : https:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:10:44 +0000 2016", "text": "A Paris, Festival des cultures LGBT https://t.co/RfwHpZuF0j"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:48:00 +0000 2016", "text": "Pet Shop Boys - 2016 Launch Video https://t.co/zzG5f41au5"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:46:52 +0000 2016", "text": "#PetShopBoys, premier extrait \"Inner Sanctum\" (Official Audio) https://t.co/qHp55ygJbM"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:26:42 +0000 2016", "text": "Deux #Mercedes et une #Ferrari d'exception aux ench\u00e8res \u00e0 Paris #AFP  https://t.co/ZnZmKrGHap"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:11:38 +0000 2016", "text": "6e Election de #MissRonde France le 23 janvier \u00e0 #Gravelines https://t.co/jwvQth0typ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:43:18 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: \"Droit \u00e0 l'oubli\", \"mort num\u00e9rique\" : les d\u00e9put\u00e9s accordent de nouveaux pouvoirs aux internautes https://t.co/chjX1pmIte par @CH\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:43:05 +0000 2016", "text": "RT @AFPLyon: Les bureaux singuliers du mythique garage Citro\u00ebn Lyon https://t.co/WriHxZ96SW par @SandraLaffont @jeffpachoud #AFP https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:42:47 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Acad\u00e9mie fran\u00e7aise: trois nouveaux candidats au fauteuil d'Assia Djebar https://t.co/jc5lE0AhiX #AFP"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:42:13 +0000 2016", "text": "VIDEO @AFP : #Chandigarh, r\u00eave du #Corbu et ville mod\u00e8le de l\u2019Inde https://t.co/s8C91jym3v #LeCorbusier via @AgnesBun"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:41:00 +0000 2016", "text": "RT @AFPLyon: Bernard Devert, pr\u00eatre-promoteur https://t.co/FcpMyhOexS par @fredericgarlan #AFP"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:37:46 +0000 2016", "text": "#Oscars: pour Charlotte #Rampling, la r\u00e9action de Spike Lee est \"raciste pour les Blancs\" #AFP  https://t.co/rnD651cJQV"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:36:12 +0000 2016", "text": "#Renaud d\u00e9voile sur Facebook la photo pour son nouveau single dans les bacs mardi. \"L'album paraitra au printemps\" https://t.co/HDkaN5TZTP"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:39:23 +0000 2016", "text": "Alors, oui ou non ? @closerfr @voici https://t.co/p73uey69ev via @morandiniblog"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:29:56 +0000 2016", "text": "Un trouple canadien : \"l'amour devrait \u00eatre multipli\u00e9, pas divis\u00e9\" (DailyMail) https://t.co/mMY8YUGRAr"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:54:52 +0000 2016", "text": "Le #th\u00e9\u00e2tre ouvre une fen\u00eatre sur la prison #AFP Par @Mariepierrefere  https://t.co/gPKTHv0GOZ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:34:14 +0000 2016", "text": "Retransmission en direct ce vendredi 21H00 (Paris) des obs\u00e8ques de Ren\u00e9 #Angelil \u00e0 Montr\u00e9al https://t.co/QYUtOLsfpb https://t.co/SAmru5h8MS"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:10:39 +0000 2016", "text": "#Drucker pas certain de renouveler avec @France2tv son contrat qui s\u2019ach\u00e8ve dans trois mois https://t.co/Z8yGfmdjSO @Europe1"}
{"created_at": "Fri Jan 22 09:39:54 +0000 2016", "text": "#une @closerfr https://t.co/sqrWWb8M2K"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:31:06 +0000 2016", "text": "Des super-#h\u00e9ros 100% africains: \"Pas besoin d'\u00eatre blanc pour sauver le monde\" #AFP Par Stephanie FINDLAY  https://t.co/ObOZwsY6wn"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:16:26 +0000 2016", "text": "Les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s se mobilisent avec #Touchepasa30millionsdamis https://t.co/g2oxuXtIMY"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:11:43 +0000 2016", "text": "#une #jazzmagazine #Bowie https://t.co/jp40U1sjxE"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:10:46 +0000 2016", "text": "#une @PublicFR https://t.co/xLEO02Mzff"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:10:16 +0000 2016", "text": "#une @ADmagazinefr https://t.co/RUt7sofZvO"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:09:37 +0000 2016", "text": "#une @le_Parisien https://t.co/LOsyJdPwXu"}
{"created_at": "Fri Jan 22 04:51:00 +0000 2016", "text": "Fun\u00e9railles de Ren\u00e9 #Ang\u00e9lil en direct \u00e0 15h (HNE) depuis la basilique de Montr\u00e9al sur https://t.co/ItK8j6rCyO (Team Celine #Dion)"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:40:07 +0000 2016", "text": "RT @le_pacte: SAINT AMOUR a \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9 au 69e Festival de Berlin! #SaintAmour #BERLINFILMFESTIVAL https://t.co/Hktz6BCXjp https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:11:30 +0000 2016", "text": "D\u00e9c\u00e8s de Edmonde #CharlesRoux : la #une @laprovence https://t.co/06XV51byR1"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:05:29 +0000 2016", "text": "11/2, 20H30, 51 rue de Bretagne, 75003, Caf\u00e9 de la Mairie: Pierre Vavasseur, journaliste saltimbanque, chantera l\u2019amour et les drames aussi"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:22:50 +0000 2016", "text": "La revue de #RuPaul de retour \u00e0 Paris le 2 avril pour un show unique  https://t.co/Z2RxUBCNUD"}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:27:21 +0000 2016", "text": "#Dionysos, #Katerine et Dominique A au 40e Printemps de #Bourges #AFP  https://t.co/ElNRl6D0Vy"}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:25:51 +0000 2016", "text": "#Mode masculine: entre cocon protecteur et invitation au voyage #AFP Par @almondesert et @Iovene  https://t.co/jqpf7tl48V"}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:20:19 +0000 2016", "text": "C\u00e9line #Dion aux c\u00f4t\u00e9s du cercueil de son mari Ren\u00e9 #Ang\u00e9lil pour un dernier hommage #AFP https://t.co/Aqh35WjGpO"}
{"created_at": "Thu Jan 21 19:52:27 +0000 2016", "text": "#une @LeParisienMag https://t.co/Tz8Wr6AGbK"}
{"created_at": "Thu Jan 21 18:31:29 +0000 2016", "text": "Elle incarnait l'\u00e9l\u00e9gance vestimentaire et morale: Edmonde Charles-Roux Par G\u00e9rard LEFORT @lesinrocks  https://t.co/V1kAQ94XNC"}
{"created_at": "Thu Jan 21 18:21:20 +0000 2016", "text": "#une @libe https://t.co/pDvBt01DJ1"}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:14:02 +0000 2016", "text": "Petite galette... @France_Dimanche https://t.co/gf5r5Yy2A4"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:40:13 +0000 2016", "text": "RT @leJDD: K-Way, \"une marque camping-merguez-\u00adDany Boon\" devenue \"marque lifestyle-luxe accessible\" https://t.co/GcKfi8BINj https://t.co/8\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:29:39 +0000 2016", "text": "RT @petshopboys: Pet Shop Boys announce their new album, #SUPER, released April 1st and four UK concerts: https://t.co/WKCmsYsuQQ https://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:29:25 +0000 2016", "text": "Les \n@PetShopBoys annoncent un nouvel album intitul\u00e9 \u201cSuper\u201d #AFP"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:17:56 +0000 2016", "text": "#une @France_Dimanche https://t.co/3CoRvEE54c"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:11:57 +0000 2016", "text": "#une @VSDmag https://t.co/Gx2RYmCtm0"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:11:31 +0000 2016", "text": "#une @VogueParis https://t.co/SyetUe4Atb"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:05:40 +0000 2016", "text": "#une @LePoint https://t.co/QTzS2U84JR"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:04:17 +0000 2016", "text": "RT @Gendarmerie: #Journ\u00e9eDesCalins pour nos p'tits chiens \ud83d\udc3a 5 minutes de \"gratouilles\" garanties \"fait main\" tous les matins ! https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:57:19 +0000 2016", "text": "Prix #Ricard #LiveMusic : #IAmStramgram, inclassable projet de Vincent #Jouffroy, laur\u00e9at 2016 https://t.co/4jI12oBaPS \u2026 @sdesnouveaux"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:49:44 +0000 2016", "text": "Apr\u00e8s Cologne, des f\u00e9ministes \"dans le d\u00e9ni\", selon Elisabeth #Badinter https://t.co/pfVSvnZqgp"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:45:13 +0000 2016", "text": "Char sovi\u00e9tique, b\u00eates de vitesse et \"poire\" au 41e salon #R\u00e9tromobile #AFP Pae @TangiQuemener  https://t.co/US3PAOlsca"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:31:11 +0000 2016", "text": "#une @lemonde_M https://t.co/P72ASeOK8t"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:26:10 +0000 2016", "text": "Fin du combat pour la romanci\u00e8re insoumise Edmonde #CharlesRoux, morte \u00e0 95 ans #AFP Par Alain JEAN-ROBERT @Alainje https://t.co/3PWKSg1f9D"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:06:21 +0000 2016", "text": "RT @StageFrance: Auditions ouvertes pour LE FANTOME DE L'OPERA https://t.co/TEKxfWDNy3 https://t.co/ZRcHZQnL2r"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:56:35 +0000 2016", "text": "Le #ra\u00ef, #musique du bien-vivre ensemble, f\u00eate ses 30 ans en France #AFP Par @_AnthonyLucas_  https://t.co/oURxdih0DJ"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:47:56 +0000 2016", "text": "Edmonde #CharlesRoux, une dame de fer \u00e9prise de libert\u00e9 #AFP Par @MyriamChaplainR  https://t.co/Jf8hCLrPVQ"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:09:42 +0000 2016", "text": "Teaser! RT @nicolassarkozy \u201cLa #France pour la vie -NS\u201d https://t.co/aujanaMhHt"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:03:23 +0000 2016", "text": "#RIP EDMONDE CHARLES-ROUX sur les vacances et le bonheur #INA  https://t.co/4uM2Dc4DAG"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:49:02 +0000 2016", "text": "L\u2019\u00e9crivain Edmonde #CharlesRoux, 95 ans, est morte mercredi soir \u00e0 Marseille, a annonc\u00e9 l\u2019Acad\u00e9mie #Goncourt \u00e0 l\u2019#AFP"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:47:45 +0000 2016", "text": "Une communication officielle et importante, d\u2019autant plus pour un deuil, peut-elle se contenter d\u2019un compte Twitter non certifi\u00e9 ?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:20:24 +0000 2016", "text": "Obs\u00e8ques de lMichel #Tournier lundi \u00e0 15H00 \u00e0 l\u2019\u00e9glise de Choisel (Yvelines) #AFP"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:14:23 +0000 2016", "text": "Un spectacle de 24H non stop de l'artiste belge Jan #Fabre  diffus\u00e9 en direct sur #CultureBox d\u00e8s le 30/1 17H #AFP https://t.co/sGz7gOkRMk"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:09:45 +0000 2016", "text": "#une @ParisMatch https://t.co/NE672Rpqkm"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:09:21 +0000 2016", "text": "#une @le_Parisien https://t.co/NgnYypc9jW"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:08:56 +0000 2016", "text": "#une #iciparis https://t.co/C65QWeK9p5"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:40:08 +0000 2016", "text": "La sortie du prochain #StarWars report\u00e9e \u00e0 d\u00e9cembre 2017 au lieu de mai #AFP  https://t.co/yVFJwdrMnQ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:06:32 +0000 2016", "text": "Les quatre #ABBA r\u00e9unis \u00e0 Stockholm le temps d'une soir\u00e9e #AFP  https://t.co/Q7Ttht8N2v"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:01:13 +0000 2016", "text": "Les claviers d'ordinateurs #azerty vont \u00eatre \"modifi\u00e9s\", selon Fleur Pellerin #AFP  https://t.co/wirVBRFVwR"}
{"created_at": "Wed Jan 20 18:50:24 +0000 2016", "text": "#une @libe https://t.co/RYaOu1AY5k"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:57:45 +0000 2016", "text": "#Mode #homme: vintage et streetwear \u00e0 la #FashionWeek de Paris #AFP Par @ALMONDESERT et @LTorres667 https://t.co/mxZSy6GhM9"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:56:03 +0000 2016", "text": "#Boxoffice France: apr\u00e8s \u201cLes 8 Salopards\u201d, #Rocky #Balboa tient #StarWars \u00e0 distance #CBOBOXOFFCE #CBO"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:37:30 +0000 2016", "text": "Ph\u00e9nom\u00e8ne d'\u00e9dition, la collection \"Pour les #nuls\" f\u00eate ses 15 ans #AFP Par Alain JEAN-ROBERT @Alainje https://t.co/mZoLZTw7qD"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:07:26 +0000 2016", "text": "@4h18 Un #AppleFan ne r\u00e9clame rien et encense ce que la Pomme fait"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:06:34 +0000 2016", "text": "Place de la Bourse, rue du 4 septembre #75002 #live https://t.co/A0J8YQf5sj"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:59:50 +0000 2016", "text": "Charlie #Winston, le dandy anglais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais sur @fipradio jeudi de 20h \u00e0 22h #SaveToDate"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:19:26 +0000 2016", "text": "A l'#AFP aussi, on a droit \u00e0 la galette! https://t.co/3GY8FyIT1k"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:15:28 +0000 2016", "text": "La place de la Bourse depuis le 7e \u00e9tage terrasse du si\u00e8ge de l'Agence France-Presse https://t.co/Yuxdtjxz9o"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:03:50 +0000 2016", "text": "Revoici #Glorious le groupe de \"pop louange\" https://t.co/NjpL471HVx https://t.co/emkoln3pK7"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:42:32 +0000 2016", "text": "L'hommage \u00e9mouvant de Paris \u00e0 Rafael #Padilla, le \"clown #Chocolat\", premier artiste noir en France #AFP https://t.co/wVqktGwEgm"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:39:28 +0000 2016", "text": "Si #Apple prenait en compte les \"bonnes\" id\u00e9es de ses clients... https://t.co/KSDpeQ8s8R"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:30:14 +0000 2016", "text": "Bras, Gagnaire, Yamamoto, Ducasse et Fr\u00e9chon parmi les chefs des chefs #AFP https://t.co/5NXWS6zjoz"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:21:16 +0000 2016", "text": "#une @lesinrocks https://t.co/VJQVrzRVVb"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:20:48 +0000 2016", "text": "#une @LePoint https://t.co/B3zUa1i6IG"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:14:48 +0000 2016", "text": "#Oscars \"trop blancs\": pour Omar Sy et Roschdy Zem, le boycott est \"l\u00e9gitime\" #AFP https://t.co/nZO5AlWglp"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:08:21 +0000 2016", "text": "#Raves: comment tout a commenc\u00e9 en France via Trax https://t.co/2HQ5BnX6od"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:03:35 +0000 2016", "text": "Lundi 8/2, @France3tv difusera (trop tard, apr\u00e8s le Soir 3...) un documentaire passionnant sur le clown #Chocolat https://t.co/CVmMEvGwW9"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:17:44 +0000 2016", "text": ".@FleurPellerin d\u00e9ment les rumeurs de son remplacement au minist\u00e8re de la #Culture #AFP https://t.co/CKgA6rRrto"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:50:21 +0000 2016", "text": "#ParisFashionWeek application officielle de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la #Couture et du Pr\u00eat-\u00e0-porter #Mode  https://t.co/ZWeeSgkqNI"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:42:09 +0000 2016", "text": "A partir de 12H45, les #voeux de @fleurpellerin \u00e0 la #presse en direct sur https://t.co/eCHIzHsr7n https://t.co/V43Pk7WRJu"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:10:02 +0000 2016", "text": "L'hommage d'Emmanuelle #Boidron \u00e0 son \"papa \u00e0 l'\u00e9cran\", en librairies le 27/1 #larchipel https://t.co/wTy0VaM2Si"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:39:40 +0000 2016", "text": "L'\u00e9quipe du film #Chocolat, Anne Hidalgo et les descendants des deux clowns devant la plaque comm\u00e9morative #live https://t.co/nGPdrbnOmh"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:25:58 +0000 2016", "text": "EN DIRECT sur #Periscope : En pr\u00e9sence de Omar Sy, d\u00e9voilement d'une plaque en m\u00e9moire du clown #Chocolat et son pa\u2026 https://t.co/sA2uQQRKRl"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:18:27 +0000 2016", "text": "EN DIRECT sur #Periscope : Hommage au vrai clown Chocolat  https://t.co/ZwVUqtqGdQ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:12:21 +0000 2016", "text": "Omar Sy f\u00eate aujourd\u2019hui ses 38 ans! \u201cC\u2019est un tr\u00e8s beau cadeau\u201d (hommage rendu au vrai Clown #Chocolat #live https://t.co/OqfxlKx4eW"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:08:42 +0000 2016", "text": "Omar\u00a0Sy,\u00a0James\u00a0Thierr\u00e9e et le r\u00e9alisateur Roschdy Zem, le trio du film #Chocolat, en salles le 3 f\u00e9vrier https://t.co/zl2o8I7ZBz"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:06:06 +0000 2016", "text": "Omar Sy qui fait revivre #Chocolat au cin\u00e9ma, avec les descendants du clown et de son partenaire Foottit https://t.co/5blT9GsRSt"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:04:44 +0000 2016", "text": "A la Belle Epoque, #Chocolat et Foottit ont sign\u00e9 les belles heures du NouveauCirque, sur l\u2019emplacement de l\u2019actuel palace #MandarinOriental"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:47:25 +0000 2016", "text": "Rafael #Padilla, le Clown #Chocolat, et #Foottit, stars de la Belle Epoque. Paris leur rend hommage #live https://t.co/nuskNexOBU"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:44:35 +0000 2016", "text": "Avec Omar Sy et Anne Hidalgo, hommage au (vrai) Clown #Chocolat \u00e0 l\u2019emplacement du NouveauCirque, \u00e0 la Belle Epoque https://t.co/Mybhvw0pce"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:59:45 +0000 2016", "text": "Chaque jeudi, Jean #Rochefort rapplique sur #France5 avec une histoire de \"boloss\" #AFP Par @LaurenceThomann  https://t.co/0rbjxFafCw"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:58:31 +0000 2016", "text": "Le cin\u00e9aste Christophe #Honor\u00e9 ouvrira le #Festival d'#op\u00e9ra d'#Aix-en-Provence #AFP Par @Mariepierrefere  https://t.co/742vgJxmbA"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:25:57 +0000 2016", "text": "De #CharlieHebdo \u00e0 #Dropped, les #badbuzz ont largement cibl\u00e9 les #m\u00e9dias en 2015 #AFP  https://t.co/g9s2Kb7bj9"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:07:12 +0000 2016", "text": "Pourquoi J\u00e9r\u00e9my #Ferrari en fait-il des caisses chez #Ruquier ? via @Technikartmag  https://t.co/ZwJamhk9fd"}
{"created_at": "Wed Jan 20 04:53:33 +0000 2016", "text": "RT @AFPLyon: Etape Alpes \"La Grande Odyss\u00e9e\" course chiens de tra\u00eeneaux reportage photos @JpKphotographer #AFP https://t.co/MSUEHtHB41"}
{"created_at": "Wed Jan 20 00:28:13 +0000 2016", "text": "#Ronaldo et son \"corps parfait\" en couverture de \"GQ\" US https://t.co/PXhxsJoKy7"}
{"created_at": "Wed Jan 20 00:14:13 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Le r\u00e9alisateur italien Ettore Scola est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 84 ans https://t.co/MNNCrBWLEz #AFP https://t.co/eLJHrealO7"}
{"created_at": "Wed Jan 20 00:13:20 +0000 2016", "text": "#RIP #Ettore #Scola   https://t.co/nerM76WaDS"}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:50:51 +0000 2016", "text": "Ettore #Scola est mort #AFP https://t.co/Vyxd8M9BC9"}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:45:59 +0000 2016", "text": "RT @jajacobbi: La classe/l'\u00e9l\u00e9gance morale et vestimentaire/l'intelligence/le charme, l'accent d\u00e9licieux/l'\u0153il de velours/l'humour railleur\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:45:26 +0000 2016", "text": "RT @jajacobbi: Ettore SCOLA est mort. Nous nous sommes tant aim\u00e9s. Il est venu si souvent \u00e0  Cannes. Je suis infiniment triste et orphelin,\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:41:02 +0000 2016", "text": "#Ettore #Scola est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 84 ans #AFP https://t.co/G20y58fQf4?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:02:48 +0000 2016", "text": "#une @libe https://t.co/0a3CcYTJOo"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:56:03 +0000 2016", "text": "#iPhone #iPad Mise \u00e0 jour disponible #Apple https://t.co/yapmrs5dbQ"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:46:12 +0000 2016", "text": "\u00c9ternelle #Nana : de retour sur les routes d'Europe d\u00e8s mars #Mouskouri #StayOnLine https://t.co/bmoKLB35yI"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:57:32 +0000 2016", "text": "Le 30 janvier, 24H de direct sur #CultureBox #MountOlympus de Jan Fabre https://t.co/Jz6qmInOsd #Ol\u00e9! #DanseContemporaine #nudit\u00e9"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:43:41 +0000 2016", "text": "Le 3 f\u00e9vrier, au #cin\u00e9ma, le Clown #Chocolat, avec Omar Sy, biopic sur la star du cirque fran\u00e7ais de la Belle Epoque https://t.co/fmPGAF9QYS"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:26:27 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Pour votre d\u00e9jeuner, que diriez-vous de quelques vers de farine faits maison ? https://t.co/usvFUNpQeo #AFP https://t.co/3WFtyWE\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:25:32 +0000 2016", "text": "A La Havane, version \"volumineuse\" et sans complexe du \"Lac des cygnes\" #AFP \nhttps://t.co/ediopdW3No https://t.co/KkULE6gCsF\nvia @tpointu"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:23:41 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Michel Tournier: \u00e9motion dans son village des Yvelines https://t.co/vnuGO1YbDi #AFP https://t.co/j4MkHFog8c"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:18:42 +0000 2016", "text": "Brigitte #Bardot \u00e0 l'#AFP : \"le #gavage des palmip\u00e8des est une barbarie indigne\" https://t.co/DAgS8bmntz"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:12:49 +0000 2016", "text": "Mercredi, Paris rendra hommage au clown #Chocolat Rafael #Padilla, star de la Belle Epoque https://t.co/ZK64s0R6v2"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:04:37 +0000 2016", "text": "Le mort du jour : le \"joaillier du gotha\"\u00a0Alexandre #Reza #AFP  https://t.co/J4CgeoNx7T"}
{"created_at": "Tue Jan 19 16:48:10 +0000 2016", "text": "Au t\u00e9l\u00e9phone, Brigitte Bardot en col\u00e8re et \u00e9c\u0153ur\u00e9e : \u201cle gavage des palmip\u00e8des est une barbarie indigne!\u201d #AFP #Foiegras"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:47:52 +0000 2016", "text": "#Bourvil en vedette du premier #festival \"Au-del\u00e0 de l'\u00e9cran\" \u00e0 Vincennes #AFP  https://t.co/nGwa4SoAd6"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:43:26 +0000 2016", "text": "Pour la premi\u00e8re fois \u00e0 Paris, \"Le #Fant\u00f4me de l'Op\u00e9ra\" en com\u00e9die musicale #AFP @StageFrance @TheatreMogador  https://t.co/FMHiERcetb"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:41:22 +0000 2016", "text": "Charlotte #Rampling \"tr\u00e8s fi\u00e8re\" d'\u00eatre nomm\u00e9e aux #Oscars #AFP  https://t.co/VOzaBR6UIy"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:15:38 +0000 2016", "text": "Harc\u00e8lement et calomnies: nouvelle d\u00e9fection d'artiste sur @Twitter #AFP  https://t.co/GcZnNHW8nm"}
{"created_at": "Tue Jan 19 11:12:35 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Les Fran\u00e7ais commencent \u00e0 adopter le \"bureau assis-debout\" https://t.co/XaWBlmRSXL par @rocheausel #AFP"}
{"created_at": "Tue Jan 19 11:12:24 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: #Twitterdown Le r\u00e9seau Twitter paralys\u00e9 pendant plus d'une heure https://t.co/uhKlhUZB8D #AFP"}
{"created_at": "Tue Jan 19 11:12:17 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Un astronaute de l'ISS d\u00e9voile la premi\u00e8re fleur cultiv\u00e9e dans l'espace https://t.co/1mfk8TmFhb #AFP https://t.co/GeNSrzSClF"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:57:20 +0000 2016", "text": "#Picard d\u00e9clare la guerre (froide) @leFooding qui va riposter en justice https://t.co/2yPdhqwCdV"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:28:15 +0000 2016", "text": "#Mogador et @StageFrance recherchent leur fant\u00f4me id\u00e9al #LeFantomeDeLOp\u00e9ra https://t.co/lyyTsIFmEu"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:17:32 +0000 2016", "text": "Ouverture des auditions pour \"Le Fant\u00f4me de l'Op\u00e9ra\" #Mogador #StageEntertainment  https://t.co/AD2sHvdtN0"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:09:42 +0000 2016", "text": "Pour la premi\u00e8re fois \u00e0 Paris, \u201cLe Fant\u00f4me de l\u2019Op\u00e9ra\u201d en com\u00e9die musicale \u00e0 #Mogador d\u00e8s octobre @StageFrance #AFP"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:08:39 +0000 2016", "text": "A l\u2019adresse de @twitter, le coup de semonce de Christophe Willem https://t.co/fxI1LFzsZO"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:11:48 +0000 2016", "text": "#RIP #Glenn #Frey, guitariste et cofondateur du groupe am\u00e9ricain #Eagles #HotelCalifornia #AFP  https://t.co/tYLoex4JsC"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:10:39 +0000 2016", "text": "En VO, remix\u00e9 ou acoustique: Alain #Chamfort pour tous les go\u00fbts #AFP\nPar @_AnthonyLucas_  https://t.co/pAzsK1IlmX"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:09:44 +0000 2016", "text": "#T\u00e9l\u00e9vision: #Islam et #jihadisme dans un 29e #FIPA centr\u00e9 sur l'actualit\u00e9 #AFP \nPar @SeverineRouby  https://t.co/vIpo2hIRB7"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:02:07 +0000 2016", "text": "Dans 30 mn, on vous dit tout sur un certain fant\u00f4me https://t.co/0ppf0bKQz6"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:36:32 +0000 2016", "text": "Apr\u00e8s Polnareff, Christophe Willem ferm\u00e9 son compte @twitter apr\u00e8s des insultes permanentes https://t.co/nLqfNMNL3I"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:30:32 +0000 2016", "text": "#une @le_Parisien https://t.co/IboqmiM0lo"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:30:03 +0000 2016", "text": "#une @LEXPRESS https://t.co/mXPQNce4ta"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:29:46 +0000 2016", "text": "#une @PointDeVueMag https://t.co/hB6VecJ65M"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:15:07 +0000 2016", "text": "#Pantin, le nouvel eldorado des jeunes parisiens #arty https://t.co/oARJJZ6fJN"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:04:44 +0000 2016", "text": "D\u00e9c\u00e8s de #Glenn #Frey, des #Eagles : le communiqu\u00e9 officiel du groupe et des proches https://t.co/igGhpjhOQz"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:00:53 +0000 2016", "text": "D\u00e9c\u00e8s de #Glenn #Frey, du groupe am\u00e9ricain Eagles, \u00e0 67 ans #AFP #hotelcalifornia  https://t.co/uaSvaiCamO"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:35:33 +0000 2016", "text": "RT @AFPceleb: Actor .@MichaelKeaton received the medal of Officer of the Order of Arts and Letters in Paris. By Alain Jocard #AFP https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:34:55 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Le studio majorquin du peintre Joan Miro recr\u00e9\u00e9 \u00e0 Londres\nhttps://t.co/WUFbOAgyfJ #AFP https://t.co/Yk7MUZ6zvj"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:34:43 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Fashion Week de Milan: la virilit\u00e9 est aussi dans la sensibilit\u00e9 https://t.co/amwzTUKhZu #AFP https://t.co/AFNJN4yJwN"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:34:05 +0000 2016", "text": "RT @AFPceleb: #MFW Gucci Menswear Fall/Winter 2016-2017. By @cacaciotti #AFP https://t.co/SdSj7cQYb6"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:33:40 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Pour DiCaprio, \"The Revenant\" est \"l'une de ses exp\u00e9riences les plus dures\" https://t.co/baqzLSuU0Y #AFP https://t.co/U7rjHbt6PX"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:32:45 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Le photographe #AFP Jean-Philippe Ksiazek sur les traces de La Grande Odyss\u00e9e, dans les Alpes https://t.co/34JCEvJj9G"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:22:12 +0000 2016", "text": "Michel #Tournier, figure de la #litt\u00e9rature fran\u00e7aise du XXe si\u00e8cle, est mort #AFP \nPar @almondesert  https://t.co/TwNpxa46ZT"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:20:36 +0000 2016", "text": "@RemiBanet Et moi qui ai fui les faits divers, croyant ainsi \u00e9chapper aux mauvaises nouvelles\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:18:42 +0000 2016", "text": "RT @bernardpivot1: Michel Tournier a rejoint ce soir les grands noms de l'histoire et des mythes dont il a \u00e9t\u00e9 le g\u00e9nial romancier."}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:18:37 +0000 2016", "text": "RT @bernardpivot1: D\u00e8s demain, je ne pourrai plus r\u00e9pondre Michel Tournier \u00e0 la question: quel est le plus grand romancier fran\u00e7ais vivant ?"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:11:19 +0000 2016", "text": "Mort de Franco #Citti, acteur et alter ego de #Pasolini  https://t.co/SJ2X4tarQI"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:05:40 +0000 2016", "text": "Mort de Glenn Frey, selon @TMZ #hotelcalifornia  https://t.co/CuE4qnLZHS"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:03:26 +0000 2016", "text": "Selon @TMZ, d\u00e9c\u00e8s de #Glenn #Frey, guitariste et membre fondateur des #Eagles  https://t.co/E3iVYnV3nm"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:55:36 +0000 2016", "text": "L'excellent docu \"Paris, Ann\u00e9es Folles\" diffus\u00e9 ce soir, est d\u00e9j\u00e0 disponible en replay @France3tv  https://t.co/fLoJXI8jCG"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:50:09 +0000 2016", "text": "Michel #Tournier mort ce soir : les grands mythes en romans #AFP #portrait #bio Par Claude CASTERAN @claudecasteran  https://t.co/bt40xOKgQA"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:20:35 +0000 2016", "text": "Les #Ann\u00e9esFolles, \u201cune fa\u00e7on d\u2019\u00eatre heureux\u201c #Merci @France3tv"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:15:19 +0000 2016", "text": "RT @fleurpellerin: \"\u00c0 nos coeurs rendus malades par le temps, l'oeuvre d'art apporte un peu d'\u00e9ternit\u00e9\". Merci Michel #Tournier pour ce mor\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:11:10 +0000 2016", "text": "#Spike Lee, Jada #Pinkett boycottent les #Oscars, sans concurrents noirs #AFP  https://t.co/I0ekqhjsYF"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:50:15 +0000 2016", "text": "L'\u00e9crivain Michel #Tournier, 91 ans, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 son domicile de Choisel #AFP  https://t.co/TCXDfCmZAx"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:40:09 +0000 2016", "text": "Maintenant, superbe documentaire \"Paris, ann\u00e9es folles\" sur #France3  https://t.co/mWbKrn02B2"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:16:34 +0000 2016", "text": "#FashionWeek #Milan \nLa virilit\u00e9 est aussi dans la sensibilit\u00e9 https://t.co/lIFuWI72P2 #AFP\nPar @lbrumont #mode"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:13:56 +0000 2016", "text": "Michael #Keaton d\u00e9cor\u00e9 aujourd\u2019hui des Arts &amp; Lettres, est \u00e0 Paris pour la promo de #SPOTLIGHT \u00e0 l\u2019affiche le 27/1 https://t.co/TPDzyOrGmB"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:00:02 +0000 2016", "text": "Joann #Sfar rejoint @ParisMatch  https://t.co/hj0BR2MiDR"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:41:29 +0000 2016", "text": "#une @20Minutes https://t.co/hy0ETs5Skf"}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:44:02 +0000 2016", "text": "#une @libe https://t.co/i9Y1u43U99"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:56:15 +0000 2016", "text": "Julien Lepers ...Pardon! Michael #Keaton fait officier des Arts et Lettres par @fleurpellerin au @MinistereCC #live https://t.co/A6cuiSNKvR"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:26:34 +0000 2016", "text": "RT @MinistereCC: \"Hubert Giraud, l\u2019un des plus grands m\u00e9lodistes fran\u00e7ais, aura cr\u00e9\u00e9 plusieurs titres \u00e9ternels\" @fleurpellerin &gt; https://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:16:59 +0000 2016", "text": "Le grand livre jamais \u00e9crit par #Kessel, t\u00e9moignage posthume \u00e9mouvant de son ami Georges Walter #AFP Par @Alainje https://t.co/beaG75s2jw"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:59:01 +0000 2016", "text": "Apr\u00e8s #Moncler, #Fusalp et #Rossignol veulent s\u00e9duire les citadins\nPar @CCornuMilano #AFP https://t.co/MKiGLFkTEK"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:12:13 +0000 2016", "text": "D\u00e9c\u00e8s \u00e0 98 ans du peintre et sculpteur #Gottfried #Honegger #AFP  https://t.co/aaifdXhmMZ"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:02:53 +0000 2016", "text": "Airbus s'allie \u00e0 #Uber pour du transport \u00e0 la demande en #h\u00e9licopt\u00e8re https://t.co/mCQz9c2XjD"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:09:35 +0000 2016", "text": "RT @martelf: Tiens, Fleur Pellerin a mis fin aux fonctions de sa conseill\u00e8re de communication Emilie Gargatte (JO). #culture https://t.co/T\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:06:23 +0000 2016", "text": "#Madiba Le Musical, d\u00e8s le 21 janvier au #Th\u00e9\u00e2tre Com\u00e9dia et en tourn\u00e9e https://t.co/x0Ea0IiQNX"}
{"created_at": "Mon Jan 18 09:52:19 +0000 2016", "text": "Le centenaire du compositeur Henri #Dutilleux c\u00e9l\u00e9br\u00e9 au-del\u00e0 de la pol\u00e9mique #AFP https://t.co/zmhoyZesdg"}
{"created_at": "Mon Jan 18 09:10:39 +0000 2016", "text": "#une @VanityFairFR https://t.co/I1Hbg6PXco"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:55:06 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: David Bowie au sommet de Billboard pour la premi\u00e8re fois https://t.co/PZl1DnOmBX #AFP"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:41:17 +0000 2016", "text": "#une #ELLEdeco #vintage #style https://t.co/LzzcLoPyzO"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:20:34 +0000 2016", "text": "L\u00e9gende et pionnier du #rap et du #hiphop, le chanteur am\u00e9ricain #Blowfly (#Clarence Reid) est mort #AFP  https://t.co/vDCb0wxQLB"}
{"created_at": "Sun Jan 17 23:37:27 +0000 2016", "text": "#RIP Blowfly - \"Rap Dirty\" Live at Walters Houston TX https://t.co/wgFhjLHjdP #ClarenceReid"}
{"created_at": "Sun Jan 17 23:35:55 +0000 2016", "text": "Clarence #Reid, aka #Blowfly, has died https://t.co/WF6Nm1fIAd https://t.co/FYNeDTw8UQ"}
{"created_at": "Sun Jan 17 23:11:28 +0000 2016", "text": "RT @BlowflyOfficial: Blowfly &amp; his alter ego Clarence Reid passed peacefully today at his hospice room in fort lauderdale.Details here: htt\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 23:10:06 +0000 2016", "text": "RT @cachinolivier: Il aurait eu 77 ans dans 4 semaines.\n@BlowflyOfficial est mort aujourd'hui.\nLife's a bitch.\nBye bye Porno Freak... https\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:19:14 +0000 2016", "text": "L\u2019astuce d\u2019une petite fille de 6 ans pour rendre sa punition plus ludique https://t.co/hKJqXaBI61 https://t.co/HewyOhozWS (via @LEXPRESS)"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:16:44 +0000 2016", "text": "#Une @le_Parisien lundi (via @donatvidalrevel) https://t.co/i3faxqSFCG"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:18:52 +0000 2016", "text": "Aviation civile: une cabine d\u00e9tachable pour limiter les pertes humaines https://t.co/OT5eDCED1K https://t.co/ACfQXQsN3C (via @Limportant_fr)"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:47:17 +0000 2016", "text": "Une artiste s'allonge nue au mus\u00e9e d'Orsay : elle est arr\u00eat\u00e9e pour exhibitionnisme #AFP https://t.co/eqF81IzsVv"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:14:03 +0000 2016", "text": "Popcorns SVP! RT @kassovitz1 Yann Moix est un petit con sans honneur. Il m\u00e9rite grandement sa claque dans la gueule https://t.co/FhqE8vOmOy"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:07:19 +0000 2016", "text": "C\u00e9line #Dion et Ren\u00e9 #Ang\u00e9lil : sortie avanc\u00e9e d\u00e8s demain pour @ParisMatch, tout comme pour #IciParis https://t.co/kmrv2K7ovW"}
{"created_at": "Sun Jan 17 19:09:40 +0000 2016", "text": "#une @libe https://t.co/ox35PiD8DO"}
{"created_at": "Sun Jan 17 18:50:49 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Dessinateurs de presse en Birmanie, un nouveau champ d'expression https://t.co/9EHbFyEVoS  #AFP https://t.co/h5zN44eYYJ"}
{"created_at": "Sun Jan 17 18:50:10 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: \"Guerre du rhum\": gueule de bois chez Bacardi, joie mesur\u00e9e pour Havana Club https://t.co/h9JnhGA3pG par @hyvelasco #AFP"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:13:00 +0000 2016", "text": "\u201cToute bonne litt\u00e9rature est une litt\u00e9rature amusante\u201c (Jean d\u2019Ormesson) @ONPCofficiel"}
{"created_at": "Sun Jan 17 12:23:08 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Genevi\u00e8ve de Fontenay tire sa r\u00e9v\u00e9rence https://t.co/2yO2Eq3Erg #AFP https://t.co/XncFLqTWDI"}
{"created_at": "Sun Jan 17 12:21:55 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: #instantan\u00e9 F\u00eate rituelle des \"luminarias\" dans le village de San Bartolome de Pinares, Espagne #AFP https://t.co/uik7T6v3uV"}
{"created_at": "Sun Jan 17 12:14:43 +0000 2016", "text": "RT @fleurpellerin: Heureuse de voir autant de visiteurs d\u00e9couvrir la @VillaCavrois, superbe t\u00e9moignage de l'architecture du XXe si\u00e8cle http\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 12:11:01 +0000 2016", "text": "Grand Prix Photo #SaintTropez 2016 : inscriptions jusqu\u2019au 31 janvier https://t.co/3MvDeYytsi\n#concours #photo #StudioHarcourt @SHPofficiel"}
{"created_at": "Sun Jan 17 12:08:16 +0000 2016", "text": "#Paris dans les mythiques @SHPofficiel, #MireilleDarc dans l\u2019objectif de l\u2019excellent @nikosaliagas https://t.co/IuRfbhnADr"}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:34:22 +0000 2016", "text": "Elisabeth #Badinter, mauvaise conscience (#n\u00e9cessaire) de la gauche https://t.co/Ooefy74CGx https://t.co/BMMl9hw6U9"}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:22:01 +0000 2016", "text": "#Louane, une jeune chanteuse pleine d'\"Avenir\" #AFP Par @_AnthonyLucas_  https://t.co/nkiJ0ZLsy3"}
{"created_at": "Sun Jan 17 07:13:33 +0000 2016", "text": "Une \u00e9tudiante picarde de 23 ans \u00e9lue #MissPrestigenational 2016 #AFP https://t.co/JQRhPbGdRM"}
{"created_at": "Sun Jan 17 07:03:50 +0000 2016", "text": "#une @leJDD https://t.co/mPdJOxLxa6"}
{"created_at": "Sun Jan 17 07:01:57 +0000 2016", "text": "Les adieux en capture vid\u00e9o de Genevieve de #Fontenay @alsace20 https://t.co/WOpJ2m53bG"}
{"created_at": "Sat Jan 16 23:15:17 +0000 2016", "text": "Genevi\u00e8ve de #Fontenay tire sa r\u00e9v\u00e9rence sur la sc\u00e8ne de #MissPrestigeNational #AFP Par Laurent GESLIN  https://t.co/ePPpaPMh5z"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:50:28 +0000 2016", "text": "Les adieux aux Miss de Genevieve de #Fontenay @alsace20 #live https://t.co/aYiAXJl5Qe"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:49:51 +0000 2016", "text": "Miss #Picardie sacr\u00e9e #MissPrestigeNational 2016 https://t.co/UGRVFdwu3E"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:42:37 +0000 2016", "text": "Genevieve de #Fontenay en direct sur @alsace20 / \u201ccette societ\u00e9 qui part en vrille, ce n\u2019est pas mon \u00e9l\u00e9ment\u201d"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:36:58 +0000 2016", "text": "Un communiqu\u00e9 officiel de l'\u00e9quipe de C\u00e9line #Dion https://t.co/RF82gbvTrD"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:26:56 +0000 2016", "text": "#une @le_Parisien https://t.co/pVI9lEyqha\nvia @donatvidalrevel"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:23:56 +0000 2016", "text": "Et juste pendant la c\u00e9r\u00e9monie #MissPrestige\u2026 RT @missFrance \u201cDernier jour . Venezuela. #croisi\u00e8re missfrance https://t.co/62IoV1pzFE"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:13:34 +0000 2016", "text": "La finale @MPN_officiel en direct sur 17 cha\u00eenes dont @alsace20 #GenevieveDeFontenay #MissPrestigeNational #live https://t.co/3kdcS4DF00"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:10:46 +0000 2016", "text": "Une petite annonce post\u00e9e en message public sur Facebook, ce soir https://t.co/61pHXME3xi"}
{"created_at": "Sat Jan 16 21:43:56 +0000 2016", "text": "Les disparitions d\u2019artistes qui se suivent, analys\u00e9es par le dessinateur @Alex pour #lecourrierpicard https://t.co/otbmuPrw7K"}
{"created_at": "Sat Jan 16 20:50:58 +0000 2016", "text": "En deux jours, C\u00e9line #Dion pleure la mort de son mari et d'un fr\u00e8re #AFP  https://t.co/ccLLsOGEun"}
{"created_at": "Sat Jan 16 19:40:11 +0000 2016", "text": "#Attentats et sorties en baisse: #LePiedDeCochon ferme du dimanche au mercredi \u00e0 00H30 #JamaisVu https://t.co/SaKfBtYePw"}
{"created_at": "Sat Jan 16 19:05:13 +0000 2016", "text": "Mort de l\u2019auteur de Mamyblue et Il est mort le soleil, Nicoletta \u00e0 l\u2019#AFP : \u201cmerveilleuses chansons et cadeaux, un m\u00e9lodiste extraordinaire\u201d"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:34:45 +0000 2016", "text": "Daniel, un fr\u00e8re de C\u00e9line #Dion meurt d\u2019un cancer, quelques jours apr\u00e8s son mari (porte-parole) #AFP"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:11:39 +0000 2016", "text": "L'auteur de \u00abMamy blue\u00bb est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 Montreux #AFP  https://t.co/qVWPrVtvLP"}
{"created_at": "Sat Jan 16 16:30:06 +0000 2016", "text": "\u201cJe peux te serrer dans mes bras?\u201d: avec les rescap\u00e9s du #Bataclan https://t.co/8GPBbVlCs0 @mariegiffard @afpfr (via @ponillon)"}
{"created_at": "Sat Jan 16 16:15:11 +0000 2016", "text": "RT @AFPStrasbourg: Genevi\u00e8ve de Fontenay participe samedi soir \u00e0 sa derni\u00e8re \u00e9lection de Miss https://t.co/YVrNbb6PM2 #AFP https://t.co/PJ3\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 15:10:38 +0000 2016", "text": "En direct sur 17 cha\u00eenes r\u00e9gionales et sites, la c\u00e9r\u00e9monie #MissPrestigeNational 2016 sera anim\u00e9e par @olivierminne"}
{"created_at": "Sat Jan 16 14:09:14 +0000 2016", "text": "Les adieux aux #Miss de Genevi\u00e8ve de #Fontenay en direct sur 17 cha\u00eenes r\u00e9gionales avec @Alsace20 https://t.co/2iD5m2OeXk"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:53:23 +0000 2016", "text": "Pens\u00e9es et encouragements pour Genevi\u00e8ve de #Fontenay qui a su prendre une sacr\u00e9e d\u00e9cision (Photo #AFP MiguelM\u00c9DINA) https://t.co/yUtwsae1JO"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:51:06 +0000 2016", "text": "RT @AFPRennes: L'archange du #MontSaintMichel va \u00eatre restaur\u00e9\nhttps://t.co/Vld6GlLxac\n#AFP par @CoupeauChloe https://t.co/1kv8waFxkQ"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:50:52 +0000 2016", "text": "RT @AFP_Londres: Au Royal Albert Hall de Londres, le Cirque du soleil r\u00e9p\u00e8te son spectacle \"Amaluna\" - pic by @tabascokid https://t.co/wtSP\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:47:36 +0000 2016", "text": "Genevi\u00e8ve de #Fontenay participe ce soir \u00e0 sa derni\u00e8re \u00e9lection de Miss #AFP En live IDF1 Alsace20 et cha\u00eenes info https://t.co/eM71tIW9TN"}
{"created_at": "Sat Jan 16 11:55:25 +0000 2016", "text": "#Archeologie 3D #Pompei le 24 ao\u00fbt de l\u2019an 79 avant notre \u00e9re\u2026 https://t.co/mQ5zE4htVE https://t.co/FTa6raBn9G (via @briddpatt)"}
{"created_at": "Sat Jan 16 11:37:55 +0000 2016", "text": "\"\u00catre Fran\u00e7ais c\u2019est adh\u00e9rer \u00e0 cette vision commune d\u2019un avenir et de valeurs partag\u00e9s\" @fleurpellerin @lavoixdunord https://t.co/JMfJAA93na"}
{"created_at": "Sat Jan 16 11:31:41 +0000 2016", "text": "Jordanie: la reine r\u00e9pond \u00e0 un dessin de #CharlieHebdo sur le petit Aylan #AFP @ImedLamloum  https://t.co/HWziQfK3nM https://t.co/TVGnKNADra"}
{"created_at": "Sat Jan 16 11:10:09 +0000 2016", "text": "Le \u201cmetteur en f\u00eates\u201d Jean-Luc #Blais f\u00eate ses 20 ans au Carrousel 16-17/1 #d\u00e9co #table https://t.co/sg8PDNILwL #art https://t.co/PzgBr1xk53"}
{"created_at": "Sat Jan 16 10:44:31 +0000 2016", "text": "No\u00ebl #Godin s\u2019entarte dans un Samedi d\u2019enfer sur La Premi\u00e8re #rtbf .\nhttps://t.co/TO9pFmEJlC https://t.co/dIpjP0rmLm (via @lesoir)"}
{"created_at": "Sat Jan 16 10:42:41 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: C215, as du pochoir, s\u00e8me la m\u00e9moire de Charlie dans Paris https://t.co/uRVKxYRPN3 #AFP https://t.co/i9LtAFPhFK"}
{"created_at": "Sat Jan 16 10:42:28 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Sellia, village de Calabre vieillissant o\u00f9 le maire a interdit aux habitants de mourir https://t.co/HX7KelY2RK #AFP https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 10:41:04 +0000 2016", "text": "Voyage au royaume de glace enchant\u00e9 de Harbin https://t.co/sCHc9qPvSn #AFP https://t.co/PCh6TG5i53 \n(via @AFPMakingof)"}
{"created_at": "Sat Jan 16 10:32:42 +0000 2016", "text": "RT @ThierryMoreauT7: \"Redouter l'ironie c'est craindre la raison\": Avec @KarlLagerfeld c'est top, m\u00eame quand tu inverses, \u00e7a fonctionne ! h\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 10:23:52 +0000 2016", "text": "Bande annonce du nouveau film de Paul #Verhoeven, #ELLE\", avec Isabelle #Huppert, en salles le 21 septembre https://t.co/IFS6C3KrPo"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:27:13 +0000 2016", "text": "Dans la famille Sy, Omar nous pr\u00e9sente son petit fr\u00e8re \nRT @omarSy \u201cPROUD OF YOU BRO \ud83d\udc4a\ud83c\udffe #Repost djibysyofficial\u2026\u201d https://t.co/PhvRp0Sifg"}
{"created_at": "Sat Jan 16 08:08:29 +0000 2016", "text": "Les nouveaux jouets de Kim Jong-Un en #une du #NewYorker\u201d https://t.co/RCtsiLP34q \n(via @CyrilPetit)"}
{"created_at": "Sat Jan 16 07:57:56 +0000 2016", "text": "#une @voici https://t.co/WJfV5A4RLz"}
{"created_at": "Sat Jan 16 07:54:43 +0000 2016", "text": "King #Karl : \"Redouter l'ironie c'est craindre la raison\" #SublimeForcementSublime https://t.co/gQn4tnRrlK"}
{"created_at": "Sat Jan 16 07:34:34 +0000 2016", "text": "\"Mon @JohnnySjh\"\nPar Philippe Bilger  https://t.co/pBEWjka0d8"}
{"created_at": "Sat Jan 16 07:22:43 +0000 2016", "text": "Apr\u00e8s #Bowie partageant la #une avec un sp\u00e9cial cancer, @Le_Parisien r\u00e9cidive avec un \"trou\" tr\u00e8s sex pour Genevi\u00e8ve https://t.co/afKtp2GIJw"}
{"created_at": "Fri Jan 15 23:17:02 +0000 2016", "text": "Fun\u00e9railles de Ren\u00e9 #Ang\u00e9lil dans la basilique de son mariage avec C\u00e9line #Dion le 22 janvier \u00e0 #Montr\u00e9al #AFP"}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:50:10 +0000 2016", "text": "Un message en fran\u00e7ais de l'entourage de C\u00e9line #Dion https://t.co/3cCQnHwfUZ"}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:40:25 +0000 2016", "text": "Un message officiel de l'entourage de C\u00e9line #DION https://t.co/ZhK6NbgOhC"}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:25:11 +0000 2016", "text": "#une @le_Parisien \nhttps://t.co/PaW5GlgI2N\n(via @donatvidalrevel)"}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:20:59 +0000 2016", "text": "RT @AFP_Afrique: Bienvenue sur @AFP_Afrique, le nouveau fil d'actualit\u00e9 100% africaine de l'@afpfr !"}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:20:40 +0000 2016", "text": "Exclu Gala.fr : Les tendres mots de Line Renaud pour C\u00e9line #Dion https://t.co/f0ijsiRbHZ \n(via @mgurtler)"}
{"created_at": "Fri Jan 15 21:19:49 +0000 2016", "text": "C\u00e9line #Dion de retour sur sc\u00e8ne le 23 f\u00e9vrier #AFP  https://t.co/HvvRxJggtL"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:57:53 +0000 2016", "text": "\u00c9videmment pas d\u2019h\u00e9micycle mardi pour #PamelaAnderson, mais une conf\u00e9rence de presse @AssembleeNat d\u2019une d\u00e9put\u00e9e \u00e9colo contre le gavage"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:52:08 +0000 2016", "text": "Mille sabords! Les aventures de #Tintin jou\u00e9es par la troupe du Fran\u00e7ais sur @franceculture @ComedieFr https://t.co/ELfWqGtCxF #AFP"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:47:23 +0000 2016", "text": "#Tintin bient\u00f4t sur @franceculture https://t.co/3nHJlqNcq5"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:22:25 +0000 2016", "text": "\"Taken 3\" et \"Le Petit Prince\" ont tir\u00e9 le cin\u00e9ma fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger en 2015 #AFP Par @slaubie  https://t.co/1tG2D5U2bT"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:15:59 +0000 2016", "text": "Carr\u00e9 VIP l\u00e9g\u00e8rement encombr\u00e9\u2026 https://t.co/DuZlQqWCVy"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:53:31 +0000 2016", "text": "#StreetArt? G\u00e9nie civil en rep\u00e9rages, rue Montorgueil https://t.co/7dDNl9sm1u"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:17:54 +0000 2016", "text": "RT @Le_Figaro: Voici la toute premi\u00e8re Une du Figaro!\n \ud83c\udf1f Notre quotidien f\u00eate ses 190 ans aujourd'hui \ud83c\udf1f https://t.co/1LiSYJuraL"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:13:15 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: \"Shok\", premier film kosovar nomm\u00e9 aux Oscars https://t.co/cSXFVX1OPg #AFP https://t.co/z3f7UaANU1"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:13:02 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: \"Droit \u00e0 la d\u00e9connexion\" : vrai enjeu, fausses bonnes solutions https://t.co/u4cueWXfuh par @rocheausel #AFP"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:11:45 +0000 2016", "text": "Le d\u00e9fil\u00e9 Roberto #Cavalli ouvre ce soir la Fashion week de Milan\nPar @lbrumont #AFP https://t.co/zyO7UYxpgA"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:11:05 +0000 2016", "text": "RT @AFP_Londres: Londres habill\u00e9e de mille feux pour sa premi\u00e8re f\u00eate des Lumi\u00e8res\nhttps://t.co/isTCBy5jzN https://t.co/MdXWwEqNKD"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:10:59 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Un \"titanosaure\" g\u00e9ant expos\u00e9 \u00e0 New York https://t.co/LwTqTEy8jZ par @willedwards #AFP https://t.co/zMDovBP7Sx"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:10:26 +0000 2016", "text": "Journalisme ou apologie du crime? L\u2019interview de \u201cEl Chapo\u201d par Sean Penn fait d\u00e9bat #AFP https://t.co/P5F0Er3nhH \nvia @Philippe_Zygel"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:06:51 +0000 2016", "text": "#Ang\u00e9lil : l'hommage du #CaesarsPalace \u00e0 Las Vegas #live via @JACKIELOMBARD https://t.co/DVJ3lhwr10"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:26:40 +0000 2016", "text": "Bapt\u00eame de #th\u00e9\u00e2tre pour @geralddahan : g\u00e9n\u00e9rale ce soir \u00e0 #Contrexeville de la pi\u00e8ce #LaSurprise de Pierre Sauvil, avec Rebecca #Hampton"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:12:37 +0000 2016", "text": "La #ministre de l'#Education et de la Recherche #Najat Vallaud-Belkacem paparazz\u00e9e dans @closerfr https://t.co/mFZWl1cJ38"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:00:25 +0000 2016", "text": "#une @closerfr https://t.co/raRneVxeIf"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:58:17 +0000 2016", "text": "#une @PublicFR https://t.co/6RWVgRGMP4"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:57:58 +0000 2016", "text": "#une @France_Dimanche https://t.co/NQCvCfz3ke"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:57:36 +0000 2016", "text": "#une @le_Parisien https://t.co/RKue33waUz"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:40:44 +0000 2016", "text": "#Paris #live #bonjour https://t.co/E7M3fCvu64"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:27:27 +0000 2016", "text": "Impr\u00e9sario et \u00e9poux de C\u00e9line #Dion, Ren\u00e9 #Ang\u00e9lil est mort #AFP Par Marc BRAIBANT  https://t.co/cCmI8fW1Z8"}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:20:21 +0000 2016", "text": "#Bowie #LesInRocKs2 #horss\u00e9rie, en kiosques samedi https://t.co/NCPVehqmu2"}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:09:39 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: La Philharmonie r\u00e9ussit son  implantation dans le nord-est parisien https://t.co/xHJEo4W0PU @Mariepierrefere  #AFP https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:47:03 +0000 2016", "text": "Les drapeaux de Montr\u00e9al en berne \u00e0 la suite du d\u00e9c\u00e8s de Ren\u00e9 #Angelil, annonce le maire @DenisCoderre https://t.co/ev66bcAuEv"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:37:47 +0000 2016", "text": "Ren\u00e9 #Ang\u00e9lil, homme orchestre de C\u00e9line #Dion, est mort #AFP #portrait \nPar Marc BRAIBANT  https://t.co/PVeGGsWopo"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:04:56 +0000 2016", "text": "RT @NicoleCoullier: Tr\u00e8s triste d'apprendre la disparition de Ren\u00e9 Ang\u00e9lil . Toutes nos pens\u00e9es \u00e0 @celinedion, ses enfants et sa famille ht\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:45:30 +0000 2016", "text": "Le message aux fans de la team #celinedion https://t.co/zTPJOpkGTm"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:27:52 +0000 2016", "text": "Mort de R\u00eane #Ang\u00e9lil, \u00e9poux et impresario de C\u00e9line #Dion, le communiqu\u00e9 officiel #AFP https://t.co/BZcKwfUPjh"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:25:32 +0000 2016", "text": "Ren\u00e9 #Ang\u00e9lil est mort #AFP #celinedion"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:01:37 +0000 2016", "text": "Emmanuel #Macron personnalit\u00e9 de l'ann\u00e9e du @WhosWho_Fr, selon les visiteurs du site de la \"bible rouge\"  https://t.co/YI95DrZb3u"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:47:40 +0000 2016", "text": "Janet #Jackson, apparemment r\u00e9tablie, va reprendre sa tourn\u00e9e le 30 mars #AFP  https://t.co/VJcZZGfhsm"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:11:21 +0000 2016", "text": "#CharlieHebdo le site \u00e0 (re)d\u00e9couvrir  https://t.co/wKHaxKtS38"}
{"created_at": "Thu Jan 14 19:58:04 +0000 2016", "text": "Fr\u00e9d\u00e9ric #Mitterrand, candidat \u00e0 l\u2019Acad\u00e9mie fran\u00e7aise https://t.co/yDIgJxlVvp #AFP"}
{"created_at": "Thu Jan 14 19:25:21 +0000 2016", "text": "Camelia #JORDANA, Claire #KEIM, Fr\u00e9d\u00e9ric #DIEFENTHAL, Alix POISSON\u2026 dans les jurys du @FestivalLuchon \nRP @LucAdamLuc @CHUCHUCHRISTOPH"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:59:32 +0000 2016", "text": "Au pays de Messi et Maradona, on joue au golf avec les pieds #AFP \nhttps://t.co/tX2daHRA5q https://t.co/88Bdi15gDI (via @tpointu)"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:58:34 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Gastronomie: Paris c\u00e9l\u00e8bre ses 84 chefs \"\u00e9toil\u00e9s\" https://t.co/80yAneV59f #AFP"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:58:27 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Lascaux 4: la premi\u00e8re r\u00e9plique compl\u00e8te de la grotte est n\u00e9e \u00e0 Montignac https://t.co/zrIFEsVQrl #AFP https://t.co/Q2y3EAJQFj"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:58:13 +0000 2016", "text": "RT @AFP_Londres: Mort d'Alan Rickman, le professeur Rogue de la saga Harry Potter\nhttps://t.co/sVdAofmstv https://t.co/biKISrXih4"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:57:15 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: A travers son dernier album, Bowie a \"voulu mettre en sc\u00e8ne sa mort\" https://t.co/0cVbPLm7Wv #AFP https://t.co/kvbEbiPphW"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:48:03 +0000 2016", "text": "La famille de David #Bowie pr\u00e9pare une c\u00e9r\u00e9monie priv\u00e9e #AFP  https://t.co/VYjfrfFyvx"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:46:21 +0000 2016", "text": "#Mustang va d\u00e9fendre les couleurs de la France aux #Oscars #AFP  https://t.co/2iOgxqGBLe"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:44:48 +0000 2016", "text": "#une @libe https://t.co/9Y1gRQVBeg"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:07:40 +0000 2016", "text": "#Genevi\u00e8ve de #Fontenay, farouche gardienne de la tradition des #miss #AFP #portrait\nPar @JFGuyot   https://t.co/Zg8qxko7cP"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:04:17 +0000 2016", "text": "Dans @ELLEfrance, \u201cla vie \u00e0 #Bowie\u201d https://t.co/g75H7vuwFK"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:51:39 +0000 2016", "text": "Genevi\u00e8ve de #Fontenay, la pittoresque patronne des #Miss, \"tourne la page\" #AFP \nPar @JFGuyot  https://t.co/gr6spRz6Gl"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:02:42 +0000 2016", "text": "Hommage du monde de la musique \u00e0 Pierre #Boulez #AFP  https://t.co/FqQlGo29dw"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:55:14 +0000 2016", "text": "RT @AFPusa: Les nominations aux Oscars: ce qu'il faut en retenir par @verodupont\nhttps://t.co/lwwkJBdVca https://t.co/edZ8re5req"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:47:04 +0000 2016", "text": "Depuis chez elle, les adieux aux Miss de Genevi\u00e8ve de #Fontenay https://t.co/mx1joHOqAA via @France_Dimanche"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:40:23 +0000 2016", "text": "#TheRevenant en t\u00eate de la course aux #Oscars #AFP https://t.co/trT9EKS1ab"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:20:30 +0000 2016", "text": "Genevi\u00e8ve de #Fontenay \"tourne la page des Miss\" \u00e0 83 ans @france_dimanche #AFP  https://t.co/kqaZs1mt0d"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:00:47 +0000 2016", "text": "Genevi\u00e8ve de #Fontenay \"tourne la page des Miss\" \u00e0 83 ans (France Dimanche) #AFP https://t.co/bTKo0RJpMS"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:56:20 +0000 2016", "text": "Genevi\u00e8ve de #Fontenay \u201ctourne la page des Miss\u201d \u00e0 83 ans (entretien \u00e0 France Dimanche) #AFP"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:15:58 +0000 2016", "text": "Le RDV \u00e0 ne pas manquer aujourd'hui! https://t.co/4TvCrgalIm"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:14:00 +0000 2016", "text": "RT @LeGrand8D8: Genevi\u00e8ve, fan de @LaurenceFerrari, voudrait bien devenir chroniqueuse dans #LeGrand8 ! https://t.co/u6AkUeEdlC https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 13:59:15 +0000 2016", "text": "#TheRevenant en t\u00eate des nominations aux #Oscars #AFP  https://t.co/PTLLtB6g9h"}
{"created_at": "Thu Jan 14 13:44:40 +0000 2016", "text": "#une @lemonde_M #Bowie https://t.co/wF2Nnkf6Bd"}
{"created_at": "Thu Jan 14 13:20:30 +0000 2016", "text": "L'acteur anglais Alan #Rickman, alias le professeur #Rogue dans #HarryPotter, est mort #AFP  https://t.co/luWhDVunkq"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:26:03 +0000 2016", "text": "Des #une de protestation par des r\u00e9dactions \u00e0 vendre, en plein d\u00e9pit https://t.co/dDtzNToHCk"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:09:13 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: #AttentatsParis Les clients au rendez-vous pour la r\u00e9ouverture, hier, du #Carillon https://t.co/59z40rhcvu #AFP https://t.co/pkc\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:08:51 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Les ventes de jouets en France ont enregistr\u00e9 leur meilleure progression depuis 5 ans https://t.co/t0eHNlq3o7 #AFP https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 11:46:00 +0000 2016", "text": "#Galabru: la sainte col\u00e8re de Philippe #Caub\u00e8re https://t.co/UV9q8N9SdO"}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:57:59 +0000 2016", "text": "Nouveau message de #Renaud via #SoutenonsRenaudSechan https://t.co/IPcHCsOLPB"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:28:06 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Bataille judiciaire autour d'une sculpture de Picasso \u00e0 plus de 100 millions $ https://t.co/tq12Pft9Ow #AFP https://t.co/hptyWEf\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:27:38 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Valls chez Ruquier, au risque de tomber dans la \"politique spectacle\" https://t.co/5ZQZijbb3j @marcpreel #AFP https://t.co/JkLum\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:29:18 +0000 2016", "text": "Apr\u00e8s NewYork #Expo #Marvel #Avengers S.T.A.T.I.O.N Printemps 2016 #Paris Esplanade de La D\u00e9fense RP @laurentguyot https://t.co/5Gnjylhd93"}
{"created_at": "Thu Jan 14 00:13:17 +0000 2016", "text": "Dans la magie des sculptures de glace de Harbin https://t.co/sCHc9qPvSn #AFP https://t.co/CYF0z56IVw \n(via @AFPMakingof)"}
{"created_at": "Wed Jan 13 23:53:09 +0000 2016", "text": "Haut lieu parisien des nuits #gayfriendly depuis 25 ans, le @BananaCafeParis va fermer pendant plusieurs semaines pour un lifting"}
{"created_at": "Wed Jan 13 23:41:53 +0000 2016", "text": "#une @TIME https://t.co/XaGRWC8SMk"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:16:56 +0000 2016", "text": "Annie #Leibovitz met \u00e0 l'honneur les femmes dans une exposition photo \u00e0 Londres ##AFP Par Maureen COFFLARD  https://t.co/fRXWEZXp1q"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:16:14 +0000 2016", "text": "#Madonna et #Elton John rendent hommage \u00e0 David #Bowie #AFP  https://t.co/AY5IX4y0vT"}
{"created_at": "Wed Jan 13 19:30:44 +0000 2016", "text": "Un magazine fran\u00e7ais interdit au Maroc pour des dessins repr\u00e9sentant le Proph\u00e8te #AFP  https://t.co/VIjKBVCiAI"}
{"created_at": "Wed Jan 13 19:19:44 +0000 2016", "text": "#une @libe https://t.co/B7CCuvB7UX"}
{"created_at": "Wed Jan 13 19:08:07 +0000 2016", "text": "Box Office France: \u201cStar Wars\u201d vacille et perd sa premi\u00e8re place face aux \u201cHuit Salopards\u201d #AFP #CBOBOXOFFCE"}
{"created_at": "Wed Jan 13 18:03:51 +0000 2016", "text": "La suite des nomm\u00e9s aux @LesVictoires de la musique #AFP https://t.co/Im6kOa07cI (via @_AnthonyLucas_)"}
{"created_at": "Wed Jan 13 18:03:33 +0000 2016", "text": "Les nomm\u00e9s pour les 31e @LesVictoires de la musique. Rdv le 12 f\u00e9vrier #AFP https://t.co/iJ4wzaq12Y (via @_AnthonyLucas_)"}
{"created_at": "Wed Jan 13 18:03:03 +0000 2016", "text": "RT @_AnthonyLucas_: Pour l'\u00e9dition 2016 des Victoires de la musique, le troph\u00e9e change de forme. C\u00e9r\u00e9monie le 12 f\u00e9vrier https://t.co/DTDC2\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 17:59:57 +0000 2016", "text": "Michel #Polnareff ferme ses comptes #Facebook et #Twitter #AFP  https://t.co/VxnK2i6lGu"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:50:42 +0000 2016", "text": "Grosse col\u00e8re de @MICHELPOLNAREFF qui a \u00e9galement ferm\u00e9 ou suspendu son compte Twitter..."}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:34:22 +0000 2016", "text": "Michel #Polnareff quitte #Facebook et ses 200.000 fans ! https://t.co/RWLteBxqLj https://t.co/lYaIUjTbNg \n(via @France_Dimanche)"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:25:08 +0000 2016", "text": "Souchon, Voulzy, Brigitte, Carla Bruni, Delerm, Kiberlain, Le Forestier Concert contre Alzheimer 15/2 @OLYMPIAHALL https://t.co/CkazqG46LF"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:16:50 +0000 2016", "text": "#Kendji #Girac en course pour les #Victoires de la musique #AFP https://t.co/gz3sEsCHeb"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:39:12 +0000 2016", "text": "Le D\u00eener de la #mode contre le #sida, organis\u00e9 par @Sidaction, aura lieu le 28 janvier, \u00e0 Paris"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:17:09 +0000 2016", "text": "Le compositeur Pierre #Boulez inhum\u00e9 dans l'intimit\u00e9 \u00e0 Baden-Baden, en Allemagne #AFP https://t.co/oz2dfqoe9b"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:51:30 +0000 2016", "text": "RT @lemonde_M: Pas de doute, David Bowie sera en couverture du prochain \"M\". Mais la \"une\" ne sera pas celle-l\u00e0... (\u00e0 suivre) https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:17:57 +0000 2016", "text": "RT @AFP_Londres: La Saatchi Gallery de Londres pr\u00e9sente une exposition exclusivement consacr\u00e9e aux femmes\nhttps://t.co/6gC6vHRCZC https://t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:54:50 +0000 2016", "text": "#Adele qui fait du karaoke dans une voiture, \u00e7a ne rend pas comme nous via @LeHuffPost  https://t.co/toatpY3jg2?"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:39:00 +0000 2016", "text": "Un d\u00e9fil\u00e9 #SaintLaurent en f\u00e9vrier \u00e0 Los Angeles plut\u00f4t que Paris #AFP https://t.co/zVnHvzhgSH"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:27:46 +0000 2016", "text": "Maurice #Caradet, cr\u00e9ateur du #Loto, est mort #AFP  https://t.co/VPnFwr74wh"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:32:13 +0000 2016", "text": "Stella #McCartney transforme en bo\u00eete de nuit un c\u00e9l\u00e8bre magasin de disques #AFP #mode https://t.co/fADIa4o5yO"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:28:05 +0000 2016", "text": "Dans les coulisses de #Wikip\u00e9dia, des Mousquetaires du savoir #AFP Par @lbenhamou  https://t.co/Dru9APT4to"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:07:59 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: A la basse, le voleur. Au micro, le meurtrier. Et le gardien de prison comme parolier. https://t.co/D8Kvf12P5o #AFP https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:31:52 +0000 2016", "text": "#une @GALAfr https://t.co/AiEXzuxG1h"}
{"created_at": "Wed Jan 13 06:33:31 +0000 2016", "text": "#une #IciParis https://t.co/wr4dHnDfMK"}
{"created_at": "Wed Jan 13 06:32:48 +0000 2016", "text": "#une @lesinrocks #bowie https://t.co/5LpsmfHyaQ"}
{"created_at": "Wed Jan 13 06:32:19 +0000 2016", "text": "#une @GQ_France https://t.co/WiDvfCzdb4"}
{"created_at": "Wed Jan 13 06:31:55 +0000 2016", "text": "#une @le_Parisien https://t.co/DdqLuiIYb7"}
{"created_at": "Tue Jan 12 23:23:07 +0000 2016", "text": "#Skype : les appels #vid\u00e9o \u00e0 plusieurs bient\u00f4t sur smartphone et iPad https://t.co/8jIZ2h4dDp https://t.co/jcHf5Ubdym\nvia @KultureGeekFr"}
{"created_at": "Tue Jan 12 23:16:32 +0000 2016", "text": "Hier soir, @LaurenceFerrari r\u00e9citante pour les 40 ans de @RCapucon sur @francemusique https://t.co/MBKQkXYaIY\nvia @mathieu_gallet"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:23:39 +0000 2016", "text": "#une @ParisMatch sp\u00e9cial #Bowie https://t.co/US5TG0k58H"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:02:43 +0000 2016", "text": "Maison &amp; Objet 22-26 janvier #d\u00e9co @style https://t.co/bu2B0NR4Bm"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:36:31 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: #instantan\u00e9 Rien que du tr\u00e8s normal dans les rues de Saint-P\u00e9tersbourg, Russie #AFP https://t.co/N0tc0vXzDx"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:32:57 +0000 2016", "text": "La Fondation d\u2019entreprise @ELLEfrance lance la 12e \u00e9dition de son concours #ELLE Solidarit\u00e9 #Mode  https://t.co/h3AoonC7yq"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:21:47 +0000 2016", "text": "#Bowie mort, Johnny vivant \nPar Riss \nhttps://t.co/wKHaxKtS38 \nvia @Charlie_Hebdo_ https://t.co/OJlxrqQGUc"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:18:26 +0000 2016", "text": "Excellente #une de @charliehebdopdf \nPar @cocoboer #Bowie https://t.co/skrl9reKyp"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:15:19 +0000 2016", "text": "#une @IntramurosMag https://t.co/dAyii2p9xl"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:05:13 +0000 2016", "text": "#une @LEXPRESS https://t.co/H8bsKeuVrJ"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:58:27 +0000 2016", "text": "L\u2019hommage de #Woodkid \u00e0 #Bowie en #replay #CarteBlanche https://t.co/GsQzoTLXq0 https://t.co/OHczAq5cNY"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:56:55 +0000 2016", "text": "Soir\u00e9e de pr\u00e9-ouverture du #Mathis, bar et restaurant \nLieu mythique #ParisByNight #geraldnanty\nvia @ThierryMoreauT7"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:54:59 +0000 2016", "text": "RT @AFPusa: Ce manchot n\u00e9 vendredi au zoo de Cincinnati a \u00e9t\u00e9 baptis\u00e9 \"Bowie\" en l'honneur du chanteur https://t.co/ZVyupnJMsT https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:13:41 +0000 2016", "text": "Claire Keim, Pascal Elb\u00e9, Fred Testot, Thomas Ngijol, Teddy Riner\u2026 parmi les voix fran\u00e7aises de #Zootopie @DisneyFR https://t.co/ioGCq4Q1zM"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:07:46 +0000 2016", "text": "Fisc: un livre accuse @LaurentFabius d\u2019\u00eatre intervenu en faveur de @LucBesson #AFP  https://t.co/8RBOcPw92V"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:05:57 +0000 2016", "text": "#une @libe https://t.co/99MuxL4NvF"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:03:08 +0000 2016", "text": "RT @AFPRennes: La mythique Calypso du commandant #Cousteau va naviguer \u00e0 nouveau\nhttps://t.co/tyNjnTm8TQ\n#AFP par @sanferrer https://t.co/O\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:02:17 +0000 2016", "text": "#Dieudonn\u00e9 r\u00e9clame des d\u00e9dommagements pour les annulations de son spectacle https://t.co/DihXARSP14 https://t.co/oJAG9NtdGq\nvia @AFPRennes"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:59:25 +0000 2016", "text": "#Berlin, la ville o\u00f9 #Bowie retrouva l\u2019inspiration https://t.co/amk77Ilc98 #AFP \n(via @EloiRouyer)"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:55:53 +0000 2016", "text": "Hip hop: la Fran\u00e7aise Marion #Motin fait danser les stars https://t.co/AzvvaAYGF6 #AFP https://t.co/Bw0T4uf1gF \n(via @KauffmannAudrey)"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:54:53 +0000 2016", "text": "Femmes \u00e0 moto au Moyen-Orient: s\u00e9rie photo #AFP racont\u00e9e par ses auteurs https://t.co/hPDRnzLXlt https://t.co/ICcyfeBkDL (via @rdecourson)"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:14:25 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Non, Yoko Ono n'a pas photoshop\u00e9 son amiti\u00e9 avec David Bowie : https://t.co/8eaJcfX2Lk https://t.co/jGtzKMGvIh"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:09:42 +0000 2016", "text": "Tous en lacets arc-en-ciel contre les discriminations \nvia @TETUmag  https://t.co/5DV2CnciYl"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:02:11 +0000 2016", "text": "David #Bowie, l'immortel qui avait anticip\u00e9 sa mort \nhttps://t.co/1hg5vRgJnW \nvia slatefr"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:09:42 +0000 2016", "text": "Extraterrestre bisexuel, #Bowie a bris\u00e9 des tabous #AFP Par Shaun TANDON https://t.co/HYreTBwDMl"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:57:20 +0000 2016", "text": "Pas encore \u00e0 Paris : m\u00e9tro sans pantalon, les photos de l\u2019\u00e9dition 2016 https://t.co/jtrZkDFwjh"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:02:07 +0000 2016", "text": "#Zootopie, le nouveau Disney - Bande annonce https://t.co/kIcjKZ9n22"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:53:43 +0000 2016", "text": "Mercredi en kiosque #RIPDavidBowie #Heroes https://t.co/LENhzRoQHe\nvia @AzzedineFall"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:45:29 +0000 2016", "text": "#Freeparties mode d'emploi avec le collectif #DFC #techno #AVoir https://t.co/rq3qhkMjmm"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:59:12 +0000 2016", "text": "Le bijoutier orf\u00e8vre Robert #Goossens est mort #AFP https://t.co/pAcEnw1qeg #Chanel"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:56:12 +0000 2016", "text": "Mort du bijoutier orf\u00e8vre Robert #Goossens, fournisseur de la mode, notamment Chanel ici pour Marilyn Monroe #AFP https://t.co/a3ISPgaicd"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:20:27 +0000 2016", "text": "L'acteur Michael #Keaton d\u00e9cor\u00e9 des Arts et Lettres lundi par la ministre de la Culture. @jlepersofficiel parmi les invit\u00e9s ?"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:45:15 +0000 2016", "text": "Brian #Eno d\u00e9voile le dernier mail de son ami #Bowie  https://t.co/36fuIJ2tsI"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:39:07 +0000 2016", "text": "Les utilisateurs de @Twitter sur #iOS peuvent d\u00e9sormais visionner les vid\u00e9os @periscopeco, en direct et en replay, directement sur @Twitter"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:16:53 +0000 2016", "text": "Rupert #Murdoch et Jerry Hall annoncent leur mariage #AFP  https://t.co/vVVOpC5kcb"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:07:25 +0000 2016", "text": "Sur #iPhone, @SNCF propose le suivi temps r\u00e9el du trajet d'un train pour les voyageurs \u00e9tourdis ou qui s'endorment https://t.co/AXv6p2r95e"}
{"created_at": "Tue Jan 12 12:18:56 +0000 2016", "text": "Sous la couette de David #Bowie, entre orgies bisexuelles et monogamie https://t.co/AeRHpDyxWi via @lesinrocks"}
{"created_at": "Tue Jan 12 12:10:34 +0000 2016", "text": "Apr\u00e8s la mort de David #Bowie, des myst\u00e8res demeurent #AFP \nPar Maureen COFFLARD\nhttps://t.co/YRE5FBJOkm"}
{"created_at": "Tue Jan 12 12:05:13 +0000 2016", "text": "Artistes et anonymes disent adieu \u00e0 #Galabru, \"homme de coeur\" et com\u00e9dien #AFP Par @Mariepierrefere et @JFGuyot  https://t.co/hODr5V607d"}
{"created_at": "Tue Jan 12 12:03:21 +0000 2016", "text": "Michel #Galabru cit\u00e9 par Philippe Caub\u00e8re : \"Je ne sais pas si Dieu existe, mais s'il existe, quel enfoir\u00e9!\" #AFP"}
{"created_at": "Tue Jan 12 11:58:41 +0000 2016", "text": "#Bowie Tribute \"Let's Dance\" https://t.co/zNanhfGQHP Par #Skratch #Bastid"}
{"created_at": "Tue Jan 12 11:17:41 +0000 2016", "text": "Apr\u00e8s New-York l\u2019#Expo #Marvel #Avengers S.T.A.T.I.O.N au Printemps 2016 #Paris #superheros RP @laurentguyot https://t.co/bnobrWWwTd"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:59:40 +0000 2016", "text": "Le monde du spectacle et le public dit adieu \u00e0 Michel #Galabru, \"homme de coeur\" et com\u00e9dien prolifique #AFP  https://t.co/scV5h55Nl2"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:19:25 +0000 2016", "text": "Obs\u00e8ques #Galabru : Snobisme des cultureux institutionnels d\u00e9nonc\u00e9 par Philippe Caub\u00e8re en pr\u00e9sence de Fleur Pellerin"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:14:57 +0000 2016", "text": "Obs\u00e8ques #Galabru : les pr\u00eatres et l\u2019assistance applaudissent \u00e0 tout rompre -dans l\u2019\u00e9glise pendant l\u2019office- les propos de Philippe Caub\u00e8re"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:09:35 +0000 2016", "text": "Obs\u00e8ques Michel Galabru: En chaire, charge sans merci de Philippe Caub\u00e8re contre le snobisme des metteurs en sc\u00e8ne qui l\u2019ont m\u00e9pris\u00e9"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:06:54 +0000 2016", "text": "Obs\u00e8ques Michel #Galabru : hommages de Line Renaud, Philippe Caub\u00e8re, Antoine Dul\u00e9ry et sa petite fille Sophie Galabru"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:40:21 +0000 2016", "text": "Obs\u00e8ques #Galabru : hommage de centaines d'anonymes m\u00eal\u00e9s aux artistes amis https://t.co/AIZ44GVLKT"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:32:27 +0000 2016", "text": "Obs\u00e8ques Michel Galabru #live https://t.co/ocJzH7x1wF"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:28:12 +0000 2016", "text": "Obs\u00e8ques #Galabru : Line Renaud, Robert Hossein, Gonzague StBris, Fleur Pellerin\u2026 La rue St Honor\u00e9 ferm\u00e9e \u00e0 la circulation"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:17:34 +0000 2016", "text": "Obs\u00e8ques de Michel #Galabru \u00e0 StRoch, paroisse des artistes #live https://t.co/wzIEEkYoBn"}
{"created_at": "Tue Jan 12 08:40:20 +0000 2016", "text": "Isabelle #Adjani - Beau oui comme #Bowie  https://t.co/m9rm6gg9cJ"}
{"created_at": "Tue Jan 12 08:15:02 +0000 2016", "text": "#une @le_parisien #cancer #bowie #duogagnant https://t.co/reydjMmnJv"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:46:16 +0000 2016", "text": "#COLLECTOR \nVies et mort de #Bowie \u00c9dition sp\u00e9ciale @libe sur https://t.co/sZlznyw3lp"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:32:13 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: David Bowie en dix chansons l\u00e9gendaires https://t.co/csYcfVsrda par @greglemarchand #AFP https://t.co/6TNpG6s0fq"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:29:17 +0000 2016", "text": "RT @AFPBordeaux: C\u00e9r\u00e9monie anti-conformiste pour l'inhumation d'Andr\u00e9 Courr\u00e8ges \u00e0 Pau https://t.co/3yOjXy4AAr https://t.co/BPJTqQBfoq"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:28:58 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Apn\u00e9e: la vie \u00e0 bout de souffle dans l\u2019ivresse des profondeurs https://t.co/95oEImN2rN #AFP https://t.co/tLFXxL2LXd"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:27:50 +0000 2016", "text": "RT @AFPusa: Hommages \u00e0 David Bowie devant son appartement new-yorkais #AFP https://t.co/bGnZtv7rw4"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:27:13 +0000 2016", "text": "RT @AFPusa: L'\u00e9toile de David Bowie recouverte de paillettes sur Hollywood Boulevard #AFP https://t.co/uZxUhuRReb"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:25:25 +0000 2016", "text": "\u00c0 la table des 34 r\u00e9v\u00e9lations en lice pour les #Cesar2016 et de leurs parrains, @LeMeurice https://t.co/NrtkjBagTp"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:16:33 +0000 2016", "text": "#une #TheGuardian #Bowie https://t.co/eHNASufAKS"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:12:06 +0000 2016", "text": "#une double page pour @Libe en \u00e9dition sp\u00e9ciale #Bowie https://t.co/8ZCs9mXhEG \n(via @johanhufnagel)"}
{"created_at": "Mon Jan 11 22:03:42 +0000 2016", "text": "#C\u00e9sar2016 : 34 jeunes comediens en course pour les nominations #AFP #cin\u00e9ma @Les_Cesar  https://t.co/DlDpSYmElk"}
{"created_at": "Mon Jan 11 21:31:39 +0000 2016", "text": "Apr\u00e8s les salons #Chaumet place Vend\u00f4me, d\u00eener au Meurice pour les 34 R\u00e9v\u00e9lations 2016 @Les_Cesar, parrains et invit\u00e9s dont Julie Gayet"}
{"created_at": "Mon Jan 11 21:08:31 +0000 2016", "text": "#Bowie en #une @Libe\nCelle consacr\u00e9e \u00e0 l\u2019actu g\u00e9n\u00e9rale finalement pour un cahier, a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e sans cette pr\u00e9cision https://t.co/ACm7WCs1TV"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:18:54 +0000 2016", "text": "Julie Gayet \u00e0 la soir\u00e9e des #R\u00e9v\u00e9lations des #Cesar2016 ce soir, Place Vend\u00f4me"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:16:45 +0000 2016", "text": "Poignants messages de la femme de #Bowie avant la mort du chanteur #AFP  https://t.co/tcfaoqnKko"}
{"created_at": "Mon Jan 11 19:14:49 +0000 2016", "text": "Ma\u00eetresse de c\u00e9r\u00e9monie des #Cesar2016, Florence #Foresti dans la place pour soutenir les r\u00e9v\u00e9lations en lice #SoireeRevelations"}
{"created_at": "Mon Jan 11 19:02:39 +0000 2016", "text": "R\u00e9v\u00e9lations #Cesar2016 : arriv\u00e9es de Laetita Casta, Xavier Beauvois avec leurs filleuls de cin\u00e9ma"}
{"created_at": "Mon Jan 11 18:59:44 +0000 2016", "text": "Audrey Tautou avec son filleul de cin\u00e9ma Martin Loizillon en lice pour le #Cesar R\u00e9v\u00e9lations 2016 #live https://t.co/D83OfIIJgp"}
{"created_at": "Mon Jan 11 18:57:55 +0000 2016", "text": "Arriv\u00e9e de Charlotte #Rampling marraine de cin\u00e9ma de Freya Mavor en lice pour les #Cesar 2016 #Vend\u00f4me #Chaumet https://t.co/YGPCqtpSGJ"}
{"created_at": "Mon Jan 11 18:49:20 +0000 2016", "text": "Les 34 #R\u00e9v\u00e9lations en lice pour les #Cesar2016 f\u00eat\u00e9es ce soir place Vend\u00f4me salons #Chaumet https://t.co/hDQZPCqSU2"}
{"created_at": "Mon Jan 11 17:54:55 +0000 2016", "text": "#Bowie, r\u00e9volutionnaire identitaire d'un nouveau genre \nPar @didierlestrade pour @Slatefr  https://t.co/VOJI99T1GS"}
{"created_at": "Mon Jan 11 17:39:24 +0000 2016", "text": "RT @01net: David Bowie, mort d\u2019un visionnaire du num\u00e9rique https://t.co/QoMcYkSD8L https://t.co/UvieBvbTbm"}
{"created_at": "Mon Jan 11 17:37:38 +0000 2016", "text": "Comment #Adidas a orchestr\u00e9 la p\u00e9nurie de la #StanSmith https://t.co/0EZcbdqOgh via @LeParisien_Eco #mode #marketing"}
{"created_at": "Mon Jan 11 17:24:53 +0000 2016", "text": "Line Renaud, Philippe Caub\u00e8re et Sophie Galabru, sa petite-fille, s'exprimeront demain pendant la c\u00e9r\u00e9monie d'obs\u00e8ques de l'acteur \u00e0 St-Roch"}
{"created_at": "Mon Jan 11 17:03:44 +0000 2016", "text": "Dans l'Oise, le #Kamasutra s\u2019invite dans la galette des Rois https://t.co/nafRctAG1G #insolite via @Le_Parisien"}
{"created_at": "Mon Jan 11 16:59:12 +0000 2016", "text": "Hommage \u00e0 Andr\u00e9 #Courr\u00e8ges et au #SpaceAge les 12 et13 mars au Carreau du Temple, \u00e0 l'occasion du 19e Salon du #Vintage #Paris"}
{"created_at": "Mon Jan 11 16:42:37 +0000 2016", "text": "David #Bowie, un \"extraterrestre\" au #cin\u00e9ma #AFP Par @LaurenceThomann  https://t.co/G0kK696DUX"}
{"created_at": "Mon Jan 11 16:03:21 +0000 2016", "text": "RT @ParisMatch: Amanda Lear se confie - \"David Bowie a tellement compt\u00e9 dans ma vie\" https://t.co/bUsc3GbO18"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:55:20 +0000 2016", "text": "#Bowie: #Blackstar, un album sombre et surprenant en guise de testament #AFP Par @_AnthonyLucas_ https://t.co/df8jUpS2WB"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:12:36 +0000 2016", "text": "Festival #TV de #Luchon : Cl\u00e9mentine C\u00e9lari\u00e9 pr\u00e9sidera le jury Fiction, J\u00e9r\u00f4me Cl\u00e9ment, le jury Docu"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:55:39 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: \"Bowie Bonds\". David Bowie, le rocker pr\u00e9curseur en finance https://t.co/Tp0F4pzEb3 #AFP"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:55:21 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Dans le quartier de Brixton \u00e0 Londres, des billets \u00e0 l'effigie de Bowie - Le DIRECT AFP: https://t.co/u843S8ymag https://t.co/CR\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:55:01 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Les fans pleurent David Bowie l\u00e0 o\u00f9 il est n\u00e9 \u00e0 Londres https://t.co/BcEbbJgLO3 par @Gsykka #AFP https://t.co/G2rXlpA7FQ"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:54:44 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: David Bowie en dix chansons l\u00e9gendaires https://t.co/csYcfVsrda par @greglemarchand #AFP https://t.co/pCj7H5bdBq"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:53:02 +0000 2016", "text": "Le 22/1, d\u00e9voilement d'une plaque en m\u00e9moire de #Bourvil sur l'immeuble de Vincennes qu'il a habit\u00e9 entre 43 et 46 https://t.co/AmIyJ4lzFI"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:27:36 +0000 2016", "text": "#Bowie : l'hommage de Paul McCartney https://t.co/CWZQdVwu3I https://t.co/nIiAcZnuT8"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:20:26 +0000 2016", "text": "#RIP David #Bowie #Blackstar #vid\u00e9o https://t.co/m6STPAqCAR"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:18:30 +0000 2016", "text": "Camille #Laurens raconte les liaisons dangereuses au temps des r\u00e9seaux sociaux #AFP Par @alainje https://t.co/MDLA6qyWyT @Gallimard"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:16:16 +0000 2016", "text": "Angie #Bowie n'a pas \u00e9t\u00e9 inform\u00e9e de la mort de son ex-mari #AFP https://t.co/ZxGKLICkz7"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:07:26 +0000 2016", "text": "L\u2019Allemagne remercie #Bowie pour avoir aid\u00e9 \u00e0 faire tomber le Mur de Berlin #AFP https://t.co/bLRGnGxN0z"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:06:35 +0000 2016", "text": "Les bons voeux de #Michou et ses Michettes #BonneAnn\u00e9e https://t.co/JV9MuGHpeg"}
{"created_at": "Mon Jan 11 10:14:04 +0000 2016", "text": "David #Bowie, l\u00e9gende du rock, est mort d'un cancer, provoquant une pluie d'hommages #AFP \nPar Jessica BERTHEREAU  https://t.co/bKSwewg3Qf"}
{"created_at": "Mon Jan 11 10:10:32 +0000 2016", "text": "Superbe photo de #Bowie \u00e0 la une du Monde boucl\u00e9 \u00e0 l\u2019instant via @lucbronner https://t.co/drFqy5xcZW (via @DenisCosnard)"}
{"created_at": "Mon Jan 11 10:08:42 +0000 2016", "text": "RT @joannsfar: L'\u00e9tat d'urgence autorise le parquet \u00e0 prendre des mesures contre d'\u00e9ventuelles reprises de Bowie par la fine fleur de la ch\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 10:07:18 +0000 2016", "text": "RT @BoyGeorge: @DavidBowieReal I love you David. You changed my life. I cannot believe it. Thank you for everything!"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:45:17 +0000 2016", "text": "Androgynie et m\u00e9tamorphoses, le style #Bowie en quelques costumes de sc\u00e8ne #AFP Par @ALMondesert   https://t.co/eESwCLxmhF"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:39:15 +0000 2016", "text": "RT @ObispoPascal: https://t.co/bfNX2Qqdfb"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:31:39 +0000 2016", "text": "RT @Madonna: So lucky to have met you!!!! Hot Tramp I love you So! \u2764\ufe0f #rebelheart https://t.co/INKPRCeofK"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:31:34 +0000 2016", "text": "RT @Madonna: Talented . Unique. Genius. Game Changer. The Man who Fell to Earth. Your Spirit Lives on Forever! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f #rebelheart https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:31:20 +0000 2016", "text": "RT @Madonna: Im Devastated! This great Artist changed my life! First concert i ever saw in Detroit! R.IP. \u2764\ufe0f #rebelheart https://t.co/hGfxI\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:27:43 +0000 2016", "text": "RT @JohnnySjh: Tristesse david bowie nous a quitt\u00e9. Au revoir l'ami. https://t.co/Dz9XsYGdji"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:28:52 +0000 2016", "text": "RT @paulinedelpech: Il faudrait peut \u00eatre nous en  laisser quelques uns dans cette vie l\u00e0, et qu'ils ne songent pas tous \u00e0 se retrouver l\u00e0 \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:08:08 +0000 2016", "text": "#RIP Major Tom \nhttps://t.co/xJwJhLQ5LQ"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:03:20 +0000 2016", "text": "David #Bowie, musicien cam\u00e9l\u00e9on et exp\u00e9rimentateur infatigable #AFP #Portrait Par Jacques KLOPP @Jackdelux https://t.co/3fvhMIv2ET"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:58:17 +0000 2016", "text": "#Bowie Par @MICHELPOLNAREFF qui, en hommage, partage #Stardust https://t.co/dcjzUoW6G5"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:43:38 +0000 2016", "text": "David #Bowie \u00e9tait d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 surprendre avec #Blackstar sorti vendredi #AFP Par @_AnthonyLucas_   https://t.co/udUEqUHQDZ"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:27:57 +0000 2016", "text": "Le musicien de rock l\u00e9gendaire David #Bowie est mort #AFP  https://t.co/OKioVTdZG1"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:26:56 +0000 2016", "text": "RT @ManMadeMoon: Very sorry and sad to say it's true.  I'll be offline for a while.  Love to all. https://t.co/Kh2fq3tf9m"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:24:26 +0000 2016", "text": "David #Bowie, l\u2019homme cent visages \u00e0 (re) voir sur @France4tv\nhttps://t.co/l3QgKrjDiz https://t.co/Z1lOzmcenG (via @MinistereCC)"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:23:08 +0000 2016", "text": "RT @LouettePierre: Ziggy rejoint Lemmy. Mauvais temps pour les rock stars, ce d\u00e9but 2016. Des pans entiers de nos vies qui partent en stard\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:22:35 +0000 2016", "text": "#RIP David #Bowie - Life On Mars #video  https://t.co/5KRgeW97L0"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:12:27 +0000 2016", "text": "RT @DavidBowieReal: January 10 2016 - David Bowie died peacefully today surrounded by his family after a courageous 18 month battle... http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:09:58 +0000 2016", "text": "Le musicien de rock l\u00e9gendaire David #Bowie est mort (comptes Twitter et Facebook officiel) #AFP"}
