{"created_at": "Mon Jan 25 21:50:20 +0000 2016", "text": "RT @FBleu1071: PSG : Zlatan Ibrahimovic sur sc\u00e8ne pour les Enfoir\u00e9s 2016 #Fbsport @Ibra_official https://t.co/FZ5SPUth7L https://t.co/B7KRj\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:41:44 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Video: Natalie Portman s'insurge contre le manque de diversit\u00e9 aux Oscars  https://t.co/7GynNPJtK8 https://t.co/e2WNJ9ogvI"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:40:09 +0000 2016", "text": "RT @grebert: Les libraires qui re\u00e7oivent le livre de #Sarkozy sans l'avoir command\u00e9 doivent payer les frais de r\u00e9exp\u00e9dition. Une vente forc\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:26:17 +0000 2016", "text": "Comm\u00e9moration du 20e anniversaire de l'assassinat d'Itzhak RABIN @\u2026 https://t.co/lAe2z0yvjB"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:48:17 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: El peligroso virus del #Zika se propaga por casi toda Am\u00e9rica https://t.co/QFGFluID0k https://t.co/HmKZKWW77u"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:34:59 +0000 2016", "text": "@Dana_Prepy @natachou1640 Merci bien \u00e0 vous aussi profitez en bien et \u00e0 tr\u00e8s vite sur @itele vous nous manquez tellement \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:31:17 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: Le New York Times d\u00e9taille la mani\u00e8re dont la CIA a entra\u00een\u00e9 l'Etat islamique &gt; https://t.co/XFWlKkcAZ9 https://t.co/Xwps\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:45:35 +0000 2016", "text": "@florianetk \ud83d\udc25\ud83c\udf79\ud83c\udf1e"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:40:02 +0000 2016", "text": "RT @francetvinfo: Attaques du 13 novembre : Salim Benghalem est soup\u00e7onn\u00e9 d'\u00eatre le v\u00e9ritable commanditaire https://t.co/NfG0T5hlWt https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:37:37 +0000 2016", "text": "@florianetk Vive le printemps en hiver \u263a"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:36:59 +0000 2016", "text": "RT @BFMTV: Charente: des militants anarchistes demandent \u00e0 \u00eatre d\u00e9chus de leur nationalit\u00e9 https://t.co/UoeXh6wni4 https://t.co/uNyafDlZBL"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:30:08 +0000 2016", "text": "@natachou1640 @Dana_Prepy oui on adore aussi... Plein de bisous et vive le printemps en hiver \u263a\ud83d\ude0d\ud83d\udc44\ud83d\udc8b"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:28:38 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: El 'desfile' de cinco planetas alineados en el espacio se puede ver a simple vista https://t.co/zwe2VxFiq0 https://t.co/8\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 06:56:32 +0000 2016", "text": "Bonjour en direct live de RFI @ Radio France Internationale https://t.co/aoMSKGMUJl"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:03:17 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Qui est Oph\u00e9lie Meunier, l\u2019ex-mannequin charg\u00e9e d\u2019incarner le nouveau Canal? https://t.co/v0lapvHjgc https://t.co/0fwanzMaVo"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:55:49 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Video de Estado Isl\u00e1mico muestra a atacantes de Par\u00eds \u2192 https://t.co/QJxFAq194O https://t.co/F39KAAw85A"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:32:20 +0000 2016", "text": "@malilove1 @jv_photographe"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:31:31 +0000 2016", "text": "@malilove1 Bonsoir comment vas tu ?"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:31:41 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: #Espagne \"Tout sauf Rajoy\" semble \u00eatre pour l'instant le seul d\u00e9sir commun des socialistes et de #podemos"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:42:22 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Un rapport r\u00e9v\u00e8le les 7 sites fran\u00e7ais qui sont des \"cibles privil\u00e9gi\u00e9es des terroristes\"  https://t.co/bTcs9jRK2L https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:58:54 +0000 2016", "text": "#liveinParis @ \u00c9lys\u00e9e Palace https://t.co/vrgF2hzfZ3"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:06:43 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: #Espagne Le leader du Ps d\u00e9clare qu'il est pr\u00eat \u00e0 n\u00e9gocier avec #Podemos si le PP de M. Rajoy n'obtient pas la majorit\u00e9. \u00c0 s\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:06:35 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: Comment Nicolas Sarkozy projette de pi\u00e9ger ses adversaires en consultant les militants &gt; https://t.co/nVTiy5Kxhk https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:05:34 +0000 2016", "text": "@malilove1 Bienvenue \u263a"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:04:05 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Rusia: \"Exoficiales del Ej\u00e9rcito iraqu\u00ed entrenan al Estado Isl\u00e1mico en Siria\" https://t.co/CisQa8qyso https://t.co/XMa1TW\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:32:36 +0000 2016", "text": "RT @LigaBBVA: [HORARIOS] La jornada 21 ya est\u00e1 aqu\u00ed. \u00a1No te pierdas ning\u00fan partido! #LigaBBVA\n\nM\u00e1s info: https://t.co/luC3D5tndT https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:31:33 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Casino, drogas y una mujer secreta: una pel\u00edcula cuenta la vida del difunto rey saud\u00ed https://t.co/LIX1wXZvYt https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:39:31 +0000 2016", "text": "RT @Gregdimano: Pour cette belle journ\u00e9e du #Calin #PositiveVibes pour tous my friends \udbb8\udf47"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:38:24 +0000 2016", "text": "RT @20Minutes: Calais: Des heurts \u00e9clatent entre plusieurs centaines de migrants et les forces de l'ordre https://t.co/Cu4IveU65m https://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:37:18 +0000 2016", "text": "RT @closerfr: C'est la #journeedescalins \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/KOLg1QYtsl"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:36:21 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: \u00bfD\u00f3nde es m\u00e1s caro vivir? Sepa cu\u00e1l es el pa\u00eds con la cesta b\u00e1sica m\u00e1s cara del mundo https://t.co/DfFYWu80Ue https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:35:57 +0000 2016", "text": "RT @marca: Ya con @DavidFerrer87 frente a @lleytonhewitt EN DIRECTO https://t.co/dZpCSA1z6s #VamosFerru #AusOpen @MarcaTMF https://t.co/Flu\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:35:35 +0000 2016", "text": "RT @dorcel: 8 raisons de faire des c\u00e2lins https://t.co/xFHJvJs3aC #journeedescalins https://t.co/gnuAVb72wz"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:33:41 +0000 2016", "text": "RT @LeHuffPost: Bienvenue sur Le HuffPlay ! Retrouvez tout l'esprit du HuffPost en vid\u00e9o  https://t.co/dMllDEfVtU https://t.co/NQTC83iNyF"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:32:58 +0000 2016", "text": "RT @leJDD: Edmonde Charles-Roux, de la R\u00e9sistance \u00e0 la Litt\u00e9rature https://t.co/UBBmQJs4XG #JDD par @GaelVaillant https://t.co/IWoOYl9cnE"}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:59:49 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: \"El secreto de la vida es ser feliz\": La desgarradora carta de una joven a d\u00edas de morir \u2192 https://t.co/fZ2ejF0anz https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:59:01 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Venezuela: Asesinan a famoso periodista Ricardo Dur\u00e1n,jefe de Prensa de gobierno de Caracas https://t.co/PFYQDR2nSG https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 18:23:15 +0000 2016", "text": "Bonsoir en direct des voeux du Pr\u00e9sident du S\u00e9nat #liveinParis @ S\u00e9nat https://t.co/TCCJP8V0uJ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 13:32:25 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: \u00a1Impactante! Dron registra los da\u00f1os que ha dejado la guerra civil en Siria'\u2192 https://t.co/AUpaNXgFAG https://t.co/J3VSqSmb\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 13:32:08 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: Un exceptionnel alignement de plan\u00e8tes sur le point de se produire &gt; https://t.co/pECTuufBzn https://t.co/gOmtNHEVw7"}
{"created_at": "Wed Jan 20 13:31:50 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: Quatri\u00e8me mise en examen pour Balkany. Et toujours son sourire goguenard et ses costumes chics dans les trav\u00e9es de l'AN. Jus\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 13:31:41 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: Les infos inaper\u00e7ues : la Cour de cassation a valid\u00e9 la mise en examen de Tapie pour escroquerie en bande organis\u00e9e. #Credit\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:52:34 +0000 2016", "text": "Voeux du minist\u00e8re de la culture #liveinParis @ Minist\u00e8re de la\u2026 https://t.co/BvLMNZugvU"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:30:35 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: \u00bfEn qu\u00e9 consiste el plan de emergencia de Hollande para Francia y qu\u00e9 consecuencias tendr\u00e1? https://t.co/y3saIhcVML https\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:29:26 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: La ONU confirma la masacre de centenares de civiles en Siria https://t.co/SYDNXBRAFU https://t.co/zV7Bhd8d8Q"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:29:21 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: #LGJ Debr\u00e9 et un aveux stup\u00e9fiant : \" La politique.... ce sont des slogans\". Puis cette moue de m\u00e9pris vaguement  amus\u00e9e. In\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:29:08 +0000 2016", "text": "RT @francetvsport: Euro - Les Fran\u00e7ais tombent de haut devant la Pologne \n\nhttps://t.co/uEilhfSZ0t #ehfeuro2016 https://t.co/1MGkNMAXtA"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:47:16 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Un alem\u00e1n con bigote de #Hitler y casco nazi ataca a varios refugiados https://t.co/euw6IEP4Sh"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:46:41 +0000 2016", "text": "RT @DeliciousPosts: Pizza Toast!! \ud83c\udf55\ud83d\ude0d https://t.co/a7Zqn9kCNv"}
{"created_at": "Mon Jan 18 13:35:27 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: WhatsApp rompe con el modelo de pago y pasa a ser totalmente gratis\u2192 https://t.co/JCkxhuiw5h https://t.co/rL8LlWbehe"}
{"created_at": "Mon Jan 18 13:35:19 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Madre e hijo salvan de milagro al ser impactados por rueda de cami\u00f3n\u2192 https://t.co/hnhKNG514b https://t.co/ms7QKjN85w"}
{"created_at": "Mon Jan 18 13:30:40 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Sin piedad: Polic\u00edas rusos hacen volar a terroristas escondidos \u2794 https://t.co/X1usdVlnBu https://t.co/iOQQEZojl9"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:03:25 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: In\u00e9galit\u00e9s ont encore augment\u00e9es  : 62 super-riches poss\u00e8dent autant que 3,6 milliards de personnes\nvia @le_parisien https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:03:15 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Video: Sofia Aram et les militants anti-IVG \u201cil y a des coups de batte qui se perdent\u201d\n https://t.co/O4Gk6J3GDK https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:03:02 +0000 2016", "text": "RT @lemonde_planete: Les 1\u00a0% les plus riches au monde poss\u00e8dent plus que les 99\u00a0% autres https://t.co/ogMkXz0cNt"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:02:36 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Pourquoi les chats de \u201cNeko Atsume\u201c sont en train de conqu\u00e9rir le monde https://t.co/xfWQ2AB8Lx https://t.co/sMsZ565WVV"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:52:06 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Video: Quand Chris Esquerre dynamite les TEDx Paris https://t.co/MsVzQHc6kh https://t.co/9MRRrLTwkB"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:40:37 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Descubren en Colombia el f\u00f3sil de un pez \"\u00fanico\" de 130 millones de a\u00f1os https://t.co/7iZLFNn6oS https://t.co/LSwl3Sjvqp"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:34:45 +0000 2016", "text": "@Missbavarde moi non mais j'ai des adresses si tu veux \u00e9cris moi en pv"}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:44:18 +0000 2016", "text": "Bonjour en direct du 12/13h sur France3 d\u00e9but du journal dans 15\u2026 https://t.co/7U4Cg1XOw6"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:44:57 +0000 2016", "text": "RT @BFMTV: C\u00e9line Dion: un des fr\u00e8res meurt d'un cancer, quelques jours apr\u00e8s son mari   https://t.co/FdvmRsZGAx https://t.co/21YZUzfjDn"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:43:16 +0000 2016", "text": "@Missbavarde je veux bien t'aider si tu veux"}
{"created_at": "Sat Jan 16 20:48:14 +0000 2016", "text": "@Missbavarde tu as besoin d'un coup de main?"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:55:23 +0000 2016", "text": "Lettre \u00e0 Jean Ferrat, par Philippe Torreton, Par olivier perriraz via @MediapartLeClub https://t.co/qT8rMc1dwO"}
{"created_at": "Fri Jan 15 21:39:57 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA: Se registran disparos y explosiones en un hotel donde residen empleados de la ONU https://t.co/oiu9JuOCNw"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:50:49 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: C\u00f3mo la ca\u00edda del petr\u00f3leo lubrica los engranajes del caos mundial https://t.co/YuJhKZOvoX https://t.co/foKQpaycFM"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:50:06 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA: Se registra una explosi\u00f3n en #M\u00e9xico, al menos 8 heridos https://t.co/BsR9vfi2p1 https://t.co/qcrOXgL1VM"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:25:58 +0000 2016", "text": "RT @CarolineFourest: Apr\u00e8s la Turquie et l'Indon\u00e9sie, l'attentant du jour vise l'Union africaine en Somalie... La faute \u00e0 ?"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:42:57 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Colapsos, ca\u00eddas e impagos: esto es lo que generar\u00e1 la econom\u00eda en 2016 https://t.co/UuU4MzwviK https://t.co/U9Gx50VsHt"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:42:15 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: 'El Chapo' planeaba comprar el club de f\u00fatbol Chelsea https://t.co/RdV8kWMZbT https://t.co/WyrMrBudOl"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:04:52 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: Petit message de votre peau : AR-R\u00c9-TEZ de vous doucher autant ! &gt; https://t.co/IrB8eoTxHi https://t.co/jP7xLwpaaV"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:04:41 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Sin precedentes: #China probar\u00e1 el teletransporte cu\u00e1ntico de m\u00e1s de 1.200 kil\u00f3metros https://t.co/8CmmF6ajLy https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:04:31 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Protagonistas de Harry Potter lamentan la muerte de Alan Rickman en redes sociales \u2192 https://t.co/gY5tVcZTsc https://t.co/l\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:04:10 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: Le pacte secret-mais-gros-comme-une-maison entre Fran\u00e7ois Hollande et Christiane Taubira &gt; https://t.co/E9lrNZnaey https:\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:03:54 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Mapa: El Estado Isl\u00e1mico publica sus planes de \"expansi\u00f3n\" territorial por el mundo https://t.co/v44KrH617N #ISIS https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:02:44 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Una composici\u00f3n de 50 fotos crea una panor\u00e1mica espectacular de un lago y su fauna en \u00c1frica https://t.co/AikwsSwmrA http\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:02:35 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Furor en M\u00e9xico por las pi\u00f1atas de 'El Chapo' Guzm\u00e1n y Kate del Castillo \u2192 https://t.co/tMeTV8smyU https://t.co/Ao323bXJSH"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:02:13 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Confirman la presencia de hielo de agua en la superficie de un cometa https://t.co/oEI3r8BwGS https://t.co/VoHkpWO297"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:01:51 +0000 2016", "text": "RT @Dana_Prepy: Chute vertigineuse des temp\u00e9ratures #France d\u00e8s vendredi et we. Gel\u00e9es g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9es dimanche et lundi #meteo @itele https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:01:21 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Nace Alex, el primer hurac\u00e1n que se forma en enero en m\u00e1s de medio siglo https://t.co/ia0JqGbu8I https://t.co/v0NjAxC6T7"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:08:49 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA: #Rusia y #Jordania se ponen de acuerdo para intensificar la lucha antiterrorista conjunta https://t.co/TAglg\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:08:33 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: LO + VISTO | Pareja sufre ataque de \"can\u00edbales\" en Pap\u00faa Nueva Guinea\u2192 https://t.co/WvBG1WR45M https://t.co/sKlYawIAaQ"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:08:08 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Adieu l'hiver : le bouillant nouveau Besnard Lakes est en \u00e9coute en avant-premi\u00e8re ici. https://t.co/vIWhSyzwYb https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:05:36 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Revelan el mayor riesgo econ\u00f3mico del mundo https://t.co/NteTVdhz1T https://t.co/pAL6MM32uy"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:04:56 +0000 2016", "text": "RT @Miss_Draper_: R\u00e9duisons les droits des travailleurs pour qu'ils n'avaient plus peur de les perdre. #Gattaz  https://t.co/r7Uuzk2xCm"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:04:36 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Renault se desploma en la bolsa por un posible fraude en sus emisiones https://t.co/GSkyWOSU6d https://t.co/FMGbZfpM1z"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:04:31 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: Le cerveau des gens hyper-cr\u00e9atifs ne fonctionne pas comme celui de M. Toutlemonde mais le QI n'y est pour rien &gt; https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:04:20 +0000 2016", "text": "RT @Miss_Draper_: Pamela Anderson attendue \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale. https://t.co/5wFkBpbFvw"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:05:44 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: L\u2019acteur britannique Alan Rickman est mort \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 69 ans\n https://t.co/SVvdKFq1P4 https://t.co/h7gVIpamYG"}
{"created_at": "Thu Jan 14 11:37:29 +0000 2016", "text": "RT @Slatefr: Une photographe s\u2019est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les photos d\u2019art de p\u00e9nis https://t.co/ZblQ86YtFS https://t.co/iMW24s49TK"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:18:11 +0000 2016", "text": "RT @franceinfo: D\u00e9pistage du cannabis : @vpecresse persiste et signe https://t.co/BYtyGOUh9O"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:14:10 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Kate del Castillo por mensajes al \"Chapo\" Guzm\u00e1n: \"Pronto contar\u00e9 mi versi\u00f3n\"\u2192 https://t.co/sNGZAZ1eig https://t.co/Nhihx0K\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:12:46 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: PRIMERAS IM\u00c1GENES: Seis explosiones y un tiroteo cerca de la oficina de la ONU en Yakarta https://t.co/N02rVw9QRr https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:06:45 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Los horrores del coro de ni\u00f1os alem\u00e1n que condujo por a\u00f1os el hermano de Benedicto XVI\u2192 https://t.co/FbLSXHWv71 https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:40:10 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: \u00bfManos palmeadas o bocas sin dientes?: As\u00ed ser\u00e1n nuestros cuerpos en el futuro https://t.co/hU4stywsq4 https://t.co/3kwlF\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:39:54 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Sous la couette de David Bowie, entre orgies bisexuelles et monogamie https://t.co/iqo5Vj7hyO https://t.co/ekxdQBfMxs"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:49:50 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: \"Me un\u00ed al Estado Isl\u00e1mico con mi hijo de cuatro a\u00f1os. Fue un viaje al infierno\" https://t.co/4KdouQAMQ5 #ISIS https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:49:32 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: \"Jam\u00e1s nadie me ha cuidado\":Filtran las conversaciones entre 'El Chapo' y Kate del Castillo https://t.co/UiZtpUChrK https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:49:11 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: Poutine estime que les attentats de Paris auraient pu \u00eatre \u00e9vit\u00e9s s'il avait \u00e9t\u00e9 \"\u00e9cout\u00e9\" &gt; https://t.co/rKrCTaafej"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:48:34 +0000 2016", "text": "RT @challengerwradi: #Urgent #Is\u00e8re: une dizaine de lyc\u00e9ens et leur professeur emport\u00e9s par une avalanche https://t.co/l8kPWmOa4B via @BFMTV"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:48:26 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: Il faut \u00eatre aveugle.. ou de mauvaise fois pour ne pas voir que la Justice fr. est malade  ! Presque autant que la Presse ! \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:48:13 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: L\u2019impressionnante vid\u00e9o de l\u2019assaut contre la planque de \u201cEl Chapo\u201d https://t.co/6QwCQ8UK8m https://t.co/3LLs9OD1p2"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:48:09 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Qui se cache derri\u00e8re l'attentat contre Jean-Paul II ? https://t.co/a6jGm5hS7x https://t.co/1IVO33w6Aa"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:47:29 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Qu\u00e9 significa el fin del apoyo t\u00e9cnico de Microsoft a Internet Explorer 8, 9 y 10\u2192 https://t.co/NH5zErWhZb https://t.co/FCs\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:55:58 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Un polic\u00eda de EE.UU. mata a tiros a una chica de 12 a\u00f1os por accidente https://t.co/KUbEFmfjS8 https://t.co/xXsI402vbe"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:54:31 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Esta fotograf\u00eda de un reci\u00e9n nacido causa impacto en redes sociales\u2192 https://t.co/ZlUMiCqWs0 https://t.co/Y3cc3BFmNR"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:53:34 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Descubre en qu\u00e9 ciudad del mundo escuchan la misma m\u00fasica que en la tuya\u2192 https://t.co/WM0xKgZJsu https://t.co/LDlMSkm5ej"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:53:27 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Mensajes de 'El Chapo' y Kate del Castillo:\"Va a ser tu presencia algo hermoso, ya tengo muchas ganas de conocerte\" https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:53:16 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: Primaires pour tous : la d\u00e9saffection toujours plus grave pour les partis politiques &gt; https://t.co/R7VS9n0eFY"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:53:02 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Destacado soci\u00f3logo: \"Las redes sociales son una trampa\" https://t.co/LR9dfDWN0q https://t.co/Wh7zAP0EkA"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:52:39 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Putin:\"#Rusia ha registrado un remedio para el \u00e9bola m\u00e1s efectivo que las medicinas actuales\"https://t.co/5X33fRZNlf http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:52:04 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Comment Tinder note secr\u00e8tement chaque utilisateur\n https://t.co/Ay9nIgNzun https://t.co/UUDIjRX9N3"}
{"created_at": "Tue Jan 12 22:37:09 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Le festival Coachella s\u2019installe \u00e0 New York\u2026 avant Paris ?   https://t.co/a8Ehi720N4 https://t.co/kCwOoZea2N"}
{"created_at": "Tue Jan 12 22:35:46 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Logra un abdomen plano con estas sencillas aguas saborizadas \u2192 https://t.co/SAXT8DzZjq https://t.co/m0Amm2qaEe"}
{"created_at": "Tue Jan 12 22:34:09 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: M\u00e1s de 200 ni\u00f1os sufrieron abusos en el coro dirigido por el hermano del papa Benedicto XVI https://t.co/kxbHcgsCP7 https\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:02:45 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Los nuevos botines de Messi en honor a su quinto Bal\u00f3n de Oro \u2192 https://t.co/7bRXBus9is https://t.co/W949y0iFj8"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:29:38 +0000 2016", "text": "RT @Dana_Prepy: Coup de froid en #France en fin de sem et we. Ns passerons en dessous des normales. On en parle  @itele #meteo https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:29:25 +0000 2016", "text": "@Dana_Prepy @itele Merci vous \u00eates vraiment adorable de me r\u00e9pondre. J'esp\u00e8re qu'on va vous voir encore plus souvent \ud83c\udf78"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:15:18 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: L'impressionnant assaut contre \"El Chapo\" dans sa planque &gt; https://t.co/ntx5GMo3PX https://t.co/UQIJA2HTpe"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:12:43 +0000 2016", "text": "RT @francetvsport: Un camion d'assistance du Dakar impliqu\u00e9 dans un second accident mortel https://t.co/P3rCznbPtg #Dakar2016 https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:09:40 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Estas son las tres cosas que cambian en tu cuerpo al practicar deportes \u2192 https://t.co/LZuxfp4acl https://t.co/DWJFzmzO4Z"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:09:16 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: LE dessin du jour...en hommage \u00e0 WolinskY ? #oupas https://t.co/zZAxkLU3Kg"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:08:37 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Encuentran un centenar de ballenas piloto varadas en las costas de la India \u2192 https://t.co/2LwftRNk7d https://t.co/6xcF5dpz\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:35:11 +0000 2016", "text": "RT @D8TV: Qui de l'oeuf ou de la poule est arriv\u00e9 le premier ? @CamilleCombal tente d'y r\u00e9pondre jeudi \u00e0 21h ! #OeufOuPoule\nhttps://t.co/dj\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:34:50 +0000 2016", "text": "RT @ChampionsLeague: This man had quite a year in the #UCL too... https://t.co/SLqAEjX5xT"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:34:05 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: 7 frases provocadoras del fallecido cantante David Bowie\u2192 https://t.co/B7n4WNM34o https://t.co/FvNT5DYzaY"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:33:32 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: Contrairement aux patrons voyous, aux politiques tricheurs, aux banksters, pour les #Goodyear ce sera prison FERME. c'est cl\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:31:33 +0000 2016", "text": "RT @LeParisien_75: Attentats \u00e0 Paris : le v\u00e9lo enfoui sous les fleurs appartenait \u00e0 une victime https://t.co/JrwoeICVpA https://t.co/d9OEot\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:24:10 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: La NASA revela im\u00e1genes de las dunas de arena marcianas como nunca se hab\u00edan visto https://t.co/ew3JIjVeaz https://t.co/o\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:23:34 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Video: As\u00ed era la \u00faltima guarida del narcotraficante m\u00e1s buscado del mundo https://t.co/DJxcVosTbJ https://t.co/zDaAy3bzoO"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:03:40 +0000 2016", "text": "@Dana_Prepy Bonsoir, quel immense plaisir de vous retrouver sur @itele toujours aussi parfaite. Meilleurs voeux pour cette nouvelle ann\u00e9e \u263a"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:47:46 +0000 2016", "text": "RT @SportH24fr: Dakar \u2013 S\u00e9bastien Loeb accident\u00e9\u00a0 https://t.co/19zcb2TVd5"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:39:12 +0000 2016", "text": "@damecha \u00e7a d\u00e9pend de ce que tu appelles vieilles c'est quel \u00e2ge pour toi ?"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:36:53 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: Primaire : Jupp\u00e9 devance largement Sarkozy dans un sondage &gt; https://t.co/4DvvIed0W5 https://t.co/TIFQuAJCuQ"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:36:27 +0000 2016", "text": "RT @vinesfoot: Leo Messi savoure son cinqui\u00e8me Ballon d'Or avec son fils Thiago. https://t.co/0bJbcNyyJ0"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:51:03 +0000 2016", "text": "Pour toujours dans nos coeurs #RIPBowie https://t.co/FAqIl6roaG"}
{"created_at": "Mon Jan 11 10:31:12 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: ACTUALIZACI\u00d3N: Evacuan un colegio en Francia por una amenaza de bomba https://t.co/qBBJ0UWk50 #Compi\u00e8gne"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:04:47 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Presentan una bebida que embriaga sin perjudicar la salud https://t.co/8qzIr5Uhkg https://t.co/UjrmKhuNaU"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:03:14 +0000 2016", "text": "RT @BFMTV: EN IMAGES - Les 1.000 visages de Bowie https://t.co/5jmwWXGMlx https://t.co/GMNAPXNXEU"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:02:58 +0000 2016", "text": "RT @fleurpellerin: Avec David Bowie dispara\u00eet une ic\u00f4ne du rock, un g\u00e9nie musical drap\u00e9 dans \u00e9l\u00e9gante \u00e9tranget\u00e9. Le charisme absolu.. https\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:30:14 +0000 2016", "text": "https://t.co/r3IEpVFjHx pour toujours dans nos coeurs #RIPBowie"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:23:35 +0000 2016", "text": "RT @franceinfo: La l\u00e9gende du rock David Bowie est mort\nhttps://t.co/eIbTloCrbK"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:23:26 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: \u00c0 la rencontre du Wikileaks espagnol, qui fait tomber les politiques corrompus https://t.co/Hp7EDiDTpj via @ijsbrg"}
{"created_at": "Sun Jan 10 13:28:31 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: As\u00ed ser\u00eda el choque de nuestra galaxia con otra en 4 mil millones de a\u00f1os \u2192https://t.co/y9v4aK6F4A https://t.co/N1o0kGgV3F"}
{"created_at": "Sun Jan 10 13:28:20 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Actor Sean Penn entrevist\u00f3 a #ElChapo para la revista 'Rolling Stone' https://t.co/R1nSUIysZ2 https://t.co/9EiwtQcbVH"}
{"created_at": "Sun Jan 10 13:28:11 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: Alors l\u00e0, j'ai ri ! Gros bug \u00e0 TF1 : Quand le parti Les R\u00e9publicains s'incruste dans \"T\u00e9l\u00e9shopping\" https://t.co/pus7emQBuB"}
{"created_at": "Sun Jan 10 13:28:01 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: La mairie de Paris a choisi Johnny parce qu'il le chanteur qui \"incarne le mieux la France\". Si c'est vrai, c'est inqui\u00e9tant\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 10:00:06 +0000 2016", "text": "Hommage aux victimes des attentats #liveinParis #prayforParis\u2026 https://t.co/R3dup0LcEA"}
{"created_at": "Sat Jan 09 23:01:28 +0000 2016", "text": "RT @realmadriden: 5-0: A hat trick from @GarethBale11 on Zidane's debut.\n\nREAD: https://t.co/UrPNDSAnj3\n\n#RMLiga #HalaMadrid https://t.co/f\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:01:12 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Une \u00e9quipe du Petit Journal sermonn\u00e9e en direct par le ministre de la D\u00e9fense\nhttps://t.co/FS8jIqDxn8 https://t.co/ERz8uoJ3\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:01:03 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: Et dans ce grand tohu-bohu personne pour \u00e9voquer la catastrophe qui se rapproche pour le monde de la culture et du spectacle\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:00:52 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Se registra una potente explosi\u00f3n en una planta qu\u00edmica en China [VIDEO] https://t.co/k9tUVqPtjF https://t.co/H0AU3kGS9j"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:41:39 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: #Mexique El Chapo voulait r\u00e9aliser un film sur sa vie. Il a contact\u00e9 des actrices  et producteurs. C'est comme \u00e7a que la pol\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:41:27 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: Ce djihadiste s'appelle Ali Saqr Al Qasem. Il a tu\u00e9 en public sa m\u00e8re car celle-ci voulait qu'il quitte #Daesh https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:38:48 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: Terrorisme. Comment la r\u00e9forme de Sarkozy a affaibli les renseignements fran\u00e7ais https://t.co/PFLRnah2eh via @courrierinter"}
{"created_at": "Fri Jan 08 21:17:35 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: El amenazante mensaje en Twitter del hijo de Chapo tras la captura del l\u00edder de Sinaloa --&gt; https://t.co/TeSyn5BV1w https\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 21:17:25 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: Le g\u00e9nie qui a eu l'id\u00e9e de programmer Johnny pour l'hommage \u00e0 Charlie, n'a jamais lu #charlieHebdo Sur ! #oupas https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:39:45 +0000 2016", "text": "#jesuischarlie @ Place de la Republique https://t.co/ibcZNiORPM"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:35:07 +0000 2016", "text": "#jesuischarlie @ Place de la Republique https://t.co/kygI1KEQ17"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:30:51 +0000 2016", "text": "#jesuischarlie @ Place de la Republique https://t.co/o7ydn5n12M"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:28:34 +0000 2016", "text": "#jesuischarlie @ Place de la Republique https://t.co/cu2nfaDYvI"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:24:01 +0000 2016", "text": "RT @warnerbrosfr: #Rocky revient sur le ring et cette fois, il entra\u00eene le fils d'Apollo #CREED, le 13 janvier au cin\u00e9ma !\nhttps://t.co/KcP\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:13:19 +0000 2016", "text": "1 an apr\u00e8s #jesuischarlie @ Place de la Republique https://t.co/jWH4p8UTMu"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:10:24 +0000 2016", "text": "1 an apr\u00e8s #jesuischarlie @ Place de la Republique https://t.co/nWNP548sSg"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:59:13 +0000 2016", "text": "@ninyssa moi aussi"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:26:36 +0000 2016", "text": "Je suis sur cette vid\u00e9o: Renaud rend hommage aux victimes de Charlie Hebdo en chantant Delpech - https://t.co/jivLjRfnDU via @Dailymotion"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:12:31 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Star Wars VII devient le film le plus rentable de l\u2019histoire des \u00c9tats-Unis\n https://t.co/E5muB9DbDY https://t.co/cRldz3q06b"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:12:18 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: \u00bfPor qu\u00e9 grandes corporaciones deciden el destino de los pa\u00edses?\nNuevo episodio de @Zoom_RT https://t.co/NDz0gk3BAJ https\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:12:07 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: Qui f\u00fbt le premier fran\u00e7ais \u00e0 \u00eatre d\u00e9chu de sa nationalit\u00e9 ! Surprise...inconfortable #oupas ? https://t.co/1nL2dMNcOv"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:59:52 +0000 2016", "text": "RT @atlantico_fr: Pourquoi il faut s'attendre \u00e0 un chaos m\u00e9t\u00e9orologique en 2016 &gt; https://t.co/1vrwbjHMAd https://t.co/YXPUPC6c04"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:34:18 +0000 2016", "text": "RT @Europe1: Un homme aurait \u00e9t\u00e9 abattu par la police devant un commissariat du XVIII\u00e8me \u00e0 Paris @Alain_Acco #E1Midi https://t.co/dneAzKSXzU"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:33:41 +0000 2016", "text": "RT @ReporterSyrien: Arih alHaou 5 ans morte noy\u00e9e avec sa m\u00e8re ses deux s\u0153urs et son fr\u00e8re https://t.co/7SX6PKuaH0"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:06:07 +0000 2016", "text": "RT @MediapartLive: [REPLAY] \u00abRetour sur nos enqu\u00eates\u00bb. Les rat\u00e9s de la lutte antiterroriste https://t.co/irHv69J0dV #MediapartLive https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:05:59 +0000 2016", "text": "RT @mediapart: La #Chine acc\u00e9l\u00e8re la d\u00e9valuation du yuan, faisant chuter les Bourses  https://t.co/fKeBXRITEn"}
{"created_at": "Thu Jan 07 09:05:35 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: \"Ma 1ere chanson \u00e9tait sur l\u2019envie d\u2019avoir un p\u00e9nis, juste pour avoir une vie plus facile\" https://t.co/usbcDK3xQF https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 22:16:50 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Pourquoi Philippe Val est l\u2019ennemi de la sociologie\n https://t.co/M8uKg4Qs74 https://t.co/FnQy1a8Csj"}
{"created_at": "Wed Jan 06 21:48:36 +0000 2016", "text": "RT @MYTF1News: Attentats : l'EMDR, une psychoth\u00e9rapie efficace contre le stress post-traumatique https://t.co/7yxsc6VFla https://t.co/tLRWr\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 18:04:22 +0000 2016", "text": "RT @Demotivateur: C'est hypnotisant https://t.co/zj4aGLv293"}
{"created_at": "Wed Jan 06 17:58:41 +0000 2016", "text": "RT @lobs: Qui sont les deux hommes qui auraient pilot\u00e9 les attentats depuis Bruxelles ? https://t.co/MzjBskeIDZ"}
{"created_at": "Wed Jan 06 17:46:03 +0000 2016", "text": "RT @Slatefr: Un point d'exclamation dans le logo d'Alain Jupp\u00e9, ce n'est pas forc\u00e9ment une bonne id\u00e9e! https://t.co/ntGn2WM9pr https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 17:37:49 +0000 2016", "text": "RT @le_gorafi: \u00c9tat d\u2019urgence : les policiers auront aussi le droit de venir se doucher chez vous quand ils veulent https://t.co/B8Z8g9pfLP"}
{"created_at": "Wed Jan 06 16:04:43 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Primer aterrizaje de un avi\u00f3n civil de China en las islas artificiales preocupa a EE.UU. https://t.co/JBus8tHah7 https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 16:02:49 +0000 2016", "text": "@marinemgdrz il y en a tellement \u263a"}
{"created_at": "Wed Jan 06 16:00:51 +0000 2016", "text": "RT @Europe1: Les Champs-Elys\u00e9es seront r\u00e9serv\u00e9s aux pi\u00e9tons une fois par mois https://t.co/Hue06jKCfk https://t.co/FTLSuYCz7i"}
{"created_at": "Wed Jan 06 13:39:56 +0000 2016", "text": "@TamsynLouiseAsh @Chloe_Wheeler Bonjour comment allez vous ? Bisous \u263a\ud83d\udc44\ud83d\udc8b\ud83d\udc4d"}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:41:07 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: Nos politiques sont ils \u00e0 ce point d\u00e9prim\u00e9s, pour que l'id\u00e9e qui aujourd'hui les inspire et les agite le plus soit celle de \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:40:55 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Un pasajero hiere al copiloto de un vuelo de la aerol\u00ednea KLM https://t.co/RxCD6HEkSf https://t.co/BfwzJZz6iD"}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:40:46 +0000 2016", "text": "RT @mompontet: La d\u00e9ch\u00e9ance? Y'a pas besoin de l'inventer ! Elle existe d\u00e9j\u00e0 en France...pour des millions de citoyens vivant sous le seuil\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:40:31 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Adele sufre filtraci\u00f3n de im\u00e1genes \u00edntimas \u2192  https://t.co/xATwG2kodE https://t.co/oDOfSIKYtV"}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:40:26 +0000 2016", "text": "RT @franceinter: Les larmes d'#Obama lorsqu'il d\u00e9voile son plan sur le contr\u00f4le des armes \u25ba https://t.co/NPqvWBLIF3 https://t.co/11bHc8h8KW"}
{"created_at": "Tue Jan 05 15:25:09 +0000 2016", "text": "RT @RTL_presse: \"Je suis furieuse\", dit Maryse Wolinski \u00e0 la suite de la faute d'orthographe sur la plaque comm\u00e9morative https://t.co/zyx1I\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:32:52 +0000 2016", "text": "RT @voici: VIDEO Enora Mala\u00adgr\u00e9 : Cyril Hanouna lance une campagne pour lui trou\u00adver un mec\nhttps://t.co/pPyHka6vf4"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:30:56 +0000 2016", "text": "RT @voici: Rachida Dati : les internautes se moquent de son \u00e9tonnant visage https://t.co/gC2Yb5YfIe"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:27:38 +0000 2016", "text": "RT @leLab_E1: ALERTE Comme Hollande l'avait pr\u00e9vu, les socialistes d\u00e9couvrent que Jupp\u00e9 est de droite https://t.co/lZafutftjb https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:27:28 +0000 2016", "text": "RT @lequipe: Zidane veut \u00abtout gagner\u00bb avec le Real https://t.co/TJU7Ef4ugu https://t.co/cr7zrEC7ee"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:27:21 +0000 2016", "text": "RT @TPMPofficiel: Les ch\u00e9ris n'h\u00e9sitez pas \u00e0 venir nous voir sur le plateau de #TPMP !\nSuivez le lien &gt;&gt; https://t.co/XJ7x7qRDQ8"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:26:38 +0000 2016", "text": "RT @itele: #FifaGate &gt; Neuf ann\u00e9es de suspension requises pour le Fran\u00e7ais J\u00e9r\u00f4me #Valcke, ex-num\u00e9ro 2 de la Fifa (officiel)"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:18:06 +0000 2016", "text": "RT @elchiringuitotv: \u00bfQu\u00e9 ha dicho Luis Enrique de la FAMOSA IMAGEN entre \u00e9l y Zidane? SUS PALABRAS, en #Jugones https://t.co/aljpzlhEeE ht\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:16:21 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Premier clip de campagne de Donald Trump: d\u00e9lirant et parano\u00efaque.... https://t.co/gjcDJXXbIM https://t.co/QBFOTJhLLy"}
{"created_at": "Tue Jan 05 12:52:51 +0000 2016", "text": "RT @Anne_Hidalgo: F.Boisseau, F.Brinsolaro, Cabu, E.Cayat, Charb, Honor\u00e9, B.Maris, M.Ourrad, M.Renaud, Tignous, Wolinski. N'oublions jamais\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 12:49:54 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Lo que Arabia Saudita no quiere que usted sepa sobre su presi\u00f3n contra Ir\u00e1n https://t.co/noaLNXJXZA @LilyKhusainova https\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 12:49:29 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Estos son los cuatro nuevos elementos que se a\u00f1aden a la tabla peri\u00f3dica de Mendel\u00e9yev \u2192 https://t.co/wsmCUDcQD9 https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 08:45:35 +0000 2016", "text": "RT @franceinter: REVOIR - Le Billet de @Charlineaparis : \"Jupp\u00e9 a le swag... de droite\" https://t.co/Tx5CC2uzXV #le79Inter https://t.co/47n\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 08:45:06 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: \"S\u00e9 como Jos\u00e9\", el hilarante fen\u00f3meno viral que revoluciona la web\u2192 https://t.co/x8IVQkGgHT https://t.co/YX7Ajr2fzt"}
{"created_at": "Tue Jan 05 08:43:08 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: El n\u00famero de conflictos armados ha aumentado en los \u00faltimos cinco a\u00f1os\nLas guerras en 2016: https://t.co/509F4YBawY https\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 08:42:12 +0000 2016", "text": "RT @LePlus: VID\u00c9O. La veuve du garde du corps de Charb sur France 2 : \"Franck a \u00e9t\u00e9 sacrifi\u00e9\" &gt; https://t.co/0wwsrR2Q2S https://t.co/tY8WxC\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 23:04:28 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: As\u00ed es el 'barco del fin de mundo', que podr\u00eda causar la mayor explosi\u00f3n no nuclear \u2192 https://t.co/K62wbTYWFl https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 23:02:44 +0000 2016", "text": "RT @ThomasWieder: En 48h ce sous-pr\u00e9fet enterra son ami Bernard Maris puis Sa\u00efd Kouachi : une incroyable histoire, par @arianechemin - http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 23:02:22 +0000 2016", "text": "RT @afpfr: Le convoi d'un g\u00e9n\u00e9ral allemand touch\u00e9 par l'un des attentats pr\u00e8s de Kaboul (presse) https://t.co/MOi35st6Pe #AFP https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:53:43 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: VIDEO| \u00bfHabr\u00e1 revancha? El d\u00eda en que Zidane agredi\u00f3 a Luis Enrique en un cl\u00e1sico espa\u00f1ol \u2192 https://t.co/l9xeVahCm1 https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 16:14:18 +0000 2016", "text": "RT @Mievigon: Il faut toujours \u00e9couter @fredhermel. C'est ma maman qui le dit. #Rmclive"}
{"created_at": "Mon Jan 04 16:14:03 +0000 2016", "text": "@Mievigon @fredhermel el mejor especialista frances de la liga \u263a"}
{"created_at": "Mon Jan 04 14:31:44 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: Des anciens de Charlie Hebdo se liguent contre le livre de Philippe Val https://t.co/XxqJl6sZGK par @Mathieu2jean https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 14:31:31 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: Razones por las que NASA cree que El Ni\u00f1o ser\u00e1 tan \"poderoso\" como el peor de la historia \u2192https://t.co/hRsEp63yIC https://\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 21:06:03 +0000 2016", "text": "@meagan Bonsoir comment allez vous ? \u263a"}
{"created_at": "Sun Jan 03 20:28:37 +0000 2016", "text": "RT @valenciacf: DESCANSO | Tablas en el marcador -&gt; https://t.co/aqb8Hfb3r1 #VCFrealmadrid https://t.co/KPIh3JEcAE"}
{"created_at": "Sat Jan 02 22:01:02 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: URGENTE: Los manifestantes incendian la embajada saudita en Teher\u00e1n, la Polic\u00eda usa el gas lacrim\u00f3geno contra ellos https\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 21:57:56 +0000 2016", "text": "RT @confidentiels: ALERTE Disparition \u00e0 69 ans du chanteur Michel Delpech https://t.co/uvGBdctJ9H #RiP"}
{"created_at": "Sat Jan 02 21:49:45 +0000 2016", "text": "RT @24HorasTVN: \u00bfEs \u00e9ste el descubrimiento m\u00e1s importante de la historia del mundo musulm\u00e1n? \u2192https://t.co/hUJvnZmcYk https://t.co/jsarwaep\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 20:48:22 +0000 2016", "text": "RT @leveil2016: Qui \u00eates-vous? Cette vid\u00e9o \u00e0 couper le souffle peut changer votre vie https://t.co/Mnr0o4VMeF https://t.co/2ajTmMJYGw"}
{"created_at": "Sat Jan 02 18:55:44 +0000 2016", "text": "RT @xavier_alberti: Appeler au renouvellement politique tout en pl\u00e9biscitant #Jupp\u00e9 c'est un peu comme militer pour le num\u00e9rique et pour le\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 18:53:26 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Fotos: Estadounidenses posan sonrientes con sus mort\u00edferos regalos de Navidad https://t.co/BBEfeuMeMf https://t.co/zpTMg2\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 18:53:02 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: 10 lugares secretos a los que \u00fanicamente podr\u00e1s 'entrar' a trav\u00e9s de esta galer\u00eda https://t.co/SG8wjQk6de https://t.co/C3\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 18:52:50 +0000 2016", "text": "RT @lesinrocks: David Bowie, \u201cl\u2019homme cent visages ou le fant\u00f4me d\u2019H\u00e9rouville\u201d: le docu en avant-premi\u00e8re\nhttps://t.co/tfGwJHAkh0 https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 18:52:43 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: Crudo a $50, Assad en el poder y Merkel fuera: Predicciones de 'Financial Times' para 2016 https://t.co/8ulNIEUuPn https:\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 01 23:02:58 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: \"Nos obligaron a orar y luego nos violaron\": Desgarrador relato de una esclava sexual del EI https://t.co/6CxkEZYuha http\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 01 00:37:19 +0000 2016", "text": "Meilleurs voeux pour cette nouvelle ann\u00e9e 2016 #liveinParis @ Arc De\u2026 https://t.co/kdeHLisgin"}
{"created_at": "Fri Jan 01 00:16:33 +0000 2016", "text": "Bonne ann\u00e9e 2016 #liveinParis @ Arc de Triomphe https://t.co/B8XhuxMOk9"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:45:41 +0000 2015", "text": "RT @leLab_E1: Insolite : Florian Philippot est le plus gros squatteur des matinales de d\u00e9cembre 2015 https://t.co/UN5QkOGlRm https://t.co/k\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:43:42 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: Polic\u00eda de Munich advierte de posible ataque terrorista \u2192 https://t.co/PR3mmevad8 https://t.co/asgYeMKpS7"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:41:52 +0000 2015", "text": "@PaulineMarty Merci \u00e0 toi aussi \u263a"}
{"created_at": "Thu Dec 31 20:16:39 +0000 2015", "text": "RT @BFMTV: R\u00e9veillon: ces voeux par SMS que vous allez sans doute recevoir https://t.co/tLKWsWV5iR https://t.co/Y2SKAvTNCE"}
{"created_at": "Thu Dec 31 20:15:40 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Et l\u00e0, j'ai ri ! Des v\u0153ux parfaits #oupas ? Bonne soir\u00e9e ! @SNCF https://t.co/FS6JvG9Sb9"}
{"created_at": "Thu Dec 31 20:15:31 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA: Existen riesgos de que el hotel de lujo de Dub\u00e1i envuelto en llamas colapse https://t.co/lSwumGuynX https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 31 20:15:19 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Entre l'incendie \u00e0 Duba\u00ef et l'annonce de Johnny Hallyday pour comm\u00e9morer les attentats de #Charlie cette ann\u00e9e sera merdique\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 31 11:18:22 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: MINUTO A MINUTO | Sigue las celebraciones de A\u00f1o Nuevo en todo el mundo\u2192 https://t.co/urEy7Fk3JW https://t.co/ibdlQpRKMZ"}
{"created_at": "Thu Dec 31 09:46:29 +0000 2015", "text": "RT @BFMTV: Selon nos lecteurs, voici les trois photos les plus marquantes de 2015. \u00cates-vous d'accord? https://t.co/xOFOGcgRlL https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 31 09:46:14 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: El a\u00f1o 2015 en las 10 fotograf\u00edas m\u00e1s impactantes https://t.co/pa6Zqow9hT https://t.co/pOrSizAI0w"}
{"created_at": "Thu Dec 31 09:36:10 +0000 2015", "text": "RT @lesinrocks: Les 60 meilleurs morceaux de 2015 selon Les Inrocks https://t.co/vP13CqMkTf https://t.co/Tw8Mbd9ioU"}
{"created_at": "Thu Dec 31 09:34:48 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Una tormenta magn\u00e9tica podr\u00eda azotar la Tierra la noche de A\u00f1o Nuevo https://t.co/sjNgWMiA0R https://t.co/ivqWqv7rXZ"}
{"created_at": "Wed Dec 30 22:10:43 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: El espectacular video del Barcelona para celebrar los 500 partidos de Messi \u2192 https://t.co/YtopsiBJO8 https://t.co/NV2eTA3E\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 22:09:05 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Notre occident, tant d'intelligence pour lutter contre le terrorisme, et si peu pour inventer un monde ou l'on aurait envie \u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 15:36:35 +0000 2015", "text": "RT @syIphe: https://t.co/jqKkl0oU3N"}
{"created_at": "Wed Dec 30 14:12:12 +0000 2015", "text": "RT @PSG_inside: MATCHDAY : Inter Milan - Paris Saint-Germain \u00e0 17h30 sur BeIN Sports 2 ! #InterPSG https://t.co/cJlBOb0nj5"}
{"created_at": "Wed Dec 30 14:03:39 +0000 2015", "text": "RT @BFMTV: Attentats: de la Belgique au Bataclan, l\u2019organisation des terroristes r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par l\u2019enqu\u00eate https://t.co/638uT4dXy2 https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 12:11:03 +0000 2015", "text": "RT @RTLFrance: Les commandos du 13 novembre \u00e9taient t\u00e9l\u00e9guid\u00e9s depuis la Belgique &gt; https://t.co/iidfUXAzQe https://t.co/QJhlsqpc1S"}
{"created_at": "Wed Dec 30 12:06:40 +0000 2015", "text": "RT @AurelieCoudouel: #Orange - #BouyguesTelecom : un rapprochement avec ou sans #TF1 ? https://t.co/4KfzlfEHr6 via @itespressofr https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:40:31 +0000 2015", "text": "RT @franceinter: Ils sont o\u00f9 les touristes dans la capitale depuis les attentats ? https://t.co/wFz95BcsLA #Paris par @EricDelvaux https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:39:34 +0000 2015", "text": "RT @atlantico_fr: 10 responsables de l'Etat islamique tu\u00e9s au mois de d\u00e9cembre &gt; https://t.co/HjBP2VwZt3 https://t.co/TRoBsMvqBC"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:38:01 +0000 2015", "text": "RT @20Minutes: Bruxelles: Une partouze dans un commissariat en pleine alerte terroriste https://t.co/YYXki9DYkS https://t.co/RKVvw2pnlL"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:37:34 +0000 2015", "text": "RT @Alextrxm: Mdrrrrrrr j'peux pas m'arr\u00eater de regarder ce vine \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/RAuLCJpKch"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:36:16 +0000 2015", "text": "RT @le_Parisien: Tensions \u00e0 Ajaccio : un des pompiers bless\u00e9s le 24 d\u00e9cembre t\u00e9moigne https://t.co/ippPIPPdr1 https://t.co/rAavByni1S"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:34:31 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Cient\u00edficos se acercan a la creaci\u00f3n de medicamento contra la enfermedad de Stephen Hawking https://t.co/YhiaaIXhng https\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:34:17 +0000 2015", "text": "RT @le_Parisien: Aisne : 171 chats, chiens et autres animaux retrouv\u00e9s morts dans une ferme https://t.co/styt6OfWSf https://t.co/RSxwcAGFug"}
{"created_at": "Wed Dec 30 09:18:59 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: Revista Billboard confirma el regreso de Guns N' Roses en 2016\u2192 https://t.co/OMgyF5rCI5 https://t.co/TeOSvVWOZZ"}
{"created_at": "Wed Dec 30 09:12:10 +0000 2015", "text": "RIP Guru Josh https://t.co/lzlIUXZadr via @youtube"}
{"created_at": "Tue Dec 29 21:47:07 +0000 2015", "text": "RT @Mathiasntm: J'ai pris la veste \u00e0 Gad pour voir si Elmaleh mdr quoi c bon jrigole"}
{"created_at": "Tue Dec 29 21:43:31 +0000 2015", "text": "RT @leveil2015: Film alimentaire : alerte sur des risques canc\u00e9rig\u00e8nes https://t.co/Dv44upF7NO https://t.co/OtzXcUuquS"}
{"created_at": "Tue Dec 29 20:00:09 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Sin voz ni tierra: poblaci\u00f3n ind\u00edgena mexicana denuncia ataques de grupos paramilitares https://t.co/Up5t2HxahN https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 13:33:19 +0000 2015", "text": "RT @francetvinfo: Apr\u00e8s un contr\u00f4le d'identit\u00e9 qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re \u00e0 Pantin, le parquet livre sa version des faits\n\nhttps://t.co/fKPSIauoRB https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 13:31:41 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Masacre impune: C\u00f3mo #Turqu\u00eda asesina cruelmente a civiles en las zonas iraqu\u00edes del PKK https://t.co/AXVccwjcsf https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 13:31:32 +0000 2015", "text": "RT @lesinrocks: Le monde du rock r\u00e9agit \u00e0 la mort de Lemmy Kilmister, leader de Mot\u00f6rhead https://t.co/mrSOpnW2uh https://t.co/Uam96KApyH"}
{"created_at": "Tue Dec 29 13:31:09 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Sachant que moins de 8 % des Fran\u00e7ais partent au ski,je ne suis pas s\u00fbr que l'absence de neige soit le sujet central de l'ac\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 09:31:43 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: C\u00f3mo el Estado Isl\u00e1mico controla el tr\u00e1fico de esclavas y el petr\u00f3leo https://t.co/PfhPjjZ7yz #ISIS https://t.co/tWsL8y1P\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 09:31:31 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Le policier am\u00e9ricain qui a tu\u00e9 un enfant jouant avec une arme factice ne sera pas poursuivi via @lemondefr #shame  https://\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 22:44:12 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: \u00a1No lo hagas! Las 15 cosas que no debes hacer en A\u00f1o Nuevo seg\u00fan la cultura china \u2192 https://t.co/5zXuKcDOfp https://t.co/u3\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 21:09:32 +0000 2015", "text": "RT @LeHuffPost: Le vibrant concert de Madonna place de la R\u00e9publique en hommage aux victimes des attentats\n https://t.co/rYtAkAcBZj"}
{"created_at": "Mon Dec 28 12:54:25 +0000 2015", "text": "RT @lesinrocks: Sophia Aram imite (et ridiculise) la pr\u00e9sidente de La Manif pour tous https://t.co/BPPWnqswd8 https://t.co/DhvLMp1FCv"}
{"created_at": "Mon Dec 28 09:34:35 +0000 2015", "text": "Tout ce que vous avez toujours voulu savoir sur le pet sans jamais oser le demander https://t.co/sQQS74AdNx via @slatefr"}
{"created_at": "Mon Dec 28 08:54:25 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: FUERTES IM\u00c1GENES: Triple ataque terrorista en Homs #SIria https://t.co/8Tmgn6jtEW https://t.co/uY05DlJa1Q"}
{"created_at": "Mon Dec 28 08:49:46 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Graba su muerte a 200 kil\u00f3metros por hora https://t.co/5HnOnk8zLi https://t.co/bJWAYourgh"}
{"created_at": "Mon Dec 28 08:49:31 +0000 2015", "text": "RT @THIERRYFRERET: P\u00e9riode inhabituelle pour les tornades meurtri\u00e8res aux Etats-Unis. Conflit entre un air froid et un air chaud-humide htt\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 08:48:30 +0000 2015", "text": "RT @AurelieCoudouel: #WhatsApp se lance dans le chat vid\u00e9o ? https://t.co/Am2V68gZ3L via @commentcamarche"}
{"created_at": "Mon Dec 28 08:47:58 +0000 2015", "text": "RT @pinpilinpauxa: Madre m\u00eda \ud83d\ude1e https://t.co/F4ctGgOWGL"}
{"created_at": "Mon Dec 28 08:37:30 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Matan en Turqu\u00eda al periodista y cineasta sirio que expuso las atrocidades del #ISIS https://t.co/C2dnKOEctD https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 08:36:45 +0000 2015", "text": "RT @ahorapodemos: Comienza la reuni\u00f3n entre @Pablo_Iglesias_ y @marianorajoy en Moncloa. https://t.co/Dmhdc0DtYp"}
{"created_at": "Mon Dec 28 07:28:08 +0000 2015", "text": "@AnnaKissKool Bonjour comment vas tu ?"}
{"created_at": "Mon Dec 28 07:04:54 +0000 2015", "text": "RT @afpfr: Jo\u00ebl Collado a pr\u00e9sent\u00e9 sa derni\u00e8re m\u00e9t\u00e9o sur France Info, sur fond de pol\u00e9miques https://t.co/VwhOIITy8U #AFP https://t.co/PdBC\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 21:38:10 +0000 2015", "text": "@elise93130 merci \u00e0 toi aussi mp merci \u263a"}
{"created_at": "Sun Dec 27 21:25:11 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Vivir entre los muertos. El d\u00eda a d\u00eda de las ciudades cementerio de Filipinas https://t.co/NBs03iFyWG https://t.co/lRmnEc\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 21:19:41 +0000 2015", "text": "RT @20Minutes: Une femme de 55 ans a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e dans une nouvelle bavure polici\u00e8re \u00e0 Chicago https://t.co/GD8b4XZpIV https://t.co/ZEsRedVgw0"}
{"created_at": "Sun Dec 27 21:17:25 +0000 2015", "text": "@damecha D\u00e9sol\u00e9 je suis pass\u00e9 \u00e0 travers \ud83d\ude22"}
{"created_at": "Sun Dec 27 15:07:07 +0000 2015", "text": "@damecha si j'avais su, d\u00e9sol\u00e9 \ud83d\ude22"}
{"created_at": "Sun Dec 27 15:04:32 +0000 2015", "text": "RT @lesinrocks: Pourquoi Karim Benzema est forc\u00e9ment pr\u00e9sum\u00e9 coupable dans l\u2019affaire de la sextape\n https://t.co/86CPWsWqiH https://t.co/LL\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 15:03:57 +0000 2015", "text": "RT @afpfr: Interdiction des sacs plastiques en caisse au 1er janvier... ou pas https://t.co/uI28QFu8n8 #AFP https://t.co/xmwwfkhP1H"}
{"created_at": "Sun Dec 27 15:03:01 +0000 2015", "text": "RT @TiffanyHenne: Les manifestants sont arriv\u00e9s devant la pr\u00e9fecture d'#Ajaccio o\u00f9 un drapeau corse a \u00e9t\u00e9 accroch\u00e9 https://t.co/jDjH15o2EX"}
{"created_at": "Sun Dec 27 15:02:53 +0000 2015", "text": "RT @lesinrocks: Radiohead r\u00e9v\u00e8le leur titre in\u00e9dit compos\u00e9 pour James Bond (et refus\u00e9)\nhttps://t.co/ReIj78UAfg https://t.co/OSZkx1GkRS"}
{"created_at": "Sun Dec 27 15:02:50 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Atasco de camiones de contrabando: Rusia destruye crudo de los terroristas en Siria (video) https://t.co/20BPEBLA8K https\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 15:02:22 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Les attentats, les guerres, la crise des migrants,le ch\u00f4mage et la mont\u00e9e de l'extr. droite mis \u00e0 part,2015 fut une excellen\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 26 19:05:29 +0000 2015", "text": "https://t.co/HOxbiJwhao via @youtube felices fiestas de navidad mundiales besos a todos"}
{"created_at": "Fri Dec 25 22:11:53 +0000 2015", "text": "@HijadeLOL @DayaannaCam4 Paris for ever \u263a"}
{"created_at": "Fri Dec 25 21:27:31 +0000 2015", "text": "RT @Axzl_: C'est le prix de leau qui vous choque le plus ou alors le prix totale ? https://t.co/jQWJGn7jL7"}
{"created_at": "Fri Dec 25 01:13:45 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: Huellas 2015: Las im\u00e1genes que marcaron este a\u00f1o \u2192 https://t.co/tYVeItkwRv https://t.co/WkrQd7stfs"}
{"created_at": "Fri Dec 25 01:13:24 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Allez ca suffit. Place \u00e0 la joie. Joyeux No\u00ebl \u00e0 toutes et tous les complices de ma TL ! https://t.co/2nKtoEtRzO"}
{"created_at": "Thu Dec 24 12:26:25 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Le vrai conte de No\u00ebl. Ngam\u00e9, migrant sans papier s\u00e9n\u00e9galais gagne hier la loterie de No\u00ebl 400 000\u20ac #espagne https://t.co/Ik\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 23 13:08:53 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Im\u00e1genes apocal\u00edpticas de un suburbio de Damasco destruido por la guerra (Video exclusivo) https://t.co/g6phK9p93R https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 23 13:08:41 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Argentina: Enfrentamientos entre Gendarmer\u00eda y manifestantes dejan al menos 10 heridos https://t.co/SiBvvxOCSW https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 22 16:43:17 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Cient\u00edficos: La religi\u00f3n provoca conflictos desde hace ya 2.000 a\u00f1os https://t.co/WSpgnArbFV https://t.co/tP6ZTWLFrw"}
{"created_at": "Tue Dec 22 15:55:08 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Un exfutbolista italiano es acusado de tener v\u00ednculos con la mafia calabresa \u26bd \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/1fOaqz6DVL"}
{"created_at": "Tue Dec 22 13:52:21 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Ucrania: Una nube t\u00f3xica de 'gas naranja' cubre un parque infantil #VIDEO https://t.co/KLEfpvSt6s https://t.co/jI8nBUmsez"}
{"created_at": "Tue Dec 22 13:51:02 +0000 2015", "text": "@nadatodos j'en ai plein en r\u00e9serve \u263a"}
{"created_at": "Tue Dec 22 09:09:09 +0000 2015", "text": "RT @PhilippeVandel: Sondage repr\u00e9sentatif? Sur 20 \"Fran\u00e7ais les + d\u00e9test\u00e9s\", 4 travaillent/aient \u00e0 #ONPC et 3 \u00e0 #TPMP.  Personne au FN. htt\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 21 21:47:14 +0000 2015", "text": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si no hubiera Luna? https://t.co/UAM4qLScOk via @el_pais"}
{"created_at": "Mon Dec 21 21:30:22 +0000 2015", "text": "Felicitaci\u00f3n Podemos https://t.co/uoaN6Pnzv5"}
{"created_at": "Mon Dec 21 21:25:12 +0000 2015", "text": "RT @arquera54: Pablo Iglesias exige refer\u00e9ndum y advierte al PSOE @lavanguardia https://t.co/O0vcxaxQAV"}
{"created_at": "Mon Dec 21 21:20:42 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Cient\u00edficos confirman el lugar en el que Jes\u00fas realiz\u00f3 el 'milagro de los cerdos' https://t.co/EbVvh7IfNq https://t.co/FL\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 21 12:42:53 +0000 2015", "text": "RT @lobs: EXCLUSIF. Pablo Iglesias : \"Nous constatons la d\u00e9faite \u00e9clatante du social-lib\u00e9ralisme\" &gt; https://t.co/jFcGZo0apW https://t.co/8r\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 21 12:42:21 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: C'est avec un petit plaisir enfantin que je constate que notre \u00e9mission MonOeil @France2tv fut, en son temps la 1\u00e8re \u00e0 parle\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 21 12:41:58 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Le nouveau visage de l'#Espagne. L'heure est donc aux alliances et les socialistes et #Podemos pourraient gouverner https://\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 21 12:41:43 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Ce week-end en #Espagne une g\u00e9n\u00e9ration de trentenaires monte \u00e0 l'assaut du pouvoir. #podemos Pendant ce temps en France Tapi\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:55:09 +0000 2015", "text": "RT @RTLFrance: Un nouvel an sous s\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e \u00e0 Paris  &gt; https://t.co/Nz3o2ARJVW https://t.co/ay53b8yCWc"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:50:49 +0000 2015", "text": "#Podemos felicidades y viva la democracia"}
{"created_at": "Sun Dec 20 19:44:47 +0000 2015", "text": "RT @20Minutes: Espagne: les conservateurs en t\u00eate, Podemos 2e, selon les sondages https://t.co/bUCxbAegsQ https://t.co/ojgMoi8Cy4"}
{"created_at": "Sun Dec 20 19:44:40 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: #Espagne il y seulement 4 ans, #Podemos n'existait m\u00eame pas ! #EleccionesGenerales2015 https://t.co/VPw3HZsvo1"}
{"created_at": "Sun Dec 20 19:44:27 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: #Espagne le ch\u00f4mage baisserait ? En 5 ans le nombre d'espagnols travaillant avec un contrat pr\u00e9caire est pass\u00e9 de 150 000 \u00e0 \u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 20 19:44:11 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Saluons la d\u00e9mocratie espagnole qui, en seulement 40ans,a r\u00e9ussi \u00e0 se d\u00e9barrasser du franquisme et du bipartisme ! #Eleccion\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 19 23:14:37 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: 'Querido pap\u00e1...': Un chocante video noruego muestra el impacto de la violencia https://t.co/5l95a7HfYW https://t.co/UKXp\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 19 23:11:47 +0000 2015", "text": "RT @S2RVNL: Excellent ! https://t.co/f1DEVAfhEf"}
{"created_at": "Sat Dec 19 23:05:50 +0000 2015", "text": "RT @LeParisien_75: Paris : les Champs-Elys\u00e9es accueilleront finalement le r\u00e9veillon https://t.co/UFPiToKdsr"}
{"created_at": "Sat Dec 19 22:41:42 +0000 2015", "text": "@Daephy \u263a"}
{"created_at": "Sat Dec 19 21:30:32 +0000 2015", "text": "31 photos de Woodstock qui montrent que cette \u00e9poque \u00e9tait compl\u00e8tement dingue mais tellement cool ! https://t.co/A4w0EvgItL"}
{"created_at": "Sat Dec 19 20:55:18 +0000 2015", "text": "@thefans Bonsoir ok avec plaisir"}
{"created_at": "Sat Dec 19 20:27:30 +0000 2015", "text": "EN IMAGES. Miss World : la couronne pour l'Espagnole Mireia Lalaguna Royo https://t.co/2fneTXEzuL via @Le_Parisien"}
{"created_at": "Fri Dec 18 17:15:43 +0000 2015", "text": "@malilove1 pv"}
{"created_at": "Fri Dec 18 12:07:28 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: La primera persona que hacke\u00f3 un #iPhone construye en un mes un coche sin conductor https://t.co/4YkXSPFGqN https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 18 12:07:05 +0000 2015", "text": "RT @AFPespanol: El Vaticano reconoce un milagro a la madre Teresa, que permitir\u00eda canonizarla #AFP https://t.co/jXhftVEAUV https://t.co/pBn\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 16 17:35:19 +0000 2015", "text": "@mandareen_ Cool"}
{"created_at": "Wed Dec 16 12:50:37 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: \u00a1No aguantar\u00e1s la risa! Los mejores fails de mujeres en 2015\u2192 https://t.co/PWCWmz5HD9 https://t.co/ct3Tkni2ce"}
{"created_at": "Wed Dec 16 12:50:22 +0000 2015", "text": "RT @PlaneteDuFoot: Tout simplement, le football ! \u26bd https://t.co/MaDwAb3ZtJ"}
{"created_at": "Wed Dec 16 11:24:01 +0000 2015", "text": "RT @RMCsport: Coupe de la Ligue : les Verts tr\u00e8s affaiblis au Parc https://t.co/M7iSmowdcj"}
{"created_at": "Wed Dec 16 11:23:53 +0000 2015", "text": "RT @RTLFrance: \"L'amendement Mediapart\" rejet\u00e9 par l'Assembl\u00e9 &gt; https://t.co/N2LOrboRVe https://t.co/ORnGKBvHpD"}
{"created_at": "Wed Dec 16 11:23:18 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: C\u00f3mo las mujeres kurdas se han convertido en una pesadilla para el #ISIS https://t.co/83yy9RVDLU https://t.co/4xiuQKfrXY"}
{"created_at": "Wed Dec 16 09:45:52 +0000 2015", "text": "RT @ActualitePSG: PSG-Saint-Etienne : \u00ab C\u2019est la Coupe, c\u2019est passer ou mourir \u00bb selon Zlatan https://t.co/1YZJTQbskr #PSG"}
{"created_at": "Wed Dec 16 09:45:36 +0000 2015", "text": "RT @Europe1: Quand Marine Le Pen tweete des images d'executions de Daech (via  @leLab_E1) https://t.co/auDykcFax4 https://t.co/OcKdBKSwz1"}
{"created_at": "Wed Dec 16 09:42:13 +0000 2015", "text": "RT @afpfr: Mexique: 17 corps, dont plusieurs calcin\u00e9s, d\u00e9couverts dans un ravin https://t.co/XQhrQRrCp0 #AFP https://t.co/WRyLE1Nux3"}
{"created_at": "Wed Dec 16 09:42:00 +0000 2015", "text": "RT @LePlus: Bartolone acclam\u00e9, NKM \"ex\u00e9cut\u00e9e\", Valls surexcit\u00e9 : malgr\u00e9 la menace FN, rien ne change &gt; https://t.co/8F9hdI4C3z https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 16 09:01:34 +0000 2015", "text": "Matinale @ RTL https://t.co/eYJtM2gdJH"}
{"created_at": "Tue Dec 15 20:34:34 +0000 2015", "text": "RT @AchardJustine: La d\u00e9finition du j'menbalekouille https://t.co/YBqFjRK44q"}
{"created_at": "Tue Dec 15 18:28:34 +0000 2015", "text": "@OceaneCook ok on arrive on est juste une petite centaine \u263a"}
{"created_at": "Tue Dec 15 16:16:08 +0000 2015", "text": "RT @BFMTV: Alerte \u00e0 la bombe \u00e0 Los Angeles: toutes les \u00e9coles ferm\u00e9es https://t.co/D4W8rJiFBw https://t.co/dengvAOzlo"}
{"created_at": "Tue Dec 15 16:08:52 +0000 2015", "text": "RT @canardenchaine: La Une du 16 d\u00e9cembre est \u00e0 consulter ici:\nhttps://t.co/8KvbAkeTks"}
{"created_at": "Tue Dec 15 14:56:02 +0000 2015", "text": "@alcarrie82 @20Minutes \u263a"}
{"created_at": "Tue Dec 15 14:17:38 +0000 2015", "text": "RT @20Minutes: VID\u00c9O. \u00abLa Candidate\u00bb: Amanda Lear se pr\u00e9sente \u00e0 la pr\u00e9sidentielle https://t.co/ZyZDPYePJ0 https://t.co/0j7HQyfakA"}
{"created_at": "Tue Dec 15 14:17:18 +0000 2015", "text": "RT @Europe1: Des parents d'\u00e9l\u00e8ves d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s indemnis\u00e9s \u00e0 partir de la prochaine rentr\u00e9e https://t.co/TiXt4L7XuE https://t.co/PGxmPSHkUG"}
{"created_at": "Tue Dec 15 14:16:13 +0000 2015", "text": "RT @franceinfo: Proc\u00e8s de Dark Vador au Grand Rex : l'accus\u00e9 acquitt\u00e9 malgr\u00e9 les t\u00e9moignages de Paul Bismuth et de son logeur Jawad https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 15 14:15:43 +0000 2015", "text": "RT @elchiringuitotv: LOCURA en Jap\u00f3n con la LLEGADA del Bar\u00e7a. Lo vemos AHORA, en #Jugones https://t.co/aljpzlhEeE https://t.co/I8pspCUsPp"}
{"created_at": "Tue Dec 15 13:33:27 +0000 2015", "text": "RT @LEXPRESS: PSA condamn\u00e9 aux prud'hommes pour des licenciements ill\u00e9gaux \u00e0 Aulnay https://t.co/n2qCtmvLuo https://t.co/U0zCiWWO0Q"}
{"created_at": "Tue Dec 15 10:52:38 +0000 2015", "text": "RT @NSegaunes: Droite: divisions en s\u00e9rie, par @LVigogne et @MonsieurKak https://t.co/tCCw9n5IKb https://t.co/eXXE96wLW0"}
{"created_at": "Tue Dec 15 10:51:31 +0000 2015", "text": "RT @LeHuffPost: Malgr\u00e9 les protestations de la droite, Bartolone reconduit au Perchoir https://t.co/bEKy9esoKQ"}
{"created_at": "Tue Dec 15 10:02:20 +0000 2015", "text": "RT @itele: #Attentats de janvier &gt; le couple est soup\u00e7onn\u00e9 d'avoir servi d'interm\u00e9diaire dans la fourniture d'armes \u00e0 A. #Coulibaly"}
{"created_at": "Tue Dec 15 10:02:18 +0000 2015", "text": "RT @itele: #Attentats de janvier &gt; deux personnes en garde-\u00e0-vue (source polici\u00e8re)"}
{"created_at": "Tue Dec 15 10:02:05 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: La panza de impacto que luce Ronaldo durante sus vacaciones en Brasil\u2192 https://t.co/xSXnmdBLtG https://t.co/Ihzf298KKB"}
{"created_at": "Tue Dec 15 07:18:42 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: Le retour des #Guignols sur @CanalPlus, un four non d\u00e9capant https://t.co/2jedtQeVfQ par @RenaudMachart https://t.co/0auPN3s\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:08:37 +0000 2015", "text": "Soir\u00e9e \u00e9lectorale @ BFMTV https://t.co/ebxMOJ6I2b"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:06:58 +0000 2015", "text": "Soir\u00e9e \u00e9lectorale, le meilleur vin de la soir\u00e9e excellent ch\u00e2teau @\u2026 https://t.co/wzgvMbrWKw"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:04:25 +0000 2015", "text": "Soir\u00e9e \u00e9lectorale, Marco fouille dans la poubelle \u263a @ RTL https://t.co/q77O2QjWXl"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:02:23 +0000 2015", "text": "Soir\u00e9e \u00e9lectorale @ Europe 1 https://t.co/Z4cZWBQhZN"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:00:13 +0000 2015", "text": "Fin de campagne \u00e9lectorale des r\u00e9gionales @ Mairie de Montreuil https://t.co/3RXxWK5xJL"}
{"created_at": "Mon Dec 14 20:59:42 +0000 2015", "text": "Calendrier de l'Euro 2016 en France https://t.co/7ZV5qDbZw0"}
{"created_at": "Mon Dec 14 20:55:03 +0000 2015", "text": "La lune @ Georges M\u00e9li\u00e8s (salle de cin\u00e9ma) https://t.co/QEYWoi60Ih"}
{"created_at": "Mon Dec 14 20:52:09 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA: Arrestan a ciudadano de EE.UU., acusado de haber tenido v\u00ednculos con el Estado Isl\u00e1mico #ISIS https://t.co/g\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 14 15:24:54 +0000 2015", "text": "RT @ChampionsLeague: One for the diary. The #UCL round of 16 programme... #UCLdraw https://t.co/fy2C5csAuc"}
{"created_at": "Mon Dec 14 15:22:07 +0000 2015", "text": "RT @francetvinfo: En pleine soir\u00e9e \u00e9lectorale, Nicolas Sarkozy se rend au parc des Princes. \n\nhttps://t.co/XJiUT0nIcn https://t.co/x96sFNgo\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 14 09:13:12 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: Este domingo comienza la \u00faltima lluvia de estrellas del 2015\u2192 https://t.co/ZAl8zFVGd4 https://t.co/defxddacLx"}
{"created_at": "Mon Dec 14 09:13:04 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: El Estado Isl\u00e1mico mata a 38 ni\u00f1os con s\u00edndrome Down https://t.co/TuRVDSvjnY https://t.co/EXaG5xV0TY"}
{"created_at": "Mon Dec 14 00:26:02 +0000 2015", "text": "RT @leJDD: Voici la carte des couleurs politiques des r\u00e9gions de 1986 \u00e0 2015 https://t.co/mRpKxkIEJG #Regionales2015 #JDD https://t.co/NwdR\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 23:42:15 +0000 2015", "text": "RT @leJDD: Nicolas Sarkozy \u00e9tait en tribunes au Parc-des-Princes pendant la soir\u00e9e \u00e9lectorale. https://t.co/Sm87MKYc9U https://t.co/Bsumw0e\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 23:40:42 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: #\u00daltimaHora La Fuerza A\u00e9rea israel\u00ed ataca con dureza la Franja de #Gaza https://t.co/Zd217gFP07 https://t.co/pQf9on30a6"}
{"created_at": "Sun Dec 13 20:31:29 +0000 2015", "text": "RT @AssoGrandParis: #Regionales2015 #IDF @Vpcresse l\u00e9g\u00e8rement en t\u00eate face a @claudebartolone selon les estimations IFOP #IDF2015 https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 20:27:25 +0000 2015", "text": "RT @WikistrikeW: Le v\u00e9ritable visage de J\u00e9sus-Christ a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9 https://t.co/1otj0pdx6T #Religion-pens\u00e9es #arch\u00e9ologie-Histoire-Pr\u00e9histo\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 20:15:11 +0000 2015", "text": "RT @pecquet_morgan: @TF1 vient de donner une estimation en \u00cele de France 43/43 entre @vpecresse et @claudebartolone #Regionales #RadioLondr\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 19:21:45 +0000 2015", "text": "@challengerwradi vous avez donn\u00e9 vainqueur le FN d\u00e9sol\u00e9 mais vous  vous \u00eates bien plant\u00e9"}
{"created_at": "Sun Dec 13 19:12:06 +0000 2015", "text": "RT @r3dw3bm4st3r: En tout cas, c'est pas la grande vague #LesRepublicains ! 5 r\u00e9gions mini au PS .... \n#SarkozyDemission \n#RadioLondres \n#LR"}
{"created_at": "Sun Dec 13 19:11:56 +0000 2015", "text": "RT @lustcru: En Normandie on est encore au pt \u00eatre bin qu'oui, pt \u00eatre bin qu'non ;) #RadioLondres"}
{"created_at": "Sun Dec 13 19:11:47 +0000 2015", "text": "RT @Sylvain_Quimene: Je suis soulag\u00e9 et confiant comme pendant une gastro. \n\n#RadioLondres"}
{"created_at": "Sun Dec 13 19:11:23 +0000 2015", "text": "RT @Gemilli2: #RadioLondres la dinde est farci les tomates le sont aussi je r\u00e9p\u00e8te la dinde est farci les tomates le sont aussi ."}
{"created_at": "Sun Dec 13 17:55:46 +0000 2015", "text": "RT @7lovelyangel: Il semblerait qu'il y ait une seule r\u00e9gion o\u00f9 la vague marine peut gagner. Pas celles des deux blondes heureusement. #Rad\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 17:55:33 +0000 2015", "text": "RT @paco34090: #RadioLondres en Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Languedoc-Roussillon le PS serait en passe de limiter les Delga"}
{"created_at": "Sun Dec 13 17:47:28 +0000 2015", "text": "RT @Lustucrew: Tiens, @Le_Figaro qui s'assoit sur le code electoral, oklm. #electionsregionales #Regionales #RadioLondres #paca https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 16:46:16 +0000 2015", "text": "@challengerwradi pourquoi avoir propag\u00e9 de fausses infos ?"}
{"created_at": "Sun Dec 13 16:35:29 +0000 2015", "text": "RT @leJDD: Estimations d'abstention des instituts de sondage:\nIfop: 41%\nHarris:41,5%\nIpsos: 42,5%\nhttps://t.co/U6xYAt1Gh5 https://t.co/ma7k\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 16:11:44 +0000 2015", "text": "RT @AudreyTravere: Il est quand m\u00eame tr\u00e8s t\u00f4t pour donner des estimations fiables, donc m\u00e9fiance. #RadioLondres"}
{"created_at": "Sun Dec 13 16:09:45 +0000 2015", "text": "RT @LeGraoully: Forte hausse de la #participation  , va-t-elle servir \u00e0 endiguer la peste brune ? #Regionales2015 #RadioLondres"}
{"created_at": "Sun Dec 13 15:57:14 +0000 2015", "text": "RT @phil_monteret: #RadioLondres\nTous les electeurs #FN qui ajouteront leurs coordonnes sur leur bulletin recevront une photo dedicacee de \u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 14:44:30 +0000 2015", "text": "RT @m_lemasson: @MrGrandval Le tsunami bleu marine tant annonc\u00e9 n'aura pas lieu. #RadioLondres"}
{"created_at": "Sun Dec 13 14:42:02 +0000 2015", "text": "RT @iaroslav2013: #RadioLondres https://t.co/aKVFG32bXx"}
{"created_at": "Sun Dec 13 14:41:10 +0000 2015", "text": "RT @CoinBen: [A PRENDRE AVEC DES PINCETTES] D\u2019apr\u00e8s les premiers \u00e9chos de #RadioLondres le #FN ne passerait nulle part"}
{"created_at": "Sun Dec 13 14:41:04 +0000 2015", "text": "RT @GuillerezJS: #RadioLondres le fond de la poubelle du bureau de vote donne une tendance ultra-locale ... #electionsregionales2015 https:\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 14:37:55 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Il y a un mois jour pour jour notre Republique \u00e9tait bless\u00e9e par les armes. Aujourd'hui ne l'affaiblissons pas d'avantage pa\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 09:46:49 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: \u00bfLa cafe\u00edna nos activa realmente el cerebro? Los cient\u00edficos creen que no https://t.co/lkOAT6a1Te https://t.co/wJVDhh5kKF"}
{"created_at": "Sat Dec 12 22:40:49 +0000 2015", "text": "RT @closerfr: #MallauryNataf toujours #SDF - Jean-Luc Azoulay : \"Je trouve \u00e7a triste\" #LeMieletlesabeilles https://t.co/FdbI3FqOFc https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 12 19:22:45 +0000 2015", "text": "RT @emiliecabot: Les six groupes de l'Euro-2016 et le calendrier des Bleus \u00e0 d\u00e9couvrir ici : https://t.co/meZDdsHk0E #JDD https://t.co/vcmU\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 12 15:00:51 +0000 2015", "text": "@celinebracq c'est normal pour moi et pourtant \u00e7a devrait \u00eatre plus souvent. Merci pour votre r\u00e9ponse qui me fait vraiment plaisir"}
{"created_at": "Fri Dec 11 22:32:39 +0000 2015", "text": "@celinebracq Bonsoir je vous trouve formidable dans vos interventions sur #CQFDItele,  clair, net et pr\u00e9cise bravo vous eblouissez ma TV \u263a"}
{"created_at": "Fri Dec 11 22:26:23 +0000 2015", "text": "RT @tousuncotefoot: #TweetAndGoal : l'occasion de se replonger dans les archives des pr\u00e9c\u00e9dents @uefaeuro ;-) #EURO2016  https://t.co/mzyNP\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 11 18:13:30 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Arc De Triomphe, Champs Elys\u00e9es, Paris https://t.co/ds1Ie5PgNk"}
{"created_at": "Fri Dec 11 18:10:38 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Arc De Triomphe, Champs Elys\u00e9es, Paris https://t.co/gAxiFXeuYM"}
{"created_at": "Fri Dec 11 18:08:26 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Arc De Triomphe, Champs Elys\u00e9es, Paris https://t.co/nbxvEHr5uE"}
{"created_at": "Fri Dec 11 18:06:34 +0000 2015", "text": "Action Greenpeace @ Arc De Triomphe, Champs Elys\u00e9es, Paris https://t.co/eHSDMqOJKu"}
{"created_at": "Thu Dec 10 11:16:07 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Tout se passe bien pour Hollande ? RT @lemondefr Les calculs de Hollande face au d\u00e9sastre des r\u00e9gionales https://t.co/VwVf8r\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 10 11:15:53 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: La conmovedora historia detr\u00e1s de la foto donde un polic\u00eda consuela a su agonizante yegua https://t.co/tkDxNUUIWf https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 10 06:35:28 +0000 2015", "text": "En direct de la matinale @ D8 / D17 / I-T\u00e9l\u00e9 https://t.co/pKVEm5GP4o"}
{"created_at": "Wed Dec 09 21:09:18 +0000 2015", "text": "Je vous recommande \"Lyon (Fra) / Valence (Esp)\" sur #mycanal \n https://t.co/2mnMtnExIn"}
{"created_at": "Wed Dec 09 21:02:01 +0000 2015", "text": "RT @AfterRMC: Ligue des champions : Iker Casillas bat un record https://t.co/Pqc1JKGlwc #LDC https://t.co/ds63hRjexs"}
{"created_at": "Wed Dec 09 21:00:38 +0000 2015", "text": "RT @LeHuffPost: Les prochaines finales de la Ligue des Champions seront diffus\u00e9es sur D8 https://t.co/SZaVEadDCe"}
{"created_at": "Wed Dec 09 20:55:16 +0000 2015", "text": "@ParaisoAmateur Ol\u00e9"}
{"created_at": "Wed Dec 09 20:49:25 +0000 2015", "text": "RT @PaillouxDidier: https://t.co/L8psBaX2HG"}
{"created_at": "Wed Dec 09 20:48:12 +0000 2015", "text": "RT @ChatRale: ...Oh wait !!!!! C'est quand m\u00eame pas Bruni, cette loque sous acide au 1er plan ????? https://t.co/XKDrL3VPoj"}
{"created_at": "Wed Dec 09 20:37:15 +0000 2015", "text": "Meeting gauche unie @ Palais des Sports de Cr\u00e9teil https://t.co/hOvZFlT1J8"}
{"created_at": "Wed Dec 09 20:35:23 +0000 2015", "text": "Meeting gauche unie @ Palais des Sports de Cr\u00e9teil https://t.co/4mJAn5rwlF"}
{"created_at": "Wed Dec 09 20:33:00 +0000 2015", "text": "Meeting gauche unie r\u00e9gionales @ Palais des Sports de Cr\u00e9teil https://t.co/5Cqf5FSk18"}
{"created_at": "Wed Dec 09 20:27:22 +0000 2015", "text": "En direct du salon VIP @ BFM tv https://t.co/sR2qWwkG0E"}
{"created_at": "Wed Dec 09 13:39:48 +0000 2015", "text": "RT @Midilibre: #R\u00e9gionales2015 : #MarineLePen, candidate la plus m\u00e9diatis\u00e9e #FN https://t.co/ElOfOnuUbb https://t.co/XU42FvooXk"}
{"created_at": "Wed Dec 09 10:20:54 +0000 2015", "text": "RT @marianne2fr: Nord, IDF, Franche-Comt\u00e9... les candidats ne veulent pas voir Sarkozy dans leurs pattes https://t.co/R4OT6j8lsI https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 09 10:19:23 +0000 2015", "text": "RT @lesinrocks: Malaise \u00e0 \u201cLib\u00e9ration\u201d apr\u00e8s la chronique de Luc Le Vaillant\n https://t.co/BsgGc4Ghbd https://t.co/49Ei0aJHd4"}
{"created_at": "Wed Dec 09 08:57:46 +0000 2015", "text": "RT @LeHuffPost: Ce que j'ai appris apr\u00e8s quatre ans chez McDonald's https://t.co/doIs33kQbL via @LeHuffPostBlog"}
{"created_at": "Wed Dec 09 08:53:54 +0000 2015", "text": "RT @TF1LeJT: PHOTO. Il perd son pantalon quand la pr\u00e9sidente de la #Croatie lui remet une d\u00e9coration https://t.co/ePKG64aeOE https://t.co/e\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 09 08:52:08 +0000 2015", "text": "RT @lobs_live: Les cigarettes \u00e9lectroniques aromatis\u00e9es contiennent une substance chimique dangereuse &gt; https://t.co/DpIy61QDEM https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 09 08:45:10 +0000 2015", "text": "RT @MLBeziers: #Meurtre d'Adeline \u00e0 Beziers #Assises de l'#H\u00e9rault : le proc\u00e8s en #direct  https://t.co/gh33HM7ozf"}
{"created_at": "Wed Dec 09 08:44:29 +0000 2015", "text": "RT @afpfr: #Regionales2015 Les t\u00eates de liste du 2e tour #AFP https://t.co/3bDR6mt7HB"}
{"created_at": "Wed Dec 09 08:42:19 +0000 2015", "text": "RT @LigaBBVA: .@cristiano: \"Me voy a quedar aqu\u00ed\" https://t.co/rELBp7gWLt https://t.co/osi0udSRFh"}
{"created_at": "Wed Dec 09 08:40:27 +0000 2015", "text": "RT @marca: #LoM\u00e1sVisto El humillante gol que ha desatado la pol\u00e9mica en Francia  \u25b6 https://t.co/54eInzEYbc v\u00eda @MarcaFutbolint https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 08 15:29:04 +0000 2015", "text": "Repas union de la gauche @ La M\u00f4me https://t.co/LrS2nm3Uz1"}
{"created_at": "Tue Dec 08 15:27:44 +0000 2015", "text": "Nouvelle saison des p\u00e8re No\u00ebl vert et 70 \u00e8me anniversaire @ Maison de\u2026 https://t.co/HP9KHE6Riu"}
{"created_at": "Tue Dec 08 15:25:39 +0000 2015", "text": "Pr\u00e9paration conf\u00e9rence de presse Union de la gauche pour le second\u2026 https://t.co/RQIsicY09x"}
{"created_at": "Tue Dec 08 14:51:56 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: le vrai rapport de force en France aujourd'hui ! #facts #Regionales2015 Inqui\u00e9tant #oupas ? https://t.co/a4cgXvXF7e"}
{"created_at": "Tue Dec 08 14:51:29 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: \u00bfQu\u00e9 sabemos del raro virus #zika que se extiende peligrosamente por Am\u00e9rica Latina? https://t.co/HfIJKqbjOu https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 08 14:51:23 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Les villes confront\u00e9es  \u00e0 l'ins\u00e9curit\u00e9 ont peu vot\u00e9 pour le FN. Ce sont les villes et villages calmes qui l'ont fait. \u00c9tonna\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:49:48 +0000 2015", "text": "[ITW] Patrick Rognant, la voix des raves | BETC Pop https://t.co/j8JZBZqKtK via @betcPop"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:33:33 +0000 2015", "text": "RT @RTLFrance: Fusillade en Californie : les deux tueurs \u00e9taient \"radicalis\u00e9s depuis un bon moment\" &gt; https://t.co/PEHfCCTCb6 https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:27:48 +0000 2015", "text": "@EnoraMofficiel coucou plein de bisous pour toi"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:25:16 +0000 2015", "text": "RT @lesinrocks: Les 10 clips qu'il ne fallait pas rater cette semaine https://t.co/bllWsUmrqB https://t.co/SBW4B1R2AP"}
{"created_at": "Mon Dec 07 15:10:32 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: \"la situation \u00e9tant d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e tout est maintenant possible\"\nJohn Cage."}
{"created_at": "Mon Dec 07 15:10:25 +0000 2015", "text": "RT @afpfr: Retrouvez les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs du 1er tour dans la France enti\u00e8re dans le LIVE AFP: https://t.co/7YbMmqNMGl https://t.co/fET\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 15:10:07 +0000 2015", "text": "RT @BFMTV: Le FN a-t-il r\u00e9alis\u00e9 le meilleur score de son histoire ? R\u00e9ponse : https://t.co/zcjwXYjF82 https://t.co/b2H6MP0tYf"}
{"created_at": "Mon Dec 07 15:09:17 +0000 2015", "text": "RT @DidierPorte: MediaPorte: \u00abI have a cauchemar\u00bb via @Mediapart https://t.co/ceyXXXURDS"}
{"created_at": "Mon Dec 07 15:08:53 +0000 2015", "text": "RT @laurenbastide: Quelqu'un connait l'origine de ce dessin post\u00e9 depuis hier soir partout sur les r\u00e9seaux sociaux ? #Regionales2015 https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 15:08:45 +0000 2015", "text": "@vnataf @laurenbastide @AgatheBLANCHARD je crois l'avoir vu dans Paris et \u00e7a doit \u00eatre une inspiration"}
{"created_at": "Mon Dec 07 01:04:52 +0000 2015", "text": "RT @MulticultureIIe: \ud83d\udc4dExcellente une de la presse \u00e9trang\u00e8re il ne faut plus compt\u00e9 sur la n\u00f4tre  #Regionales2015  #RadioLondres https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 01:03:14 +0000 2015", "text": "RT @Galileo_O: #RadioLondres, on me dit que @claudebartolone, @emmacosse et @plaurent_pcf se sont rencontr\u00e9s, pas loin du local de Barto #R\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 00:56:13 +0000 2015", "text": "Soir\u00e9e \u00e9lectorale @ France 3 https://t.co/ZOQDW8cSS6"}
{"created_at": "Mon Dec 07 00:54:46 +0000 2015", "text": "Soir\u00e9e \u00e9lectorale @ France 3 https://t.co/n08lD39o53"}
{"created_at": "Mon Dec 07 00:53:42 +0000 2015", "text": "Soir\u00e9e \u00e9lectorale @ France 3 - France T\u00e9l\u00e9visions Ile De France https://t.co/lSedLHiSla"}
{"created_at": "Mon Dec 07 00:52:18 +0000 2015", "text": "Soir\u00e9e \u00e9lectorale @ It\u00e9l\u00e9 https://t.co/yZQzEN3tSi"}
{"created_at": "Mon Dec 07 00:49:45 +0000 2015", "text": "Soir\u00e9e \u00e9lectorale @ LCI - La Chaine Info https://t.co/1AVVpXqkd5"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:35:17 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: \"Es gracioso que #EEUU no vea transporte en una foto, ya que es una foto. \u00a1Miren el video!\" https://t.co/4nm0ZkmZid https\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:34:15 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Quand un pays,traumatis\u00e9 par le terrorisme, sonn\u00e9 par le ch\u00f4mage et vivant sous un \u00e9tat d'urgence vote, cela donne \u00e7a ! #Reg\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 18:02:40 +0000 2015", "text": "RT @Citizen_XY: #RadioLondres estimations r\u00e9sultats :  #NORD #FN 41,5% LR 23,8% PS 14,6% #PACA #FN 40,8% LR 27,2% PS 16,4% #electionsregion\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 18:02:12 +0000 2015", "text": "RT @encolere75: En #PACA : 40,8% des sudistes sont blonds, 27,2% ni\u00e7ois et 16,4% ont plant\u00e9 la rose dans le jardin. #RadioLondres\""}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:11:10 +0000 2015", "text": "Sauvons la plan\u00e8te Forum Climat @ Mairie de Montreuil https://t.co/uAERg43cKd"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:06:41 +0000 2015", "text": "Alice aux pays des merveilles @ Salon du livre jeunesse de Montreuil https://t.co/F9grvxHvKE"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:05:33 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Salon du livre jeunesse de Montreuil https://t.co/trMW0aMlf0"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:04:33 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Salon du livre jeunesse de Montreuil https://t.co/nvsoFVBZy6"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:03:43 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Salon du livre jeunesse de Montreuil https://t.co/wYx05M1II0"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:02:06 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Salon du livre jeunesse de Montreuil https://t.co/85ZrHQeVrb"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:01:15 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Salon du livre jeunesse de Montreuil https://t.co/eENnWLamaS"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:00:05 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Salon du livre jeunesse de Montreuil https://t.co/zuHhFWNCt5"}
{"created_at": "Sat Dec 05 21:58:09 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Salon du livre jeunesse de Montreuil https://t.co/7AVppduATM"}
{"created_at": "Sat Dec 05 21:32:04 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Puisque les instituts de sondage nous ont donn\u00e9 encore et encore les r\u00e9sultats pourquoi aller voter, si c'est pli\u00e9? ..selon \u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 05 21:31:58 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: \"Los ataques a\u00e9reos rusos descubren el secreto peor guardado de Mesopotamia\" #ISIS https://t.co/VFjDEs3yhh https://t.co/y\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 05 21:31:39 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: La p'tite info du soir qui \u00e9nerve: D\u00e9s le 1er janv.la gestion des comptes (dans toutes les banques) co\u00fbtera 2,5\u20ac/mois.Avant \u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 03 22:06:17 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Calculan el coste de la Estrella de la Muerte de 'Star Wars' https://t.co/5YkSqIEyeP https://t.co/vzsWXqoUKg"}
{"created_at": "Thu Dec 03 22:06:02 +0000 2015", "text": "RT @Robespierre2013: Aujourd'hui, la Justice s'est aper\u00e7ue que #Tapie \u00e9tait un escroc.\nNous, \u00e7a fait 40 ans qu'on le sait...\n#legoudronetle\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 03 21:12:56 +0000 2015", "text": "Bonsoir en direct #liveinParis #itele @ D8 / D17 / I-T\u00e9l\u00e9 https://t.co/F0B751FhTf"}
{"created_at": "Thu Dec 03 08:20:22 +0000 2015", "text": "Matinale #liveinParis @ Radio France Internationale https://t.co/baiOieIfnY"}
{"created_at": "Thu Dec 03 08:18:03 +0000 2015", "text": "Europe nuit #liveinParis @ Europe 1 https://t.co/gywDc9Czge"}
{"created_at": "Wed Dec 02 15:15:39 +0000 2015", "text": "Enregistrement grand d\u00e9bat ce soir sur France 3 \u00e0 22h30 @ France 3 -\u2026 https://t.co/eeT7K7pE6B"}
{"created_at": "Wed Dec 02 15:13:40 +0000 2015", "text": "Rassemblement Air France @ Tribunal De Grande Instance De Bobigny https://t.co/MU3dAa44uO"}
{"created_at": "Wed Dec 02 15:12:14 +0000 2015", "text": "Interview Reuters #liveinParis @ Tribunal De Grande Instance De Bobigny https://t.co/dZ4EuSPglP"}
{"created_at": "Wed Dec 02 15:10:51 +0000 2015", "text": "Rassemblement Air France @ Tribunal De Grande Instance De Bobigny https://t.co/ZyTvA13ipb"}
{"created_at": "Wed Dec 02 15:06:23 +0000 2015", "text": "Rassemblement Air France #liveinParis @ Tribunal De Grande Instance\u2026 https://t.co/MehBfmQuWL"}
{"created_at": "Wed Dec 02 15:00:21 +0000 2015", "text": "RT @canalplus: Alg\u00e9rie : Un footballeur sanctionn\u00e9 pour avoir d\u00e9voil\u00e9 un maillot d'hommage \"Ici c'est Paris\" #Zapping\nhttps://t.co/H217QpA4\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 02 14:59:19 +0000 2015", "text": "RT @Bleu_Poitou: Manifestation de soutien aux salari\u00e9s #AirFrance devant le palais de justice de #Poitiers https://t.co/Ub0lgS6d2u"}
{"created_at": "Wed Dec 02 11:45:51 +0000 2015", "text": "Rassemblement Air France #liveinParis https://t.co/lUTZtFjlf1"}
{"created_at": "Tue Dec 01 13:04:40 +0000 2015", "text": "RT @elchiringuitotv: \u00bfC\u00f3mo se encuentra Benzema? La \u00daLTIMA HORA del franc\u00e9s, en #Jugonesalas15h https://t.co/YrSAiS8cdo"}
{"created_at": "Tue Dec 01 13:03:33 +0000 2015", "text": "RT @marianne2fr: Pierre Gattaz charge le FN, tout en r\u00e9glant ses comptes avec M\u00e9lenchon et... Mitterrand https://t.co/zeW8HhA3ii https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 01 13:03:25 +0000 2015", "text": "RT @laurentbazin: Qu'est qu'il faut pas faire pour qu'on parle enfin de nous! \ud83d\ude04@IzaMoreau @ValentinSpitz @itele #GerraSorsdeceCorps! https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 21:53:31 +0000 2015", "text": "RT @francetvsport: Comme son p\u00e8re, Luca Zidane expuls\u00e9 pour...un coup de t\u00eate \u00e0 un adversaire https://t.co/1g62bbquvP https://t.co/nosh07Dd\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 21:53:05 +0000 2015", "text": "RT @WikistrikeW: USA/Russie: Une simple cyberattaque pourrait d\u00e9clencher une guerre nucl\u00e9aire https://t.co/F3NHsLAh9c #Politiqueinternation\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 21:51:16 +0000 2015", "text": "RT @Paris: Depuis hier, la #TourEiffel est \"v\u00e9g\u00e9talis\u00e9e\"! #COP21 cc @1Heart1Tree photos \u00a9Mairie de Paris/Sophie Robichon https://t.co/pJC94\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 21:50:15 +0000 2015", "text": "RT @thabestvines: Quand tu prends le risque de d\u00e9clencher une 3e guerre mondiale https://t.co/9dKtYOadqt"}
{"created_at": "Mon Nov 30 14:36:34 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: \u00bfNos hacen se\u00f1ales? Registran ondas de radio misteriosas fuera de la V\u00eda L\u00e1ctea https://t.co/efQOqvVZC3 https://t.co/gfAv\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 14:36:17 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Ce d\u00e9collet\u00e9 c'est une id\u00e9e du r\u00e9dacteur en chef pour illustrer le r\u00e9chauffement climatique ? #oupas ? @BFMTV https://t.co/b\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 10:03:52 +0000 2015", "text": "Ouverture Conf\u00e9rence Mondiale Climatique #liveinParis @ Parc des\u2026 https://t.co/CSCTZXfinf"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:50:25 +0000 2015", "text": "Ouverture Conf\u00e9rence Mondiale Climatique #liveinParis @ Parc des\u2026 https://t.co/0EFJPXP7qp"}
{"created_at": "Sun Nov 29 21:11:45 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Choques con la Polic\u00eda durante una protesta contra la Cumbre del Clima en Par\u00eds https://t.co/p9ebeILoDS https://t.co/ydOz\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 21:11:34 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: FUERTES IM\u00c1GENES: Matan a un famoso abogado opositor de Erdogan frente a periodistas https://t.co/6p4f8kVN6Y https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 13:09:41 +0000 2015", "text": "#liveinParis @ Place de la Republique https://t.co/RNeWcJyPb5"}
{"created_at": "Sun Nov 29 11:01:09 +0000 2015", "text": "Cha\u00eene humaine #liveinParis @ Mairie du 11e - Page officielle https://t.co/OKaUuhPpAt"}
{"created_at": "Sat Nov 28 21:41:03 +0000 2015", "text": "RT @LeHuffPost: Neko Atsume, le jeu mobile \u00e0 base de chats mignons qui est en train de rendre tout le monde fou https://t.co/S8KYjmz3MU"}
{"created_at": "Sat Nov 28 21:34:26 +0000 2015", "text": "RT @Fasal_dmr: C quel genre de montage \u00e7a d\u00e9j\u00e0 j'suis fatigu\u00e9 d'la vie mais l\u00e0 https://t.co/EjtLyP0Q8S"}
{"created_at": "Sat Nov 28 21:24:20 +0000 2015", "text": "RT @Boukhalfa_Inal: Le #HIC \nLes #migrants ont trouv\u00e9 la solution : Tous chez #Jawad \n#France #jawadlelogeur https://t.co/voIfZicXqR"}
{"created_at": "Sat Nov 28 19:23:50 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: #syrie a Taqba , 55 km \u00e0 l'ouest de Raqa, #daesh a ouvert un camps d'entra\u00eenements pour djihadistes entre 10 et 15 ans. Rien\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 22:52:47 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Luna llena\u2026 de misterios: Revelan uno de los mayores enigmas que oculta nuestro sat\u00e9lite https://t.co/0HWx32CMnY https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 19:05:46 +0000 2015", "text": "RT @mediapart: Perquisitions dans le 93: tout y passe, le bilan est maigre https://t.co/OkFbn8cYU6 https://t.co/3xY9X2B418"}
{"created_at": "Fri Nov 27 18:42:00 +0000 2015", "text": "RT @BerengereKrief: Tellement heureuse de reprendee la tourn\u00e9e , f\u00eatons avec un GIF !... https://t.co/3Qi4PefK3Q"}
{"created_at": "Fri Nov 27 17:09:26 +0000 2015", "text": "RT @20Minutes: ECOUTEZ. Attentats: Les B\u00e9rurier Noir chantent \u00abMourir \u00e0 Paris\u00bb en hommage aux victimes https://t.co/qNVMRzNeie https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 17:06:23 +0000 2015", "text": "RT @Libe_France: De Moscou aux Invalides\u00a0: cinq vid\u00e9os \u00e0 ne pas manquer ce vendredi https://t.co/PGqLRIqv7f https://t.co/NPSNiG44qd"}
{"created_at": "Fri Nov 27 13:48:25 +0000 2015", "text": "RT @infos140: \u26ab\ufe0fHOMMAGE de la nation aux 130 victimes des attentats \u00e0 Paris le 13 novembre (image @afpfr) https://t.co/frfQTe1xhA"}
{"created_at": "Fri Nov 27 13:48:07 +0000 2015", "text": "RT @lesinrocks: Les 7 infos \u00e0 retenir de l\u2019interview de Mathieu Valbuena au Monde\n https://t.co/UTIckFaQwp https://t.co/CxZrBRqosi"}
{"created_at": "Fri Nov 27 12:38:12 +0000 2015", "text": "RT @Europe1: \"Quand on a que l'amour\" la bouleversante interpr\u00e9tation de N Leroy, Y Na\u00efm et C Jordana https://t.co/wAzF8eRFce https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 12:36:22 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Putin: \"En el petr\u00f3leo comprado al Estado Isl\u00e1mico hay sangre de nuestros ciudadanos\" https://t.co/7wSiztzgy7 https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 12:36:00 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: LE  dessin du jour :) \nFinir la journ\u00e9e par un sourire :#StopDjihadisme https://t.co/JxATo9HPZp"}
{"created_at": "Fri Nov 27 09:02:38 +0000 2015", "text": "Hommage national aux victimes des attentats #liveinParis #prayforparis @\u2026 https://t.co/EnGoolJRrB"}
{"created_at": "Thu Nov 26 16:08:08 +0000 2015", "text": "RT @thomassoltys: Happy #Thanksgiving to everybody from Paris, France ! Be happy :) https://t.co/xtaNZjDVRT"}
{"created_at": "Thu Nov 26 15:16:41 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Footing Bois De Vincennes https://t.co/3uImLRiDru"}
{"created_at": "Thu Nov 26 15:15:11 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Footing Bois De Vincennes https://t.co/RAEPifGF77"}
{"created_at": "Thu Nov 26 10:48:25 +0000 2015", "text": "Vive les bisous https://t.co/EXba4s9bUf via @youtube"}
{"created_at": "Thu Nov 26 10:29:43 +0000 2015", "text": "Chicago releases \"chilling\" dashcam video showing cop shooting teen 16 times https://t.co/CAEIb7pPih via @blackvoices"}
{"created_at": "Thu Nov 26 08:54:13 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Estado Isl\u00e1mico amenaza a M\u00e9xico y las redes sociales se lo toman con humor https://t.co/CxwHbeSIIg  #IsisEnM\u00e9xico https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 18:01:43 +0000 2015", "text": "Bonsoir en direct du salon VIP 19\\20 @ France 3 - France T\u00e9l\u00e9visions Ile\u2026 https://t.co/HM1qwyaU3U"}
{"created_at": "Wed Nov 25 16:36:43 +0000 2015", "text": "RT @Rue89: Attentats : deux familles de victimes refusent de participer \u00e0 l\u2019hommage national https://t.co/ShhRBo7VWb"}
{"created_at": "Wed Nov 25 16:26:59 +0000 2015", "text": "RT @atlantico_fr: La France d\u00e9truit une base de l'Etat islamique en Irak &gt; https://t.co/EghtKI4RP8 https://t.co/hl3BF5DeYS"}
{"created_at": "Wed Nov 25 14:42:28 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: Piloto ruso del #Su24: \"El caza turco no nos envi\u00f3 ninguna advertencia antes de disparar\" https://t.co/dWOiAzunGL https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 11:01:27 +0000 2015", "text": "RT @voici: PHOTOS Kaia Gerber : la fille de Cindy Craw\u00adford sublime pour Teen Vogue https://t.co/e7ajcg1EwP https://t.co/XiGNadKdrB"}
{"created_at": "Wed Nov 25 08:28:18 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: L'\u00e9tat islamique utilise la France comme un leurre. Remarquable analyse https://t.co/loc3jqp3P6"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:51:01 +0000 2015", "text": "RT @Europe1: Merci \u00e0 tous d'avoir suivis ce match. Lyon est donc \u00e9limin\u00e9 de toutes comp\u00e9titions europ\u00e9ennes. #OLGENT"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:50:14 +0000 2015", "text": "RT @Midilibre: #Roubaix : un preneur d'otage tu\u00e9, tous les otages \"mis en s\u00e9curit\u00e9\" https://t.co/pOAPwFAiT3"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:45:03 +0000 2015", "text": "@Miss_Draper_ les yeux dans le violet \u263a"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:43:52 +0000 2015", "text": "RT @Miss_Draper_: C'est cela oui. #Balkany http://t.co/pDYQbOxZlo"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:43:44 +0000 2015", "text": "@Miss_Draper_ \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:41:06 +0000 2015", "text": "@Miss_Draper_ excellent: il y a vraiment des personnes qui ne servent \u00e0 rien \u263a"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:29:17 +0000 2015", "text": "@Miss_Draper_ @alcarrie82 et m\u00eame en dehors"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:28:29 +0000 2015", "text": "RT @Miss_Draper_: Faut pas avoir tous ses neurones pour commettre un braquage pendant l'\u00e9tat d'urgence. #Roubaix"}
{"created_at": "Tue Nov 24 17:11:14 +0000 2015", "text": "@Unzapp apparemment ce n'est pas le seul souci \u263a"}
{"created_at": "Tue Nov 24 14:21:26 +0000 2015", "text": "RT @lobs_live: La t\u00eate de liste FN en Rh\u00f4ne-Alpes aurait \u00e9t\u00e9 p\u00e9tainiste en 40 (et c'est lui qui le dit) &gt; https://t.co/6pXIJDgL4i https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 14:20:11 +0000 2015", "text": "RT @manupionnier: Jawad, logeur St-Denis \"un mec sexe, drogue, alcool. Sait m\u00eame pas o\u00f9 est la mosqu\u00e9e\" https://t.co/hRbsXwpz7q #AFP https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 14:14:20 +0000 2015", "text": "@Unzapp effectivement il y a un souci"}
{"created_at": "Tue Nov 24 14:13:56 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: Los bichos que merodean por tu casa como nunca los hab\u00edas visto \u2192 https://t.co/QaexBwBXUs https://t.co/Y4Hsuqpdlx"}
{"created_at": "Tue Nov 24 12:06:10 +0000 2015", "text": "Urgent Platini en grande difficult\u00e9 https://t.co/7mVJbhoUgy"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:03:36 +0000 2015", "text": "Le jour se l\u00e8ve #liveinParis @ Tour Eiffel https://t.co/iDrPsqj9Uu"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:00:40 +0000 2015", "text": "Bonne journ\u00e9e #liveinParis @ FRANCE INFO https://t.co/jjIaJ5mVRa"}
{"created_at": "Tue Nov 24 07:58:16 +0000 2015", "text": "Bonjour en direct de la maison de la radio #liveinParis @ FRANCE INFO https://t.co/vK7Sx5tqtG"}
{"created_at": "Mon Nov 23 18:32:26 +0000 2015", "text": "RT @foofighters: #SaintCecilia Download for free, now available at https://t.co/KFBHOcbZO9 https://t.co/WScNfQpW7K"}
{"created_at": "Mon Nov 23 18:29:18 +0000 2015", "text": "RT @itele: #Montrouge &gt; une ceinture d'explosifs retrouv\u00e9e dans une benne \u00e0 ordures, les pr\u00e9cisions de @jmdecugis https://t.co/WB7l7TuVWJ"}
{"created_at": "Mon Nov 23 15:21:19 +0000 2015", "text": "RT @voici: VIDEO Jacques Martin a r\u00eav\u00e9 de tuer Nico\u00adlas Sarkozy parce qu'il lui avait vol\u00e9 C\u00e9ci\u00adlia https://t.co/c7zbcLh3nW? https://t.co/1\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 23 14:14:28 +0000 2015", "text": "RT @LeHuffPost: Suivez ici en direct les derni\u00e8res informations sur la traque des terroristes apr\u00e8s les attentats de Paris https://t.co/Ptv\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 23 13:53:09 +0000 2015", "text": "RT @lemonde_pol: R\u00e9gionales : la s\u00e9curit\u00e9 \u00e9crase la campagne https://t.co/xtZQ0Q4m6a https://t.co/CZhg5846BZ"}
{"created_at": "Mon Nov 23 13:53:09 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: La aviaci\u00f3n rusa bombardea casi 500 objetos de los terroristas en Siria en dos d\u00edas https://t.co/ykJtHId8xI https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 23 13:50:37 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: #\u00daltimaHora Un hombre abre fuego en un hospital en Florida, EE.UU. https://t.co/HQvde8OU2l https://t.co/oyhIe9p84q"}
{"created_at": "Mon Nov 23 13:50:29 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: Muere uno de los \u00faltimos rinocerontes blancos...ahora s\u00f3lo quedan tres en el mundo\u2192 https://t.co/0e810ZmFmp https://t.co/0H\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 23 10:21:36 +0000 2015", "text": "@mompontet la politique fran\u00e7aise autoris\u00e9e ou censur\u00e9e ?"}
{"created_at": "Sun Nov 22 22:43:11 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: EN VIVO: Enfrentamientos entre la Polic\u00eda y manifestantes contrarios a refugiados #Par\u00eds https://t.co/yzpnAFwDzd https://\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 22 17:10:17 +0000 2015", "text": "#prayforparis @ La halle Roublot https://t.co/KU0NtqjOfU"}
{"created_at": "Sun Nov 22 10:51:53 +0000 2015", "text": "#liveinParis #prayforparis @ Assembl\u00e9e nationale https://t.co/sZ2UDSowbg"}
{"created_at": "Sun Nov 22 10:26:25 +0000 2015", "text": "#liveinParis #prayforparis @ Avenue des Champs-\u00c9lys\u00e9es https://t.co/1WyDdch98G"}
{"created_at": "Sun Nov 22 10:25:04 +0000 2015", "text": "#liveinParis #prayforparis @ Avenue des Champs-\u00c9lys\u00e9es https://t.co/myj1edBSCn"}
{"created_at": "Sun Nov 22 10:22:45 +0000 2015", "text": "#liveinParis #prayforparis @ Tour Eiffel https://t.co/FoAirQmLq7"}
{"created_at": "Sun Nov 22 10:20:00 +0000 2015", "text": "#prayforparis #liveinParis @ Tour Effeil. https://t.co/AAG8STPEXR"}
{"created_at": "Fri Nov 20 22:49:48 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: Video registra momento de explosi\u00f3n tras inmolaci\u00f3n de mujer yihadista en Saint-Denis \u2192 https://t.co/vevB5SAZg7 https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 22:44:15 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: \u00daLTIMA HORA: La ONU aprueba un\u00e1nimemente la resoluci\u00f3n sobre la lucha contra el #ISIS https://t.co/Diybxmirqf https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 22:42:55 +0000 2015", "text": "RT @Mona_Lune: https://t.co/Fb7NWiWfq4"}
{"created_at": "Fri Nov 20 22:35:21 +0000 2015", "text": "@Sarah_fofolle pv?"}
{"created_at": "Fri Nov 20 22:33:21 +0000 2015", "text": "@Sarah_fofolle ok bonsoir comment vas tu ? \u263a"}
{"created_at": "Fri Nov 20 22:31:10 +0000 2015", "text": "RT @fannycarrier: Le pape Fran\u00e7ois assure avoir peur des \"pr\u00eatres trop rigides et \u00e9viter de s'en approcher parce qu'\"ils mordent\" #AFP http\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 21:25:13 +0000 2015", "text": "RT @sputnik_fr: #RussieVsDaech : 47 d\u00e9p\u00f4ts d'armes, 23 camps d'entra\u00eenement et 19 usines productrices d'armes d\u00e9truits https://t.co/qKZj0Lg\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 21:21:52 +0000 2015", "text": "RT @soteddy83: Quand tu sautes dans la foule pour faire kiffer ton public mais que personne te rattrapes ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#TEsTombeCommeShym \n https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 21:18:56 +0000 2015", "text": "RT @franceinfo: FRANCE INFO NUM\u00c9RIQUE | #PrayForParis et #JeSuisParis ne deviendront pas des marques &gt; https://t.co/fk6kG4Ic11 https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 21:17:44 +0000 2015", "text": "RT @MathildeLAzou: \"Daesh, Daesh, on t'en...\" Le chant des supporters ni\u00e7ois lors de la rencontre #OGCNOL https://t.co/kPaaGK3FFz"}
{"created_at": "Fri Nov 20 19:24:26 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO #M\u00e9xico: Camionero le da una paliza a un polic\u00eda que le puso una injusta multa https://t.co/LIR3ifOBKi https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 17:20:23 +0000 2015", "text": "RT @libe: Toys \u201cR\u201d Us retire les armes factices de ses rayons https://t.co/FW74CC87GQ https://t.co/qbOhA35C0r"}
{"created_at": "Fri Nov 20 17:20:13 +0000 2015", "text": "RT @lequipe: Masters: Rafael Nadal a souffert contre David Ferrer https://t.co/s2gPlKDSKl https://t.co/80nokrqW8u"}
{"created_at": "Fri Nov 20 17:19:14 +0000 2015", "text": "RT @LahaieRMC: Prenez soin de votre vagin gr\u00e2ce au @fildarianermc VIDEO&gt;https://t.co/WLYsMhz5T6 https://t.co/vA96tJx53N"}
{"created_at": "Fri Nov 20 14:09:34 +0000 2015", "text": "En direct du S\u00e9nat \u00c9tat d'urgence #liveinParis @ S\u00e9nat https://t.co/CsFa12CK6y"}
{"created_at": "Thu Nov 19 17:01:41 +0000 2015", "text": "#liveinParis @ Stade de France https://t.co/bMFD0qOGxe"}
{"created_at": "Thu Nov 19 16:50:49 +0000 2015", "text": "Louis, 5 ans, rescap\u00e9 du Bataclan - leJDD.fr https://t.co/5noWOYbgXI"}
{"created_at": "Thu Nov 19 16:44:51 +0000 2015", "text": "RT @Profencampagne: Tchao cr\u00e9tin https://t.co/w7sZrJjzVs Quand Michel Onfray trouve des excuses aux attentats de Paris et propose une tr\u00eave\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 19 16:40:13 +0000 2015", "text": "@VilleSaintDenis @StadeFrance je suis sur place, tout est pr\u00e8s on vous attend tous venez nombreux pour rendre hommage aux victimes"}
{"created_at": "Wed Nov 18 17:15:04 +0000 2015", "text": "RT @Europe1: Shy'm se jette dans le public...Et tombe au sol https://t.co/SHoWBnQVWI https://t.co/58PvKzxaxc"}
{"created_at": "Wed Nov 18 10:24:16 +0000 2015", "text": "RT @mompontet: Quand je pense au spectacle de ces d\u00e9put\u00e9s de droite \u00e0 l'AN refusant hier de se joindre \u00e0 l'hommage de Valls aux policiers ?"}
{"created_at": "Tue Nov 17 22:34:15 +0000 2015", "text": "Attentats de Paris: voici ce que l\u2019on sait des victimes #attaquesParis https://t.co/TBc7uTSSAi via @davidperrotin @BuzzFeedFrance"}
{"created_at": "Tue Nov 17 17:14:47 +0000 2015", "text": "Bonsoir bisous en direct de la r\u00e9gie d'Itele #prayforparis @ D8 / D17 /\u2026 https://t.co/qDfnqLNasZ"}
{"created_at": "Mon Nov 16 15:02:48 +0000 2015", "text": "#prayforparis\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @ H\u00f4tel de Ville, Paris https://t.co/ravVQpwaLc"}
{"created_at": "Mon Nov 16 15:01:49 +0000 2015", "text": "#prayforparis\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @ H\u00e9micycle du Conseil Regional \u00cele de France https://t.co/OemYWgyzbK"}
{"created_at": "Mon Nov 16 15:00:25 +0000 2015", "text": "Arriv\u00e9e Congr\u00e8s de Versailles #prayforparis @ Ch\u00e2teau de Versailles https://t.co/A1UsmZCxAm"}
{"created_at": "Mon Nov 16 14:57:15 +0000 2015", "text": "Extrait Marseillaise live apr\u00e8s minute de silence #prayforparis @ Le Senat https://t.co/4msWK9B5G8"}
{"created_at": "Mon Nov 16 14:54:20 +0000 2015", "text": "Minute de silence S\u00e9nat #prayforparis @ Le Senat https://t.co/u9LUurTxeq"}
{"created_at": "Sun Nov 15 15:43:00 +0000 2015", "text": "En direct @ \u00c9lys\u00e9e \u2013 Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique fran\u00e7aise https://t.co/5BhA62aon2"}
{"created_at": "Sun Nov 15 11:13:47 +0000 2015", "text": "En direct des coulisses du 12/13 de France 3 @ France T\u00e9l\u00e9visions https://t.co/rDmId28nJ3"}
{"created_at": "Sat Nov 14 15:16:25 +0000 2015", "text": "Vid\u00e9o : pendant le carnage au Bataclan, la fuite des victimes https://t.co/DhpXhfymJH via @lemondefr"}
{"created_at": "Mon Nov 09 07:44:56 +0000 2015", "text": "Bonjour bisous \u00e0 tous en direct de France Inter @ Maison de la Radio https://t.co/SaSHxe7mGi"}
{"created_at": "Wed Oct 21 15:39:03 +0000 2015", "text": "Buenas tardes mundo \u263a  https://t.co/NSf4lReYoE via @youtube"}
{"created_at": "Sat Oct 17 20:54:36 +0000 2015", "text": "RT @RugbyWorldCupFR: La #FRA a pris + de points en un match que lors de des 5 derniers matchs des phases finales (2007 et 2011) cumul\u00e9s htt\u2026"}
{"created_at": "Sat Oct 17 20:53:53 +0000 2015", "text": "@SandyHKN merci \u00e0 vous aussi bisous"}
{"created_at": "Sat Oct 17 20:52:50 +0000 2015", "text": "RT @leJDD: EXCLUSIF. Les facteurs travailleront le dimanche dans 7 grandes villes de France. http://t.co/hc8uVEKl5z http://t.co/nhRxYaYFqN"}
{"created_at": "Sat Oct 17 13:50:35 +0000 2015", "text": "Allez les bleus http://t.co/zBlaDnkkYC via @youtube #frannzl"}
{"created_at": "Tue Sep 22 13:01:27 +0000 2015", "text": "Encore un bon mix: Have you heard \u2018Mix Bistrot des halles 5/12/14\u2019 by NJ. on #SoundCloud? #np https://t.co/3Fc0DN4HoY"}
{"created_at": "Wed Jul 22 14:23:10 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: Quiso mostrar su gran baja de peso en lnstagram y nadie le crey\u00f3. Esta fue su respuesta \u2192http://t.co/F31nnbu77j http://t.co\u2026"}
{"created_at": "Mon Jul 20 09:07:20 +0000 2015", "text": "EE.UU.: Mueren dos pilotos de motociclismo espa\u00f1oles tras un accidente en Laguna Seca http://t.co/MPraaAO8xq via @ActualidadRT"}
{"created_at": "Sat Jul 18 20:35:14 +0000 2015", "text": "RT @ArtLify: \u201cA dress makes no sense unless it inspires men to want to take it off you\u201d\nF.Sagan.\nPh:Carla Bruni by\u00a9Peter Lindbergh http://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jul 18 20:34:28 +0000 2015", "text": "RT @BFMTV: Impressionnant incendie pr\u00e8s de Los Angeles, voitures br\u00fbl\u00e9es et maisons \u00e9vacu\u00e9es http://t.co/F4GbnjPPwy"}
{"created_at": "Sat Jul 18 20:30:23 +0000 2015", "text": "RT @lequipe: Tour de France : Michael Rasmussen : \u00abLe peloton est plus propre aujourd'hui\u00bb http://t.co/1PsJivhV26 #TDF http://t.co/761VVBPf\u2026"}
{"created_at": "Sat Jul 18 20:30:05 +0000 2015", "text": "RT @leJDD: Livret A : vers une baisse du taux \u00e0 0,75% http://t.co/T3GjR4lPVA Par @mpechberty #JDD http://t.co/1GcJPeYgth"}
{"created_at": "Sat Jul 18 20:27:48 +0000 2015", "text": "RT @marca: Resultados OFICIALES, 25% escrutado: http://t.co/W0rVvoHkJo \nBartomeu: 54,58%\nLaporta: 32,94% \nBenedito: 7,31% \nFreixa: 3,78%\n#E\u2026"}
{"created_at": "Sat Jul 18 20:27:26 +0000 2015", "text": "RT @elchiringuitotv: As\u00ed ha sido el DEBUT de Casillas con el Oporto: http://t.co/znzm79BeAY #ElChiringuitoDeNeox"}
{"created_at": "Fri Jul 17 17:45:36 +0000 2015", "text": "Int\u00e9gralit\u00e9 du feu d'artifice 2015 \u00e0 Paris - Bisous http://t.co/wBYwOl3qmt via @Dailymotion"}
{"created_at": "Thu Jul 16 21:45:38 +0000 2015", "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Karma instant\u00e1neo o por qu\u00e9 es mala idea provocar a los elefantes http://t.co/EEbASavapy http://t.co/f7oVGlZnzE \ud83d\udc18"}
{"created_at": "Thu Jul 16 21:45:02 +0000 2015", "text": "RT @24HorasTVN: Critican a Angela Merkel por no reaccionar frente al llanto de ni\u00f1a palestina \u2192http://t.co/GjhxkJzZvX http://t.co/fflGSGWreu"}
