{"created_at": "Mon Jan 25 18:26:26 +0000 2016", "text": "@RaphMilliet merci !"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:26:16 +0000 2016", "text": "Et c'est parti pour la derni\u00e8re soir\u00e9e !  bon courage \u00e0 tous @MicheleLaroque #LesEnfoires2016 https://t.co/HY22kEpDWQ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:21:29 +0000 2016", "text": "@RaphMilliet grazie mille ! Bonne semaine \u00e0 toi aussi (en direct des enfoir\u00e9s) \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:20:41 +0000 2016", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Nothing is more honest than a dream\" - Federico Fellini. Belle semaine de r\u00eave Lili!"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:42:13 +0000 2016", "text": "@MicheleLaroque secouristes en place pour les #Enfoires2016 ! https://t.co/9ce7wOHC6l"}
{"created_at": "Sat Jan 23 23:16:07 +0000 2016", "text": "RT @MicheleLaroque: Il ne d\u00e9pend que de nous de suivre la route qui monte et d'\u00e9viter celle qui descend.\nPlaton"}
{"created_at": "Thu Jan 21 18:35:19 +0000 2016", "text": "RT @BiIIMurray: The hardest thing to learn in life is which bridge to cross and which to burn."}
{"created_at": "Tue Jan 19 16:45:26 +0000 2016", "text": "https://t.co/dlYUUmV4im\nPetite fiert\u00e9 ! Madinina tu me manques d\u00e9j\u00e0"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:49:11 +0000 2016", "text": "RT @MicheleLaroque: Je me pr\u00e9pare psychologiquement \u00e0 faire des photos floues en r\u00e9p\u00e9titions des @enfoires mais c'est pas \u00e9vident \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:47:44 +0000 2016", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \u00abI don't know where I'm going from here, but I promise it won't be boring.\u00bb David Bowie. Bonne semaine Lil\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:47:37 +0000 2016", "text": "@RaphMilliet So lets make a long line !!! nice week for you too (back in cold ...)"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:46:50 +0000 2016", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Everything starts with a dot.\" Wassily Kandinsky. Have a great drawing week Lili!"}
{"created_at": "Wed Jan 13 17:25:54 +0000 2016", "text": "#cariacou #grenada #caraibes #ig_caribbean_sea @ Hillsborough, Grenada https://t.co/lgX4ZmjgtO"}
{"created_at": "Wed Jan 13 17:24:22 +0000 2016", "text": "#morpion #grenadineislands @ Morpion Island, les Grenadines https://t.co/5tZ2XR09M9"}
{"created_at": "Wed Jan 13 17:23:13 +0000 2016", "text": "#tobago #cays #grenadineislands @ Tobago Cays, Grenadines https://t.co/teWGLT9WH6"}
{"created_at": "Wed Jan 13 17:21:54 +0000 2016", "text": "#morpion #grenadine #islands @ Morpion Island, les Grenadines https://t.co/Je1UiwDfWf"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:14:51 +0000 2016", "text": "@RaphMilliet mince il faut que je laisse tomber les calculs d'astrophysique peut \u00eatre ! Tr\u00e8s belle ann\u00e9e pour toi aussi!"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:13:46 +0000 2016", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"La com\u00e8te de l'amour ne fr\u00f4le notre coeur qu'1 fois par \u00e9ternit\u00e9.Il faut veiller pour la voir.\" C Bobin.B\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 10:33:58 +0000 2016", "text": "RT @MicheleLaroque: Les plus grands \u00e9v\u00e9nements, ce ne sont pas les heures les plus bruyantes, mais les heures du plus grand silence \nNietzc\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 10:04:03 +0000 2016", "text": "#tortue #turttle #diamant  #scubadiving #scuba #Plongee #Martinique #madinina972 #madinina\u2026 https://t.co/289wLhdMYv"}
{"created_at": "Mon Jan 04 10:03:26 +0000 2016", "text": "#tortue #turttle #diamant  #scubadiving #scuba #Plongee #Martinique #madinina972 #madinina\u2026 https://t.co/WrYdb008pV"}
{"created_at": "Mon Jan 04 10:02:45 +0000 2016", "text": "#tortue #turttle #diamant  #scubadiving #scuba #Plongee #Martinique #madinina972 #madinina\u2026 https://t.co/NFSs4eiIwB"}
{"created_at": "Mon Jan 04 10:02:14 +0000 2016", "text": "#tortue #turttle #diamant  #scubadiving #scuba #Plongee #Martinique #madinina972 #madinina\u2026 https://t.co/ZgCGsiXzXt"}
{"created_at": "Mon Jan 04 10:01:44 +0000 2016", "text": "#tortue #turttle #diamant  #scubadiving #scuba #Plongee #Martinique #madinina972 #madinina\u2026 https://t.co/dEjgMwWH15"}
{"created_at": "Mon Jan 04 10:01:08 +0000 2016", "text": "#tortue #turttle #diamant  #scubadiving #scuba #Plongee #Martinique #madinina972 #madinina\u2026 https://t.co/7OObwZF6ei"}
{"created_at": "Mon Jan 04 02:55:25 +0000 2016", "text": "#sunset #coucherdesoleil #GrandeAnse #ansesdarlet  #Martinique #madinina972 #madinina #Matinik\u2026 https://t.co/BiRqhDA3Ry"}
{"created_at": "Mon Jan 04 02:54:24 +0000 2016", "text": "#diodon #GrandeAnse #ansesdarlet  #Martinique #madinina972 #madinina #Matinik #972\u2026 https://t.co/kuFjXyqxeX"}
{"created_at": "Mon Jan 04 02:53:08 +0000 2016", "text": "#tortue #turttle #GrandeAnse #ansesdarlet  #Martinique #madinina972 #madinina #Matinik #972\u2026 https://t.co/URXlQCl6hw"}
{"created_at": "Mon Jan 04 02:37:19 +0000 2016", "text": "#SaintPierre  #Martinique #madinina972 #madinina #Matinik #972 #ig_caribbean_sea #ig_martinique\u2026 https://t.co/2pGBGOLkZD"}
{"created_at": "Mon Jan 04 02:35:50 +0000 2016", "text": "#MontagnePel\u00e9e  vue de #SaintPierre  #Martinique #madinina972 #madinina #Matinik #972\u2026 https://t.co/6JamwrlLtR"}
{"created_at": "Mon Jan 04 02:34:30 +0000 2016", "text": "#SaintPierre  #Martinique #madinina972 #madinina #Matinik #972 #ig_caribbean_sea #ig_martinique\u2026 https://t.co/TO1MsiCLra"}
{"created_at": "Sun Jan 03 01:52:27 +0000 2016", "text": "#MontagnePel\u00e9e  #Martinique #madinina972 #madinina #Matinik #972 #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/48V0tbA8Ys"}
{"created_at": "Sun Jan 03 01:50:23 +0000 2016", "text": "Ma route pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e #n3 #Martinique #madinina972 #madinina #Matinik #972 #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/jyRRX0aWSc"}
{"created_at": "Sun Jan 03 01:49:35 +0000 2016", "text": "Ma route pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e #n3 #Martinique #madinina972 #madinina #Matinik #972 #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/TTDIzqgjtc"}
{"created_at": "Sat Jan 02 03:24:18 +0000 2016", "text": "#bougainvillier #lesansesdarlet #matinik #Martinique #madinina972 #madinina  #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/Yf0qbCbrY1"}
{"created_at": "Sat Jan 02 03:22:26 +0000 2016", "text": "#lesansesdarlet #matinik #Martinique #madinina972 #madinina  #ig_caribbean_sea #ig_martinique\u2026 https://t.co/3xlEzqyuPm"}
{"created_at": "Sat Jan 02 03:21:41 +0000 2016", "text": "Une classique mais c'est toujours aussi beau #lesansesdarlet #matinik #Martinique #madinina972\u2026 https://t.co/rhFpebVb8c"}
{"created_at": "Sat Jan 02 03:16:51 +0000 2016", "text": "#diamant vu du bourg #matinik #Martinique #madinina972 #madinina  #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/fBEnG70vE7"}
{"created_at": "Sat Jan 02 03:15:50 +0000 2016", "text": "#diamant vu du memorial #cap110 #matinik #Martinique #madinina972 #madinina  #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/CbYFKcBTxK"}
{"created_at": "Sat Jan 02 03:14:32 +0000 2016", "text": "#diamant vu du morne Pavillon #chalopin #matinik #Martinique #madinina972 #madinina\u2026 https://t.co/lN29HlBKlr"}
{"created_at": "Sat Jan 02 03:06:51 +0000 2016", "text": "#diamant vu du bourg #matinik #Martinique #madinina972 #madinina  #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/ovlaRA0AOv"}
{"created_at": "Sat Jan 02 02:54:01 +0000 2016", "text": "#diamant vu du Morne Pavillon #chalopin #matinik #Martinique #madinina972 #madinina\u2026 https://t.co/BpCmT5roiM"}
{"created_at": "Sat Jan 02 02:51:07 +0000 2016", "text": "#diamant vu du bourg #matinik #Martinique #madinina972 #madinina  #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/161qBXphAE"}
{"created_at": "Fri Jan 01 11:59:07 +0000 2016", "text": "#macabou #algue #plage #beach #Martinique #madinina972 #madinina #Matinik #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/VktUScWnXM"}
{"created_at": "Fri Jan 01 11:56:31 +0000 2016", "text": "Belle Ann\u00e9e #2016 - happy new year -\u3042\u3051\u307e\u3057\u3066\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059 @ L'anse Figuier https://t.co/ab19SYhk0j"}
{"created_at": "Fri Jan 01 11:43:32 +0000 2016", "text": "Last #sunset of 2015 #ansefiguier #matinik #Martinique #madinina972 #madinina #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/hVqBdbaTEv"}
{"created_at": "Fri Jan 01 05:32:52 +0000 2016", "text": "#pluie # rain #tropical  #Martinique #madinina972 #madinina #matinik #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/6vcjoDUfU1"}
{"created_at": "Thu Dec 31 23:01:45 +0000 2015", "text": "Baie de #fortdefrance vue de #Absalon #Martinique #madinina972 #madinina #matinik\u2026 https://t.co/gvbLKkj0Vj"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:57:35 +0000 2015", "text": "Derni\u00e8re #plong\u00e9e de l'ann\u00e9e et premier flirt avec les 60 m #ivressedesprofondeurs #Martinique\u2026 https://t.co/uyQDF6RMF8"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:54:51 +0000 2015", "text": "RT @TrainingMindful: People take different roads seeking fulfillment &amp; happiness. Just b/c they're not on your road doesn't mean they've go\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:52:53 +0000 2015", "text": "RT @TrainingMindful: \"If a problem is not fixable, then there is no help in worrying. There is no benefit in worrying whatsoever.\" ~ Dalai \u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:51:45 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Tout commence en n\u00e9cessit\u00e9 et tout doit finir en libert\u00e9\nMaurice Zundel"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:37:15 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole @LeonoreBaulac #danceonwall https://t.co/0wmxJcbqOn"}
{"created_at": "Wed Dec 30 00:23:37 +0000 2015", "text": "#AnseALAne #sunset #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea #ig_martinique\u2026 https://t.co/YTZRbimJLK"}
{"created_at": "Wed Dec 30 00:21:09 +0000 2015", "text": "#GrandMacabou #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea #ig_martinique\u2026 https://t.co/zDxHMLux2g"}
{"created_at": "Wed Dec 30 00:19:14 +0000 2015", "text": "#GrandMacabou #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea #ig_martinique\u2026 https://t.co/xycoS3m9Be"}
{"created_at": "Tue Dec 29 11:46:04 +0000 2015", "text": "https://t.co/7RCVn82KVA @Nath_Bubu_ encore du bon son"}
{"created_at": "Tue Dec 29 09:56:16 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet thanks ! Incredible week for you"}
{"created_at": "Tue Dec 29 09:55:31 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \u201cIf you are always trying to be normal, you will never know how amazing you can be.\u201d Maya Angelou. Amazing\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:58:54 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Ludovic Boumbas, 40 ans https://t.co/vqRxl8mIjO https://t.co/flD8G2mtB6"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:58:48 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Charlotte Meaud, 29 ans https://t.co/gkCL0Umiuk https://t.co/Ru7vxPkDpH"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:57:21 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Emilie Meaud, 29 ans https://t.co/ggHhmO53Rn https://t.co/wOYZVzwjyX"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:54:26 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Maud Serrault, 37 ans https://t.co/kdp19KHp4h https://t.co/ctqNsecLrm"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:52:51 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Hodda Saadi, 35 ans https://t.co/UIt4qFv1s0 https://t.co/MFR8qFFcXu"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:50:58 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Halima Saadi Ndiaye, 36 ans https://t.co/84U8FCXVYu https://t.co/QUAyXcw8rF"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:48:36 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Djalal Sebaa, 31 ans https://t.co/VvJnr2goFZ https://t.co/DQVSpxojWG"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:44:13 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Richard Rammant, 54 ans https://t.co/7pHkewidNg https://t.co/38N4VouYoD"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:42:09 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Anne-Laure Arruebo, 36 ans https://t.co/IXjQTYsik7 https://t.co/eOtzAb9vTx"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:40:21 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Ren\u00e9 Bichon, 62 ans https://t.co/LGvu4vNmQe https://t.co/Ldna0x495q"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:38:06 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Germain Ferey, 36 ans https://t.co/IuCQTB3A0Q https://t.co/RwguqzRqSk"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:36:05 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Bertrand Navarret, 38 ans https://t.co/cXFka33HZx https://t.co/rQmHFDCXBb"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:32:37 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Manu Perez Paredes, 40 ans https://t.co/e7XsqFMFVD https://t.co/UX1iGTPoGF"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:29:15 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire St\u00e9phane Albertini, 39 ans https://t.co/S6Gaf6gD3H https://t.co/XhIieVooFr"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:24:10 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Julien Galisson, 32 ans https://t.co/7rArJRmWFT https://t.co/OhEpTfTyWU"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:23:20 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire David Perchirin, 41 ans https://t.co/EQMwaJGtZ4 https://t.co/R7pmtpNsXi"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:19:18 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Hyacinthe Koma, 36 ans https://t.co/d4rUwWJjbD https://t.co/7GoUwWbTQT"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:17:10 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: #EnM\u00e9moire Romain Feuillade, 31 ans https://t.co/Nun1yqyZTc https://t.co/Q3JNzbAeCk"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:12:42 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Si l\u2019on commen\u00e7ait par la solitude et l\u2019amour de soi, on arriverait bient\u00f4t \u00e0 aimer ses semblables\nAlain"}
{"created_at": "Mon Dec 28 01:58:46 +0000 2015", "text": "#SacreCoeur #balata #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea #ig_martinique https://t.co/n1eDfFeaOJ"}
{"created_at": "Mon Dec 28 01:57:10 +0000 2015", "text": "#SacreCoeur #balata #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea #ig_martinique https://t.co/1tMykXGjWz"}
{"created_at": "Mon Dec 28 01:56:33 +0000 2015", "text": "#SacreCoeur #balata #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea #ig_martinique https://t.co/2Qz0mVPvpH"}
{"created_at": "Mon Dec 28 01:54:45 +0000 2015", "text": "#SacreCoeur #balata #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea #ig_martinique https://t.co/zqQZXfnFiV"}
{"created_at": "Mon Dec 28 01:53:37 +0000 2015", "text": "#SacreCoeur #balata #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea #ig_martinique https://t.co/TdT3z23sVt"}
{"created_at": "Mon Dec 28 01:37:53 +0000 2015", "text": "#canaldesesclaves #lecarbet #FondsSaintDenis #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik\u2026 https://t.co/oOUanCu8Gb"}
{"created_at": "Mon Dec 28 01:35:04 +0000 2015", "text": "#canaldesesclaves #lecarbet #FondsSaintDenis #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik\u2026 https://t.co/bYcsnoAFA9"}
{"created_at": "Mon Dec 28 01:32:50 +0000 2015", "text": "#tracedesjesuites #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea #ig_martinique\u2026 https://t.co/hMC9ig0h3P"}
{"created_at": "Mon Dec 28 01:30:10 +0000 2015", "text": "#canaldesesclaves #lecarbet #FondsSaintDenis #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik\u2026 https://t.co/6G1IDGR22X"}
{"created_at": "Mon Dec 28 01:28:16 +0000 2015", "text": "#canaldesesclaves #lecarbet #FondsSaintDenis #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik\u2026 https://t.co/nRBNFP7ZIY"}
{"created_at": "Sun Dec 27 23:09:12 +0000 2015", "text": "#FondsSaintDenis #soldat #Martinique #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea #ig_martinique https://t.co/z1Mswe7Jm4"}
{"created_at": "Sun Dec 27 23:00:35 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: N'oubliez pas que la terre se r\u00e9jouit de sentir vos pieds nus et que les vents joueraient volontiers avec vos cheveux.\n\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 11:05:29 +0000 2015", "text": "Baue de #fortdefrance #balata #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea\u2026 https://t.co/DTsbSHNn5H"}
{"created_at": "Sun Dec 27 11:00:55 +0000 2015", "text": "#SainteLuce #Martinique #madinina972 #ig_caribbean_sea #ig_martinique @ Sainte Luce Martinique https://t.co/EcSymTlNNB"}
{"created_at": "Sat Dec 26 09:49:01 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Le vrai nom du bonheur est la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9\nHenri-Fr\u00e9d\u00e9ric Amiel"}
{"created_at": "Fri Dec 25 21:54:11 +0000 2015", "text": "Une pens\u00e9e pour @Nath_Bubu https://t.co/vtrb8T0o4d"}
{"created_at": "Fri Dec 25 10:04:51 +0000 2015", "text": "Panorama boucle des mornes #macabou @ Grand Macabou https://t.co/Bx8dgl2VJG"}
{"created_at": "Fri Dec 25 10:00:48 +0000 2015", "text": "#JoyeuxNoel #merrychristmas @ Diamond Rock https://t.co/Oujqkxow3Q"}
{"created_at": "Fri Dec 25 09:56:47 +0000 2015", "text": "#plage #beach #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik boucle de mornes #macabou @ Grand Macabou https://t.co/3NNFzN5vXo"}
{"created_at": "Fri Dec 25 01:21:38 +0000 2015", "text": "#plongee #diving #martinique #madinina972 #madinina #Matnik #ig_caribbean_sea #ig_martinique @\u2026 https://t.co/WYg98Nu96K"}
{"created_at": "Fri Dec 25 01:18:20 +0000 2015", "text": "Plong\u00e9e au #diamant #Martinique #ig_caribbean_sea #ig_martinique @ Plage Du Diamant (Martinique) https://t.co/o0j17kjzfP"}
{"created_at": "Thu Dec 24 00:26:03 +0000 2015", "text": "Poisson Grill\u00e9 d\u00e9lice de #Martinique #madinina972 #madinina #Matnik @ sainte luce Montravail https://t.co/Gq2tjRnvXm"}
{"created_at": "Thu Dec 24 00:23:33 +0000 2015", "text": "#Martinique #madinina972 #madinina #Matnik #CaresseAntillaise @ sainte luce Montravail https://t.co/bO81C6oEgN"}
{"created_at": "Thu Dec 24 00:21:17 +0000 2015", "text": "#Martinique #ig_caribbean_sea #ig_martinique #diamant #SainteLuce vue depuis chez moi https://t.co/UHZWqtuzYi"}
{"created_at": "Tue Dec 22 11:00:02 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Le bonheur est \u00e0 ceux qui se suffisent \u00e0 eux-m\u00eames.\nAristote"}
{"created_at": "Tue Dec 22 10:57:55 +0000 2015", "text": "Go to #caraibes first step #orlybus @ Paris, France https://t.co/vqaU4Zaiay"}
{"created_at": "Tue Dec 22 10:55:26 +0000 2015", "text": "On my way to #martinique #sainteLucie #saintvincent #grenadineislands @ Denfert-Rochereau https://t.co/VZ1ZVYEynb"}
{"created_at": "Tue Dec 22 07:39:20 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet merci et bon d\u00e9m\u00e9nagement !  \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}
{"created_at": "Tue Dec 22 06:48:27 +0000 2015", "text": "D\u00e9part pour les #caraibes #westindies  #ig_caribbean_sea #ig_martinique https://t.co/9IhS61AZDz"}
{"created_at": "Mon Dec 21 19:33:54 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet c'est si vrai et r\u00e9sonne parfaitement avec mon actualit\u00e9. Paisible semaine \u00e0 toi !"}
{"created_at": "Mon Dec 21 19:33:04 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Le vrai nom du bonheur est la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.\" Henri-Fr\u00e9d\u00e9ric Amiel. Heureuse semaine de No\u00ebl Lili !"}
{"created_at": "Sun Dec 20 07:38:28 +0000 2015", "text": "RT @puregrenada: Carriacou became the perfect getaway #2015In5Words #travel https://t.co/SEuQIXRm5h"}
{"created_at": "Fri Dec 18 13:15:15 +0000 2015", "text": "RT @AccorH_Arena: Ce vendredi 18 d\u00e9cembre #MaPlaceEstDansLaSalle...Soutenez le mouvement!\nhttps://t.co/LT1pHrId7S https://t.co/E1X4e3AEwl"}
{"created_at": "Thu Dec 17 10:18:08 +0000 2015", "text": "#Nature #ig_nature #macro #ig_macro #macronature #macroclique https://t.co/5lNrUOXIIx"}
{"created_at": "Thu Dec 17 10:17:18 +0000 2015", "text": "#Nature #ig_nature #macro #ig_macro #macronature #macroclique https://t.co/7zgk6aNdwL"}
{"created_at": "Thu Dec 17 10:16:02 +0000 2015", "text": "#Nature #ig_nature #mousse https://t.co/oOsX1JMPEg"}
{"created_at": "Wed Dec 16 18:13:40 +0000 2015", "text": "RT @LouboutinWorld: Perfectly in step. #SomethingRouge https://t.co/PIQ9MYpNaL"}
{"created_at": "Wed Dec 16 18:12:52 +0000 2015", "text": "https://t.co/tbLnc15PIs @RaphMilliet \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Tue Dec 15 11:23:12 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet Je te souhaite une semaine r\u00e9volutionnaire !!"}
{"created_at": "Sun Dec 13 17:02:47 +0000 2015", "text": "Dessert #Cheesecake #ToyoEat @ Tokyo Eat https://t.co/pmr0nZ3sM0"}
{"created_at": "Sun Dec 13 17:01:16 +0000 2015", "text": "Dessert #ToyoEat #Cheesecake un d\u00e9lice @ Tokyo Eat https://t.co/gFtfEnDy1L"}
{"created_at": "Sun Dec 13 16:48:28 +0000 2015", "text": "#Noel #GaleriesLafayette  #ChristmasTree #ig_paris #ig_france @ Paris, France https://t.co/uf8PMdzX3l"}
{"created_at": "Sun Dec 13 16:44:16 +0000 2015", "text": "La t\u00eate dans les nuages #toureiffel #ig_france #ig_paris @ Paris, France https://t.co/RJU9tqMIqS"}
{"created_at": "Sat Dec 12 07:01:58 +0000 2015", "text": "\"Homme libre, toujours tu cheriras la mer ! La mer est ton miroir ; tu contemples ton \u00e2me\" Baudelaire"}
{"created_at": "Fri Dec 11 09:13:30 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: N'est-il pas \u00e9trange de nous voir d\u00e9fendre plus farouchement nos erreurs que nos valeurs ?\nKhalil Gibran"}
{"created_at": "Thu Dec 10 21:37:59 +0000 2015", "text": "Un excellent moment avec @ToutROBIN Fran\u00e7ois Berleand Ninie Lavallee et @SebastienThiery https://t.co/M29T1F20tu"}
{"created_at": "Wed Dec 09 17:51:57 +0000 2015", "text": "@amrouchi2 les acteurs se doivent de voter comme tout citoyen mais difficile pour eux de prendre position sur la vie \"ordinnaire\""}
{"created_at": "Wed Dec 09 17:23:52 +0000 2015", "text": "RT @LuchiniFan: \"Les acteurs doivent respecter un devoir de r\u00e9serve, de non-obsc\u00e9nit\u00e9, parce qu'ils ne vivent pas les probl\u00e8mes des gens.\"\n\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 09 16:26:20 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole @lindsaykatt @Sarah_Carter @j_smithcameron  https://t.co/sSiaIp5hgS"}
{"created_at": "Tue Dec 08 20:29:40 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @Sarah_Carter @aurelie_nicole #lifeasart https://t.co/3LpuPagjsU"}
{"created_at": "Tue Dec 08 13:52:02 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet merci ! J'adore"}
{"created_at": "Tue Dec 08 13:51:53 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole pour toi ! https://t.co/slrs6OpQUC"}
{"created_at": "Tue Dec 08 13:51:30 +0000 2015", "text": "RT @Quotes_Life: Is this a Graffiti or an Inspiring Art Collection? You tell: https://t.co/IaOE625BBv https://t.co/mcMNgL7fHr"}
{"created_at": "Mon Dec 07 20:15:52 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet amazing ! A burning week for you"}
{"created_at": "Mon Dec 07 20:15:11 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Poetry is just the evidence of life. If your life is burning well, poetry is just the ash.\"L.Cohen.Have a\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 14:41:29 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Ce n'est pas la vie qui doit avoir un sens, c'est le sens qui doit \u00eatre v\u00e9cu\nAndr\u00e9 Comte-Sponville"}
{"created_at": "Fri Dec 04 09:24:25 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Tous peuvent entendre mais seuls les \u00eatres sensibles comprennent.\nKhalil Gibran"}
{"created_at": "Tue Dec 01 12:07:13 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Le bonheur, c'est le plaisir sans remords.\nSocrate"}
{"created_at": "Mon Nov 30 20:13:07 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet une semaine arc-en-ciel pour toi !"}
{"created_at": "Mon Nov 30 20:12:39 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"La couleur surtout, et peut-\u00eatre encore plus que le dessin, est une lib\u00e9ration.\" Matisse.Belle semaine en\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 10:54:27 +0000 2015", "text": "#France #13novembre2015 @ Daumesnil https://t.co/t4lz2S9Y6X"}
{"created_at": "Sun Nov 29 10:53:36 +0000 2015", "text": "Fi\u00e8re d'avoir d\u00e9fendu et repr\u00e9sent\u00e9 les couleurs de mon pays #France https://t.co/MEU5sYTXzH"}
{"created_at": "Sun Nov 29 10:51:50 +0000 2015", "text": "#France toujours debout #13novembre2015 @ Daumesnil https://t.co/HQW9XxMbGL"}
{"created_at": "Sun Nov 29 09:44:19 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: La vie est un spectacle. Autant faire sa propre mise en sc\u00e8ne.\nShakespeare"}
{"created_at": "Sat Nov 28 13:45:33 +0000 2015", "text": "@MicheleLaroque \u00e7a fait plaisir de telles publicit\u00e9s dans le m\u00e9tro \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b https://t.co/HLzvyKWMS9"}
{"created_at": "Fri Nov 27 17:15:30 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet avec bcp de retard pour cette semaine overchargee je te souhaite un week-end illumin\u00e9 de la chaleur des sourires \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Fri Nov 27 17:15:16 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Quand il n'y a plus rien \u00e0 dire, peut-\u00eatre est-ce l'heure du sourire?\" Patrick Segal. Belle semaine souri\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 22 18:42:45 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Ce sera \u00e0 la rentr\u00e9e 2016 mais voil\u00e0 le programme ILS S'AIMENT DEPUIS 20 ANS !!!! (D\u00e9j\u00e0 !) https://t.co/Rp6pMAj6KA"}
{"created_at": "Sun Nov 22 13:48:43 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Mais alors,dit Alice, si le monde n'a absolument aucun sens, qui nous emp\u00eache d'en inventer un?\nLewis Carroll"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:48:41 +0000 2015", "text": "#13novembre2015 #toureiffel #eiffeltower #ParisAttacks #attentats #hommage #memepaspeur #prayforparis\u2026 https://t.co/CsdrgQBUjC"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:48:17 +0000 2015", "text": "#13novembre2015 #toureiffel #eiffeltower #ParisAttacks #attentats #hommage #memepaspeur #prayforparis\u2026 https://t.co/fOfG24APTk"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:47:47 +0000 2015", "text": "#13novembre2015 #toureiffel #eiffeltower #ParisAttacks #attentats #hommage #memepaspeur #prayforparis\u2026 https://t.co/ndOGhKUFLO"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:47:13 +0000 2015", "text": "#13novembre2015 #toureiffel #eiffeltower #ParisAttacks #attentats #hommage #memepaspeur #prayforparis\u2026 https://t.co/0Vwl9epnx2"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:46:46 +0000 2015", "text": "#13novembre2015 #toureiffel #eiffeltower #ParisAttacks #attentats #hommage #memepaspeur #prayforparis\u2026 https://t.co/Wa03fcrpLG"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:46:21 +0000 2015", "text": "#13novembre2015 #toureiffel #eiffeltower #ParisAttacks #attentats #hommage #memepaspeur #prayforparis\u2026 https://t.co/70PETOpKmg"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:46:02 +0000 2015", "text": "#13novembre2015 #toureiffel #eiffeltower #ParisAttacks #attentats #hommage #memepaspeur #prayforparis\u2026 https://t.co/IC3XGfDoOw"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:45:36 +0000 2015", "text": "#13novembre2015 #toureiffel #eiffeltower #ParisAttacks #attentats #hommage #memepaspeur #prayforparis\u2026 https://t.co/1ZNW35CnpE"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:45:11 +0000 2015", "text": "#13novembre2015 #toureiffel #eiffeltower #ParisAttacks #attentats #hommage #memepaspeur #prayforparis\u2026 https://t.co/s2T1P5KUvC"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:40:40 +0000 2015", "text": "#13novembre #ParisAttacks #attentats #hommage #memepaspeur #prayforparis @ Place de la Republique https://t.co/C7hEio83td"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:38:36 +0000 2015", "text": "#13novembre #ParisAttacks #attentats #hommage angle rue de charonne rue de Faidherbe #prayforparis @\u2026 https://t.co/ZTV0HNV2Vm"}
{"created_at": "Thu Nov 19 07:18:04 +0000 2015", "text": "#sunrise #morning #leverdesoleil @ Ch\u00e2tillon, Ile-De-France, France https://t.co/XiDddrp2hB"}
{"created_at": "Wed Nov 18 22:27:32 +0000 2015", "text": "#madinina bient\u00f4t de retour ! #louboutin https://t.co/GwfSeYRtBB"}
{"created_at": "Wed Nov 18 09:37:26 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"L'amour est le miracle d'\u00eatre 1 jour entendu jusque ds nos silences et d'entendre en retour la vie \u00e0 l'\u00e9t\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 18 09:37:09 +0000 2015", "text": "@Nath_Bubu_ Merci"}
{"created_at": "Tue Nov 17 12:15:59 +0000 2015", "text": "Le drame n'est pas fini.  Il se rejoue tous les jours \u00e0 l'IML. On se sent impuissant nous secouristes mais on est l\u00e0 @MicheleLaroque"}
{"created_at": "Tue Nov 17 12:11:37 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet si seulement les familles des victimes pouvaient le sentir ..."}
{"created_at": "Mon Nov 16 22:42:27 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Je sais que c'est facile \u00e0 dire mais #resister c'est lutter contre la peur. Si la peur s'installe ils ont gagn\u00e9."}
{"created_at": "Mon Nov 16 20:39:44 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: #jesuisenterrasse #JeSuisParis https://t.co/lBKQlOUttH"}
{"created_at": "Mon Nov 16 20:39:18 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Paris au lendemain du carnage #tousensemble https://t.co/l5v5osavHj"}
{"created_at": "Mon Nov 16 09:17:20 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Voici la morale parfaite:vivre chaque jour comme si c'\u00e9tait le dernier;ne pas s'agiter,ne pas sommeiller,ne pas faire s\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 15 18:31:06 +0000 2015", "text": "#port #sailing #mediterrannee #Pyr\u00e9n\u00e9esOriental #collioure https://t.co/G3cYVGULmU"}
{"created_at": "Sun Nov 15 18:29:47 +0000 2015", "text": "#Phare #Sailing #Pyr\u00e9n\u00e9esOriental #collioure https://t.co/XwRwZg9auk"}
{"created_at": "Sun Nov 15 18:24:52 +0000 2015", "text": "#orange #collioure #Pyr\u00e9n\u00e9esOriental @ Collioure https://t.co/dwijD3dFvH"}
{"created_at": "Sun Nov 15 16:38:16 +0000 2015", "text": "Pour tous mes coll\u00e8gues qui \u00e9taient mobilis\u00e9s ce jour horrible #13novembre #ParisAttacks #PrayForParis https://t.co/4F09jhhrDM"}
{"created_at": "Sun Nov 15 09:13:06 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Certains jours,  j'ai r\u00eav\u00e9 d'une gomme \u00e0 effacer l'immondice humaine\nLouis Aragon"}
{"created_at": "Sat Nov 14 18:12:12 +0000 2015", "text": "Toujours debout pour lutter contre l'obscurantisme #13novembre #paris #prayforparis https://t.co/7b4YjbbL0z"}
{"created_at": "Sat Nov 14 16:01:20 +0000 2015", "text": "RT @lobs: Flucuat nec mergitur : la devise de la capitale a \u00e9t\u00e9 peinte sur la place de la R\u00e9publique https://t.co/cCkiy6vz0u https://t.co/p\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 11:41:14 +0000 2015", "text": "RT @LuchiniFan: \"Le fanatisme est la seule forme de volont\u00e9 qui puisse \u00eatre insuffl\u00e9e aux faibles et aux timides.\"\nNietzsche"}
{"created_at": "Sat Nov 14 11:41:07 +0000 2015", "text": "RT @LuchiniFan: \"C'est des hommes et d'eux seulement qu'il faut avoir peur, toujours.\"\nCeline"}
{"created_at": "Sat Nov 14 11:41:00 +0000 2015", "text": "RT @LuchiniFan: \"Puisque entre humains ainsi vous vivez en vrais loups,\nTraitres, vous ne m'aurez de ma vie avec vous.\" \nMoli\u00e8re"}
{"created_at": "Sat Nov 14 11:39:15 +0000 2015", "text": "RT @saviezvous: La ville de Paris s'est \u00e9teinte mais le reste du monde s'illumine pour elle. #PrayForParis https://t.co/APciU2p11s"}
{"created_at": "Sat Nov 14 08:12:22 +0000 2015", "text": "So sad - no word - pens\u00e9es pour toutes les victimes et leur famille et pour tous ceux qui les ont\u2026 https://t.co/IPmzgUHf9y"}
{"created_at": "Sat Nov 14 08:07:54 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: #LaFrance #NotAfraid https://t.co/coa1KVUhVi"}
{"created_at": "Sat Nov 14 08:07:31 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Il n'y a pas de mots pour d\u00e9crire ce qui se passe ce soir \u00e0 Paris. Toutes mes pens\u00e9es vont aux victimes et \u00e0 leurs fami\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 13 09:39:46 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: En te levant le matin, rappelle toi combien pr\u00e9cieux est le privil\u00e8ge de vivre, de respirer, d'\u00eatre heureux\nMarc Aur\u00e8le"}
{"created_at": "Thu Nov 12 22:36:19 +0000 2015", "text": "#flower #fleur #macro #macronature #macroclique #ig_macro #ig_nature @ Parc de Bercy https://t.co/90AFNTaesu"}
{"created_at": "Thu Nov 12 22:35:23 +0000 2015", "text": "#flower #fleur #macro #macronature #macroclique #ig_macro #ig_nature @ Parc de Bercy https://t.co/riK40SBcF3"}
{"created_at": "Thu Nov 12 22:34:15 +0000 2015", "text": "#flower #fleur #macro #macronature #macroclique #ig_macro #ig_nature @ Parc de Bercy https://t.co/4EVmyKhcpm"}
{"created_at": "Thu Nov 12 09:25:47 +0000 2015", "text": "Merci @RaphMilliet une autre pour toi belle fin de semaine https://t.co/re43wb3xag"}
{"created_at": "Thu Nov 12 09:24:55 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole Fleur du matin ! Bon jeudi Lili. https://t.co/Fz3eQqZaOu"}
{"created_at": "Thu Nov 12 09:24:34 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Il n'y a pas de fin, il n'y a pas de d\u00e9but. Il n'y a que la passion infinie de la vie\nFederico Fellini"}
{"created_at": "Wed Nov 11 11:58:22 +0000 2015", "text": "#bnf #bibliotheque #Paris @ Biblioth\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand https://t.co/yJrNBjfnYN"}
{"created_at": "Wed Nov 11 11:57:23 +0000 2015", "text": "#bnf #bibliotheque #Paris @ Biblioth\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand https://t.co/BVAezb8KLL"}
{"created_at": "Wed Nov 11 10:10:59 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: C'est celui qui s'\u00e9gare qui trouve de nouveaux chemins\nNils Kjaer"}
{"created_at": "Wed Nov 11 09:42:53 +0000 2015", "text": "#bnf #bibliotheque #Paris @ Biblioth\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand https://t.co/jhWgNOCw3B"}
{"created_at": "Wed Nov 11 06:24:56 +0000 2015", "text": "#flower #fleur #macro #macronature #macroclique #ig_macro #ig_nature @ Place Hotel de Ville https://t.co/sNaFInOVxP"}
{"created_at": "Wed Nov 11 06:23:50 +0000 2015", "text": "#flower #fleur #macro #macronature #macroclique #ig_macro #ig_nature @ Place Hotel de Ville https://t.co/PkmpF4joUZ"}
{"created_at": "Wed Nov 11 06:22:28 +0000 2015", "text": "#flower #fleur #macro #macronature #macroclique #ig_macro #ig_nature @ Place Hotel de Ville https://t.co/5ROhybAfWx"}
{"created_at": "Wed Nov 11 06:20:32 +0000 2015", "text": "#flower #fleur #macro #macronature #macroclique #ig_macro @ Daumesnil https://t.co/7yX60rktWI"}
{"created_at": "Mon Nov 09 21:00:37 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Quoi que vous pensiez ou croyez pourvoir faire, faites-le. L'action porte en elle la magie, la gr\u00e2ce et le pouvoir.."}
{"created_at": "Mon Nov 09 20:31:50 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet et bcp d'exc\u00e8s de vitesse pour toi \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Mon Nov 09 20:31:22 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"On est heureux quand on a d\u00e9pass\u00e9 l'inqui\u00e9tude du bonheur.\" Maurice Maeterlinck. Heureuse semaine Lili !"}
{"created_at": "Mon Nov 09 15:19:41 +0000 2015", "text": "RT @LeNouvelObs: #Birmanie Le triomphe d'Aung San Suu Kyi aux \u00e9lections en 11 images &gt; https://t.co/A7cJfNWtVO https://t.co/awaaXHxbtt"}
{"created_at": "Sun Nov 08 17:52:42 +0000 2015", "text": "#StreetArt #art #Paris #Seine @ Quai d'Austerlitz https://t.co/78cmgpqch0"}
{"created_at": "Sun Nov 08 16:32:25 +0000 2015", "text": "#StreetArt #art #Paris #graffiti @ Quai d'Austerlitz https://t.co/zzxppwtkCP"}
{"created_at": "Sun Nov 08 15:47:27 +0000 2015", "text": "#StreetArt #art #Paris @ Paris, France https://t.co/OM5TNvWw5o"}
{"created_at": "Sun Nov 08 15:43:02 +0000 2015", "text": "#hoteldeville #Paris #Mairie #Parc @ Paris, France https://t.co/7KbmE2wRAM"}
{"created_at": "Sun Nov 08 10:05:25 +0000 2015", "text": "#Paris #Seine #automne #fall @ Cath\u00e9drale Notre-Dame de Paris https://t.co/6kR5xSUUSw"}
{"created_at": "Sun Nov 08 10:02:23 +0000 2015", "text": "#hoteldeville #Paris #Mairie @ H\u00f4tel de Ville, Paris https://t.co/rJVrf2owcf"}
{"created_at": "Sun Nov 08 08:55:53 +0000 2015", "text": "#StreetArt #art #Paris #Seine #mosaic @ Paris, France https://t.co/Xyqbiex1d1"}
{"created_at": "Sat Nov 07 13:27:37 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Il est grand temps de rallumer les \u00e9toiles. \nApollinaire"}
{"created_at": "Fri Nov 06 18:11:46 +0000 2015", "text": "#Seine #Paris #parisbynight @ Paris, France https://t.co/sU0baPlfF0"}
{"created_at": "Wed Nov 04 13:31:11 +0000 2015", "text": "Merci @RaphMilliet \ud83d\ude19"}
{"created_at": "Wed Nov 04 13:30:12 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole @lebonlebon street art 4u \ud83d\ude19 https://t.co/3LdxBLmf1i"}
{"created_at": "Tue Nov 03 10:34:29 +0000 2015", "text": "RT @EntreCoprods: Extrait de #UNFILS, diffus\u00e9 sur #france2 le 4nov. Ts \u00e0 vos Hashtags \ud83d\ude1c #unfils #michelelaroque. \ud83c\udf1f\ud83d\udc95\n@MicheleLaroque \ud83d\ude00\nhttps\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 02 19:00:28 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Le bonheur, c'est le sourire du c\u0153ur.\" Delphine Lamotte. Belle semaine souriante Lili !"}
{"created_at": "Sun Nov 01 20:05:44 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet un bien maigre remerciement par rapport \u00e0 toutes ces citations que tu m'offres"}
{"created_at": "Sun Nov 01 20:02:07 +0000 2015", "text": "#Provence #automne #fall #cerisier #couleur #feuille @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/4bA5neCWGy"}
{"created_at": "Sun Nov 01 20:00:58 +0000 2015", "text": "#provence #automne #fall #feuille #rouge @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/lVV8PvVXCt"}
{"created_at": "Sun Nov 01 19:59:42 +0000 2015", "text": "#Provence #automne #fall #feuille #rouge special pour @RaphMilliet \ud83d\ude09 @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/TmHT2Y86sm"}
{"created_at": "Sun Nov 01 19:48:16 +0000 2015", "text": "#provence #automne #fall @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/Ryo9o4DEvS"}
{"created_at": "Sun Nov 01 19:46:23 +0000 2015", "text": "#Provence #automne #fall #Olivier @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/oiIU5DNl5a"}
{"created_at": "Sun Nov 01 18:54:03 +0000 2015", "text": "#provence #automne #fall #cerisier #couleur @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/sUtg2DEhv3"}
{"created_at": "Sat Oct 31 11:25:03 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Si l'homme a deux oreilles et une bouche, c'est pour \u00e9couter deux fois plus qu'il ne parle.\nConfucius"}
{"created_at": "Thu Oct 29 10:28:40 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Les choses ne sont jamais ni aussi mauvaises ni aussi bonnes qu\u2019on croit. \nGustave Flaubert"}
{"created_at": "Wed Oct 28 21:31:12 +0000 2015", "text": "RT @GeTlse: @ca_res_publica @claireverneil @EveJulieGalindo @AgaatheG @aurelie_nicole  @MicheleLaroque #NATIONALILOVEYOUDAY \ud83d\ude0a\ud83d\udc96 https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Oct 28 17:02:01 +0000 2015", "text": "#automne #fall #feuille #rouge #vert @ Paris, France https://t.co/NST8agt7jB"}
{"created_at": "Tue Oct 27 14:41:00 +0000 2015", "text": "Un grand merci pour cette superbe soir\u00e9e @Valeriekarsenti  #ellessecroienttoutesjoly https://t.co/LeELa7vlqT"}
{"created_at": "Mon Oct 26 22:39:14 +0000 2015", "text": "Un grand merci pour cette superbe soir\u00e9e @ToutROBIN @anneliblateau @MicheleLaroque #ellessecroienttoutesjoly https://t.co/dXtf5WxaCT"}
{"created_at": "Mon Oct 26 19:25:58 +0000 2015", "text": "RT @ToutROBIN: Lundi prochain : Muriel Robin, Val\u00e9rie Lemercier, Mich\u00e8le Laroque, Isabelle Nanty rendront hommage \u00e0 Sylvie JOLY. http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Oct 26 19:25:43 +0000 2015", "text": "RT @JPierreRousseau: ce soir hommage \u00e0 #SylvieJoly un plateau exceptionnel au @Theatre2Paris https://t.co/wf28NjGjej"}
{"created_at": "Mon Oct 26 19:25:38 +0000 2015", "text": "RT @SebThill: Au theatre ce soir. Entre rire et larmes \u2665 #SylvieJoly https://t.co/P15wgbRRku"}
{"created_at": "Mon Oct 26 19:25:33 +0000 2015", "text": "RT @NathBlog: Ce soir rdv au @Theatre2Paris pour un  hommage \u00e0 #SylvieJoly avec @MicheleLaroque @PalmadePierre @MurielRobinCOM https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Mon Oct 26 19:25:22 +0000 2015", "text": "RT @_Gui_Yom_: Ce soir #EllesSeCroientToutesJoly ! \u00c7a va \u00eatre bien !  :) #th\u00e9\u00e2tre #hommage #SylvieJoly"}
{"created_at": "Mon Oct 26 19:24:18 +0000 2015", "text": "Bonne semaine @RaphMilliet ! En esp\u00e9rant qu'une for\u00eat d'Amazonie pousse"}
{"created_at": "Mon Oct 26 19:18:50 +0000 2015", "text": "#theatreDeParis #theatre #SylvieJoly michelelaroque #MurielRobin Enjoy the show ! @ Th\u00e9\u00e2tre de Paris https://t.co/7DOAWrBYxh"}
{"created_at": "Mon Oct 26 19:02:12 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"L'amour ne domine pas, il cultive.\" JW von Goethe. Excellente semaine Lili !"}
{"created_at": "Mon Oct 26 18:12:17 +0000 2015", "text": "@MicheleLaroque cu soon"}
{"created_at": "Mon Oct 26 18:12:09 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: R\u00e9p\u00e9tition termin\u00e9e au Theatre de Paris pour #hommageaSylvieJoly et maintenant ce soir avec le public !!!!! https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sun Oct 25 20:46:56 +0000 2015", "text": "#fiac2015 #tuileries #Paris @ Tuileries https://t.co/2VaVYhTASj"}
{"created_at": "Sun Oct 25 20:05:29 +0000 2015", "text": "#pcp12 #ProtectionCivile #50ansfnpc #nautique hors de l'eau ! Antenne du soleil @ Hotel De Ville Rivoli https://t.co/zAtJlR8enA"}
{"created_at": "Sun Oct 25 19:59:52 +0000 2015", "text": "#fiac2015 entre doigt et pied #tuileries  #paris @ Tuileries https://t.co/4nRBQcSOTc"}
{"created_at": "Sun Oct 25 19:54:05 +0000 2015", "text": "#pcp12 #ProtectionCivile #50ansfnpc ils sont tous trop beaux fi\u00e8re de faire partie de cette famille @\u2026 https://t.co/k36A0myREe"}
{"created_at": "Sun Oct 25 13:24:47 +0000 2015", "text": "#fiac2015 #tuileries #Paris @ Tuileries https://t.co/q8buu0cIJK"}
{"created_at": "Sun Oct 25 13:23:16 +0000 2015", "text": "#fiac2015 #tuileries #Paris @ Tuileries https://t.co/9APAGxmcGU"}
{"created_at": "Thu Oct 22 19:31:07 +0000 2015", "text": "RT @PascalElbe: Bonjour \u00e0 tous! \nJe vous donne rdv ce soir \u00e0 20h55 pour ma nouvelle  s\u00e9rie #unechancedetrop sur @TF1 \nBonne journ\u00e9e http://\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 22 19:30:12 +0000 2015", "text": "RT @HarlanCoben: Interview with the great @PascalElbe https://t.co/1pXbKNwA9s"}
{"created_at": "Thu Oct 22 19:29:58 +0000 2015", "text": "RT @PascalElbe: Ce soir \u00e9pisodes 3 et 4 de #UneChanceDeTrop sur @TF1 \nL'aventure continue !"}
{"created_at": "Tue Oct 20 09:26:00 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Il y a en chacun de nous des calculs que nous nommons esp\u00e9rances.\nPlaton"}
{"created_at": "Mon Oct 19 18:32:12 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet bonne semaine \u00e0 toi sans trop de masochisme quand m\u00eame"}
{"created_at": "Mon Oct 19 18:31:49 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"La mani\u00e8re la plus profonde de sentir quelque chose est d'en souffrir.\" Gustave Flaubert. Excellente sema\u2026"}
{"created_at": "Sun Oct 18 16:37:13 +0000 2015", "text": "13 \u00e0  quai #StreetArt @ Quai de la Gare https://t.co/0RLNskVC9y"}
{"created_at": "Sun Oct 18 16:35:46 +0000 2015", "text": "13 \u00e0  quai #StreetArt magnifique oeuvre qui na\u00eet sous nos yeux en une journ\u00e9e par jodibona bravo \u00e0\u2026 https://t.co/Gfmjj0o6kQ"}
{"created_at": "Sat Oct 17 12:09:14 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: On se demande parfois si la vie a un sens, et puis l\u2019on rencontre des \u00eatres qui donnent un sens \u00e0 la vie.\nG. H. Brassa\u00ef"}
{"created_at": "Thu Oct 15 18:34:54 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Tu dois devenir l'homme que tu es. Fais ce que toi seul peux faire...sois le ma\u00eetre et le sculpteur de toi-m\u00eame.\nFriedr\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 15 18:08:21 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet je vois \u00e7a ! Grande r\u00e9v\u00e9rence"}
{"created_at": "Thu Oct 15 18:08:03 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole t'avais dit que t'aurais une startist!!!"}
{"created_at": "Thu Oct 15 11:48:47 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet merci ! C'est vrai c'est aujourd'hui \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Thu Oct 15 11:43:02 +0000 2015", "text": "Nietzsche : \u00abIl faut avoir un chaos en soi-m\u00eame pour accoucher d\u2019une \u00e9toile qui danse.\u00bb \nMerci\u2026 https://t.co/68O8hXuFiE"}
{"created_at": "Thu Oct 15 07:10:51 +0000 2015", "text": "#paris #matin #hivers #morning #winter #placedelanation @ La Nation https://t.co/pT73hh9VvG"}
{"created_at": "Wed Oct 14 06:28:29 +0000 2015", "text": "#mushrooms #forest #lacdorient #Troyes #ig_france #ig_nature #nature #fall https://t.co/lhTsPbUa9w"}
{"created_at": "Mon Oct 12 20:45:56 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Mon Oct 12 20:45:49 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole you're a startist!!!"}
{"created_at": "Mon Oct 12 20:19:57 +0000 2015", "text": "Thanks @RaphMilliet  i wish thar the dust become star one's !"}
{"created_at": "Mon Oct 12 20:18:24 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Art washes away from the soul the dust of everyday life.\" Pablo Picasso. Have a great artistic week Lili !"}
{"created_at": "Mon Oct 12 11:15:11 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: La parole est \u00e0 moiti\u00e9 \u00e0 celui qui \u00e9coute, et \u00e0 moiti\u00e9 \u00e0 celui qui parle\nMontaigne"}
{"created_at": "Mon Oct 12 05:33:12 +0000 2015", "text": "#grenouille #frog #foret #forest #Troyes #lacdorient https://t.co/P2zbeMLOXg"}
{"created_at": "Sat Oct 10 21:05:35 +0000 2015", "text": "#Troyes by night #colombage @ Troyes, France https://t.co/UELsUSMRDn"}
{"created_at": "Sat Oct 10 17:35:53 +0000 2015", "text": "#maison #tradition #colombage #Troyes @ Troyes, France https://t.co/B1UHnuLOOm"}
{"created_at": "Sat Oct 10 17:30:40 +0000 2015", "text": "#patisserie #macaron #framboise #macatarte #PascalCaffet @ Troyes, France https://t.co/P8AyZFAZV0"}
{"created_at": "Sat Oct 10 17:06:49 +0000 2015", "text": "#art #StreetArt #Troyes #coeur @ Troyes, France https://t.co/9TDBGwo4KN"}
{"created_at": "Sat Oct 10 16:47:51 +0000 2015", "text": "#ruedeschats #Troyes @ Troyes, France https://t.co/BdVVbAiPGM"}
{"created_at": "Sat Oct 10 16:39:07 +0000 2015", "text": "#art #StreetArt #Troyes @ Troyes, France https://t.co/Z0w0LjbdUT"}
{"created_at": "Thu Oct 08 14:51:39 +0000 2015", "text": "#automne #fall #Paris #platane @ Bastille https://t.co/6ua9k4tz5m"}
{"created_at": "Thu Oct 08 07:12:19 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet thanks bro'"}
{"created_at": "Thu Oct 08 07:01:35 +0000 2015", "text": "#StreetArt #SpaceInvader #velo #Paris @ Rue Drouot https://t.co/mk1YJNGgTC"}
{"created_at": "Wed Oct 07 05:32:18 +0000 2015", "text": "#skyart #sky #Provence #Sunset @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/mogFilxyoI"}
{"created_at": "Wed Oct 07 05:29:55 +0000 2015", "text": "#sky #provence #Glider @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/HRLP8cLssb"}
{"created_at": "Tue Oct 06 20:30:06 +0000 2015", "text": "#Tomates #provence @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/88MyLWc8fY"}
{"created_at": "Tue Oct 06 20:28:11 +0000 2015", "text": "#punaise #bug #macro #macronature #macroclique #ig_macro https://t.co/oFBwSfEAnh"}
{"created_at": "Tue Oct 06 15:27:31 +0000 2015", "text": "#coccinelle #provence @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/J30M0OEcc8"}
{"created_at": "Tue Oct 06 10:56:30 +0000 2015", "text": "#Provence #colline #vtt @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/ZJgcSzdOxx"}
{"created_at": "Tue Oct 06 10:53:50 +0000 2015", "text": "#vtt #colline #provence @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/MMLc3TAT0n"}
{"created_at": "Tue Oct 06 10:48:20 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Si l'on m'apprenait que la fin du monde est pour demain, je planterais quand m\u00eame un pommier\nMartin Luther King"}
{"created_at": "Mon Oct 05 20:21:58 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \u201cLe bonheur est comme l\u2019oiseau, il se pose o\u00f9 il veut.\u201d Proverbe russe. Heureuse semaine Lili !"}
{"created_at": "Mon Oct 05 18:25:46 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet je vais tenter de me transformer en arbre pour qu'un oiseau bonheur y fasse son nid ! Bonne semaine \u00e0 toi aussi"}
{"created_at": "Mon Oct 05 10:09:08 +0000 2015", "text": "Cueillette du matin #plantherapie #Tomates #greentomatoes confiture en perspective @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/gclDnkizNQ"}
{"created_at": "Sun Oct 04 11:56:25 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Nous flottons toujours \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019une joie, elle est toujours imminente, m\u00eame si on n\u2019y voit plus rien.\nJP Girard"}
{"created_at": "Sat Oct 03 17:23:36 +0000 2015", "text": "#drawing time #pencils #pastel #crayon @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/znM3KfrtWL"}
{"created_at": "Fri Oct 02 10:38:16 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: L\u2019homme n\u2019est rien d\u2019autre que la s\u00e9rie de ses actes.\nFriedrich Hegel"}
{"created_at": "Fri Oct 02 05:21:27 +0000 2015", "text": "#StreetArt #Paris #lesfrancscolleurs @ Daumesnil https://t.co/n8rrPoDq8r"}
{"created_at": "Thu Oct 01 11:00:41 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Voici la morale parfaite: vivre chaque jour comme si c'\u00e9tait le dernier.Ne pas s'agiter,ne pas sommeiller,ne pas faire \u2026"}
{"created_at": "Wed Sep 30 15:24:47 +0000 2015", "text": "@MarieMontarnal sabaydee \ud83d\ude09 enjoy !!!"}
{"created_at": "Wed Sep 30 15:24:13 +0000 2015", "text": "RT @MarieMontarnal: Des Bisous depuis le Laos @MicheleLaroque \u2728\ud83d\ude4f\u2728 \u2764\ufe0f @Coprods_Laroque @EntreCoprods http://t.co/j2EMEV06R2"}
{"created_at": "Wed Sep 30 12:19:23 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Si vous voulez que la vie vous sourit, apportez-lui d'abord votre bonne humeur.\" Spinoza. Belle semaine L\u2026"}
{"created_at": "Tue Sep 29 05:21:21 +0000 2015", "text": "#Paris #Sunset @ Daumesnil https://t.co/qw7j6UHzEA"}
{"created_at": "Mon Sep 28 19:27:03 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet good reggae week !"}
{"created_at": "Mon Sep 28 19:25:49 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"You never know how strong you are until being strong is the only choice you have.\" Bob Marley. Have a str\u2026"}
{"created_at": "Fri Sep 25 16:20:11 +0000 2015", "text": "#flower #fleur un peu de couleur pour f\u00eater le week-end @ Ch\u00e2tillon, Ile-De-France, France https://t.co/j6y4EiuM3o"}
{"created_at": "Wed Sep 23 09:03:29 +0000 2015", "text": "#celosia #flower #fleur https://t.co/z5OjZf533n"}
{"created_at": "Mon Sep 21 11:27:37 +0000 2015", "text": "@ClaireFgry f\u00e9licitation"}
{"created_at": "Mon Sep 21 09:54:29 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet juste le boulot ..."}
{"created_at": "Mon Sep 21 09:54:16 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Je dis toujours la v\u00e9rit\u00e9, m\u00eame quand je mens c\u2019est vrai.\" Scarface. Bonne vraie semaine Lili !"}
{"created_at": "Mon Sep 21 09:53:57 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet merci et bonne semaine plaine de soleil et de chaleur (si cela pouvait \u00eatre vrai !)"}
{"created_at": "Sat Sep 19 21:47:27 +0000 2015", "text": "A small break at work #painting #drawing #art #pencils @ Paris, France https://t.co/05yUDTDDbq"}
{"created_at": "Sat Sep 19 16:18:33 +0000 2015", "text": "#museedesartsforains #jdp2015 #Paris @ Mus\u00e9e des Arts Forains https://t.co/bwEdqz6bEo"}
{"created_at": "Sat Sep 19 16:16:03 +0000 2015", "text": "#museedesartsforains #jdp2015 journ\u00e9es du patrimoine #Paris @ Mus\u00e9e des Arts Forains https://t.co/yqujsYSnAt"}
{"created_at": "Sat Sep 19 13:12:58 +0000 2015", "text": "#ProtectionCivile #pcp12 #Paris #secourisme #garde #samu @ Gare de Lyon https://t.co/kzr7LsIWla"}
{"created_at": "Thu Sep 17 17:22:39 +0000 2015", "text": "#opera #bastille #paris #sunset @ Place de la Bastille https://t.co/YclUvgvjmm"}
{"created_at": "Wed Sep 16 18:07:40 +0000 2015", "text": "#portArsenal #port #peniche #Paris @ Bassin de l'Arsenal https://t.co/iaqXE9tR4A"}
{"created_at": "Wed Sep 16 18:04:58 +0000 2015", "text": "#portArsenal #port #paris #bastille #peniche #boat @ Bastille https://t.co/rFntTM5gW5"}
{"created_at": "Tue Sep 15 09:05:05 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Les d\u00e9faites de la vie conduisent aux grandes victoires."}
{"created_at": "Mon Sep 14 11:44:59 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet thanks and a abnormal week for u"}
{"created_at": "Mon Sep 14 11:44:31 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Normal is not something to aspire to, it's something to get away from.\" Jodie Foster. Create a lovely wee\u2026"}
{"created_at": "Sat Sep 12 05:40:20 +0000 2015", "text": "#dessin #drawing #catseyes #pencils #crayon https://t.co/pUh4Jjyvwh"}
{"created_at": "Fri Sep 11 17:09:12 +0000 2015", "text": "Ce soir c'est #dessin #art \nUn peu de repos apr\u00e8s une semaine de folie @ Daumesnil https://t.co/yiny0GQZEt"}
{"created_at": "Thu Sep 10 11:55:36 +0000 2015", "text": "RT @ClaireFgry: @aurelie_nicole Merci beaucoup Aur\u00e9lie \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Thu Sep 10 06:43:31 +0000 2015", "text": "Bon anniversaire @ClaireFgry une belle journ\u00e9e pour toi \ud83d\ude06"}
{"created_at": "Tue Sep 08 17:37:02 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet espoir ou d\u00e9sespoir. .. Andre Comte-Sponville \u00e0 m\u00e9diter !"}
{"created_at": "Tue Sep 08 17:09:22 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet le plus dur c'est lorsqu'il s'\u00e9vapore ... Bizz"}
{"created_at": "Tue Sep 08 17:08:57 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"C'est dr\u00f4le le bonheur, \u00e7a vient d'un seul coup, comme la col\u00e8re.\" Marguerite Duras. Heureuse semaine Lil\u2026"}
{"created_at": "Tue Sep 08 17:08:31 +0000 2015", "text": "#skyartchallenge #skyart #sky #bnf #bibliotheque #paris #France pour ruedisan971 @ Biblioth\u00e8que\u2026 https://t.co/JoiT99EH7n"}
{"created_at": "Sun Sep 06 14:16:35 +0000 2015", "text": "#ceramic #Japan  #simplicity #beauty #handicraft https://t.co/WXObmbZE0m"}
{"created_at": "Sun Sep 06 09:06:58 +0000 2015", "text": "#sky #skyartchallenge #Paris #sky @ Place F\u00e9lix-\u00c9bou\u00e9 https://t.co/oNziuXYEy6"}
{"created_at": "Sat Sep 05 18:41:10 +0000 2015", "text": "#Seine #bateau #zodiac #ProtectionCivile #pcp12 #entrainement #Paris @ La Seine https://t.co/jCy3FzHJEg"}
{"created_at": "Tue Sep 01 18:38:12 +0000 2015", "text": "#rentree #martinique #madinina972 #madinina j'aurais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 prendre cette ligne de #m\u00e9tro #ligne8\u2026 https://t.co/bKlCSBZcDC"}
{"created_at": "Tue Sep 01 14:55:11 +0000 2015", "text": "https://t.co/iRBx7LA8ql bon anniversaire ma ch\u00e8re @Nath_Bubu_ (je m'excuse pour le retard) \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Tue Sep 01 10:05:51 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Que je m\u00e8ne ma vie et que ce ne soit pas elle qui me m\u00e8ne.\nS\u00e9n\u00e8que"}
{"created_at": "Mon Aug 31 19:41:41 +0000 2015", "text": "RT @TrainingMindful: \"More learning can occur when there are many obstacles than when there are few or none.\" ~ Dr. Brian Weiss"}
{"created_at": "Mon Aug 31 19:40:47 +0000 2015", "text": "RT @TrainingMindful: \"People are constantly changing &amp; growing. Do not cling to a limited, disconnected, negative image of a person in the \u2026"}
{"created_at": "Mon Aug 31 19:40:27 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet reste plus qu'\u00e0 trouver la bonne ! Bonne semaine"}
{"created_at": "Mon Aug 31 19:39:22 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \u201cOn transforme sa main en la mettant dans une autre.\u201d Paul \u00c9luard. Bonne semaine Lili !"}
{"created_at": "Mon Aug 31 04:47:28 +0000 2015", "text": "https://t.co/nWWDlg4ozz"}
{"created_at": "Sun Aug 30 21:00:50 +0000 2015", "text": "#martinique #ig_martinique #chalopin #mornePavillon #madinina972 #madinina #diamant souvenirs .... https://t.co/GjWyfc5Cp9"}
{"created_at": "Sun Aug 30 20:46:57 +0000 2015", "text": "#Flower #ig_nature https://t.co/KwGHwpJPKf"}
{"created_at": "Sun Aug 30 20:43:03 +0000 2015", "text": "#flower #ig_france #ig_nature https://t.co/xCEjrh94Fq"}
{"created_at": "Sun Aug 30 20:40:35 +0000 2015", "text": "#flower #macronature #macroclique #ig_macro #ig_nature https://t.co/UzkyKTq2HE"}
{"created_at": "Sun Aug 30 20:34:24 +0000 2015", "text": "#macronature #macroclique #ig_macro #flower #macro #macro_top https://t.co/vKxb4suGHx"}
{"created_at": "Sun Aug 30 05:55:37 +0000 2015", "text": "#calanques #lavesse #Plongee #scubadiving #audelaplongee @ Calanque de Niolon https://t.co/3l1DZdz00m"}
{"created_at": "Fri Aug 28 17:31:53 +0000 2015", "text": "#salona35 #sailing #mediterrannee #lesglenans #Sete https://t.co/UUZAMUf9Iw"}
{"created_at": "Fri Aug 28 17:28:54 +0000 2015", "text": "#sailing #mediterrannee #salona35 #lesglenans #sete https://t.co/VbVMgKR3L3"}
{"created_at": "Fri Aug 28 16:06:17 +0000 2015", "text": "#sailing #salona35 #lesglenans #Sete https://t.co/sgzoYvOiha"}
{"created_at": "Thu Aug 27 18:08:27 +0000 2015", "text": "#sailing #Sete #painting @ Port de S\u00e8te https://t.co/S0q3HPtOsB"}
{"created_at": "Thu Aug 27 18:05:47 +0000 2015", "text": "#Sete #StreetArt @ Port de S\u00e8te https://t.co/9b53relNZP"}
{"created_at": "Thu Aug 27 16:17:12 +0000 2015", "text": "#sailing #spain #capoCulip un petit coin de #paradis https://t.co/d2fqaoE7RD"}
{"created_at": "Mon Aug 24 07:23:18 +0000 2015", "text": "#sailing #mediterrannee #portvendres #happiness @ Port de Port-Vendres https://t.co/9lFqXNX4Ui"}
{"created_at": "Mon Aug 24 07:22:27 +0000 2015", "text": "#sailing #mediterrannee #portvendres #happiness https://t.co/eVztzYrjh5"}
{"created_at": "Sat Aug 22 20:01:31 +0000 2015", "text": "C'est parti pour une semaine de #voile #mediterrannee #sailing et tant pis pour mon pied @ Port du\u2026 https://t.co/spdZwewWIu"}
{"created_at": "Sat Aug 22 05:49:59 +0000 2015", "text": "Fini #Paris d\u00e9part pour une semaine de grand air #Sete #sailing @ Paris - Gare de Lyon https://t.co/gNZbkXDYvh"}
{"created_at": "Fri Aug 21 13:59:00 +0000 2015", "text": "#Metro #subway #Paris #nation https://t.co/0EgbxEnHYl"}
{"created_at": "Fri Aug 21 13:55:41 +0000 2015", "text": "#skyart #sky #summer #paris juste pour le plaisir ruedisan971 @ Chatillon 92 https://t.co/WEpxZrWJZm"}
{"created_at": "Tue Aug 18 17:56:54 +0000 2015", "text": "#flower #fleur #ete #Paris #summer @ Paris, France https://t.co/T0Za9WAbzh"}
{"created_at": "Tue Aug 18 17:45:11 +0000 2015", "text": "#StreetArt #graffiti #tag #Paris #bastille #garedelyon @ Paris, France https://t.co/ESgRls5cSh"}
{"created_at": "Tue Aug 18 07:48:47 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet thanks and a funny week for you"}
{"created_at": "Sat Aug 15 18:14:04 +0000 2015", "text": "#flower #plantegrasse #zoom #macro #macronature #macroclique #ig_macro https://t.co/1mjoCBL8HY"}
{"created_at": "Fri Aug 14 11:55:32 +0000 2015", "text": "@GeTlse @AgaatheG_ depuis le temps quand m\u00eame mdr ! \nJe vais a Sete la semaine prochaine \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Fri Aug 14 11:54:50 +0000 2015", "text": "@GeTlse @AgaatheG_ depuis le temps quand"}
{"created_at": "Fri Aug 14 11:19:07 +0000 2015", "text": "@GeTlse c'est @AgaatheG_ \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Fri Aug 14 11:18:23 +0000 2015", "text": "RT @GeTlse: #FFDeLove @claireverneil @ca_res_publica @FournetAurelie @All_in_GCU @EveJulieGalindo @AgaatheG @aurelie_nicole \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b"}
{"created_at": "Fri Aug 14 03:44:29 +0000 2015", "text": "#sunrise #leverdesoleil #Paris @ Daumesnil https://t.co/hmPc2teEok"}
{"created_at": "Tue Aug 11 06:49:21 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet \u201cNothing is permanent in this wicked world, not even our troubles.\u201d\nCharles Chaplin"}
{"created_at": "Tue Aug 11 05:45:02 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"You'll never find a rainbow if you're looking down.\" Charlie Chaplin. Have a lovely colored week Lili."}
{"created_at": "Sat Aug 08 18:51:39 +0000 2015", "text": "#caterpillar #chenille #macro #macronature #macroclique #ig_macro @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/QczWn0m7wt"}
{"created_at": "Sat Aug 08 12:46:06 +0000 2015", "text": "#caterpillar #chenille #macro #macronature #macroclique #ig_macro #macro_top @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/Pdi83HDC0p"}
{"created_at": "Sat Aug 08 10:12:51 +0000 2015", "text": "#painting #acrylic work in progress #pink #purple https://t.co/zr7iBsFhgl"}
{"created_at": "Sat Aug 08 09:28:00 +0000 2015", "text": "#painting #acrylic #boat #sailing https://t.co/58TyEX0v9U"}
{"created_at": "Fri Aug 07 05:17:08 +0000 2015", "text": "#dragonfly #libellule #macro #macronature #macroclique #ig_macro https://t.co/O3vmld3UmS"}
{"created_at": "Thu Aug 06 07:29:34 +0000 2015", "text": "#skyart #sky #skyartchallenge #challenge invited by ruedisan971 #provence #Pin \nHi guys I'm invited\u2026 https://t.co/YH9VECTXj4"}
{"created_at": "Mon Aug 03 19:43:17 +0000 2015", "text": "#goutte #drop #Flower #macroclique #macro #Provence #nofilter #ig_macro #Nature #ig_nature @\u2026 https://t.co/XYM7Hs63YB"}
{"created_at": "Mon Aug 03 19:18:07 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"La musique commence l\u00e0 o\u00f9 s'arr\u00eate le pouvoir des mots.\" Richard Wagner. Bonne semaine musicale Lili !"}
{"created_at": "Sun Aug 02 21:05:45 +0000 2015", "text": "#flower #Provence @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/M34e9MS53D"}
{"created_at": "Sat Aug 01 07:06:38 +0000 2015", "text": "#StreetArt #paris #garedunord #louismasaistreetart https://t.co/Kr7dO1hrTM"}
{"created_at": "Sat Aug 01 07:04:43 +0000 2015", "text": "#StreetArt #paris #garedunord #louismasaistreetart https://t.co/tTJbfFRB3c"}
{"created_at": "Sat Aug 01 06:57:20 +0000 2015", "text": "#Paris #tramway  #challenge #myskyart #myskyartchallenge 5/5 day invited by @duppykankera to share my\u2026 https://t.co/aMWGOi509x"}
{"created_at": "Fri Jul 31 06:32:07 +0000 2015", "text": "#Paris  #challenge #myskyart #myskyartchallenge 4/5 day invited by ruedisan971 to share my #sky photo\u2026 https://t.co/UhiMSaBkvD"}
{"created_at": "Thu Jul 30 06:21:48 +0000 2015", "text": "Invitation au voyage #martinique\n#madinina #AnsePoirier   #challenge #myskyart #myskyartchallenge 3/5\u2026 https://t.co/JlNfpXkI8V"}
{"created_at": "Thu Jul 30 06:05:08 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet magnifique reflet !"}
{"created_at": "Thu Jul 30 06:04:46 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole @cassidyfreeman pic le the day \"@karayaslihan: Henri Cartier-Bresson #photography \n\n- http://t.co/I29K6Dnl\u2026"}
{"created_at": "Wed Jul 29 21:07:41 +0000 2015", "text": "#theatreduchatelet #lesetedeladanse #Paris #alvinaileyamericandancetheater encore une superbe soir\u00e9e\u2026 https://t.co/68H2m1SYb5"}
{"created_at": "Wed Jul 29 07:29:41 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet Merci pour cette image ! bizzz"}
{"created_at": "Wed Jul 29 07:29:09 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole @cassidyfreeman 4u! \"@karayaslihan: \"Once upon the summer\"\n\nAntonio Palmerini\n\n- http://t.co/snmIQOt403\""}
{"created_at": "Tue Jul 28 10:04:26 +0000 2015", "text": "Invitation au voyage #sailing #Antigua\n#challenge #myskyart #myskyartchallenge 1/5 invit\u00e9 par\u2026 https://t.co/XnTprondFA"}
{"created_at": "Mon Jul 27 19:24:56 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Cette fa\u00e7on qu'a la vie de ne pas finir ses phrases... \" Claude Roy. Bonne semaine Lili !"}
{"created_at": "Mon Jul 27 18:51:56 +0000 2015", "text": "RT @Region_MQ: #TDY2015 Amoureux de la voile,passionn\u00e9s de yoles,\u00e9pris de la mer, c'est bel et bien parti! http://t.co/Enq5HSm9t3 http://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Jul 27 14:24:23 +0000 2015", "text": "#garedunord #Paris #StreetArt @ Paris Gare du Nord https://t.co/IO0FAFNO9W"}
{"created_at": "Sun Jul 26 18:21:45 +0000 2015", "text": "#PalaisRoyal #Metro #Paris https://t.co/UFyzoAuEMI"}
{"created_at": "Sun Jul 26 18:21:08 +0000 2015", "text": "#PalaisRoyal #Metro #Paris https://t.co/6z1ZAjLHFW"}
{"created_at": "Sun Jul 26 18:20:43 +0000 2015", "text": "#PalaisRoyal #Metro #Paris https://t.co/wpKHOZYHQ0"}
{"created_at": "Sun Jul 26 18:20:06 +0000 2015", "text": "#PalaisRoyal #Metro #Paris https://t.co/XFUijLurVk"}
{"created_at": "Sun Jul 26 18:19:23 +0000 2015", "text": "#PalaisRoyal #Metro #Paris https://t.co/1mzewqbJY9"}
{"created_at": "Sun Jul 26 18:18:50 +0000 2015", "text": "#PalaisRoyal #Metro #Paris https://t.co/IaCuQjHDhH"}
{"created_at": "Sun Jul 26 18:18:13 +0000 2015", "text": "#PalaisRoyal #Metro #Paris https://t.co/0sjMpKzQRV"}
{"created_at": "Sun Jul 26 18:17:33 +0000 2015", "text": "#PalaisRoyal #Metro #Paris https://t.co/iREt5HOo0J"}
{"created_at": "Sun Jul 26 18:16:37 +0000 2015", "text": "#PalaisRoyal #metro #Paris @ Palais Royal / Montpensier / Richelieu https://t.co/fDsWMsCMpl"}
{"created_at": "Sun Jul 26 13:29:12 +0000 2015", "text": "#StreetArt #paris #garedunord @ Paris Gare du Nord https://t.co/HrjTXPUum5"}
{"created_at": "Sun Jul 26 08:35:38 +0000 2015", "text": "#peinture #acrylic #painting #sunday https://t.co/M5YuDjqkVq"}
{"created_at": "Fri Jul 24 09:20:33 +0000 2015", "text": "RT @AgaatheG_: @GeTlse @TilltheCat @Maurane @MicheleLaroque @SansonOfficiel @aurelie_nicole \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "Fri Jul 24 08:55:40 +0000 2015", "text": "RT @GeTlse: #FFDELOVE @ca_res_publica @All_in_GCU @claireverneil @EveJulieGalindo @AgaatheG_  @GregoryAscher @TilltheCat http://t.co/J49xUH\u2026"}
{"created_at": "Fri Jul 24 08:06:48 +0000 2015", "text": "Were-Vana Ft. Misi\u00e9 Sadik - Padonn\u00e9 mwen https://t.co/rTzzJnRyEa via @YouTube"}
{"created_at": "Wed Jul 22 22:03:59 +0000 2015", "text": "https://t.co/SA0jlElEof \nLes danseurs du #alvinaileyamericandancetheater plein les yeux"}
{"created_at": "Wed Jul 22 17:31:26 +0000 2015", "text": "Ce soir c'est #theatre #alvinaileyamericandancetheater #lesetedeladanse #Paris #2015 #chatelet\u2026 https://t.co/CKJ6eWmMf4"}
{"created_at": "Mon Jul 20 18:35:11 +0000 2015", "text": "#MolaMola #PoissonLune #galeriedelevolution #Paris @ La Grande Galerie De L'evolution https://t.co/2M1p5ybsAM"}
{"created_at": "Mon Jul 20 18:25:54 +0000 2015", "text": "#giraffe #galeriedelevolution #Paris @ La Grande Galerie De L'\u00e9volution - Mus\u00e9um D'histoire Naturelle https://t.co/k5830To8He"}
{"created_at": "Mon Jul 20 18:24:39 +0000 2015", "text": "#giraffe #galeriedelevolution #Paris @ La Grande Galerie De L'evolution https://t.co/wuDRYSSGct"}
{"created_at": "Mon Jul 20 17:11:24 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet this is so true ! Nice week for you too"}
{"created_at": "Mon Jul 20 17:11:02 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"All you need is love. But a little chocolate now and then doesn't hurt.\" Charles M Schulz. Have a lovely \u2026"}
{"created_at": "Sun Jul 19 19:10:58 +0000 2015", "text": "#metro #paris #PalaisRoyal #ig_france #ig_paris @ Palais Royal , Paris 1er arrondissement https://t.co/0wxJAnDUJK"}
{"created_at": "Sun Jul 19 19:08:16 +0000 2015", "text": "#ColonneBuren #paris #PalaisRoyal #ig_paris #ig_france #blackandwhite @ Palais Royal , Paris 1er\u2026 https://t.co/ib2mPsnEq9"}
{"created_at": "Sun Jul 19 14:27:09 +0000 2015", "text": "#peniche #palmier #palmier #Paris #ig_paris #ig_france #bergesdeseine #rivegauche #seine @ Les berges\u2026 https://t.co/85jYcDSyKg"}
{"created_at": "Sun Jul 19 14:21:28 +0000 2015", "text": "#galeriedelevolution #Paris #ig_france   #ig_paris @ La Grande Galerie De L'evolution https://t.co/LOaSvkKcEA"}
{"created_at": "Sun Jul 19 09:06:35 +0000 2015", "text": "#Paris #France #statuedelalibert\u00e9 #statueofliberty #ig_france #ig_paris @ Statue de la Libert\u00e9 https://t.co/e8FrAxF9Jl"}
{"created_at": "Sun Jul 19 09:04:25 +0000 2015", "text": "#toureiffel #eiffeltower #Paris #France #ig_france #ig_paris @ Tour Eiffel https://t.co/lZPlUaT2ba"}
{"created_at": "Sat Jul 18 19:40:56 +0000 2015", "text": "#ColonneBurene #Paris @ Palais Royal , Paris 1er arrondissement https://t.co/FvwROa7yim"}
{"created_at": "Sat Jul 18 19:39:02 +0000 2015", "text": "#StreetArt #Paris #Louvre @ Palais Royal , Paris 1er arrondissement https://t.co/xdGZBom1n7"}
{"created_at": "Thu Jul 16 20:47:12 +0000 2015", "text": "#StreetArt #Paris #Art #graffiti @ Rue De Picpus https://t.co/A3YrCWTBgv"}
{"created_at": "Tue Jul 14 20:36:24 +0000 2015", "text": "#dessin #drawing #crayon #pencils #iris #Flower https://t.co/E0Tf69X7gt"}
{"created_at": "Tue Jul 14 17:09:01 +0000 2015", "text": "#peinture #painting #acrylic #vaudou #voodoo https://t.co/ObDZjcoeTz"}
{"created_at": "Mon Jul 13 19:19:51 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet superbe !!! Un special pour moi m\u00eame si je suis b\u00e9b\u00e9 navigateur !! Merci bonne semaine \u00e0 toi"}
{"created_at": "Mon Jul 13 19:18:23 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"The winds and waves are always on the side of the ablest navigators.\" Edward Gibbon. Belle semaine Lili !"}
{"created_at": "Sat Jul 11 19:15:18 +0000 2015", "text": "#drop #drops_perfection #droplets #macroclique #macronature #macro https://t.co/0S3dOvuDXU"}
{"created_at": "Sat Jul 11 19:12:04 +0000 2015", "text": "#drop #drops_perfection #macro #macronature #macroclique #droplets https://t.co/DAX7jOcp8t"}
{"created_at": "Sat Jul 11 10:11:42 +0000 2015", "text": "#foot #child #summer https://t.co/FVPRf7vKLy"}
{"created_at": "Fri Jul 10 20:54:41 +0000 2015", "text": "#drawing #pencils #flower https://t.co/Yqg8ffXUsQ"}
{"created_at": "Fri Jul 10 20:44:27 +0000 2015", "text": "#flower #macro #macronature #macroclique #Provence @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/LhhGwoFvFR"}
{"created_at": "Fri Jul 10 20:40:14 +0000 2015", "text": "#flower #provence #macro #macronature #macroclique @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/BcC0seZ40b"}
{"created_at": "Fri Jul 10 20:38:29 +0000 2015", "text": "#flower #Provence #macroclique #macro #macronature @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/6oSoniRscL"}
{"created_at": "Fri Jul 10 19:07:12 +0000 2015", "text": "#Flower #Provence @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/XfWpFH0E1T"}
{"created_at": "Fri Jul 10 09:56:30 +0000 2015", "text": "#flower #laurierRose #baytree #macro  #macronature #macroclique #provence @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/lYAsCk5xcg"}
{"created_at": "Mon Jul 06 19:46:36 +0000 2015", "text": "@Nath_Bubu_ Merci et profite bien de l'\u00e9t\u00e9"}
{"created_at": "Mon Jul 06 19:40:57 +0000 2015", "text": "@Nath_Bubu_ courage \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \nJe me remets d'une op\u00e9ration de la cheville j'ai h\u00e2te de pouvoir remarcher comme il faut !"}
{"created_at": "Mon Jul 06 19:35:36 +0000 2015", "text": "@Nath_Bubu_ quoi debeau depr\u00e9vu pour cet \u00e9t\u00e9 ?"}
{"created_at": "Mon Jul 06 19:33:28 +0000 2015", "text": "@Nath_Bubu_ ola !!! \u00c7a va et toi ?"}
{"created_at": "Mon Jul 06 19:32:16 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet tres beau !!! \u2764\u2764\u2764 bonne semaine \u00e0 toi aussi"}
{"created_at": "Mon Jul 06 19:31:38 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Il n'y a pas de hasard, il n'y a que des rendez-vous.\" Paul Eluard. Belle semaine Lili !"}
{"created_at": "Sun Jul 05 12:42:48 +0000 2015", "text": "RT @TrainingMindful: \"Love and compassion are the true religions to me. But to develop these, we do not need to believe in any religion.\" D\u2026"}
{"created_at": "Sun Jul 05 11:33:52 +0000 2015", "text": "#flower #macronature #macroclique #macro #macrophotography #Paris @ Jardin de Reuilly https://t.co/MjBQBdY4Ht"}
{"created_at": "Sun Jul 05 11:30:15 +0000 2015", "text": "#macroclique #macro #macronature #macrophotography #Flower #Paris @ Jardin de Reuilly https://t.co/sVlXxOFilf"}
{"created_at": "Sun Jul 05 10:41:13 +0000 2015", "text": "#Flower #macroclique #macro #Provence https://t.co/KImE2096c1"}
{"created_at": "Sun Jul 05 10:25:43 +0000 2015", "text": "#HipHopParis #FaceAuMur #StreetArt @ Boulevard Diderot https://t.co/ZeFEBOpNWZ"}
{"created_at": "Sun Jul 05 10:21:43 +0000 2015", "text": "#FaceAuMur #HipHopParis #StreetArt @ Boulevard Diderot https://t.co/12TYUjhSHl"}
{"created_at": "Sat Jul 04 12:10:44 +0000 2015", "text": "#painting #acrylic #boat #blue #turquoise #caraibes https://t.co/gMxPDWW1lu"}
{"created_at": "Thu Jul 02 12:08:30 +0000 2015", "text": "#Coquelicot #Flower #provence https://t.co/GphnyTJ7Ok"}
{"created_at": "Wed Jul 01 04:44:18 +0000 2015", "text": "RT @rapha_ailes: \u00ab \u00c0 la fin, nous nous souviendrons non pas des mots de nos ennemis, mais des silences de nos amis...\u00bb\nMartin Luther King"}
{"created_at": "Tue Jun 30 04:38:20 +0000 2015", "text": "RT @tamtampoetique: Il ne faut \u00e9crire qu'au moment o\u00f9 \u00e0 chaque fois que tu trempes ta plume dans l'encre un morceau de ta chair reste dans \u2026"}
{"created_at": "Tue Jun 30 04:37:59 +0000 2015", "text": "RT @tamtampoetique: Tant qu\u2019on ne s\u2019est pas mis du c\u00f4t\u00e9 des opprim\u00e9s pour sentir avec eux, on ne peut pas se rendre compte.-Simone Weil"}
{"created_at": "Tue Jun 30 04:35:59 +0000 2015", "text": "@MicheleLaroque  \"La diff\u00e9rence entre le g\u00e9nie et la b\u00eatise, c'est que le g\u00e9nie a des limites.\" Anonyme"}
{"created_at": "Mon Jun 29 19:57:54 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"La bonne musique ne se trompe pas, et va droit au fond de l'\u00e2me chercher le chagrin qui nous d\u00e9vore.\"Sten\u2026"}
{"created_at": "Mon Jun 29 04:34:56 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Oublie que tu existes, souviens toi que tu es\nEug\u00e8ne Ionesco"}
{"created_at": "Sat Jun 27 07:35:22 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet ne perdons plus de temps ! Bon week-end"}
{"created_at": "Sat Jun 27 07:34:56 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Pour toute chose, il y a 2 temps... Le temps qui convient et le temps qu'on a laiss\u00e9 passer.\" Sten Nadoln\u2026"}
{"created_at": "Sat Jun 27 07:02:10 +0000 2015", "text": "#Flower #Tomate #Provence #macroclique @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/T0wPg4hTEr"}
{"created_at": "Sat Jun 27 04:50:52 +0000 2015", "text": "#horloge #Provence @ Salon de provence - Centre ville https://t.co/EZWdzJy9MO"}
{"created_at": "Sat Jun 27 04:33:14 +0000 2015", "text": "#Flower #macroclique #nofilter #macro @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/H1z5izUWWk"}
{"created_at": "Fri Jun 26 20:14:33 +0000 2015", "text": "#flower #macro #provence @ P\u00e9lissanne (13) https://t.co/OypE5aC5HH"}
{"created_at": "Fri Jun 26 12:11:04 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Si la vie n'est qu'un passage, sur ce passage au moins semons des fleurs\nMontaigne"}
{"created_at": "Fri Jun 26 12:10:30 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: La libert\u00e9 appartient \u00e0 ceux qui l'ont conquise\nAndre Malraux"}
{"created_at": "Wed Jun 24 19:31:40 +0000 2015", "text": "#StreetArt #fish @ Place Daumesnil https://t.co/0dOEsg3KoI"}
{"created_at": "Tue Jun 23 15:27:44 +0000 2015", "text": "@MicheleLaroque \"La libert\u00e9 appartient \u00e0 ceux qui l'ont conquise\" A. Malraux"}
{"created_at": "Tue Jun 23 15:26:11 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: \u00catre libre ce n'est pas pouvoir faire e que l'on veut, mais c'est vouloir ce que l'on peut.\nJean-Paul Sartrre"}
{"created_at": "Tue Jun 23 12:01:21 +0000 2015", "text": "#toitparisien #roof #paris @ Place Daumesnil https://t.co/LR8HlWlq1I"}
{"created_at": "Tue Jun 23 06:16:11 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet \u201cIl faut savoir se pr\u00eater au r\u00eave lorsque le r\u00eave se pr\u00eate \u00e0 nous.\u201d A. Camus Belle semaine \u00e0 toi aussi"}
{"created_at": "Sat Jun 20 18:26:25 +0000 2015", "text": "#flower #Paris @ Station De M\u00e9tro Daumesnil https://t.co/38NyJbGZbR"}
{"created_at": "Sat Jun 20 08:13:37 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet bon week-end et bonne f\u00eate dela musique"}
{"created_at": "Sat Jun 20 08:13:12 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"La musique est la langue des \u00e9motions.\" Emmanuel Kant. Bon we en f\u00eate Lili !"}
{"created_at": "Fri Jun 19 07:28:05 +0000 2015", "text": "RT @rapha_ailes: J'ai enfin coup\u00e9 le fil, tu ne verras plus ma bobine...."}
{"created_at": "Fri Jun 19 07:27:58 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Le plus lent \u00e0 promettre est toujours le plus fid\u00e8le \u00e0 tenir.\nJean-Jacques Rousseau"}
{"created_at": "Thu Jun 18 13:43:48 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Le mal se fait sans effort, naturellement, par fatalit\u00e9. Le bien est toujours le produit d'un art.\nCharles Baudelaire"}
{"created_at": "Thu Jun 18 09:50:57 +0000 2015", "text": "#paris #flower #building #street #Nature @ Station De M\u00e9tro Daumesnil https://t.co/3ibKpsIthY"}
{"created_at": "Thu Jun 18 05:28:55 +0000 2015", "text": "@franceinter peut \u00eatreque l'on va enfin laisser la place \u00e0 d'autres associations de secourisme #protectioncivile"}
{"created_at": "Thu Jun 18 05:26:21 +0000 2015", "text": "RT @TrainingMindful: \"If a problem is fixable, if a situation is such that you can do something about it, then there's no need to worry.\" D\u2026"}
{"created_at": "Tue Jun 16 10:00:30 +0000 2015", "text": "RT @celinette_mda: C'est ca aussi etre coprod, la richesse des rencontres de toutes belles personnes !!! @MicheleLaroque #lessourires \ud83d\udc9e\ud83c\udf1f ht\u2026"}
{"created_at": "Mon Jun 15 22:49:47 +0000 2015", "text": "@MicheleLaroque encore une soir\u00e9e magique des #coprods l'aventure toujours de plus en plus haut de plus en plus forte \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80MERCI \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Mon Jun 15 22:46:47 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Suivez notre soir\u00e9e sur Instagram !!! http://t.co/tMWDpQaNEe"}
{"created_at": "Mon Jun 15 14:21:35 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet Merci tr\u00e8s belle semaine a toi aussi sans fausse note"}
{"created_at": "Mon Jun 15 14:21:13 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"La musique, c'est du bruit qui pense.\" Victor Hugo. Excellente semaine Lili !"}
{"created_at": "Mon Jun 15 08:40:44 +0000 2015", "text": "@MicheleLaroque \u14c7\u14ea\u14d5\u1405\u14c2\u1585\u14ef\u1405\u1466\u14ef\u140a\u1546\u1466"}
{"created_at": "Mon Jun 15 08:40:14 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Qu'est-ce qu'un adulte ? Un enfant gonfle d'\u00e2ge.\nSimone de Beauvoir"}
{"created_at": "Sun Jun 14 21:05:35 +0000 2015", "text": "\"Pr\u00e8s des fleurs, des herbes et des papillons il faut savoir s\u2019abaisser \u00e0 la hauteur d\u2019un enfant qui les d\u00e9passe \u00e0 peine.\" Nietzsche"}
{"created_at": "Sun Jun 14 14:44:00 +0000 2015", "text": "#pink #blue #colour #Provence @ Pelisanne https://t.co/MuxiJ01luF"}
{"created_at": "Sat Jun 13 07:31:01 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet Je n'y manquerai pas !!! Bon week-end Raphie !!"}
{"created_at": "Fri Jun 12 18:41:46 +0000 2015", "text": "#vin #cassis #Provence #paternel @ Cassis (13) https://t.co/gF0IZaYnao"}
{"created_at": "Fri Jun 12 18:34:22 +0000 2015", "text": "#vigne #cassis #paternel @ Cassis (13) https://t.co/xxMOdVQg0z"}
{"created_at": "Fri Jun 12 11:00:50 +0000 2015", "text": "RT @EntreCoprods: Devenir COPROD EST ENCORE POSSIBLE \u27a1\ufe0f http://t.co/ksHbAJCaYv ! L'aventure continue ToUS eNSEmBLE !!!! @MicheleLaroque \u270c\ufe0f\ud83c\udf1f\u2026"}
{"created_at": "Thu Jun 11 20:01:08 +0000 2015", "text": "#bignone #bignonia #Provence @ March\u00e9 de Pelissanne https://t.co/HsclOML0sd"}
{"created_at": "Thu Jun 11 19:58:09 +0000 2015", "text": "#bignone #bignonia #Provence @ March\u00e9 de Pelissanne https://t.co/Cu4Q5m1nYe"}
{"created_at": "Thu Jun 11 19:06:29 +0000 2015", "text": "#TomatesALaProvencal #Provence #CuisineFamiliale @ March\u00e9 de Pelissanne https://t.co/Vzdb6It4fz"}
{"created_at": "Thu Jun 11 17:30:30 +0000 2015", "text": "#eygalieres #souslesmicocouliers #restaurant @ Eygali\u00e8res, Provence-C\u00f4te d'Azur https://t.co/vcTUGmoJmT"}
{"created_at": "Thu Jun 11 17:27:01 +0000 2015", "text": "#eygalieres #souslesmicocouliers #restaurant un pur d\u00e9lice @ Eygali\u00e8res, Provence-C\u00f4te d'Azur https://t.co/re1X8XVM68"}
{"created_at": "Thu Jun 11 12:42:07 +0000 2015", "text": "#PatrouilleDeFrance #SalonDeProvence @ Salon de provence - Centre ville https://t.co/EQmtLKwSEN"}
{"created_at": "Thu Jun 11 12:27:42 +0000 2015", "text": "#FontaineMoussue #SalonDeProvence #Provence @ Salon de provence - Centre ville https://t.co/fYq8haeHEC"}
{"created_at": "Thu Jun 11 11:16:14 +0000 2015", "text": "#FleurDeCourgette #Provence @ March\u00e9 de Pelissanne https://t.co/ZkUsOnT62H"}
{"created_at": "Thu Jun 11 11:14:50 +0000 2015", "text": "#FleurDeCourgette #Provence @ March\u00e9 de Pelissanne https://t.co/IwytZOgpVZ"}
{"created_at": "Thu Jun 11 11:12:09 +0000 2015", "text": "#Fraise #Provence @ March\u00e9 de Pelissanne https://t.co/mhjnZNbqjm"}
{"created_at": "Thu Jun 11 11:11:09 +0000 2015", "text": "#Tomates #NoiresDeRussie #Provence @ March\u00e9 de Pelissanne https://t.co/xFFpGDg4Tg"}
{"created_at": "Thu Jun 11 11:08:58 +0000 2015", "text": "#tomate #Provence @ March\u00e9 de Pelissanne https://t.co/8XoeTzQnDj"}
{"created_at": "Thu Jun 11 11:07:52 +0000 2015", "text": "#poivron #Provence @ March\u00e9 de Pelissanne https://t.co/boH5Emki1C"}
{"created_at": "Thu Jun 11 11:04:52 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Tout ce que vous avez toujours voulu est juste de l'autre c\u00f4t\u00e9 de la peur.\nGeorge Addair"}
{"created_at": "Thu Jun 11 10:59:03 +0000 2015", "text": "@MicheleLaroque une belle \u00e9mission !!!"}
{"created_at": "Thu Jun 11 10:58:27 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: A 11h sur France Inter je serai en direct chez Nagui LA BANDE ORIGINALE en compagnie de Jacques-Antoine Granjon pour pa\u2026"}
{"created_at": "Wed Jun 10 15:25:51 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: On ne veut \u00eatre ma\u00eetre de l'avenir que pour pouvoir changer le pass\u00e9\nMilan Kundera"}
{"created_at": "Wed Jun 10 15:20:26 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet @artemisiane Sublime !!! L\u00e9g\u00e8ret\u00e9 ! Magie de l'encre en 1 seul coup de pinceau !"}
{"created_at": "Wed Jun 10 15:18:32 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"@artemisiane: Comme une caresse sur la toile ... http://t.co/74gq4FT4Zf\""}
{"created_at": "Mon Jun 08 19:46:16 +0000 2015", "text": "#fraise #strawberry https://t.co/uaxnqZS6yj"}
{"created_at": "Mon Jun 08 19:08:16 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Souvent l'espoir ne se trouve pas au bout du chemin, mais quelque part \u00e0 son bord.\" Ludwig Strauss. Bonne\u2026"}
{"created_at": "Sun Jun 07 08:14:58 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet bon dimanche a toi aussi plein de vrai amour !"}
{"created_at": "Sun Jun 07 08:14:32 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Aimer, c'est bien, savoir aimer, c'est tout.\" Chateaubriand. Bon dimanche Lili !"}
{"created_at": "Fri Jun 05 10:04:19 +0000 2015", "text": "RT @EntreCoprods: #soireedu15 . DEMANDEZ LE PROGRAMME\ud83d\udcd9\ud83c\udf79\ud83c\udf89\ud83d\udc9b. On s'\u00e9tait dit rdv le 15 juin avec @MicheleLaroque. http://t.co/RybdbYjfCK \ud83c\udfac htt\u2026"}
{"created_at": "Fri Jun 05 10:04:09 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Vous devez faire les choses que vous vous croyez incapable de faire\nEleonor Roosevelt"}
{"created_at": "Thu Jun 04 12:34:11 +0000 2015", "text": "#strawberry #fraise https://t.co/35GHQ9nOeW"}
{"created_at": "Thu Jun 04 12:29:37 +0000 2015", "text": "#fraise #strawberry https://t.co/Gz8ByzhWNo"}
{"created_at": "Thu Jun 04 08:58:27 +0000 2015", "text": "\u201c Le meilleur rem\u00e8de pour tous les probl\u00e8mes, c'est la patience.\u201d Plaute"}
{"created_at": "Thu Jun 04 07:47:01 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: On a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 pour la lecture du 15/06 aujourd'hui. Ca va \u00eatre dement ! R\u00e9servez vite votre place sur http://t.co/aplrGxQ\u2026"}
{"created_at": "Thu Jun 04 07:45:42 +0000 2015", "text": "@MicheleLaroque Je crois que je vais craquer et venir avec mes b\u00e9quilles m\u00eame si ce n'est pas trop s\u00e9rieux !!!"}
{"created_at": "Wed Jun 03 15:33:52 +0000 2015", "text": "RT @tamtampoetique: La vie est une perp\u00e9tuelle distraction qui ne vous laisse m\u00eame pas prendre conscience de ce dont elle distrait.- Franz \u2026"}
{"created_at": "Wed Jun 03 15:30:58 +0000 2015", "text": "RT @TrainingMindful: \"There are three constants in life... change, choice and principles.\" ~ Stephen Covey"}
{"created_at": "Wed Jun 03 15:29:38 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet et s'en est bel et bien une apr\u00e8s l'op\u00e9ration de mon pied ! difficile de rester clou\u00e9e dans mon canap\u00e9 !! bonne semaine \u00e0 toi"}
{"created_at": "Sun May 31 07:03:41 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet que le tien soit plein de lumi\u00e8re !"}
{"created_at": "Sun May 31 07:02:55 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"La lanterne de l'exp\u00e9rience n'\u00e9claire que celui qui la porte.\" Confucius. Bon we \u00e9clair\u00e9 Lili !"}
{"created_at": "Fri May 29 08:54:16 +0000 2015", "text": "#flower #Provence #ir_macro #ir_flowers #ig_macro https://t.co/BWX64VOmso"}
{"created_at": "Fri May 29 08:42:39 +0000 2015", "text": "#Street #Nature #Coquelicot #Flower #Provence https://t.co/wCF4bWuR32"}
{"created_at": "Fri May 29 08:31:10 +0000 2015", "text": "#Coquelicot #Flower #heart #Provence https://t.co/vMKyCHkKou"}
{"created_at": "Thu May 28 21:02:48 +0000 2015", "text": "#Coquelicot #street #beton #nature #Provence https://t.co/MlmYnBLVVC"}
{"created_at": "Thu May 28 19:14:02 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Je ne connais pas d'autres marques de sup\u00e9riorit\u00e9 que la bont\u00e9.\" Beethoven. Bonne semaine Lili !"}
{"created_at": "Thu May 28 05:48:12 +0000 2015", "text": "#Flower #Provence https://t.co/pCRHvtgZI1"}
{"created_at": "Thu May 28 05:45:28 +0000 2015", "text": "#Flower #Provence https://t.co/FWXA64XxU6"}
{"created_at": "Thu May 28 04:35:44 +0000 2015", "text": "#Coquelicot #flower #provence https://t.co/YMd7ohtAdL"}
{"created_at": "Tue May 26 15:31:58 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet et pourtant beaucoup l'oublie ! Bonne semaine plein de bont\u00e9 et d'humanit\u00e9 et bien s\u00fbr de musique Raph !!"}
{"created_at": "Sun May 24 20:08:58 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet et que la temp\u00eate se d\u00e9cha\u00eene ! Bon we"}
{"created_at": "Sun May 24 19:46:27 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Le repos est un r\u00eave ; la vie est un orage.\" George Sand. Bon dimanche Lili !"}
{"created_at": "Wed May 20 19:08:00 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Pour r\u00e9ussir dans le monde, retenez bien ces trois maximes :voir,c'est savoir ; vouloir,c'est pouvoir ; oser,c'est avoi\u2026"}
{"created_at": "Wed May 20 05:30:42 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet ne craignons rien ! Bonne semaine"}
{"created_at": "Wed May 20 05:30:23 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Tout ce que vs avez tjs voulu est juste de l'autre c\u00f4t\u00e9 de la peur.\" George Addair. Bonne semaine Lili !"}
{"created_at": "Sun May 17 17:09:10 +0000 2015", "text": "#Spider https://t.co/QsaH0E9LMT"}
{"created_at": "Sun May 17 17:08:24 +0000 2015", "text": "#Spider #macro https://t.co/8enyRU21Oh"}
{"created_at": "Sun May 17 17:03:45 +0000 2015", "text": "#Paris #Flower https://t.co/HN458loAwu"}
{"created_at": "Sun May 17 15:23:00 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: Le CNC a demand\u00e9 ma Nomination en tant qu'Officier de l'Ordre du M\u00e9rite ! Nous allons f\u00eater cela ensemble mes #coprods \u2026"}
{"created_at": "Sat May 16 10:11:54 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet un grand est parti ! Bon week-end a toi"}
{"created_at": "Sat May 16 10:11:33 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"The beautiful thing about learning, is that no one can take it away from you.\" BB King. Create a great we\u2026"}
{"created_at": "Wed May 13 05:52:39 +0000 2015", "text": "@MicheleLaroque \"a la fin de l'histoire tout finit par s'arranger. Si tout n'est pas arrang\u00e9 c'est qu'elle n'est pas termin\u00e9e\" #IndiaPalace"}
{"created_at": "Wed May 13 05:47:44 +0000 2015", "text": "RT @MicheleLaroque: La chance est le r\u00e9sultat d\u2019une suite d\u2019actions et d\u2019attitudes positives.\nProverbe indien"}
{"created_at": "Mon May 11 16:43:12 +0000 2015", "text": "#Rose #Paris @ Rue De L'amour https://t.co/2mJLn2Pnmc"}
{"created_at": "Mon May 11 16:15:29 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"La danse est une po\u00e9sie muette.\" Simonide de C\u00e9os. Bon we dansant Lili !"}
{"created_at": "Mon May 11 15:51:43 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet yes let's swing !"}
{"created_at": "Mon May 11 15:51:28 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Where words fail, music speaks.\"Hans Christian Andersen. Have a nice musical week Lili !"}
{"created_at": "Mon May 11 07:22:14 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet Boa semana !"}
{"created_at": "Mon May 11 05:44:24 +0000 2015", "text": "RT @ChTaubira: Il arrive que le monde soit en un seul lieu et l'Histoire enfante de l'Avenir. Aujourd'hui, c'est ici, en Guadeloupe, au #Me\u2026"}
{"created_at": "Mon May 11 05:44:24 +0000 2015", "text": "RT @ThierrysEye: Vraiment \u00e7a me tente trop d'aller en Guadeloupe, je mets une case dans mon agenda. #MemorialACTe"}
{"created_at": "Sat May 09 17:04:49 +0000 2015", "text": "#Corse #Flower #IleRousse @ Plage Lozari https://t.co/yQABgeO9N9"}
{"created_at": "Sat May 09 17:00:57 +0000 2015", "text": "#Corse #Flower #macro @ Plage Lozari https://t.co/ErpNHXgyfb"}
{"created_at": "Sat May 09 16:54:59 +0000 2015", "text": "#Corse #Flower @ Plage Lozari https://t.co/N48AdzHzXm"}
{"created_at": "Sat May 09 16:48:52 +0000 2015", "text": "#Corse #Sky #IleRousse @ Plage Lozari https://t.co/VvJzyq2rgW"}
{"created_at": "Sat May 09 16:46:38 +0000 2015", "text": "#Corse #Beach @ Plage Lozari https://t.co/j9fVYC9kHq"}
{"created_at": "Sat May 09 16:44:34 +0000 2015", "text": "#Corse #Flower #IleRousse @ Ile rousse (Corsica) https://t.co/3UDyDVxO9I"}
{"created_at": "Sat May 09 16:39:21 +0000 2015", "text": "#Corse #Flower #IleRousse https://t.co/akKQzqQgoQ"}
{"created_at": "Sat May 09 16:38:25 +0000 2015", "text": "#Corse #Coquelicot #Flower #IleRousse @ Plage Lozari https://t.co/D82D2xkLKA"}
{"created_at": "Sat May 09 05:07:32 +0000 2015", "text": "#Corse #Flower #IleRousse https://t.co/y2LzmAgFwx"}
{"created_at": "Fri May 08 19:14:32 +0000 2015", "text": "#Corse #Flower #IleRousse @ Plage Lozari https://t.co/v6lmqa5PvK"}
{"created_at": "Fri May 08 17:51:48 +0000 2015", "text": "#Corse #Flower #IleRousse @ Ile rousse (Corsica) https://t.co/sIJ1gK2mqt"}
{"created_at": "Mon May 04 12:30:35 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet j'aimerais bien retourner flotter dans la mer rouge !!! Belle semaine \u00e0 toi aussi"}
{"created_at": "Mon May 04 12:30:06 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Nous flottons tjs \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019une joie, elle est tjs imminente, m\u00eame si on n\u2019y voit plus rien.\" JP Girard.Be\u2026"}
{"created_at": "Sat May 02 13:45:02 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet mon ma\u00eetre \u00e0 penser! !! Bon week end et bisous d'\u00c9gypte"}
{"created_at": "Sat May 02 13:44:28 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Il faut porter du chaos en soi pour accoucher d'une \u00e9toile qui danse.\" Nietzsche. Bon we dansant Lili et \u2026"}
{"created_at": "Sat May 02 03:58:24 +0000 2015", "text": "Retour de #plongee #bateau #diving  #boat #egypte #AlysesCroisieres https://t.co/N8ymTBaD0G"}
{"created_at": "Sat May 02 03:49:23 +0000 2015", "text": "@AgaatheG_ bient\u00f4t de r\u00e9pit\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}
{"created_at": "Sat May 02 03:48:50 +0000 2015", "text": "@Lailaire99 de sacr\u00e9s souvenirs !!! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}
{"created_at": "Sat May 02 03:29:23 +0000 2015", "text": "RT @Lailaire99: Devant Ils se re-aiment toujours une pens\u00e9e pour @aurelie_nicole et la journ\u00e9e \u00e0 Caen surtout les Marc&amp;Martin \ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c"}
{"created_at": "Fri May 01 15:36:49 +0000 2015", "text": "#freeMe #flower https://t.co/Cszehk0cP5"}
{"created_at": "Fri May 01 15:36:44 +0000 2015", "text": "#Egypte #diving #Plongee @ Marsa Alam City https://t.co/T4Ndt52pts"}
{"created_at": "Fri May 01 15:35:29 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Le d\u00e9sordre des \u00eatres est ds l'ordre des choses.\" Jacques Pr\u00e9vert. Bonne semaine Lili en d\u00e9sordre!"}
{"created_at": "Sat Apr 18 10:43:18 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"The pessimist complains about the wind; the optimist expects the wind; the realist adjusts the sails.\" Go\u2026"}
{"created_at": "Sat Apr 18 09:26:00 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet thanks Raph ! Bon zef \u00e0  toi aussi !! Je vais dire bonjour aux poissons de la mer rouge !"}
{"created_at": "Fri Apr 17 05:09:51 +0000 2015", "text": "#flower #spring #paris https://t.co/kv6dq0HHha"}
{"created_at": "Fri Apr 17 05:08:03 +0000 2015", "text": "#flower #spring # Paris https://t.co/08ddibqB8J"}
{"created_at": "Tue Apr 14 20:44:18 +0000 2015", "text": "T.Kimp Gee - Manman Di Mwen ( LANG KA / FR | Pawol - Paroles - Lyrics ) OKi\u00a0: https://t.co/UUscCJyzE6"}
{"created_at": "Tue Apr 14 10:47:23 +0000 2015", "text": "#spring #Paris #flower https://t.co/KsShXxEA7Z"}
{"created_at": "Mon Apr 13 20:44:12 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet superbe !!! Bonne semaine"}
{"created_at": "Mon Apr 13 20:42:51 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"On ne repousse pas ses limites, on les d\u00e9couvre.\"Jean Louis Etienne. Bonne semaine d\u00e9couverte Lili !!"}
{"created_at": "Mon Apr 13 06:40:55 +0000 2015", "text": "#Paris #Marathon2015 #ProtectionCivile #km30 https://t.co/Bj8jbWrwkZ"}
{"created_at": "Sun Apr 12 18:31:29 +0000 2015", "text": "@Nath_Bubu_ l'essentiel estque tu te sois r\u00e9gal\u00e9e  !!! #rastapower"}
{"created_at": "Sat Apr 11 13:01:51 +0000 2015", "text": "@Nath_Bubu_ j'attends les photos !!!"}
{"created_at": "Sat Apr 11 10:12:10 +0000 2015", "text": "@Nath_Bubu_ amusez vous bien #RastaPower de gros bisous"}
{"created_at": "Sat Apr 11 10:11:49 +0000 2015", "text": "RT @Nath_Bubu_: Destination #Jama\u00efque aujourd'hui \u270c\ufe0f\ud83d\udc4d. Pens\u00e9es pour toi @aurelie_nicole #Rastapower #Reggae #RouenReggaeTown"}
{"created_at": "Sat Apr 11 06:10:01 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet Obrigada"}
{"created_at": "Sat Apr 11 05:40:12 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet bon week-end verdoyant \u00e0 toi ! http://t.co/LnDvqNqdFa"}
{"created_at": "Sat Apr 11 05:35:48 +0000 2015", "text": "#perch\u00e9 #bastille #portArsenal #Paris https://t.co/7mkDikIVwA"}
{"created_at": "Thu Apr 09 06:12:34 +0000 2015", "text": "#StreetArt #Paris #Faidherbe #Solylaisse #tetarmax https://t.co/bgrVA2gzDo"}
{"created_at": "Thu Apr 09 06:09:47 +0000 2015", "text": "#StreetArt #Paris #Faidherbe #Misstic https://t.co/2SaMRQIPTv"}
{"created_at": "Thu Apr 09 04:58:07 +0000 2015", "text": "#orchid #macro #galaxys5 https://t.co/2ANCnYha25"}
{"created_at": "Mon Apr 06 12:41:25 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"La force c'est de pouvoir casser 1 barre de chocolat en 4 et de n'en manger qu'1 carr\u00e9.\" J. Viorst. Belle\u2026"}
{"created_at": "Sat Apr 04 12:52:54 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet Merci Raph Bon week-end \u00e0 toi aussi ! Peu importe le jeu, l'important c'est ce qu'on en fait !"}
{"created_at": "Fri Apr 03 05:00:32 +0000 2015", "text": "#SpaceInvader #StreetArt #paris @ Daumesnil (Paris M\u00e9tro) https://t.co/qGbpwJwCSV"}
{"created_at": "Mon Mar 30 17:01:22 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet et tu ne crois passi bien dire ! Belle semaine romanc\u00e9e a toi !"}
{"created_at": "Mon Mar 30 17:00:44 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Ecrire : la seule fa\u00e7on d'\u00e9mouvoir autrui sans \u00eatre g\u00ean\u00e9 par un visage.\" Jean Rostand. Bonne semaine d'\u00e9c\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 30 06:55:38 +0000 2015", "text": "@AgaatheG_ on va y arriver"}
{"created_at": "Sun Mar 29 19:45:06 +0000 2015", "text": "#flower #drawing #ink https://t.co/Qvl2n4WJLl"}
{"created_at": "Sun Mar 29 18:09:35 +0000 2015", "text": "http://t.co/mqGPt5hccM"}
{"created_at": "Sat Mar 28 13:38:16 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet paisible weekend a toi aussi !"}
{"created_at": "Sat Mar 28 13:37:52 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"La tendresse a des secondes qui battent plus lentement que les autres.\" Romain Gary. Bon tendre week-end \u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 26 20:42:47 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet superbe ! Bonne soir\u00e9e \u00e0  toi"}
{"created_at": "Thu Mar 26 20:42:24 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole @lebonlebon pour vous 2 :-) \"@LeHuffPost: Cet artiste dessine avec ses yeux http://t.co/u8Quuy3ksX\""}
{"created_at": "Mon Mar 23 21:24:02 +0000 2015", "text": "@RaphMilliet jolie semaine \u00e0 toi"}
{"created_at": "Mon Mar 23 21:23:54 +0000 2015", "text": "RT @RaphMilliet: @aurelie_nicole \"Il n'est pas de beaut\u00e9 sans f\u00ealure.\" Georges Bataille. Bonne semaine en beaut\u00e9 Lili !"}
