{"created_at": "Mon Jan 25 20:10:59 +0000 2016", "text": "Royal Palace in Warsaw \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc51\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #Warsaw #Vars\u00f3via #Varsovie #Poland #Polka #Pol\u00f3nia #igers\u2026 https://t.co/itFJ1H2nYG"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:10:51 +0000 2016", "text": "\"Los viajes son en la juventud una parte de educaci\u00f3n y, en la vejez, una parte de experiencia\"\u2026 https://t.co/ncbTe5R3WF"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:10:35 +0000 2016", "text": "It still Xmas in Warsaw! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf84\u2708\ufe0f #igers #igersWarsaw #igersPoland #Poland #Warsaw #Vars\u00f3via #trip\u2026 https://t.co/OM3gjsojvk"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:12:18 +0000 2016", "text": "Sunset in Warsaw! #igers #igersWarsaw #igersPoland #Poland #Warsaw #Vars\u00f3via #trip #travel\u2026 https://t.co/dyyhc1ycMN"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:42:35 +0000 2016", "text": "To Our Countries \u0644\u0628\u0644\u0627\u062f\u064a https://t.co/FoKw9U6CKi via @YouTube"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:28:19 +0000 2016", "text": "#instagram #followme  #likeforfollow #followforfollow #photos #travel  https://t.co/qCmojVEPW2"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:24:45 +0000 2016", "text": "Warsaw, the city of skyscrapers! \ud83c\udf06\ud83c\udfd9\ud83c\udf03\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #skyscraper #underconstruction #Warsaw #Poland #Polka\u2026 https://t.co/plh4cEj0ye"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:00:13 +0000 2016", "text": "Marcelo Rebelo de Souza wins resounding victory in Portuguese presidential elections https://t.co/1TkFnihFnX"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:00:05 +0000 2016", "text": "Portugal : le conservateur Marcelo Rebelo de Sousa \u00e9lu pr\u00e9sident d\u00e8s le premier tour https://t.co/DebUpB7A69"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:59:59 +0000 2016", "text": "Portugal elige presidente al socialdem\u00f3crata  Rebelo de Sousa https://t.co/PWEkpY9bhZ via @elmundoes"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:59:51 +0000 2016", "text": "Portugal elige presidente al moderado Rebelo de Sousa https://t.co/qNqwB0Cq3E via @el_pais"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:58:48 +0000 2016", "text": "Portugal\u2019s right-wing candidate wins presidential election https://t.co/J5nA67TMKj via @WSJ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:40:27 +0000 2016", "text": "#PalaceofCultureandScience #skyscraper #building #fog #igers #igersWarsaw #igersPoland #Poland\u2026 https://t.co/2L0DbUu5r0"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:36:36 +0000 2016", "text": "Portugal nominates ex-U.N. commissioner Guterres for top U.N. job https://t.co/oybAdYbdxr via @ReutersUK"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:58:21 +0000 2016", "text": "Marcelo Rebelo de Sousa it's the new President of Portugal! #Portugal #presidenciais2016 #presidentialelections #elections @One1Europe"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:56:47 +0000 2016", "text": "RT @ABBakanligi: TurkeyEU Ministerial Political Dialogue in progress in Ankara @volkan_bozkir @MevlutCavusoglu @FedericaMog @JHahnEU https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 06:24:35 +0000 2016", "text": "Royal Palace in Warsaw \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc51\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #Warsaw #Vars\u00f3via #Varsovie #Poland #Polka #Pol\u00f3nia #igers\u2026 https://t.co/itFJ1H2nYG"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:12:38 +0000 2016", "text": "\"Los viajes son en la juventud una parte de educaci\u00f3n y, en la vejez, una parte de experiencia\"\u2026 https://t.co/ncbTe5R3WF"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:26:20 +0000 2016", "text": "RT @InsurgentPT: A stonemason from a small village might have more votes than one of the socialist candidates and the communist candidate."}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:22:33 +0000 2016", "text": "RT @jmsardo: #Portugal: Marcelo leads counting with 54,03%. 2 surprises of the night: M.Matias' Left Bloc 3rd, V.Silva 5th. https://t.co/LB\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:56:38 +0000 2016", "text": "#AiolixMini #MINI #cars #coffee #restaurant #Aiolix #igers #igersWarsaw #igersPoland #Poland\u2026 https://t.co/pBliLnVtUK"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:52:52 +0000 2016", "text": "Back in France"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:47:32 +0000 2016", "text": "RT @FHenriques: Eurosondagem:\nMarcelo 50%-54%\nN\u00f3voa 21%-25%\nMarisa 9%-11%\nBel\u00e9m 3%-5%\nEdgar 3%-4%\nVitorino 3-4%\nMorais 1-3%\nNeto 1%\nSequeir\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:47:28 +0000 2016", "text": "RT @PACabral: Quase ningu\u00e9m votou na Maria de Bel\u00e9m"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:46:33 +0000 2016", "text": "RT @HenriquMonteiro: Segundo percebi Marisa Matias ganhou as elei\u00e7\u00f5es. Marcelo teve apenas o que era esperado. Jornalismo do bom!!!!"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:46:22 +0000 2016", "text": "RT @jamaltez: As boas declara\u00e7\u00f5es pol\u00edticas s\u00e3o as que n\u00e3o mudam com as campanhas e os resultados"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:45:43 +0000 2016", "text": "RT @jmsardo: #Portugal #Update Only Nat TV points possibility of 2nd tour. Other 2 polls predict Marcelo victory at 1st tour: 50.9-55.7% &amp; \u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:45:28 +0000 2016", "text": "RT @PACabral: Pol\u00edtica em direto  https://t.co/Cr1Hk4ECl6"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:44:24 +0000 2016", "text": "RT @PedroAGuerr: H\u00e1 um certo PS que foi hoje seguramente obliterado. #presidenciais2016"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:43:37 +0000 2016", "text": "RT @InsurgentPT: Communists likely to have the lowest vote in their recent history. Left coalition is hurting communists badly."}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:43:15 +0000 2016", "text": "RT @expresso: \u201cUm grande resultado da candidatura da Marisa Matias\u201d\nhttps://t.co/2dWu6pd86q https://t.co/JUoRDj3oia"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:43:05 +0000 2016", "text": "RT @jamaltez: O PS vai ganhar na ONU. Espero que sim."}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:42:06 +0000 2016", "text": "RT @PedroAGuerr: A geografia da coisa: N\u00f3voa a ganhar no Baixo Alentejo, Tino bem no Porto, o resto do pa\u00eds \u00e9 o Marcelist\u00e3o. #presidenciais\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:41:56 +0000 2016", "text": "RT @observadorpt: Tino com o dobro dos votos de Marcelo... em Rans #Presidenciais  https://t.co/dvUrODxQRh"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:41:45 +0000 2016", "text": "RT @FHenriques: Just received an email from @POLITICOEurope saying Portugal has lived \"tumultuous two months\". Amazing how out of reality P\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:41:31 +0000 2016", "text": "RT @seixasdacosta: Algu\u00e9m se lembra de quando se falava de quanto tempo o novo presidente precisava para poder dissolver a AR e convocar no\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:40:53 +0000 2016", "text": "RT @seixasdacosta: O resultado relativo de Tino de Rans face a Henrique Neto revela muito sobre o pa\u00eds que hoje somos."}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:40:43 +0000 2016", "text": "RT @PACabral: Marcelo Presidente vai condecorar a SIC a TVI e a RTP como forma de agradecimento."}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:34:42 +0000 2016", "text": "\"Los viajes son en la juventud una parte de educaci\u00f3n y, en la vejez, una parte de experiencia\"\u2026 https://t.co/ncbTe5R3WF"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:29:59 +0000 2016", "text": "#park #snow #winter #trees #cold #Warsaw #Poland #white #igersWarsaw #igersPoland #igersEurope\u2026 https://t.co/eDRfjdmJDU"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:41:09 +0000 2016", "text": "#Powstania #Warsaw #Poland #museum #muzeumpowstania #WarsawUprising #Polka #Pol\u00f3nia #winter\u2026 https://t.co/F3KV9sC6r5"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:15:20 +0000 2016", "text": "#Powstania #Warsaw #Poland #museum #muzeumpowstania #WarsawUprising #Polka #Pol\u00f3nia #winter\u2026 https://t.co/GLnBLQiCkL"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:21:07 +0000 2016", "text": "#PalaceofCultureandScience #skyscarper #building #bluesky #igers #igersWarsaw #igersPoland\u2026 https://t.co/9a3rNzS2EU"}
{"created_at": "Sat Jan 23 23:54:14 +0000 2016", "text": "I want an apartement here! \ud83d\ude04 #mostbeautifulbuilding #Warsaw #Poland #Polka #igers #igersWorld\u2026 https://t.co/5YPEWBMfyx"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:30:48 +0000 2016", "text": "It still Xmas in Warsaw! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf84\u2708\ufe0f  #igers #igersWarsaw #igersPoland #Poland #Warsaw #Vars\u00f3via #trip\u2026 https://t.co/OM3gjsojvk"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:00:02 +0000 2016", "text": "#park #snow #winter #trees #cold #Warsaw #Poland #white #igersWarsaw #igersPoland #igersEurope\u2026 https://t.co/eDRfjdmJDU"}
{"created_at": "Sat Jan 23 13:54:26 +0000 2016", "text": "#AiolixMini #MINI #cars #coffee #restaurant #Aiolix #igers #igersWarsaw #igersPoland #Poland\u2026 https://t.co/J6yq9vKppg"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:29:14 +0000 2016", "text": "Good Morning Warsaw! \u2708\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1  #igers #igersWarsaw #igersPoland #Poland #Warsaw #Vars\u00f3via\u2026 https://t.co/1hLR8KvPgQ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:58:28 +0000 2016", "text": "\u2708\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #airport #aeroporto #a\u00e9roport #CharlesdeGaulle #charlesdegaulleairport  #weekendoff #travel\u2026 https://t.co/xAAOGah9Kq"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:21:58 +0000 2016", "text": "ONU. Candidatura de Guterres junta-se \u00e0s de quatro pa\u00edses do leste europeu https://t.co/diG0VYYmo8 via @expresso"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:02:05 +0000 2016", "text": "Macedonia teeters on the brink of a renewed political crisis https://t.co/toWJTMDxWK via @sharethis"}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:28:40 +0000 2016", "text": "Guia R\u00e1pido para as Elei\u00e7\u00f5es Presidenciais - 365 forte https://t.co/a8ZGIr0ai9"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:09:02 +0000 2016", "text": "Do it now! #iloveGiorno #JohnGiorno #PalaisdeTokyo #art #popart #laugh #poem #poet #american\u2026 https://t.co/xW8JEEtU7i"}
{"created_at": "Thu Jan 21 19:54:03 +0000 2016", "text": "In the name of our shared humanity, we call for immediate action to end the #SyriaCrisis - https://t.co/7GOrRcZwEf https://t.co/ou7iFZhO5Q"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:51:47 +0000 2016", "text": "Inside the Bulgarian brawl for UN chief https://t.co/Pbw8KZE5m7 via @POLITICOEurope"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:51:33 +0000 2016", "text": "Candidatura de Guterres \u00e0 ONU \u00e9 \u201cprematura\u201d. Leste est\u00e1 ao ataque: https://t.co/SHbECGXmJr via @observadorpt"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:42:28 +0000 2016", "text": "Bonjour Paris! #Monceau #ParcMonceau #parc #park #trees #sunrise #morning #Paris #igersParis\u2026 https://t.co/rWpC3WrruE"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:35:08 +0000 2016", "text": "o novo governo apagou os Tweets todos da conta do @MNEGOVPT !??!?"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:12:28 +0000 2016", "text": "RT @wsjemre: #PKK roadside bombing kills 3 #Turkish policemen in Sirnak, @Reuters reports, days after massive attack on police complex in D\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:09:19 +0000 2016", "text": "RT @Andresmourenza: Erdogan apuesta por la mano dura y genera m\u00e1s inestabilidad para el futuro en #Turqu\u00eda https://t.co/D0XiX05QOC via @el_\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:09:03 +0000 2016", "text": "RT @ASE: This may be the most truthful/relevant thing said at #DemDebate. (Too bad telling the truth doesn't win elections.) https://t.co/d\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:02:36 +0000 2016", "text": "Bonjour Paris I #morning #sunrise #redsky #park #sky #cold #winter #trees #Paris #France\u2026 https://t.co/gHRvizpgHX"}
{"created_at": "Sun Jan 17 16:41:17 +0000 2016", "text": "#placeDauphine #Dauphine #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar #theparisguru\u2026 https://t.co/iCIruB9Vgt"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:12:09 +0000 2016", "text": "#placeDauphine #Dauphine #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar #theparisguru\u2026 https://t.co/fBkMHYGSIO"}
{"created_at": "Sat Jan 16 21:00:00 +0000 2016", "text": "400,000 people still trapped in besieged parts of #Syria. Stop the seiges now. - https://t.co/Fof4HC3qo8 https://t.co/pyJ606feHf"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:18:59 +0000 2016", "text": "\"Do or do not, there is no try\" #Yoda #MasterYoda #StarWars #Jedi #maytheforcebewithyou\u2026 https://t.co/CgMwv5pHIO"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:01:39 +0000 2016", "text": "Caos \u00e9 o que precisamos #Paris #bastille #France #visitParis #night #pub #bar #art #WCart #WC\u2026 https://t.co/oUY83nPqxa"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:35:28 +0000 2016", "text": ".@unreliefchief why are you underreporting sieges &amp; not using UNSC authorisation to #breakthesieges in Syria? @vanessahuguenin @jenslaerke"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:31:34 +0000 2016", "text": "At the heart of a medieval tactic of war is a scandal involving the United Nations. https://t.co/SKczjoz7m5 #breakthesieges #Madaya"}
{"created_at": "Wed Jan 13 16:24:18 +0000 2016", "text": "O Poder das Pessoas no E-marketing | ISEG - IDEFE | Joana Feliciano https://t.co/5CvSb3wjUg via @YouTube"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:48:33 +0000 2016", "text": "RT @aylushka_a: Turkish Interior Min: 11 died, 10 + suicide bomber. There are still 11 injured in hospitals (9 Germans), 2 in critical cond\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:13:00 +0000 2016", "text": "Ge\u00e7mi\u015f Olsun #\u0130stanbul \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 @ Emin\u00f6n\u00fc Meydan https://t.co/q4qseHte9x"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:18:56 +0000 2016", "text": "RT @BenjaminNorton: More than 770 journalists were fired and 150 arrested in Turkey in 2015, according to the main opposition party\nhttps:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:18:48 +0000 2016", "text": "RT @HDNER: #PhotoFeature: Bomb attacks in #Turkey since 1982 https://t.co/HosCeNvdv0 https://t.co/9sNzaI1VUm"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:18:11 +0000 2016", "text": "RT @sakirkhader: #Syria: At least 104 killed, dozens wounded in today's #Russia|n and Syrian regime airstrikes across the country. https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:17:37 +0000 2016", "text": "RT @diehimbeertonis: PM Davutoglu: \"We got a list of suicide bombers in hand but we can\u2019t arrest them till they take action\" \nOct. 2015"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:20:20 +0000 2016", "text": "RT @aytekin_akin: Erdogan says suicide bomber believed to be of Syrian origin. Slams PKK &amp; academics who signed petition \"for peace\", says \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:19:41 +0000 2016", "text": "RT @humeyra_pamuk: First official word - #Turkish PM Davutoglu says #Istanbul suicide bomber is a member of ISIS who holds foreign national\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:19:27 +0000 2016", "text": "RT @humeyra_pamuk: #Turkish deputy PM Kurtulmus says #Istanbul suicide bomber was not on #Turkey's watch list; he crossed into the country \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:19:12 +0000 2016", "text": "RT @garretpustay: Nine German tourists among dead in #Istanbulexplosion \nhttps://t.co/POGCZ9IAjd"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:46:36 +0000 2016", "text": "RT @sakirkhader: #Syria: At least 8 civilians killed in today's #Russia|n airstrikes on the rebel-held town of Sarmada, #Idlib gov. https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:46:30 +0000 2016", "text": "RT @wsjemre: #Turkey's PM Davutoglu called Chancellor Merkel to brief her about the #Istanbul bombing, expressing condolences as majority w\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:27:50 +0000 2016", "text": "RT @HDPenglish: #Demirta\u015f: The decision has been made: \u201cThere will be a dictatorial regime under the name of Presidency.\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:26:39 +0000 2016", "text": "RT @TurkishIranian: Erdogan briefly mentioned that #Sultanahmet bomber was Syrian only to bash everyone being critical of his PKK strategy \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:26:11 +0000 2016", "text": "RT @TurkishIranian: We know that bomber was Syrian and that academics whom call for peace in the southeast are traitors and shouldn't fed b\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:24:53 +0000 2016", "text": "RT @TROfficeofPD: UN Refugee Agency (#UNHCR): #Turkey is the largest refugee-hosting country in the world. https://t.co/iov1XXJC1T https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:24:33 +0000 2016", "text": "RT @Kaleagasi: Terror is perfidious\nMay all its victims rest in peace\nPeace &amp; democracy will defeat terrorism everywhere\n#Istanbul https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:23:36 +0000 2016", "text": "@mike_giglio unfortunatly everything bad that happens in Europe is always conected to Syrians"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:22:35 +0000 2016", "text": "RT @mike_giglio: Turkey hosts c. 2 million Syrian refugees who live here peacefully. Friends + sources very saddened by idea Istanbul attac\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:20:45 +0000 2016", "text": "RT @humeyra_pamuk: #Syrian suicide bomber suspected as explosion rocks central #Istanbul, killing 10 people @aylajean reports https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:19:52 +0000 2016", "text": "RT @LatuffCartoons: #Istanbul New Tragedy in #Turkey. Condolences to the Families. Result of Erdogan's Disastrous Adventure in #Syria https\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:15:12 +0000 2016", "text": "RT @ProfTahirAbbas: Concerns Raised About Turkish Law on Private Universities https://t.co/2ixAwY6Vtr"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:15:05 +0000 2016", "text": "RT @HaizamAmirah: Varios pa\u00edses han jugado con fuego en relaci\u00f3n a Daesh. Lo que parec\u00eda \u00fatil en un momento dado se puede volver muy en con\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:44:40 +0000 2016", "text": "RT @mike_giglio: sad quote from a Turkish friend in Istanbul: \"God knows. There are so many groups who could do something like this right n\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:44:25 +0000 2016", "text": "RT @llmhurtado: Seis alemanes, un noruego y un peruano entre las v\u00edctimas, seg\u00fan medios turcos."}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:44:20 +0000 2016", "text": "RT @humeyra_pamuk: Security meeting in #Turkey's capital underway with PM Davutoglu &amp;  ministers on #Istanbul explosion. Not clear if there\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:42:58 +0000 2016", "text": "RT @JoeWSJ: Ge\u00e7mi\u015f Olsun #istanbul"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:38:42 +0000 2016", "text": "RT @aylushka_a: Quite busy around #Sultanahmet 2 hours after the blast. Many tourists around. Terrorism becoming commonplace. https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:38:19 +0000 2016", "text": "RT @The_power_metal: @el_pais @Andresmourenza \nC\u00f3mo est\u00e1 el mundo...\nA ver si ahora todos \"somos Estambul\"."}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:37:38 +0000 2016", "text": "RT @GabrielGarroum: Ayer #Baghdad, hoy #Estambul, hace unos d\u00edas #Van.. Y #Aleppo, y #Yemen... Llega un punto en el que uno no sabe ya qu\u00e9 \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:23:10 +0000 2016", "text": "RT @jrug: No confirmation IS behind attack. But it should remind Turkey's critics that stakes of it joining the war against IS are extremel\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:22:58 +0000 2016", "text": "RT @llmhurtado: Seg\u00fan varias fuentes entre los muertos por la explosi\u00f3n de Sultanahmet hay turistas alemanes y noruegos."}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:21:56 +0000 2016", "text": "RT @eagunes: A Germany  and a Peru citizen among injured. #Sultanahmet"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:21:50 +0000 2016", "text": "RT @ZiaWeise: From a rooftop: ambulances, police, crime scene units at the Blue Mosque #istanbul https://t.co/goe8xXV55Y"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:16:13 +0000 2016", "text": "RT @DailySabah: A temporary broadcast ban has been imposed regarding the Sultanahmet blast\nhttps://t.co/BweT6eZVRS\n#Istanbul #Turkey https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:10:27 +0000 2016", "text": "RT @aytekin_akin: It's sunny. #Turkey https://t.co/RAnKnBYjuG"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:10:05 +0000 2016", "text": "RT @DailySabah: LATEST \u2014 PM Davuto\u011flu to hold security meeting following the blast in Istanbul's Sultanahmet Square\nhttps://t.co/BweT6eZVRS"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:09:20 +0000 2016", "text": "RT @WSJ: Turkey\u2019s military wages a battle in the Kurdish city of Diyarbakir https://t.co/1uToCRSRpF https://t.co/EvSxQZYjpM"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:59:52 +0000 2016", "text": "RT @todayszamancom: #UPDATE Workers trapped in hotel fire in \u0130stanbul rescued https://t.co/8towmni24d https://t.co/9hijA3yipa"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:59:42 +0000 2016", "text": "RT @ZiaWeise: Istanbul's Blue Mosque, completely closed off https://t.co/FWC1y6gUn1"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:56:09 +0000 2016", "text": "RT @Andresmourenza: Una explosi\u00f3n causa al menos 10 muertos en el centro de #Estambul https://t.co/PXYmSrFqXB via @el_pais"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:55:24 +0000 2016", "text": "RT @mike_giglio: At Least 10 People Killed In Istanbul Blast https://t.co/DLO6fmkDSH"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:55:02 +0000 2016", "text": "RT @ProfTahirAbbas: This is where it happened - right in front of the Egyptian obelisk - adjacent to the Blue Mosque https://t.co/sZqmo25uJL"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:52:57 +0000 2016", "text": "RT @arzugeybulla: In the meantime there was another explosion at a hotel on the #Asian side in #Istanbul -no casualties there, reasons are \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:52:48 +0000 2016", "text": "RT @AChristieMiller: Sad to say, an attack like this has felt inevitable for several months now. #Sultanahmet #Istanbul"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:52:42 +0000 2016", "text": "RT @llmhurtado: Declarada censura de emisi\u00f3n sobre explosi\u00f3n de Sultanahmet. Las teles locales, tan leales, empiezan a emitir informaci\u00f3n d\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:52:17 +0000 2016", "text": "RT @asezeal: Habert\u00fcrk \u015fu an https://t.co/wawBxPyfcF"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:51:35 +0000 2016", "text": "RT @eagunes: Istanbul Gov office: 10 dead, 15 injured."}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:51:27 +0000 2016", "text": "RT @FercanY: Almost a year ago, a woman suicide bomber blew herself near a police station killing a cop, also in Sultanahmet sq.\nhttps://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:51:04 +0000 2016", "text": "RT @fgeerdink: about suicide bombing #istanbul. so far, #isis has attacked leftists &amp;  kurds in turkey and murdered syrian journalists in t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:50:36 +0000 2016", "text": "Mais um atentado! #Istambul #crazyworld"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:46:22 +0000 2016", "text": "RT @mike_giglio: As usual, the Turkish govt has put a broadcast ban on news from the explosion in Istanbul. And as usual, this will multipl\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:45:46 +0000 2016", "text": "RT @140journos: \u0130stanbul Sultanahmet'teki patlama, bir\u00e7ok turistin her g\u00fcn ziyaret etti\u011fi Dikilita\u015f'\u0131n hemen yan\u0131nda meydana geldi. https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:45:17 +0000 2016", "text": "RT @aytekin_akin: Chief Health Officer of city says all injured are cleared off the square.  https://t.co/KBh79L1ew3"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:44:48 +0000 2016", "text": "RT @llmhurtado: Sigue sin confirmarse motivo de explosi\u00f3n. Varios medios apuntan a ataque suicida. Concuerda con datos obtenidos sobre el t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:44:42 +0000 2016", "text": "RT @emeyersson: #pt assuming it was done by a suicide bomber, likely targeted groups of tourists exiting the mosque"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:44:37 +0000 2016", "text": "RT @fgeerdink: kurdish splinter #tak does aim at targets that cause civilian deaths but as far as i know suicide bombing would be a first f\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:52:25 +0000 2016", "text": "#GrandMosque #GrandeMosqu\u00e9e #GrandeMosqu\u00e9edeParis #muslim #arabic #islam #rainyday #mosque #cami\u2026 https://t.co/cSdIk8OiOw"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:24:23 +0000 2016", "text": "#Europe according to #France - OneEurope https://t.co/R7d6Hoofje via @One1Europe"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:22:19 +0000 2016", "text": "The EU-Turkey Summit and future prospects for the EU-Turkey Relations - OneEurope https://t.co/xu2BZLZd7O via @One1Europe"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:21:43 +0000 2016", "text": "N\u00e3o nasciam tantas empresas desde 2007 https://t.co/d9HFpK5qxf via @expresso"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:05:00 +0000 2016", "text": "RT @presidencia: Presidente da Rep\u00fablica no 30.\u00ba anivers\u00e1rio da ades\u00e3o de Portugal \u00e0s Comunidades Europeias: O Presidente da Re... https://\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:02:52 +0000 2016", "text": "RT @AlperUcok: Median Ages in Europe \n\n1960\nUK:35\nGermany:34\nTurkey:19\n\n2060\nUK:44\nGermany:50\nTurkey:44\n\nvia @aronstrandberg https://t.co/X\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:01:52 +0000 2016", "text": "RT @fgeerdink: erdo\u011fan: 'journalists should be independent'. *laughs so hard it turns into panick attack and is transported to mental hospi\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:01:12 +0000 2016", "text": "RT @tomvampouille: Il pleut sur R\u00e9publique comme il pleure dans nos c\u0153urs. https://t.co/ECkAsOsngX"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:00:52 +0000 2016", "text": "RT @AlperUcok: Germany's Map of Far-Right Crimes. 887 criminal attacks against refugee centers in 2015. https://t.co/0odVlJ9dV8 https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:00:43 +0000 2016", "text": "RT @sakirkhader: A message from #Madaya to the world: \"Ask the food section of the security council to intervene rapidly to safe us.\" https\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:00:09 +0000 2016", "text": "RT @wsjemre: #Turkey's assault on #PKK comes as #Kurds seek to forge new destiny in shifting MidEast: https://t.co/sxjE9x12sl @DionNissenba\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 07:59:15 +0000 2016", "text": "RT @tomvampouille: Les multiples \u00e9crans g\u00e9ants \u00e9taient peut-\u00eatre un peu pr\u00e9somptueux... #Johnny #Republique https://t.co/xMWDUlfsDx"}
{"created_at": "Sun Jan 10 12:22:28 +0000 2016", "text": "Paris by Night #Montparnasse #tourmontparnasse #EiffelTower #tourEiffel #Paris #France\u2026 https://t.co/voSVzWzPX7"}
{"created_at": "Thu Jan 07 21:49:10 +0000 2016", "text": "fade to black https://t.co/iDLgRoBF48 via @YouTube"}
{"created_at": "Wed Jan 06 22:01:38 +0000 2016", "text": "RT @ASE: Some good news: After 131 days, @vicenews confirms Mohammed Rasool has been released from prison in #Turkey on bail. https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 22:01:24 +0000 2016", "text": "RT @ASE: Parliament to debate banning Donald Trump from UK https://t.co/zliMdTp76y"}
{"created_at": "Wed Jan 06 06:22:49 +0000 2016", "text": "\ud83d\ude33\ud83d\ude27\ud83d\ude32 #winteriscoming #selfie #selfieoftheday #me #man #men #boy #beard #beardman #menofinstagram\u2026 https://t.co/nha3wqKhMB"}
{"created_at": "Tue Jan 05 20:27:42 +0000 2016", "text": "#tourEiffel #EiffelTower #Eiffel #rain #rannyday #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis\u2026 https://t.co/Sz8EFVhGpr"}
{"created_at": "Tue Jan 05 19:28:03 +0000 2016", "text": "1st selfie of 2016 with the Lady! \u2614\ufe0f #tourEiffel #EiffelTower #umbrela #rain #MonHiveraParis\u2026 https://t.co/uS4tYbSNOA"}
{"created_at": "Mon Jan 04 20:28:49 +0000 2016", "text": "#tourEiffel #EiffelTower #Eiffel #rain #rannyday #trees #hidden #Paris #France #\u00celeDeFrance\u2026 https://t.co/Sz8EFVhGpr"}
{"created_at": "Mon Jan 04 19:42:55 +0000 2016", "text": "Xmas is in the town! \ud83c\udf84\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Concorde #Square #Christmas #Xmas #Paris #France #\u00celeDeFrance\u2026 https://t.co/5V6ha6Ae5E"}
{"created_at": "Mon Jan 04 10:52:59 +0000 2016", "text": "\ud83c\udf27\u2614\ufe0f\ud83d\udca6 #tourEiffel #EiffelTower #Eiffel #rain #rannyday #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis\u2026 https://t.co/4HusFr6G5m"}
{"created_at": "Sun Jan 03 19:45:49 +0000 2016", "text": "1st selfie of 2016 with the Lady! #tourEiffel #EiffelTower #umbrela #rain #MonHiveraParis\u2026 https://t.co/uS4tYbSNOA"}
{"created_at": "Sun Jan 03 17:04:27 +0000 2016", "text": "#tourEiffel #EiffelTower #Eiffel #rain #rannyday #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis\u2026 https://t.co/4HusFr6G5m"}
{"created_at": "Sun Jan 03 16:37:50 +0000 2016", "text": "RT @KourochBellis: So, armed white men occupy a federal building = 'peaceful protest' &amp; very little live worldwide media coverage. Checked.\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 08:58:12 +0000 2016", "text": "Muralhas #Trancoso #AldeiasHist\u00f3ricas #AHP #Portugal #hometown #walls #muralhas @ Castelo de\u2026 https://t.co/bnyNreraEw"}
{"created_at": "Sun Jan 03 08:57:54 +0000 2016", "text": "Centro Hist\u00f3rico de #Trancoso #hometown #Portugal #castle #AldeiasHist\u00f3ricas #AHP #Portugal\u2026 https://t.co/JnehmzBTow"}
{"created_at": "Sun Jan 03 08:49:52 +0000 2016", "text": "Portas d'El Rei #Trancoso #kingsGate #portugaldenorteasul #portugal_em_fotos #visitPortugal\u2026 https://t.co/RaNZ6NKNS5"}
{"created_at": "Sat Jan 02 22:37:49 +0000 2016", "text": "Moving #mountains: #Norway wants to give #Finland a new highest peak @CNNI https://t.co/a7ytTa3oRT"}
{"created_at": "Sat Jan 02 16:55:08 +0000 2016", "text": "\"Knowledge is power\" photo by Am\u00e9lie Debray #BPMAC #biennalephotomondearabe\u2026 https://t.co/G5fs83bQa6"}
{"created_at": "Sat Jan 02 16:10:16 +0000 2016", "text": "Woman praying in her destroyed home (Gaza, Bet Lahya by Massimo Berruti) #BPMAC\u2026 https://t.co/NgsfTdHQsA"}
{"created_at": "Sat Jan 02 08:28:28 +0000 2016", "text": "#Taksim #Square #Gezi #Istiklal #Istanbul #Turkey #Atat\u00fcrk #Istanbulbynight #igers #igersEurope\u2026 https://t.co/gBGjfTmFaf"}
{"created_at": "Fri Jan 01 23:20:20 +0000 2016", "text": "United Nations - Year in Review 2015 https://t.co/DZTqzbvz5m via @YouTube"}
{"created_at": "Fri Jan 01 22:00:32 +0000 2016", "text": "Paris at night, Istanbul in the sunrise! #Paris #France #Istanbul #Turkey #night #sunrise\u2026 https://t.co/05gzfh829x"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:23:59 +0000 2016", "text": "#Fireworks filmed with a drone, #Funchal, #Madeira, 2015 - 2016 https://t.co/2phagl12wZ via @YouTube"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:09:13 +0000 2016", "text": "#followme #instagram #500followers #400photos #400following #photos #photography #Paris #Istanbul #Igers #instaddict https://t.co/snTVvHSZnd"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:02:07 +0000 2016", "text": "#NotreDame #Cath\u00e9drale #cathedral #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar #igersParis\u2026 https://t.co/ssVym3MbYt"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:01:43 +0000 2016", "text": "#EiffelTower #TourEiffel #TorreEiffel #Eiffel #Paris #Parisbynight #France #lights #luzes #noite\u2026 https://t.co/T7DUgdhmyj"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:01:24 +0000 2016", "text": "Pray time #Ortakoy #cami #OrtakoyCami #mosque #pray #IGmasters #instaddict #igers #IgersIstanbul\u2026 https://t.co/LPM6HRs9hn"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:01:12 +0000 2016", "text": "Its xmas!!! \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udfff\ud83c\udf81 #ChristmasinParis #MonHiveraParis #xmas #christmas #christmastree #Paris #France\u2026 https://t.co/DAGG9hKb7L"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:00:58 +0000 2016", "text": "Christmas in Lille \ud83c\udf84\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Lille #France #igers #igrersFrance #igersLille #travel #christmas #xmas\u2026 https://t.co/0wUwZnCAA2"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:00:40 +0000 2016", "text": "#Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar #igersParis #igersFrance #igersEurope\u2026 https://t.co/lC7ZGCcu7E"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:00:16 +0000 2016", "text": "#Istanbul #Beyoglu #Galata #GalataKulesi #GalataTower #HagiaSofia #BlueMosque #bestview #hostel\u2026 https://t.co/2W1GHyvyiY"}
{"created_at": "Fri Jan 01 19:00:05 +0000 2016", "text": "I will always love you \ud83d\udd4c\u2764\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Istanbul #Karakoy #Eminonu #sunset #love #simit #food #turkishfood\u2026 https://t.co/sbliRaDNvW"}
{"created_at": "Fri Jan 01 18:49:54 +0000 2016", "text": "#Mus\u00e9eduLouvre #Louvre #pyramid #museum #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #igersParis\u2026 https://t.co/iMymdyj93Y"}
{"created_at": "Fri Jan 01 18:49:42 +0000 2016", "text": "\"One day Rome shall fade and crumble, yet you shall always be remembered\" Agron #legendsNeverDay\u2026 https://t.co/QFEJfCxKSr"}
{"created_at": "Thu Dec 31 20:28:34 +0000 2015", "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf7b\ud83c\udf7e\u2708\ufe0f\ud83d\ude0e #FelizAnoNovo #Bom2016 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #HappyNewYear \ud83c\uddec\ud83c\udde7 #MutluY\u0131llar \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #BonneAnn\u00e9e \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #FelizA\u00f1oNuevo\u2026 https://t.co/MQ9gOzNCI1"}
{"created_at": "Thu Dec 31 16:39:27 +0000 2015", "text": "#FelizAnoNovo #Bom2016 \ud83c\udf89 #HappyNewYear \ud83c\udf8a #MutluY\u0131llar \ud83c\udf7e #BonneAnn\u00e9e \ud83c\udf7b #FelizA\u00f1oNuevo \ud83d\ude0e\u2026 https://t.co/MQ9gOzNCI1"}
{"created_at": "Wed Dec 30 22:19:17 +0000 2015", "text": "My #2015bestnine - https://t.co/GWFlmNEY9J"}
{"created_at": "Tue Dec 29 21:33:31 +0000 2015", "text": "Istanbul at night #Beyoglu #Galata #Istanbul #Turkey #T\u00fcrkiye #igers #igersIstanbul #igersTurkey\u2026 https://t.co/FPt4UdwurU"}
{"created_at": "Tue Dec 29 21:33:15 +0000 2015", "text": "I will always love you \ud83d\udd4c\u2764\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Istanbul #Karakoy #Eminonu #sunset #love #simit #food #turkishfood\u2026 https://t.co/sbliRaDNvW"}
{"created_at": "Tue Dec 29 19:52:35 +0000 2015", "text": "The Real Reason #Turkey Is Building So Many #Mosques https://t.co/ZoLWt8ynJv via @borzou @buzzfeednews"}
{"created_at": "Tue Dec 29 19:26:45 +0000 2015", "text": "j\u00e1 n\u00e3o temos Portas :O #andomesmodesligadodomundo"}
{"created_at": "Tue Dec 29 19:15:22 +0000 2015", "text": "RT @Turkeyreport: I revealed the truth about President Erdogan and #Syria. For that, he had me jailed | Can D\u00fcndar https://t.co/amTVqI1gmI \u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 17:16:55 +0000 2015", "text": "#Istanbul #Beyoglu #Galata #GalataKulesi #GalataTower #HagiaSofia #BlueMosque #bestview #hostel\u2026 https://t.co/2W1GHyvyiY"}
{"created_at": "Tue Dec 29 07:03:40 +0000 2015", "text": "Pray time #Ortakoy #cami #OrtakoyCami #mosque #pray #IGmasters #instaddict #igers #IgersIstanbul\u2026 https://t.co/LPM6HRs9hn"}
{"created_at": "Mon Dec 28 17:02:49 +0000 2015", "text": "From Istanbul with love #Istanbul #Karakoy #Eminonu #sunset #love #simit #food #turkishfood\u2026 https://t.co/sbliRamc7m"}
{"created_at": "Mon Dec 28 09:31:56 +0000 2015", "text": "#tram #Istiklal #avenue #caddesi #red #Beyoglu #Istanbul #T\u00fcrkiye #turkeyHome #VisitIstanbul\u2026 https://t.co/cd2HuYJgwh"}
{"created_at": "Mon Dec 28 01:06:03 +0000 2015", "text": "They call it chaos, We call it home \ud83c\udfe1\u2764\ufe0f\ud83d\udd4c\u2708\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #anothergoodbye #gorusuruz #ozledim #Istambul\u2026 https://t.co/oxubQTaHy4"}
{"created_at": "Sun Dec 27 17:54:14 +0000 2015", "text": "#Galata #Beyoglu #Istanbul #Turkey #GalataTower #GalataKulesi #night #fullmoon #moon #dark\u2026 https://t.co/mFANAMsNtF"}
{"created_at": "Sun Dec 27 16:44:24 +0000 2015", "text": "The sound of Istanbul https://t.co/1y35USwHY7"}
{"created_at": "Sun Dec 27 16:01:57 +0000 2015", "text": "#tram #Istiklal #avenue #caddesi #red #Istanbul #T\u00fcrkiye #turkeyHome #VisitIstanbul #igers\u2026 https://t.co/QR033vJoeL"}
{"created_at": "Sun Dec 27 15:22:01 +0000 2015", "text": "Sunset in Istanbul #Istanbul #Turkey #T\u00fcrkiye #turkeyHome #VisitIstanbul #igers #igersAsia\u2026 https://t.co/xWVmk6XHgb"}
{"created_at": "Sun Dec 27 13:48:46 +0000 2015", "text": "Old Erasmus nights?! #BEAT #oldhouse #Kloster #newhouse #mrLee #music #tecnho #electronic #disco\u2026 https://t.co/Z6u5KOcX2D"}
{"created_at": "Sun Dec 27 12:42:37 +0000 2015", "text": "#candles #velas #fire #water @ Saint Antuan Kilisesi, Taksim \u0130stanbul https://t.co/E7PqMyDf5K"}
{"created_at": "Sun Dec 27 06:47:45 +0000 2015", "text": "Cats everywhere! \ud83d\ude3b\ud83d\ude3a\ud83d\ude38 @ Istanbul, Turkey https://t.co/ygyUpSgjkr"}
{"created_at": "Sat Dec 26 15:50:43 +0000 2015", "text": "Istanbul at night @ Istanbul, Turkey https://t.co/FPt4UdwurU"}
{"created_at": "Sat Dec 26 13:35:21 +0000 2015", "text": "\ud83d\ude3a #caturday #cat #kedi #gato #catsofistanbul #catsofinstagram #turkeyHome #VisitIstanbul\u2026 https://t.co/hrIXzOwKzk"}
{"created_at": "Sat Dec 26 13:07:08 +0000 2015", "text": "\u2708\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Istanbul #Turkey #weekendoff #travel #remembering #Erasmus #oldtimes #mirror #mirrorselfie\u2026 https://t.co/NLfGpq7FU1"}
{"created_at": "Sat Dec 26 12:07:56 +0000 2015", "text": "Turkish tiles #Istanbul #T\u00fcrkiye #Turkey #tiles #mosque #cami #igers #igersEurope #igersturkey\u2026 https://t.co/YjgxkmNgee"}
{"created_at": "Sat Dec 26 10:06:51 +0000 2015", "text": "Istanbul \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\udd4c\u2708\ufe0f\ud83c\udf84\u2764\ufe0f #Istambul #Istanbul #Beyoglu #Galata #GalataTower #GalataKulesi #cami #mosque\u2026 https://t.co/xAbjGY94PD"}
{"created_at": "Sat Dec 26 02:43:45 +0000 2015", "text": "Walking at 4am in Istiklal #Istiklal #caddesi #Beyoglu #Istanbul #Turkey #T\u00fcrkiye #igers\u2026 https://t.co/WBmLUKyA0w"}
{"created_at": "Fri Dec 25 15:29:01 +0000 2015", "text": "Fish everywhere! #aquarium #Istanbul #Turkey #igers #igersIstanbul #igersTurkey #igersWorld\u2026 https://t.co/CRH8tXytKQ"}
{"created_at": "Fri Dec 25 07:28:19 +0000 2015", "text": "\u00c9 preciso vir para Istambul para encontrar um r\u00e1dio a passar Fado \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Fado #Mariza\u2026 https://t.co/bMpkAVZsdk"}
{"created_at": "Fri Dec 25 00:18:47 +0000 2015", "text": "Liberty #bear #liberty #freedom #Istiklal #Istambul #Istanbul #Turkey #T\u00fcrkiye #VisitIstanbul\u2026 https://t.co/JAEU2DrKrS"}
{"created_at": "Thu Dec 24 21:27:17 +0000 2015", "text": "#church #Istanbul #Turkey #igersIstanbul #igersTurkey #igersEurope #igersWorld #igers #TOPphoto\u2026 https://t.co/HnMnqYrJiy"}
{"created_at": "Thu Dec 24 20:50:20 +0000 2015", "text": "Christmas Time \ud83c\udf84\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #christmas #church #christmastree #lights #dark #christmaseve #Istiklal\u2026 https://t.co/MKuRme7R4r"}
{"created_at": "Thu Dec 24 19:44:22 +0000 2015", "text": "Its also Christmas in Istanbul \ud83c\udf84 Tamb\u00e9m h\u00e1 Natal em Istambul #merryxmas #feliznatal #christmas\u2026 https://t.co/LqBZJzrYoN"}
{"created_at": "Thu Dec 24 12:00:50 +0000 2015", "text": "#fish #fishermen #strait #Bosphorus #bluesky #sun #cold #Beskitas #Ortakoy #Europe #Asia #bridge\u2026 https://t.co/RoFwF1b4xp"}
{"created_at": "Thu Dec 24 11:56:16 +0000 2015", "text": "#mosque #camii #strait #Bosphorus #bluesky #sun #cold #Beskitas #Ortakoy #Europe #Asia #bridge\u2026 https://t.co/oSzLIjJ0bR"}
{"created_at": "Thu Dec 24 08:07:35 +0000 2015", "text": "Gunaydin Istanbul \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Galata #GalataTower #Beyoglu #Istanbul #Turkey #travel #christmas #igers\u2026 https://t.co/KIoSmkkgeY"}
{"created_at": "Wed Dec 23 00:08:39 +0000 2015", "text": "#tourMontparnasse #Montparnasse #panoramic #Parisbynight #night #dark #lights #EiffelTower\u2026 https://t.co/G6nichZu81"}
{"created_at": "Tue Dec 22 09:57:48 +0000 2015", "text": "#oldtree #tree #leaves #autumn #garden #mus\u00e9eRodin #Rodin #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis\u2026 https://t.co/ttJzdZC4U4"}
{"created_at": "Tue Dec 22 09:27:42 +0000 2015", "text": "#mus\u00e9eRodin #Rodin #sunset #Invalides #trees #sky #Napoleon #Paris #France #\u00celeDeFrance\u2026 https://t.co/bqCE90fxRa"}
{"created_at": "Tue Dec 22 09:27:33 +0000 2015", "text": "#mus\u00e9eRodin #Rodin #museum #mus\u00e9e #sky #water #statues #MonHiveraParis #Paris #France\u2026 https://t.co/NRdT5fc2vs"}
{"created_at": "Mon Dec 21 23:55:13 +0000 2015", "text": "Christmas in Lille \ud83c\udf84\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Lille #France #igers #igrersFrance #igersLille #travel #christmas\u2026 https://t.co/0wUwZnCAA2"}
{"created_at": "Mon Dec 21 23:11:37 +0000 2015", "text": "Morre bombeiro que trabalhava no Museu da L\u00edngua Portuguesa, em SP #G1 https://t.co/D9fSUH2RL5"}
{"created_at": "Mon Dec 21 11:15:59 +0000 2015", "text": "#tourMontparnasse #theparisguru #clouds #sky #bluesky #tower #Montparnasse #Paris #France\u2026 https://t.co/UphaQNN7P3"}
{"created_at": "Mon Dec 21 10:44:24 +0000 2015", "text": "#COP21 #citeuniversitaire #cit\u00e9 #MonHiveraParis #Paris #France #enviroment #bear #climatechange\u2026 https://t.co/EAzj7Dk0jh"}
{"created_at": "Sun Dec 20 23:13:35 +0000 2015", "text": "Gana el PP, sin votos para gobernar https://t.co/LK2CVWT0GW via @el_pais"}
{"created_at": "Sun Dec 20 23:12:08 +0000 2015", "text": "RT @Cazatalentos: Llegan las primeras im\u00e1genes internacionales tras los sondeos...\n#20DicPodemos\n#L6elecciones\n#CarneCruda20D https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 20 23:11:44 +0000 2015", "text": "RT @diostuitero: Nos ha gustado tanto la fiesta de la democracia que ya estamos pensando en repetirla en breve."}
{"created_at": "Sun Dec 20 23:11:30 +0000 2015", "text": "RT @girrrl_power: Cuando sales de fiesta y al levantarte al d\u00eda siguiente ves que tus amigas te han etiquetado en fotos. https://t.co/PyPqA\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 20 23:09:57 +0000 2015", "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa si no hay mayor\u00eda suficiente para formar gobierno? https://t.co/K4KhVzcNSG via @el_pais"}
{"created_at": "Sun Dec 20 21:39:58 +0000 2015", "text": "Alaa Wardi - Ya Fata https://t.co/T2VZoKnYVL via @YouTube"}
{"created_at": "Sun Dec 20 18:31:22 +0000 2015", "text": "#love #amour #rue #streetart #sidewalk #walking #street #Montmartre #Paris #France #\u00celeDeFrance\u2026 https://t.co/pYwzbkKgZZ"}
{"created_at": "Sun Dec 20 14:14:37 +0000 2015", "text": "#mus\u00e9eRodin #Rodin #sunset #Invalides #trees #sky #Napoleon #Paris #France #\u00celeDeFrance\u2026 https://t.co/bqCE90fxRa"}
{"created_at": "Sun Dec 20 13:40:41 +0000 2015", "text": "#oldtree #tree #leaves #autumn #garden #mus\u00e9eRodin #Rodin #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis\u2026 https://t.co/ttJzdZC4U4"}
{"created_at": "Sun Dec 20 03:33:39 +0000 2015", "text": "#mus\u00e9eRodin #Rodin #museum #mus\u00e9e #sky #water #statues #MonHiveraParis #Paris #France\u2026 https://t.co/NRdT5fc2vs"}
{"created_at": "Fri Dec 18 22:48:38 +0000 2015", "text": "#night #lights #nofocus #dark #Parisbynight #nuit #Concorde #TourEiffel #EiffelTower #Paris\u2026 https://t.co/887bgMDmpD"}
{"created_at": "Fri Dec 18 22:12:04 +0000 2015", "text": "From Syria to South Sudan, Ukraine to Yemen - humanitarian highlights from 2015 - https://t.co/UwS3WXARqj https://t.co/YzKtpIMRP1"}
{"created_at": "Fri Dec 18 17:45:22 +0000 2015", "text": "#arcdetriomphe #arc #frenchflag #selfie #selfieoftheday #man #boy #beard #beardman\u2026 https://t.co/WHRBArTta5"}
{"created_at": "Fri Dec 18 17:11:34 +0000 2015", "text": "#arc #arcdetriomphe #frenchflag #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar #igersParis\u2026 https://t.co/pSXU8p28Mm"}
{"created_at": "Fri Dec 18 06:35:03 +0000 2015", "text": "#Madeleine #church #eglise #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar #igersParis\u2026 https://t.co/g77qdVAPSB"}
{"created_at": "Thu Dec 17 22:14:43 +0000 2015", "text": "#TourEiffel #EiffelTower #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar #igersParis\u2026 https://t.co/xViLBimInY"}
{"created_at": "Thu Dec 17 20:39:47 +0000 2015", "text": "RT @EUWatchers: How Old Are the Employees  https://t.co/KmHGznKTnt via @one1europe #EUpol https://t.co/zBXFUd7UuS"}
{"created_at": "Thu Dec 17 20:39:24 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: The importance of the L\u00edngua Portuguesa - OneEurope https://t.co/qbXmyPTXY8 via @One1Europe"}
{"created_at": "Thu Dec 17 17:48:16 +0000 2015", "text": "Star Wars #StarWars #IWanttogotocinema #cantwait #igers #mus\u00e9edulouvre #louvre #louvremuseum\u2026 https://t.co/t1qtN8VqUZ"}
{"created_at": "Wed Dec 16 23:01:48 +0000 2015", "text": "#Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar #igersParis #igersFrance #igersEurope\u2026 https://t.co/lC7ZGCcu7E"}
{"created_at": "Mon Dec 14 20:40:37 +0000 2015", "text": "#NotreDame #Cath\u00e9drale #cathedral #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar #igersParis\u2026 https://t.co/ssVym3MbYt"}
{"created_at": "Mon Dec 14 06:28:45 +0000 2015", "text": "la nuit j'crains plus l'avenir #nuit #avenir #crains #night #future #fear #Paris #Parisvupar\u2026 https://t.co/rZELq77Zao"}
{"created_at": "Sun Dec 13 20:23:36 +0000 2015", "text": "RT @MenegolLeDessin: #Regionales2015 https://t.co/KviRz5yhdn"}
{"created_at": "Sun Dec 13 20:12:24 +0000 2015", "text": "#EiffelTower #TourEiffel #TorreEiffel #Eiffel #Paris #Parisbynight #France #lights #luzes #noite\u2026 https://t.co/T7DUgdhmyj"}
{"created_at": "Sun Dec 13 20:12:09 +0000 2015", "text": "\ud83e\udd81 #mus\u00e9e #museum #art #lion #aslan #l\u00e9on #le\u00e3o #animal #wildlife #protect #Lille #France #igers\u2026 https://t.co/PGtiqZlfN8"}
{"created_at": "Sun Dec 13 20:11:25 +0000 2015", "text": "Paysage du Midi #Andr\u00e9Derain #midi #art #museum #museedorangerie #mus\u00e9e #Paris #France\u2026 https://t.co/zSG4NU3G4t"}
{"created_at": "Sun Dec 13 19:39:26 +0000 2015", "text": "RT @FredericSays: Un frondeur au PS, d\u00e9gout\u00e9: \"Ce soir, c'est l'Ecole des Fans, tout le monde a gagn\u00e9. \u00c7a ne doit pas nous exon\u00e9rer de nous\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 19:38:54 +0000 2015", "text": "RT @lsuply: Ca se remplit  https://t.co/IWrNejIlXK https://t.co/sUY4jrmxut"}
{"created_at": "Sun Dec 13 19:38:12 +0000 2015", "text": "RT @tomvampouille: Si Normandie et IdF sont confirm\u00e9es \u00e0 gauche + le Nord, Paca et l'Est gagn\u00e9es face au FN = Sarkozy n'a pas de quoi pavoi\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 19:35:25 +0000 2015", "text": "RT @fgerschel: Aucune indication pr\u00e9cise sur l'\u00eele de France pour l'instant si ce n'est que le scrutin semble tr\u00e8s tr\u00e8s serr\u00e9 entre P\u00e9cress\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 19:34:31 +0000 2015", "text": "RT @yvesmariecann: \ud83d\udd34 R\u00c9GIONALES (actualis\u00e9) : 6 r\u00e9gions pour la gauche, 5 r\u00e9gions pour la droite, aucune pour le FN. \u00c0 suivre."}
{"created_at": "Sun Dec 13 17:44:17 +0000 2015", "text": "Its xmas!!! \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udfff\ud83c\udf81 #ChristmasinParis #MonHiveraParis #xmas #christmas #christmastree #Paris #France\u2026 https://t.co/DAGG9hKb7L"}
{"created_at": "Sun Dec 13 15:20:29 +0000 2015", "text": "#concert #music #church #LaMadeleine #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar\u2026 https://t.co/SEyITZVCNG"}
{"created_at": "Sun Dec 13 14:53:48 +0000 2015", "text": "Another Picasso in Paris #museum #orangerie #museedorangerie #Paris #France #\u00celeDeFrance\u2026 https://t.co/JXkFe22j8m"}
{"created_at": "Sun Dec 13 08:49:21 +0000 2015", "text": "RT @UNFCCC: Watch the moment when the new,  universal #ParisAgreement was adopted at #COP21 https://t.co/b3F6p0KBWi"}
{"created_at": "Sun Dec 13 08:46:36 +0000 2015", "text": "RT @COP21en: Historical moment: #ParisAgreement is adopted! #COP21 https://t.co/ZS7jhbhgDp"}
{"created_at": "Sun Dec 13 08:46:30 +0000 2015", "text": "RT @UN: Ban Ki-moon asked world leaders to make history in Paris &amp; they did! Video on 10 yrs of work for #ParisAgreement.\nhttps://t.co/tGyH\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 08:46:19 +0000 2015", "text": "RT @UNFCCC: .@fhollande: \"France has seen a lot of revolutions. Today, we have seen the most beautiful &amp; most peaceful of revolutions \" #Pa\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 12 22:57:45 +0000 2015", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar #igersParis #igersFrance #igersEurope\u2026 https://t.co/JJDWp9uUT2"}
{"created_at": "Sat Dec 12 18:56:37 +0000 2015", "text": "Yesterday @superbock Today @efesplsen \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf7b\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\udf822\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3\ud83c\udf82 #SuperBock #Efes #EfesPilsen #Portugal\u2026 https://t.co/VfUziYrV7Q"}
{"created_at": "Sat Dec 12 16:22:43 +0000 2015", "text": "\ud83c\udf822\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3\ud83c\udf82 @ Parc Montsouris https://t.co/9Z8E1MXgZI"}
{"created_at": "Sat Dec 12 13:42:01 +0000 2015", "text": "RT @NnoMan1: Ne jamais interdire \u00e0 un peuple en lutte , de marcher pour la justice ! #redlines #COP21 #COP21Paris #ItTakesRoots https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 12 13:41:30 +0000 2015", "text": "RT @greenpeacefr: Coup de soleil Place de l'\u00c9toile https://t.co/s5oXUxfG1Q? #COP21 https://t.co/cVJCXwliqm"}
{"created_at": "Fri Dec 11 15:58:05 +0000 2015", "text": "RT @Lusa_noticias: Clima: Projeto de acordo final adiado para s\u00e1bado de manh\u00e3"}
{"created_at": "Fri Dec 11 06:24:24 +0000 2015", "text": "Relax because its Friday and tomorrow is my Birthday! \ud83d\ude0e #friday #weekendoff #vibes #birthday\u2026 https://t.co/1OpLnkcQGm"}
{"created_at": "Thu Dec 10 19:10:44 +0000 2015", "text": "Music without DJ is not music! #dj #party #noitada #disco #bar #Paris #Fridaynight #weekend\u2026 https://t.co/yxmuEi2xQB"}
{"created_at": "Thu Dec 10 19:09:22 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: Meet our team on #Twitter - https://t.co/DIZa7CA4tW @One1Europe https://t.co/Npdejn1ffb"}
{"created_at": "Thu Dec 10 16:56:36 +0000 2015", "text": "#Bansky #streetart https://t.co/xYpwn50pzp"}
{"created_at": "Wed Dec 09 17:37:20 +0000 2015", "text": "#EiffelTower #TourEiffel #TorreEiffel #Eiffel #Paris #Parisbynight #France #lights #luzes #noite\u2026 https://t.co/oVgcewJpc4"}
{"created_at": "Tue Dec 08 21:36:29 +0000 2015", "text": "#happybirthday @Lisb_On_Hostel https://t.co/lOpJLTdTSl #besthostel #bestteam #hostel #Lisbon #travel #bestview #perfect #saudades #goodtimes"}
{"created_at": "Tue Dec 08 16:57:01 +0000 2015", "text": "$20 Billion: UN launches its biggest ever annual appeal for humanitarian funding  - https://t.co/PPRIMuVkSp https://t.co/ttCQAcnsbY"}
{"created_at": "Tue Dec 08 12:34:54 +0000 2015", "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43 #autumn #park #citypark #Monceau #lunchtime #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis\u2026 https://t.co/mpbdotpgew"}
{"created_at": "Mon Dec 07 17:47:04 +0000 2015", "text": "Je suis endangered! Help me! \ud83d\ude3f\ud83d\ude3e #IberianLynx #Lynx #Lince #LinceIb\u00e9rico #endangered #wildlife\u2026 https://t.co/nRsWuVMXG4"}
{"created_at": "Mon Dec 07 16:17:57 +0000 2015", "text": "RT @todayszamancom: No end in sight for journalist Rasool as detention passes 100 days #FreeRasool https://t.co/cNqVPk1bov https://t.co/wRG\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 15:37:17 +0000 2015", "text": "@glopol_analysis the socialist gov is not like Syriza, but is supported in the Parliament by the Left Block that is similiar to Syriza"}
{"created_at": "Mon Dec 07 15:34:09 +0000 2015", "text": "@glopol_analysis Thank you for the retweet"}
{"created_at": "Mon Dec 07 15:33:52 +0000 2015", "text": "RT @glopol_analysis: This news didn't make it among the mass-media news &gt;\nhttps://t.co/FImRRzingt\nNot so hard to figure out why ..."}
{"created_at": "Mon Dec 07 14:01:09 +0000 2015", "text": "RT @NicholasDanfort: Norman Stone packs at least 5 historical errors into a single sentence here. @heissenstat https://t.co/uv7H8hzpKU http\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 13:09:40 +0000 2015", "text": "Game of Thrones Season 6: Tease (HBO) https://t.co/0OonLid79U via @YouTube"}
{"created_at": "Mon Dec 07 10:57:37 +0000 2015", "text": "RT @InigoGilmore: Mohammed Rasool has been behind bars in Turkey for 100 days without any trial date set. His lawyer was recently shot dead\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 10:57:09 +0000 2015", "text": "Turkish social media debates if Adele song was \u2018inspired\u2019 by Ahmet Kaya - MUSIC https://t.co/8p0kroACsk via @HDNER"}
{"created_at": "Mon Dec 07 10:52:30 +0000 2015", "text": "RT @World_Weekly: #Marine Le #Pen\u2019s #NationalFront leads French #regionalelections, exit polls suggest https://t.co/Ne4rhO9a0A via @shareth\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 10:51:42 +0000 2015", "text": "RT @hervebaudry: Coup de chaud. #Regionales2015 #COP21Paris #FN https://t.co/troNj7ZR3O"}
{"created_at": "Mon Dec 07 09:32:26 +0000 2015", "text": "https://t.co/gKMvf2DXRf Carlos Farinha: Kad\u0131n gerillalar\u0131 ke\u015ffetmek i\u00e7in onlar\u0131 resmetmek istedim"}
{"created_at": "Mon Dec 07 07:59:25 +0000 2015", "text": "RT @wsjemre: #Iraq Gives #Turkey 48 Hrs to Withdraw Its Military Near Mosul, @LeighWSJ @DionNissenbaum on a routine going haywire https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 07:59:05 +0000 2015", "text": "RT @pierrebri: Lib\u00e9ration: \"It's getting closer\"... https://t.co/lBnm1Xgfyj"}
{"created_at": "Mon Dec 07 06:19:02 +0000 2015", "text": "Hello Monday! #morning #bonjour #Lille #tripostal #lille3000 #renaissance #ideas #bewhereyouwant\u2026 https://t.co/YzhB0lPUBO"}
{"created_at": "Sun Dec 06 23:22:41 +0000 2015", "text": "RT @SanamF24: Earlier report on an attack on #Yemen, claimed by #ISIS for @FRANCE24 | https://t.co/9kKjTgP2Gy"}
{"created_at": "Sun Dec 06 23:22:11 +0000 2015", "text": "RT @GuillaumeDaudin: Derni\u00e8re totalisation \u00e0 23h59: le FN est \u00e0 5,94M de voix et 28,22%. (Int\u00e9rieur/AFP)"}
{"created_at": "Sun Dec 06 23:22:03 +0000 2015", "text": "RT @Le_Figaro: #Regionales2015 Si vous n'avez pas suivi, nous faisons le point, r\u00e9gion par r\u00e9gion\n&gt;&gt; https://t.co/5AeLzVcUTS https://t.co/R\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 23:21:56 +0000 2015", "text": "RT @yvesmariecann: Pour r\u00e9sumer en IDF : la gauche perd environ 10 pts, le FN en gagne gagnerait 9 et la droite + centre feraient au mieux \u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 23:21:15 +0000 2015", "text": "RT @yvesmariecann: R\u00e9sultats officiels sur 90% des bulletins :\nEXG 1,55\nFG+ 4,01\nEELV+ 6,43\nPS+ 23,02\nDVG 1,27\nLR+ 27,41\nDLF 3,89\nDVD 0,58\n\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 06 23:02:02 +0000 2015", "text": "Arriving home and seeing a present at your door is always a better return! \ud83d\ude06\ud83c\udf85\ud83c\udfff\ud83c\udf84\ud83c\udde9\ud83c\uddea #StNicolas\u2026 https://t.co/k6paNq5hNs"}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:24:13 +0000 2015", "text": "#Lille #France #statue #mus\u00e9e #museum #PalaisBeauxArts #pbalille #expojoiedevivre #Lillemaville\u2026 https://t.co/9Zgb9saz3w"}
{"created_at": "Sun Dec 06 17:19:09 +0000 2015", "text": "#mus\u00e9e #museum #art #Lille #France #igers #igrersFrance #igersLille #travel #nowork #justfun\u2026 https://t.co/PGtiqZlfN8"}
{"created_at": "Sun Dec 06 15:35:53 +0000 2015", "text": "#mus\u00e9e #museum #Lille #France #igers #igrersFrance #igersLille #travel #nowork #justfun\u2026 https://t.co/RNwZOy2CaN"}
{"created_at": "Sun Dec 06 14:21:00 +0000 2015", "text": "Jeanne de Constantinople, Ferdinand de Portugal et Thomas de Savoie #mus\u00e9e #museum\u2026 https://t.co/T4tOlN6VfQ"}
{"created_at": "Sun Dec 06 13:38:32 +0000 2015", "text": "Just posted a photo @ Lille, France https://t.co/QiJEnfsoIE"}
{"created_at": "Sun Dec 06 12:14:52 +0000 2015", "text": "La Proie #Lille #France #statue #mus\u00e9e #museum #PalaisBeauxArts #pbalille #Lillemaville\u2026 https://t.co/ee23v90lup"}
{"created_at": "Sat Dec 05 21:35:08 +0000 2015", "text": "French Liberty \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\uddfd#StatueofLiberty #France #Lille #travel #nowork #weekendoff #instaddict\u2026 https://t.co/zY4qFbMyxU"}
{"created_at": "Sat Dec 05 19:26:47 +0000 2015", "text": "Christmas in Lille \ud83c\udf84\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Lille #France #igers #igrersFrance #igersLille #travel #nowork #justfun\u2026 https://t.co/F7uGFiqeiZ"}
{"created_at": "Sat Dec 05 17:26:15 +0000 2015", "text": "Christmas in Lille \ud83c\udf84\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Lille #France #igers #igrersFrance #travel #nowork #justfun #weekendoff\u2026 https://t.co/h7DKQJq3MV"}
{"created_at": "Fri Dec 04 19:00:51 +0000 2015", "text": "RT @courrierinter: G\u00e9opolitique \u2022 Le Caucase du Sud otage du conflit russo-turc https://t.co/Z6tA8hDMh7 https://t.co/l8gg20ZtNQ"}
{"created_at": "Fri Dec 04 17:08:15 +0000 2015", "text": "Finally weekend!!! \ud83d\ude8a\ud83d\ude87#byeFriday #weekendoff #leavingwork #RERA #train #Paris #goingtoLille\u2026 https://t.co/WBUsJsNHIf"}
{"created_at": "Fri Dec 04 16:15:04 +0000 2015", "text": "#arcdetriomphe #timelapse #video #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar #igersParis\u2026 https://t.co/iqYuAstFTE"}
{"created_at": "Fri Dec 04 06:34:58 +0000 2015", "text": "Preciso de passar uns quantos dias seguidos na cama \ud83d\ude2a\ud83e\udd12\ud83d\ude34"}
{"created_at": "Fri Dec 04 06:33:28 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: 15 Things You Need to Know before Travelling to #Portugal - OneEurope https://t.co/gWVbTWUJfk via @One1Europe #travel #Euro\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 04 06:33:15 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: Once #Erasmus, Forever Erasmus: A Portuguese Erasmus Experience in #Istanbul - https://t.co/1BueP3BHUk via @One1Europe #tra\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 04 06:33:09 +0000 2015", "text": "Travelling to #Lisbon? Check this https://t.co/lmS0wmXH4O"}
{"created_at": "Fri Dec 04 06:26:33 +0000 2015", "text": "Just posted a photo https://t.co/WP0ELM1tOa"}
{"created_at": "Fri Dec 04 02:08:01 +0000 2015", "text": "It's about people too.\u00a0#COP21  - https://t.co/jIIdIzLbtk https://t.co/S7URCWZguA"}
{"created_at": "Thu Dec 03 22:51:22 +0000 2015", "text": "BBC News - Turkish court 'orders Gollum study' in Erdogan case https://t.co/pXgDdOMFpc"}
{"created_at": "Thu Dec 03 22:05:27 +0000 2015", "text": "Paris by night #Paris #France #\u00celeDeFrance #night #Seine #river #quai #Austerlitz #visitParis\u2026 https://t.co/BCRR0rrZIE"}
{"created_at": "Thu Dec 03 17:19:37 +0000 2015", "text": "Todos ficam verdes com a #COP21, at\u00e9 a Torre! #eiffeltower #green #environment #betterplanet #UN\u2026 https://t.co/fgWyG0DQtl"}
{"created_at": "Thu Dec 03 10:21:09 +0000 2015", "text": "#\u00e9tat #state #FrenchRepublic #power #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #Parisvupar\u2026 https://t.co/TK9ustc26P"}
{"created_at": "Wed Dec 02 18:09:29 +0000 2015", "text": "#EiffelTower #TourEiffel #TorreEiffel #Eiffel #Paris #Parisbynight #France #lights #luzes #noite\u2026 https://t.co/T7DUgdhmyj"}
{"created_at": "Wed Dec 02 15:01:21 +0000 2015", "text": "#Mus\u00e9eduLouvre #Louvre #pyramid #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #igersParis #igersFrance\u2026 https://t.co/przBWj8MPv"}
{"created_at": "Wed Dec 02 09:56:50 +0000 2015", "text": "RT @MichelEnLaRed: visitportugal : RT lopaulos: Traveling Through #Azores https://t.co/FlnQDcqMHV via YouTub\u2026 https://t.co/xWocePzGB9) http\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 02 08:07:57 +0000 2015", "text": "@didaclopez @Josep_A_Vilalta @One1Europe If an European Union is already complicated, I do not want to think in a World Union"}
{"created_at": "Wed Dec 02 06:22:21 +0000 2015", "text": "#centaur #cupid #love #Mus\u00e9eduLouvre #museum #art #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis\u2026 https://t.co/idi28CW6ND"}
{"created_at": "Tue Dec 01 23:13:54 +0000 2015", "text": "@Josep_A_Vilalta @didaclopez @One1Europe so will never be an Iberian Union"}
{"created_at": "Tue Dec 01 23:11:15 +0000 2015", "text": "RT @DavideDenti: victims of terrorist attacks in Western Europe https://t.co/dmbs4EpBxu"}
{"created_at": "Tue Dec 01 23:10:15 +0000 2015", "text": "RT @YanniKouts: #Israel PM Netanyahu admits that Israeli forces have been operating in #Syria https://t.co/OEDNGUA8YB"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:16:22 +0000 2015", "text": "RT @ProfTahirAbbas: Terror in Turkey: Bomb blast at Istanbul metro station leaves one dead https://t.co/nbejX9KJHo"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:16:05 +0000 2015", "text": "@SonerCagaptay @HDNER and tomorrow we will have a green sky"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:15:18 +0000 2015", "text": "RT @MohamedHemish: Oh good lord-Court asks 4expert examination of Gollum character over a Turk likening Erdogan experisson to character htt\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:08:24 +0000 2015", "text": "Winged Victory of Samothrace #GreekGod #victory #Mus\u00e9eduLouvre #museum #art #Paris #France\u2026 https://t.co/Kt2CLwVV68"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:03:23 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: #Infographic: How #OceanPollution Affects #Humans https://t.co/FZpft4HCF8 via @One1Europe #COP21"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:03:18 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: #ClimateChange and #CircularEconomy in #Europe https://t.co/lfGDoBMorF @One1Europe #COP21"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:03:15 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: The End of #PlasticBags https://t.co/q1827FMtUu @One1Europe #COP21"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:03:11 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: The 10 Most #Bike-Friendly #Cities in #Europe https://t.co/UVi4sOpuDl @One1Europe #COP21"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:03:08 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: Top 10 countries protecting their #environment https://t.co/STtw6nKAfa @One1Europe #COP21"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:03:06 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: #RenewableEnergy in the #EU https://t.co/rAYwXfOArX @One1Europe #COP21"}
{"created_at": "Tue Dec 01 19:03:03 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: #Recycling Remains a Rarity in #EasternEurope https://t.co/HbHBIeAUkf @One1Europe #COP21"}
{"created_at": "Tue Dec 01 18:20:54 +0000 2015", "text": "RT @javi_triana: El metro ya funciona en Bayrampa\u015fa #Estambul, donde una explosi\u00f3n de causa desconocida ha provocado un herido https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 01 16:24:29 +0000 2015", "text": "#Iran #oldempire  #Mus\u00e9eduLouvre #museum #art #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #igersParis\u2026 https://t.co/d1Sdqc1Gy1"}
{"created_at": "Tue Dec 01 14:59:18 +0000 2015", "text": "Chocalho sobe a Patrim\u00f3nio Cultural Imaterial da UNESCO https://t.co/JSnRXkMFnz via @expresso"}
{"created_at": "Tue Dec 01 12:02:03 +0000 2015", "text": "from Palmyra #Syria #Palmyra #oldcity  #Mus\u00e9eduLouvre #museum #art #Paris #France #\u00celeDeFrance\u2026 https://t.co/TP0aYVo4Vx"}
{"created_at": "Tue Dec 01 10:15:00 +0000 2015", "text": "#Restaura\u00e7\u00e3odaIndependencia #Proclama\u00e7\u00e3oJo\u00e3oIV #Portugal #Espanha #Uni\u00e3oIb\u00e9rica https://t.co/MkWBg5sl8t"}
{"created_at": "Tue Dec 01 10:10:23 +0000 2015", "text": "#Portugal &amp; #Spain - #Iberism or Iberian #Federalism (Part III) - https://t.co/FtrsAboIaM via @One1Europe https://t.co/CMIi7C5q8B"}
{"created_at": "Tue Dec 01 10:09:28 +0000 2015", "text": "#Portugal &amp; #Spain - the territorial disputes (Part II) - https://t.co/ADuXa6Nuox via @One1Europe https://t.co/hAA90RXgH6"}
{"created_at": "Tue Dec 01 10:07:06 +0000 2015", "text": "#Portugal &amp; #Spain - the #Iberian brothers [Part I] - https://t.co/ih1XwtqjfC via @One1Europe https://t.co/CfXV7hDtUf"}
{"created_at": "Tue Dec 01 09:59:27 +0000 2015", "text": "#Portugal and #Spain were together during 60 years, but in this day, 375 years ago, a Portuguese revolt ended the #IberianUnion @One1Europe"}
{"created_at": "Tue Dec 01 07:51:28 +0000 2015", "text": "RT @kshaheen: Kurdish fighters say US special forces have been fighting Isis for months https://t.co/MLiktx76a6"}
{"created_at": "Tue Dec 01 06:13:25 +0000 2015", "text": "Horus #EgyptianGod #oldEmpire #Egypt #falcon #Horus  #Mus\u00e9eduLouvre #museum #art #Paris #France\u2026 https://t.co/WcvVneA0N5"}
{"created_at": "Tue Dec 01 00:27:01 +0000 2015", "text": "#WhatisElNi\u00f1o @unocha explains here - https://t.co/kkI52TClz9 https://t.co/moDwmQsagF"}
{"created_at": "Mon Nov 30 22:01:14 +0000 2015", "text": "#Mus\u00e9eduLouvre #Louvre #pyramid #museum #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #igersParis\u2026 https://t.co/iMymdyj93Y"}
{"created_at": "Mon Nov 30 17:24:41 +0000 2015", "text": "Movember ends! #noshavenovember #noshavingnovember #movember #maybeineedahaircut #lunchtime #park\u2026 https://t.co/EQWFKrZKDU"}
{"created_at": "Mon Nov 30 15:10:09 +0000 2015", "text": "RT @LucybelleH: Mum, that's not a picture of Jesus http://t.co/VxeBaDuIkS"}
{"created_at": "Mon Nov 30 15:08:51 +0000 2015", "text": "RT @France24_en: Watch Russian president #Vladimir Putin's address at #ParisClimateConference #COP21 https://t.co/Qcrv8fJ8ca https://t.co/r\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 15:08:32 +0000 2015", "text": "RT @johannhari101: This sign outside a cafe here in Oslo filled me with joy: https://t.co/skAKLgEMJL"}
{"created_at": "Mon Nov 30 15:06:49 +0000 2015", "text": "RT @vicenews: Russia says Putin is \"fully mobilized\" to tackle \"unprecedented\" threat from Turkey: https://t.co/K57bci9yWT https://t.co/J3y\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 14:56:02 +0000 2015", "text": "RT @HDNER: HDP seeks parliamentary inquiry in #TahirElci's killing, cites similarities to Dink murder https://t.co/z1Hw2rSGQ0 https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 14:54:52 +0000 2015", "text": "Morte aos doutores! https://t.co/COfZOwLmrX"}
{"created_at": "Mon Nov 30 14:43:15 +0000 2015", "text": "RT @World_Weekly: Pope Francis ends his Africa tour promoting peace  https://t.co/IMjn3yPued via @sharethis"}
{"created_at": "Mon Nov 30 13:50:46 +0000 2015", "text": "Time to save the world https://t.co/mmmCLmuDNj"}
{"created_at": "Mon Nov 30 13:50:22 +0000 2015", "text": "Female genital mutilation around the world https://t.co/3RUSYCGiAt"}
{"created_at": "Mon Nov 30 13:14:03 +0000 2015", "text": "RT @independent_mk: Situation Stable: More than 3,600 Refugees Leave Macedonia - Independent.mk https://t.co/gsw9Bteomb"}
{"created_at": "Mon Nov 30 13:13:57 +0000 2015", "text": "RT @independent_mk: Prime Minister: Macedonia Fourth on List of Countries with Lowest Levels of Public Debt -... https://t.co/g4KOpJMDvP"}
{"created_at": "Mon Nov 30 13:13:45 +0000 2015", "text": "RT @independent_mk: Skopje Hosts Eighth Poster Festival - Independent.mk https://t.co/SFWnPCGaYr"}
{"created_at": "Mon Nov 30 13:11:41 +0000 2015", "text": "RT @mike_giglio: Turkey promises to help stem refugee tide to Europe in exchange for cash, visas + \"renewed talks on joining the EU.\" https\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:57:11 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: #Cyprus: a matter of schedule or a matter of understanding the history and going further? https://t.co/NB36NRA0Ac @Leonidas\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:57:08 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: #EuropeanUnion has the keys for success of the #COP21 - https://t.co/bFaVv2ywLB @AlvesRobin @One1Europe #GoCOP21 #ActionDay\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:57:03 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: The #COP21 in #Paris: Will it be a success or a failure? https://t.co/xaKRGGOHyf @AlvesRobin @One1Europe #GoCOP21 #ActionDa\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:37:08 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: #ParisAttacks - OneEurope https://t.co/6IZl4Q1UF9 by @lopaulos via @One1Europe #terrorism #Europe"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:16:09 +0000 2015", "text": "@COP21 started today in #Paris, #France. Follow the hashtags  #COP21 #GoCOP21 #ActionDay #ClimateChange | @One1Europe"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:13:52 +0000 2015", "text": "RT @TwitterFrance: Utilisez #COP21, #GoCOP21, #ActionDay ou #ClimateChange pour habiller vos Tweets aux couleurs de la @COP21. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:12:09 +0000 2015", "text": "there will be an accord for my bday :P ahah https://t.co/OLj6YYYczR"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:11:32 +0000 2015", "text": "RT @COP21: .@fhollande \"il s'agit de d\u00e9cider ici m\u00eame \u00e0 Paris de l'avenir de la plan\u00e8te\" #COP21"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:11:13 +0000 2015", "text": "RT @COP21: Ban Ki Moon \"nous devons faire savoir au monde que nous prenons la direction d'un futur tourn\u00e9 vers la r\u00e9duction des #GES\" #COP21"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:11:03 +0000 2015", "text": "RT @COP21: Ban ki Moon \"we need an universal agreement\" #COP21"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:10:56 +0000 2015", "text": "RT @COP21: Ban Ki Moon \"Make this world a better for all\" #COP21"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:09:38 +0000 2015", "text": "RT @josephbamat: Fabius calls on world leaders to gather for group photo. Opening ceremony is now over. #COP21"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:06:15 +0000 2015", "text": "RT @humeyra_pamuk: #Turkish PM Davutoglu in #Brussels at #NATO presser: Protection of airspace is a right, duty. No country can ask us to a\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:05:57 +0000 2015", "text": "RT @yurybarmin: S-400 to be deployed in Latakia will cover 1/3 of Turkey and half of Israel. Like I said, Ankara is in big trouble. https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:05:38 +0000 2015", "text": "RT @KarlreMarks: If you could solve climate change by bombing it, it would have been over by now."}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:04:41 +0000 2015", "text": "RT @France24_en: #ParisClimateConference: Watch #UNSG Ban Ki-moon address #COP21 https://t.co/vaSUUEeDBA https://t.co/4PSvb7Zvoz"}
{"created_at": "Mon Nov 30 11:00:59 +0000 2015", "text": "RT @s_jourdain: Hollande \u00e0 la Cop21: \"Nous sommes au pied du mur. Ce mur est fait de l'addition de nos \u00e9go\u00efsmes\" - Le LIVE AFP:  https://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 10:59:20 +0000 2015", "text": "#Costa n\u00e3o pode discursar em #Paris. Governo de Passos n\u00e3o inscreveu #Portugal https://t.co/uTSUM44HLW via @expresso"}
{"created_at": "Mon Nov 30 10:55:13 +0000 2015", "text": "RT @seixasdacosta: Grande humor brit\u00e2nico! https://t.co/Cze4qahcEQ"}
{"created_at": "Mon Nov 30 10:08:46 +0000 2015", "text": "RT @France24_en: Watch the #exclusive interview of #Turkey's president #Erdogan on @FRANCE24 here: https://t.co/9j749iG5cV https://t.co/ED1\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 10:08:10 +0000 2015", "text": "RT @CGPParis: Come\u00e7a hoje a 21\u00aa Confer\u00eancia das Partes (COP21) da Conven\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas sobre Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas, que... https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 10:06:52 +0000 2015", "text": "#Paris hoje est\u00e1 com os \u00edndices de polui\u00e7\u00e3o baixos #COP21"}
{"created_at": "Mon Nov 30 10:06:01 +0000 2015", "text": "RT @France24_en: VIDEO -  COP21 - Is Paris as polluted a city as they say it is? https://t.co/OWB5Tz0mbU https://t.co/6PRdV1bWjQ"}
{"created_at": "Mon Nov 30 09:32:37 +0000 2015", "text": "helicopters, helicopters everywhere!"}
{"created_at": "Mon Nov 30 09:30:34 +0000 2015", "text": "RT @tomvampouille: Cette photo\u2026\n#reuters #obama #Bataclan https://t.co/luX2riMyAI"}
{"created_at": "Mon Nov 30 09:30:24 +0000 2015", "text": "#thebestfriends https://t.co/C1TDfWQ0bU"}
{"created_at": "Mon Nov 30 09:30:01 +0000 2015", "text": "RT @RoyalSegolene: Arriv\u00e9e de Dilma Rousseff @dilmabr, Pr\u00e9sidente du Br\u00e9sil. Amazonie : 1er poumon de la plan\u00e8te #COP21 https://t.co/IhrsAP\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 09:29:22 +0000 2015", "text": "RT @COP21: En direct de la salle pl\u00e9ni\u00e8re 2 ! Intervention de @LaurentFabius #COP21 https://t.co/oXeJDqQwaQ"}
{"created_at": "Mon Nov 30 09:28:47 +0000 2015", "text": "RT @MenegolLeDessin: cop21 #COP21 #COP21Paris @WWFFrance @WWF @RoyalSegolene https://t.co/zlHL3VOOsp"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:59:44 +0000 2015", "text": "RT @krlapotin: OMG she's precious! LOVE HER!!! \"Princess Charlotte Laughs at Stuffed Dog in New Photos\" https://t.co/EJ3d9Su0p7 https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:56:39 +0000 2015", "text": "Ant\u00f3nio Costa, el gran prestidigitador https://t.co/7fgvZOJegO via @el_pais"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:36:29 +0000 2015", "text": "RT @julie_rs: #COP21 Il y a de longues files de voitures officielles, qui attendent leur tour et 3 h\u00e9lico en patrouille"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:27:26 +0000 2015", "text": "RT @le_Parisien: EN DIRECT. #COP21 : Hollande au Bourget pour accueillir plus de 150 chefs d'Etat https://t.co/Hcrk4pF24U https://t.co/wAwT\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:27:17 +0000 2015", "text": "RT @Le_Figaro: #COP21 : les violences \u00e0 Paris provoquent la col\u00e8re de l'opposition https://t.co/5HljugTWgB https://t.co/hMjseTOY4S"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:21:22 +0000 2015", "text": "Paris: Marcelo homenageia v\u00edtimas dos atentados de 13 de novembro https://t.co/n3IrjoVVT8 via @expresso"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:02:59 +0000 2015", "text": "RT @lemonde_planete: #COP21 : voici la liste des comptes Twitter de nos journalistes qui suivent la conf\u00e9rence au Bourget https://t.co/fVRQ\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 30 08:02:40 +0000 2015", "text": "RT @LP_MaTerre: COP 21 : de Obama \u00e0 Poutine, le plan de table des ma\u00eetres du monde https://t.co/jwZXK5qXnl https://t.co/AoHR6tXzBc"}
{"created_at": "Mon Nov 30 06:29:23 +0000 2015", "text": "Segundas matam me mesmo \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34"}
{"created_at": "Mon Nov 30 06:06:58 +0000 2015", "text": "#ParisAttacks #UnitedWeStand #PlacedelaRepublique #Paris #tribute #France @ Place de la Republique https://t.co/enh0HjaxsU"}
{"created_at": "Sun Nov 29 22:30:17 +0000 2015", "text": "Paris by night #Paris #France #\u00celeDeFrance #night #Seine #river #quai #Austerlitz #visitParis\u2026 https://t.co/sOsiIcgqdt"}
{"created_at": "Sun Nov 29 19:33:39 +0000 2015", "text": "black&amp;white #Louvre #Mus\u00e9eduLouvre #Lopaulos #selfie #selfieoftheday #man #boy #beard #beardman\u2026 https://t.co/Z5noCKZHrr"}
{"created_at": "Sun Nov 29 16:42:14 +0000 2015", "text": "The Memorial for the victims of the #ParisAttacks \u270c\ud83c\udffb\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Paris #PrayForTheWorld #UnitedWeStand @\u2026 https://t.co/JIgbLjTglF"}
{"created_at": "Sun Nov 29 16:25:57 +0000 2015", "text": "Police is around the people who did the protest today #Paris #COP21 @One1Europe https://t.co/DISteOtBaV"}
{"created_at": "Sun Nov 29 16:19:33 +0000 2015", "text": "Place de la Republique @One1Europe #Paris #COP21 #protest https://t.co/En7kwLWvDi"}
{"created_at": "Sun Nov 29 16:09:33 +0000 2015", "text": "Right now in Place de la Republique! #Paris #COP21 #France @One1Europe https://t.co/X5lJC2CfDY"}
{"created_at": "Sun Nov 29 16:04:20 +0000 2015", "text": "RT @BeyerCaroline: Reste un groupe d'une centaine de manifestants \"durs\" encercl\u00e9 par les forces de l'ordre \u00e0 #Republique https://t.co/FJF5\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 15:59:20 +0000 2015", "text": "RT @HugoGausserand: Quelques anonymes viennent rallumer des bougies et remettre des fleurs sur le m\u00e9morial de la R\u00e9publique. #Paris https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 15:59:05 +0000 2015", "text": "RT @libe: Manifestation place de la R\u00e9publique : la police a proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 une centaine d'interpellations https://t.co/k9Hn9cpI88 https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 15:58:31 +0000 2015", "text": "RT @SMouillard: Les CRS continuent \u00e0 resserrer le p\u00e9rim\u00e8tre place de la R\u00e9publique https://t.co/MvP3FlD6JJ"}
{"created_at": "Sun Nov 29 15:34:51 +0000 2015", "text": "RT @HugoGausserand: P\u00e9rim\u00e8tre de s\u00e9curit\u00e9 encore \u00e9largi place de la R\u00e9publique https://t.co/BRc5rXpDVu"}
{"created_at": "Sun Nov 29 15:34:51 +0000 2015", "text": "RT @lemondefr: En direct : la place de la R\u00e9publique en cours d'\u00e9vacuation par les forces de l'ordre https://t.co/QJ3Hl8o5zQ https://t.co/f\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 15:08:40 +0000 2015", "text": "RT @Le_Figaro: \ud83d\udd34 EN DIRECT - \u00c0 #R\u00e9publique, une cha\u00eene se forme pour prot\u00e9ger le m\u00e9morial &gt;&gt; https://t.co/kdhGsaNvVx #COP21\ud83c\udf43 https://t.co/X\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 15:08:34 +0000 2015", "text": "RT @Le_Figaro: \ud83d\udd34 EN DIRECT \ud83d\udcf7 - Des images de l'affrontement sur la place de la #R\u00e9publique &gt;&gt; https://t.co/kdhGsaNvVx #COP21\ud83c\udf43 https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 15:08:02 +0000 2015", "text": "RT @cloviscasali: Diff excuser jets bougies verres #Republique forces de l'ordre bossent a flux tendus. Un peu de responsabilit\u00e9! https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 15:07:59 +0000 2015", "text": "RT @samuellaurent: Voil\u00e0, donc ne g\u00e9n\u00e9ralisons pas... https://t.co/Vla0pegqwy"}
{"created_at": "Sun Nov 29 14:04:33 +0000 2015", "text": "RT @Le_Figaro: \ud83d\udd34 EN DIRECT - Plusieurs dirigeants \u00e9trangers se recueillent devant le #Bataclan &gt;&gt; https://t.co/kdhGsaNvVx #COP21\ud83c\udf43 https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 14:04:00 +0000 2015", "text": "RT @Le_Figaro: \ud83d\udd34 EN DIRECT - \u00c0 #R\u00e9publique, les CRS r\u00e9pliquent avec du gaz lacrymog\u00e8ne &gt;&gt; https://t.co/kdhGsaNvVx #COP21\ud83c\udf43 https://t.co/apAJ\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 29 12:43:59 +0000 2015", "text": "Ciao Mona! #MonaLisa #Gioconda  #LeonardoDaVinci #Mus\u00e9eduLouvre #museum #art #Paris #France\u2026 https://t.co/8X6p8IGya0"}
{"created_at": "Sun Nov 29 09:46:52 +0000 2015", "text": "\"One day Rome shall fade and crumble, yet you shall always be remembered\" Agron #legendsNeverDay\u2026 https://t.co/ZNiskQ3pC7"}
{"created_at": "Sat Nov 28 21:22:12 +0000 2015", "text": "#movember #noshavenovember #noshavingnovember #4weeks #popart #PalaisdeTokyo #selfie #selfieoftheday\u2026 https://t.co/EOW5JInHhI"}
{"created_at": "Sat Nov 28 20:18:03 +0000 2015", "text": "Just posted a photo https://t.co/mgVGEwGTvi"}
{"created_at": "Sat Nov 28 19:38:46 +0000 2015", "text": "O Mundo s\u00f3 me faz rir! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f https://t.co/hMqAIjxGy6"}
{"created_at": "Sat Nov 28 17:08:09 +0000 2015", "text": "#iloveGiorno #JohnGiorno #PalaisdeTokyo #art #popart #poem #poet #american #mus\u00e9e #museum #Paris\u2026 https://t.co/AM84XHXvwO"}
{"created_at": "Sat Nov 28 13:29:51 +0000 2015", "text": "\ud83c\udfbc\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd1d #party #disco #bar #Paris #Fridaynight #weekend #night #goodmusic #fun #forgetwork #justdance\u2026 https://t.co/LvKqvp0ano"}
{"created_at": "Sat Nov 28 04:24:24 +0000 2015", "text": "Good music! baptiste_dit_moon \ud83c\udf7a\ud83c\udfbc\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd1d #Nuba #Moon #Paris  #party #night #nightlife #dj #music\u2026 https://t.co/cAkmbxcfqN"}
{"created_at": "Sat Nov 28 00:51:14 +0000 2015", "text": "Sometimes we just need a \ud83c\udf7a and a good \ud83c\udfbc #Nuba #party #beer #cerveja #festa #disco #bar #Paris\u2026 https://t.co/GyBPH5A429"}
{"created_at": "Fri Nov 27 22:44:10 +0000 2015", "text": "Xmas is in the town! \ud83c\udf84\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Concorde #Square #Christmas #Xmas #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis\u2026 https://t.co/sxjuaO27PA"}
{"created_at": "Fri Nov 27 18:13:15 +0000 2015", "text": "@FHenriques sim eu percebo te, mas muitos dos estudos sondagens s\u00e3o baseados em amostras, que claro podem nos levar a enganos"}
{"created_at": "Fri Nov 27 16:18:56 +0000 2015", "text": "RT @MargotAglae: @lopaulos @One1Europe u are welcome,  I really like it"}
{"created_at": "Fri Nov 27 16:18:03 +0000 2015", "text": "Weekeeennnndddddd! \ud83d\ude0e #party #noworries #relax #doingnothing #off"}
{"created_at": "Fri Nov 27 16:16:55 +0000 2015", "text": "RT @MargotAglae: Eventhough a week has passed, this article is instructive #PortugalNewPM https://t.co/hMEcnFhxN1"}
{"created_at": "Fri Nov 27 16:16:52 +0000 2015", "text": "@MargotAglae @One1Europe thank u for retweet \ud83d\ude43"}
{"created_at": "Fri Nov 27 16:16:27 +0000 2015", "text": "@FHenriques claro que n\u00e3o mas aprendes muito e tens outra percep\u00e7\u00e3o de alguns factores"}
{"created_at": "Fri Nov 27 06:14:20 +0000 2015", "text": "RT @Lusa_noticias: Banco CTT inicia hoje parcialmente a sua atividade"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:51:36 +0000 2015", "text": "RT @esi_ee: Can D\u00fcndar, who was arrested today: We are journalists, not civil servants. Our duty is...to hold [state] accountable on behalf\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:43:15 +0000 2015", "text": "RT @arzugeybulla: Can't we for once have good news about #Turkey's #pressfreedom?! Another arrest, another travesty! #CanDundar"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:42:50 +0000 2015", "text": "@FHenriques n\u00e3o \u00e9 senso comum basta andares pelas v\u00e1rias capitais Europeias e v\u00eas as diferen\u00e7as"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:41:42 +0000 2015", "text": "#journalismarrested in Turkey #JournalismIsNotACrime"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:41:01 +0000 2015", "text": "RT @WashingtonPoint: Calls to gather in front of @cumhuriyetgzt tomorrow noon, Turkish time, Istanbul. #journalismarrested in Turkey  https\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:40:35 +0000 2015", "text": "@FHenriques mas o nosso \"muito\" \u00e9 grande quando comparado com pa\u00edses n\u00f3rdicos e at\u00e9 mesmo da Europa Central"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:09:43 +0000 2015", "text": "RT @TurkeyPulse: After shooting down Russian jet, what's next for Turkey? https://t.co/CAOw5XG3EO"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:09:37 +0000 2015", "text": "RT @selingirit: BREAKING: Two prominent #Turkish journalists to be imprisoned.They reported on intel trucks allegedly carrying guns to Isla\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:09:29 +0000 2015", "text": "RT @C4Emily: Calais migrants: police clash with refugees at camp - @alextomo reports https://t.co/2jJcMKjLS0 https://t.co/dmVtBAyIhP"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:09:16 +0000 2015", "text": "RT @France24_en: Brussels mosque evacuated over suspicious 'white powder' https://t.co/pFqYyRoVGY"}
{"created_at": "Thu Nov 26 21:08:19 +0000 2015", "text": "@FHenriques os factos mostrar\u00e3o te que temos grandes comunidades de imigrantes das ex col\u00f3nias e muitos nacionais de descend\u00eancia africana"}
{"created_at": "Thu Nov 26 20:53:52 +0000 2015", "text": "@FHenriques dizem q a #Amadora \u00e9 a cidade com mais #Angolanos depois de #Luanda, e ainda achas #Portugal dos pa\u00edses mais brancos da Europa?"}
{"created_at": "Thu Nov 26 20:48:08 +0000 2015", "text": "RT @ekizilkaya: As journalists in Turkey&amp;around the world,we stand in solidarity with our colleagues on this black day for democracy https:\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 26 20:43:00 +0000 2015", "text": "Museu do Louvre #louvremuseum #louvrepyramid #louvre #Paris #igersfrance #igersparis #igers\u2026 https://t.co/xMEMh0IpPY"}
{"created_at": "Thu Nov 26 20:42:41 +0000 2015", "text": "F*ck it's already christmas!!! Why!??!! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude30\ud83d\ude28\ud83d\ude35\ud83c\udf85\ud83c\udfff\ud83c\udf81\ud83c\udf84 #Paris #supermarket #theworldiscrazy #itsoctober\u2026 https://t.co/7WRCXNUl16"}
{"created_at": "Thu Nov 26 20:42:18 +0000 2015", "text": "Caos \u00e9 o que precisamos #Paris #bastille #France #visitParis #night #pub #bar #art #WCart #WC #caos\u2026 https://t.co/B7TSSU3PkJ"}
{"created_at": "Thu Nov 26 20:42:03 +0000 2015", "text": "#shopping #shops #champselys\u00e9es #gifts #godson #birthday #godfather #avenue #instaddict #igersfrance\u2026 https://t.co/TcMVGcHdNm"}
{"created_at": "Thu Nov 26 20:02:57 +0000 2015", "text": "RT @SanamF24: Putin says #Russia is prepared to cooperate with the US-led coalition, but considers it necessary to form a united coalition.\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 26 20:02:37 +0000 2015", "text": "RT @wsjemre: #Turkey jailed @candundaradasi over this story: \"Here Are The Arms Erdogan Claimed Didn't Exist\" https://t.co/yCYBQifOBP"}
{"created_at": "Thu Nov 26 20:02:14 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: @One1Europe wishes to all our #American followers a pleasant #Thanksgiving! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd83\ud83c\udf7d #USA #America"}
{"created_at": "Thu Nov 26 19:52:05 +0000 2015", "text": "I really wish the best to #Costa as PM of #Portugal! This is the only opportunity that u have to survive as a politician! #GoodLuck"}
{"created_at": "Thu Nov 26 19:49:13 +0000 2015", "text": "E aposto que #BE #PCP #Verdes engoliram uns quantos sapos durante o discurso do #Costa! \ud83e\udd11"}
{"created_at": "Thu Nov 26 19:48:08 +0000 2015", "text": "Tamb\u00e9m ouvi o #Costa a falar em modera\u00e7\u00e3o! \ud83e\udd14\ud83d\ude44"}
{"created_at": "Thu Nov 26 19:46:22 +0000 2015", "text": "Reason to Keep Calm, Despite the Terror - OneEurope https://t.co/VkDsB3CMTR via @One1Europe"}
{"created_at": "Thu Nov 26 19:43:16 +0000 2015", "text": "Eu ouvi o #Costa a elogiar o #Passos!? \ud83e\udd14"}
{"created_at": "Thu Nov 26 19:20:54 +0000 2015", "text": "RT @govpt: Discurso do Primeiro-Ministro na posse do XXI Governo Constitucional https://t.co/1L3BqStmJO"}
{"created_at": "Thu Nov 26 19:20:39 +0000 2015", "text": "the 21st gov of #Portugal is a minority #Socialist gov supported in the Parliament by #communists, #leftblock and #greens. @One1Europe"}
{"created_at": "Thu Nov 26 19:02:23 +0000 2015", "text": "RT @HenriquMonteiro: Este \u00e9 um governo de navega\u00e7\u00e3o \u00e0 vista \u2013 \u00e0 vista da costa e \u00e0 vista de todos \u2013 em que os fatores externos,... https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 26 18:04:14 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: Retweeted F\u00e1bio Lopaulos (@lopaulos):\n\nPortuguese elections, an (un)expected surprise, and now yes we have a... https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 26 18:04:11 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: Retweeted F\u00e1bio Lopaulos (@lopaulos):\n\nPortuguese democracy is working and gave to the #Socialists a government -... https:\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 26 11:58:51 +0000 2015", "text": "RT @PaulSonne: Medvedev orders Russian government to come up with restrictive measures to respond to Turkish aggression"}
{"created_at": "Thu Nov 26 08:38:28 +0000 2015", "text": "@MacaesBruno, @EU_Commission wants to give hopes for Macedonians. in order that they can improve their democracy, but won't be easy"}
{"created_at": "Thu Nov 26 08:25:14 +0000 2015", "text": "RT @AJInsideStory: Why did #Turkey shoot down a  #RussianJet? Could it be about more than a border incursion? https://t.co/VELpuA79Iv @Sone\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 26 08:10:04 +0000 2015", "text": "at\u00e9 j\u00e1 sonho com o #IS -.-' #medo #fuck #toomanynews"}
{"created_at": "Thu Nov 26 00:08:03 +0000 2015", "text": "SayNO - UNiTE to End Violence Against Women #OrangeTheWorld - https://t.co/AYQThrcIEr https://t.co/pUxGX3z07q"}
{"created_at": "Wed Nov 25 22:00:34 +0000 2015", "text": "Grande Arche #Paris #grandearche #ladefense #visitParis #igersfrance #igers #igersparis #France\u2026 https://t.co/UgPSAoYEyN"}
{"created_at": "Wed Nov 25 22:00:22 +0000 2015", "text": "La D\u00e9fense #Paris #visitParis #France #igersparis #igersfrance #igers #ladefense #grandearche @\u2026 https://t.co/tOZJXcRACu"}
{"created_at": "Wed Nov 25 20:34:35 +0000 2015", "text": "O Arco do Triunfo #arc #arch #ArcDuTriumphe #Paris #France #\u00celeDeFrance #visitParis #igersparis\u2026 https://t.co/dyacJM3NUs"}
{"created_at": "Wed Nov 25 20:32:14 +0000 2015", "text": "yes cats will control the world! :) #PeaceCat #NoWarCat https://t.co/b504V2GHmC"}
{"created_at": "Wed Nov 25 15:53:47 +0000 2015", "text": "A equipa de Costa: 7 sinais e inc\u00f3gnitas: https://t.co/ZKvyeQ4exx via @observadorpt"}
{"created_at": "Wed Nov 25 15:42:30 +0000 2015", "text": "@ragipsoylu @nurozkanerbay you have better eyes than me"}
{"created_at": "Wed Nov 25 15:41:47 +0000 2015", "text": "RT @steeph: Pot... ketel.... Violations of Greek airspace by Turkish Airforce https://t.co/P2RBisbFIC https://t.co/EE3lGJa8pT"}
{"created_at": "Wed Nov 25 15:34:09 +0000 2015", "text": "the new government of #Portugal will have a blind woman as Secretary of State for Inclusion of People with Disabilities #WomenEmpowerment"}
{"created_at": "Wed Nov 25 15:31:04 +0000 2015", "text": "@jenanmoussa @akhbar Russians are not afraid"}
{"created_at": "Wed Nov 25 15:30:46 +0000 2015", "text": "RT @jenanmoussa: Message to #Turkey? Russian planes strike town of Azaz today right on Turkey Syria border. @akhbar"}
{"created_at": "Wed Nov 25 15:30:27 +0000 2015", "text": "RT @TurkeyPulse: \"Discrimination and #sexism are pervasive in #Turkey, and the political arena is no exception\" - @PinarTremblay https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 15:30:13 +0000 2015", "text": "@nurozkanerbay @ragipsoylu I can not see nothing with this image"}
{"created_at": "Wed Nov 25 15:27:27 +0000 2015", "text": "RT @EU_Commission: @MetodijaKoloski @JHahnEU @Fatmir_Besimi @EU_InfoCentre @eu_near info here: https://t.co/cTtJxEhhoG &amp; https://t.co/qK4UT\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 14:26:00 +0000 2015", "text": "tomorrow is the 1st day of the 21st gov of #Portugal a minority #Socialist gov supported in the Parliament by #communists #leftblock #greens"}
{"created_at": "Wed Nov 25 14:22:34 +0000 2015", "text": "Como se financia o Estado Isl\u00e2mico https://t.co/3nCxNX0s1G via @expresso"}
{"created_at": "Wed Nov 25 14:11:44 +0000 2015", "text": "Presidente da Rep\u00fablica aceitou proposta de nomea\u00e7\u00e3o e marcou tomada de posse do XXI Governo - https://t.co/9bZUj4jYsi @presidencia"}
{"created_at": "Wed Nov 25 14:08:59 +0000 2015", "text": "#Portugal will have for the first time a black woman as Minister of Justice. #WomenEmpowerment"}
{"created_at": "Wed Nov 25 13:52:20 +0000 2015", "text": "RT @aytekin_akin: Moscow expects Ankara to compensate damage caused by destruction of Sukhoi-24 - Russian Council Chairwoman/Interfax"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:59:21 +0000 2015", "text": "RT @JHahnEU: Attack in #Tunis: Solidarity with #Tunisian people after another awful attack. #EU committed to stand by #Tunisia in its brave\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:58:11 +0000 2015", "text": "RT @AlArabiya_Eng: BREAKING: #Kerry fears #Israeli-Palestinian conflict may 'spin out of control'"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:50:26 +0000 2015", "text": "Nelson's Column stands with #France: Lessons from the #ParisAttacks - OneEurope https://t.co/GK5OLVUVNn via @One1Europe by @JorgeJ92"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:47:00 +0000 2015", "text": "La R\u00e9publique Fran\u00e7aise #Marianne #JEPS\u00e9nat #S\u00e9nat #Paris #France #republic #igers #igersparis\u2026 https://t.co/Eq1ePuLS6g"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:46:12 +0000 2015", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffe\u270c\ud83c\udfff #UnitedWeStand #g\u00e9n\u00e9rationBataclan #PrayForTheWorld #WarIsComing #ParisAttacks\u2026 https://t.co/XcmTqc2NdR"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:45:56 +0000 2015", "text": "Hello Paris! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Paris #France #FrenchRepublic #visitParis #\u00celedelaCit\u00e9 #\u00celeDeFrance #igersparis\u2026 https://t.co/xiqrqmZTVe"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:25:27 +0000 2015", "text": "RT @JeffDSachs: Idiotic for Turkey to shoot down a Russian plane, doubly idiotic for NATO to back up Turkey. Will these fools get us all ki\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 11:39:59 +0000 2015", "text": "RT @BBCSteveR: Angry crowd outside the Turkish embassy in Moscow, pelting the building with eggs"}
{"created_at": "Wed Nov 25 10:18:26 +0000 2015", "text": "Portuguese democracy is working and gave to the #Socialists a government - https://t.co/7aLbFvGkOW via @One1Europe #Portugal"}
{"created_at": "Wed Nov 25 10:17:14 +0000 2015", "text": "Portuguese elections, an (un)expected surprise, and now yes we have a Socialist government https://t.co/LslLvSH7AF via @One1Europe #Portugal"}
{"created_at": "Wed Nov 25 09:54:36 +0000 2015", "text": "@FHenriques em Portugal somos jovens at\u00e9 aos 40, temos uma vida adulta muito curta"}
{"created_at": "Wed Nov 25 09:46:07 +0000 2015", "text": "@gsolaker @TR_Foundation 100% true, unfortunatly for Turkish people"}
{"created_at": "Wed Nov 25 09:45:22 +0000 2015", "text": "\"The problem is much deeper. (...) the current Turkish leadership (...) has been (...) supporting the Islamisation of their country.\" Putin"}
{"created_at": "Wed Nov 25 09:42:38 +0000 2015", "text": "RT @gsolaker: Putin says Turkey's leaders back 'Islamisation' of Turkish society https://t.co/UnQJv5RbDV via @TR_Foundation"}
{"created_at": "Wed Nov 25 09:42:10 +0000 2015", "text": "RT @Charles_Lister: There\u2019s #Russia\u2019s biggest reaction:\n\n#Moscow media - top-of-the-range S-400 air-defence systems to be deployed to #Lata\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 08:56:17 +0000 2015", "text": "40 years ago, #communists attempted a military coup to turn #Portugal into a #CommunistState, today we see them supporting the 21st gov"}
{"created_at": "Wed Nov 25 08:39:16 +0000 2015", "text": "Quem s\u00e3o, o que pensam e o que disseram os 17 (+1) que nos v\u00e3o governar\nhttps://t.co/LV7P5QPCbm"}
{"created_at": "Wed Nov 25 08:37:29 +0000 2015", "text": "Um Governo teso https://t.co/CKFyASdbSW via @expresso"}
{"created_at": "Wed Nov 25 08:33:21 +0000 2015", "text": "RT @inesanma: Francis is already on the plane! Kenya, Uganda and Central African Republic, the three stops of #PopeinAfrica https://t.co/a5\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 06:39:21 +0000 2015", "text": "RT @dlepeska: This cabinet shows \u201cdeputy president\u201d is a fairly accurate description of Ahmet Davutoglu\u2019s job @jamesinturkey https://t.co/n\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 06:39:08 +0000 2015", "text": "A minha cama gosta tanto de mim que n\u00e3o me deixa sair \ud83d\ude34\ud83d\ude34"}
{"created_at": "Wed Nov 25 06:09:29 +0000 2015", "text": "@paulopedroso @EUWatchers @One1Europe  yess is true, i dont know why i thought the elections where in this day"}
{"created_at": "Tue Nov 24 22:45:48 +0000 2015", "text": "RT @abyasun: #Turkey  https://t.co/27JEttJlml"}
{"created_at": "Tue Nov 24 22:44:48 +0000 2015", "text": "RT @Lusa_noticias: Portugal tem \"extraordin\u00e1rio clima de toler\u00e2ncia e di\u00e1logo inter-religioso\" - comiss\u00e1rio"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:22:50 +0000 2015", "text": "30 segundos \u00e9 o tempo que o c\u00e9rebro demora a formar uma primeira impress\u00e3o! #compara\u00e7\u00f5esnofinaldodia https://t.co/fxg2AaHfiO"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:20:46 +0000 2015", "text": "@Joyce_Karam they are very quick!"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:18:47 +0000 2015", "text": "This is discrimination, who are the soft jihadists? because we already know the extremists https://t.co/crvQsH4LDm"}
{"created_at": "Tue Nov 24 21:00:38 +0000 2015", "text": "RT @Istanbultelaviv: \"A F--k You Message to Russia\"-this is how one pro-gov Turkish journalist working for Sabah desribed today's events ht\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 20:58:44 +0000 2015", "text": "@garretpustay \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}
{"created_at": "Tue Nov 24 20:58:10 +0000 2015", "text": "RT @shadihamid: Is ISIS any good at governing? A fascinating read from @mararevkin for @BrookingsFP on a difficult question: https://t.co/c\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 20:56:38 +0000 2015", "text": "\u201cThe Syrian refugees are as much victims of ISIS as the dead in France.\u201d George R.R. Martin #WinterIsComing"}
{"created_at": "Tue Nov 24 20:50:57 +0000 2015", "text": "Has no connections with #Islam so is not #Terrorism, is just a hostage situation! #thisisterrorism https://t.co/eBpyF06jFU"}
{"created_at": "Tue Nov 24 20:47:32 +0000 2015", "text": "RT @FedericaMog: Talked with #Turkey Foreign Minister @MevlutCavusoglu: call to avoid further escalation, preserve #syriatalks and unite fo\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 20:41:27 +0000 2015", "text": "@AtakMucahid true I forgot! \ud83d\ude43"}
{"created_at": "Tue Nov 24 20:38:39 +0000 2015", "text": "RT @elespanolcom: Sin ser padrino del bautismo de su sobrina por ser homosexual. En San Eutropio de Paradas. https://t.co/QkmL3gDUlJ https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 20:31:09 +0000 2015", "text": "ben evimi \u00f6zledim #BirAy \u2708\ufe0f\ud83d\udd4c"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:50:45 +0000 2015", "text": "RT @One1Europe: A new hostage situation chracaterises France at this moment. News have reported that a banker and his family have... https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:50:17 +0000 2015", "text": "@RCOSTA_EXPRESSO @expresso n\u00e3o creio que o fa\u00e7a"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:45:56 +0000 2015", "text": "RT @garretpustay: French media now suggests situation is 'bank robbery gone wrong' and not terror-related"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:45:30 +0000 2015", "text": "RT @conradhackett: Important fact: The Middle East-North Africa region is home to only #1in5Muslims \n\nhttps://t.co/i08MxeCftw https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:40:33 +0000 2015", "text": "We need more peace and no a WW3"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:38:53 +0000 2015", "text": "What more can happen today?! \ud83d\ude1e #RussianJet #TunisAttack #FrenchHostages #PortuguesenewGovernment"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:36:22 +0000 2015", "text": "@garretpustay when we will have peace? \ud83d\ude14\ud83d\ude1f"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:35:17 +0000 2015", "text": "RT @garretpustay: Interior Ministry says explosion in Tunisian capital was 'terrorist act; death toll now 12. #Tunis #Tunisia"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:34:21 +0000 2015", "text": "Faster than #Costa is impossible! The 21st Government of #Portugal is ready to start! @One1Europe"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:31:53 +0000 2015", "text": "RT @eucopresident: Congratulations to Ant\u00f3nio Costa for his appointment as Portugal's next Prime Minister https://t.co/UXvhtVTraK"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:29:16 +0000 2015", "text": "RT @CommunalSpoon: Hostage situation ongoing in #Roubaix, #France, on border with #Belgium. HT: @AmichaiStein1 https://t.co/OZ4KKLjvTj"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:22:21 +0000 2015", "text": "RT @p_zalewski: Last time a NATO member state shot down a Russian jet: Nov. 18, 1952"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:22:08 +0000 2015", "text": "RT @DavidovaDavid: Why do some Turks approve of Islamic State terrorism?\u00a0https://t.co/DS0aLFoMan via @AlMonitor"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:21:58 +0000 2015", "text": "@SanamF24 @lindseyhilsum true, I never understand why this happens always! \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:21:22 +0000 2015", "text": "RT @SanamF24: The question every journalist should be asking #Turkey  https://t.co/I5hmQl5yjx"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:20:41 +0000 2015", "text": "RT @bopanc: Couldn't make it up: urgent #NATO WWIII meeting overshadowed by power cut. Twilight of the West quite literally  https://t.co/V\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:20:14 +0000 2015", "text": "RT @arthurberdah: #TunisAttack \"\u00c0 Tunis comme \u00e0 Paris c'est le m\u00eame combat pour la d\u00e9mocratie\", mart\u00e8le Fran\u00e7ois Hollande (communiqu\u00e9) http\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:19:56 +0000 2015", "text": "RT @DuarteLevy: V\u00e1rios ref\u00e9ns e troca de tiros em Roubaix, no norte da Fran\u00e7a, perto da fronteira com a B\u00e9lgica."}
{"created_at": "Tue Nov 24 19:19:31 +0000 2015", "text": "RT @RolandOliphant: Who are the Turkmen who killed at least one Russian pilot today? @RichardJSpencer and @leloveluck explain. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 15:52:20 +0000 2015", "text": "@john_fisherman s\u00f3 o meu infelizmente n\u00e3o chega!"}
{"created_at": "Tue Nov 24 15:20:27 +0000 2015", "text": "\"Do they (#Turkey) wish to make #NATO serve #ISIS?\" @PutinRF_Eng during meeting with King Abdullah II of #Jordan"}
{"created_at": "Tue Nov 24 15:07:05 +0000 2015", "text": "RT @meganspecia: Putin's full statement in English on Turkey's downing of Russian jet: https://t.co/0OqVdB3pj2"}
{"created_at": "Tue Nov 24 15:06:19 +0000 2015", "text": "RT @arthurberdah: \u00c9tat d'urgence : 1233 perquisitions ont \u00e9t\u00e9 men\u00e9es, d\u00e9bouchant sur 165 interpellations et la saisie de 230 armes, annonce\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 14:53:17 +0000 2015", "text": "Uma mente iluminada! \ud83d\udca1 #selfie #selfieoftheday #men #boy #movember #3weeks #noshavingnovember\u2026 https://t.co/MW2ZzqiKIE"}
{"created_at": "Tue Nov 24 14:49:43 +0000 2015", "text": "@john_fisherman Por isso \u00e9 que eu gostava d ver os Comunistas, os verdes e os do Bloco no governo para mostrarem se s\u00e3o realmente diferentes"}
{"created_at": "Tue Nov 24 14:15:10 +0000 2015", "text": "#Portuguese #democracy is working - OneEurope https://t.co/jjh8jmWUrG via @One1Europe #Portugal #newGovernment #EU #Costa"}
{"created_at": "Tue Nov 24 14:14:51 +0000 2015", "text": "#Portuguese #elections, an (un)expected surprise - OneEurope https://t.co/MojKzKRprK via @One1Europe #Portugal #newGovernment #EU #Costa"}
{"created_at": "Tue Nov 24 14:13:30 +0000 2015", "text": "@DavidKenner @EUWatchers I think that will happen the same, #NATO will not start a war against #Russia because of #Turkey"}
{"created_at": "Tue Nov 24 14:12:27 +0000 2015", "text": "RT @DavidKenner: Worth remembering Assad shot down a Turkish jet in 2012. Intensified proxy conflict, but didn't lead to war. Could play ou\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 14:12:12 +0000 2015", "text": "RT @EUWatchers: #NATO a foreign policy tool used by foreign interests to advance conservative warmonger agenda against European interests? \u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:59:44 +0000 2015", "text": "@RikMende Erdogan likes mess!"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:59:19 +0000 2015", "text": "RT @RikMende: #Turkey if all you can do is murder Kurds, repress journalists, repress civil society &amp; target jets, maybe its best to stay o\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:57:38 +0000 2015", "text": "RT @yurybarmin: Important to note that Putin called Turkey out in front of King Abdullah. In the world of diplomacy Jordan has taken sides \u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:56:33 +0000 2015", "text": "RT @RikMende: #Turkey can insist all it want (or #NATO) the point is #Turkey is self serving its agenda against Kurds &amp; Russia now https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:56:30 +0000 2015", "text": "@RikMende I totally agree, #Turkeys wants to make war at any costs, is the only way for #Erdogan have its Presidential system"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:54:28 +0000 2015", "text": "@john_fisherman isso mentirosos e falsos compulsivos s\u00e3o todos os pol\u00edticos, est\u00e1 lhes no DNA, agora podem \u00e9 uns ser mais ou menos q outros"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:30:54 +0000 2015", "text": "@john_fisherman vamos ver ;)"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:30:38 +0000 2015", "text": "Para o bem de #Portugal e dos #Portugueses desejo sorte ao governo do #Costa"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:14:47 +0000 2015", "text": "@john_fisherman e vai ser um grande trabalho"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:14:02 +0000 2015", "text": "Habemus Prime Minister, during the week we will see the new government! #Portugal @One1Europe"}
{"created_at": "Tue Nov 24 12:56:09 +0000 2015", "text": "@john_fisherman n\u00e3o tinha visto a minha liga\u00e7\u00e3o \u00e0 internet ficou lenta"}
{"created_at": "Tue Nov 24 12:19:35 +0000 2015", "text": "Mais uma vez #Costa entra calado e sai mudo! #mist\u00e9rioemBel\u00e9m"}
{"created_at": "Tue Nov 24 11:43:47 +0000 2015", "text": "#Erdogan approves the new Cabinet after #Turkey shuts down a #Russian plane in the morning."}
{"created_at": "Tue Nov 24 11:40:25 +0000 2015", "text": "RT @todayszamancom: #LATEST President Erdo\u011fan approves new Cabinet https://t.co/rsHu4NKWKx https://t.co/WtrqEeCMQ4"}
{"created_at": "Tue Nov 24 11:34:45 +0000 2015", "text": "RT @DuarteLevy: S\u00f3 falta mesmo entrar na UE.. https://t.co/HsfXjiS8Pz"}
{"created_at": "Tue Nov 24 11:34:30 +0000 2015", "text": "RT @CagilKasapoglu: #Turkey PM Davutoglu to announce the new cabinet at 11.40GMT. Perhaps a few words about 'downing the Russian warplane' \u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 11:30:17 +0000 2015", "text": "RT @yurybarmin: One of 2 Russian pilots is dead. Russian helicopters tried to evacuate both of them but were shot at from the ground https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 11:13:40 +0000 2015", "text": "RT @mutludc: Why Turkish sympathy for IS should be taken seriously\u00a0@AlMonitor https://t.co/NrsSD7Mgzb"}
{"created_at": "Tue Nov 24 11:13:22 +0000 2015", "text": "\u00e9 desta que vamos ter governo!? #Portugal #Cavaco #Costa"}
{"created_at": "Tue Nov 24 11:03:31 +0000 2015", "text": "#Costa is already with the President. #Portugal #elections #newgovernment"}
{"created_at": "Tue Nov 24 10:17:36 +0000 2015", "text": "RT @AFP: #ParisAttacks gunmen and suspects https://t.co/J7ocvKbNGI"}
{"created_at": "Tue Nov 24 10:04:07 +0000 2015", "text": "@Kaleagasi @AlperUcok hard times for the #EU and the World"}
{"created_at": "Tue Nov 24 10:03:34 +0000 2015", "text": "RT @tomvampouille: Jean-Marie, avanceur de d\u00e9bat \ud83d\udc81\ud83c\udffb https://t.co/40u6BYtx4T"}
{"created_at": "Tue Nov 24 09:52:32 +0000 2015", "text": "I really want to see the #NATO' answer about the shot down of the #Russian plane if really was flying inside of #Syria. #Turkey #Syrianwar"}
{"created_at": "Tue Nov 24 09:50:24 +0000 2015", "text": "RT @RolandOliphant: This was more or less inevitable, or at least quite likely. I would guess Russia has a diplomatic, military, and PR res\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 09:47:12 +0000 2015", "text": "Se o avi\u00e3o russo estava mesmo fora do espa\u00e7o a\u00e9reo turco quero ver qual \u00e9 a resposta da #NATO ao seu grande aliado Turco!"}
{"created_at": "Tue Nov 24 09:45:42 +0000 2015", "text": "RT @DuarteLevy: Minist\u00e9rio da Defesa russo afirma que pode provar que o aparelho, um Su-24, n\u00e3o violou o espa\u00e7o a\u00e9reo turco. https://t.co/p\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 09:45:29 +0000 2015", "text": "RT @OlivierDrot: This is going w(h)ell."}
{"created_at": "Tue Nov 24 09:23:54 +0000 2015", "text": "to start a war everything is possible :/"}
{"created_at": "Tue Nov 24 09:13:18 +0000 2015", "text": "RT @markmackinnon: NATO hq in Brussels, already on lockdown because of terror alert, must be going nuts this morning..."}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:55:03 +0000 2015", "text": "o @AntonioCostaPS est\u00e1 com medo de mostrar as respostas aos Portugueses porqu\u00ea? #h\u00e1procuradeumtacho #maistranspar\u00eancia"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:37:45 +0000 2015", "text": "#Turkey shot down an #Russian plane close to the #Syrian border, in a #Turkmen region"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:29:18 +0000 2015", "text": "@YanniKouts they are looking for war since long time ago"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:25:21 +0000 2015", "text": "#Turquia abate avi\u00e3o que violou o espalo aereo turco e agora vai falar com #NATO e #UN. #elesquerem\u00e9guerra"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:20:07 +0000 2015", "text": "O mundo em que vivemos \u00e9 mesmo irreal! #unrealworld #weneedabetterworld #world #walking\u2026 https://t.co/kOc5Z701OK"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:09:52 +0000 2015", "text": "RT @Sven_Milekic: #Macedonia thinking about legalizing medical marijuana. https://t.co/rrZTdmYm9o"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:09:42 +0000 2015", "text": "RT @aytekin_akin: TR has been vocally against the attacks on Turkmen mountains, where plane is supposedly downed. Plane is said to have vio\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:09:17 +0000 2015", "text": "#Costa is going again to see the President of #Portugal, today at 12pm (CET). Will finally Portugal have a government? @One1Europe"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:07:14 +0000 2015", "text": "@Andresmourenza ellos quieren una guerra"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:05:32 +0000 2015", "text": "#Turquia (supostamente) abateu um avi\u00e3o militar junto da fronteira com a S\u00edria, falta saber a quem pertence!"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:03:12 +0000 2015", "text": "@aaronstein1 the aircraft was from where?"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:01:50 +0000 2015", "text": "RT @anadoluajansi: Suriye s\u0131n\u0131r\u0131nda u\u00e7a\u011f\u0131n d\u00fc\u015fme an\u0131 https://t.co/RZ3mqUUYOE"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:00:57 +0000 2015", "text": "RT @RT_com: BREAKING: Warplane crashes in Syria near Turkey border - Turkish media https://t.co/7AabaGEWgd"}
{"created_at": "Tue Nov 24 08:00:18 +0000 2015", "text": "@nicolaschapuis tr\u00e9s rouge ce matin le ciel"}
{"created_at": "Mon Nov 23 22:53:37 +0000 2015", "text": "RT @CGPParis: \u00c0 Lisbonne, dans le sillage des grands navigateurs - National Geographic https://t.co/IzDuwwSSjT"}
{"created_at": "Mon Nov 23 22:53:33 +0000 2015", "text": "RT @CGPParis: Ma start-up en 48 heures \u00e0 Lisbonne https://t.co/PVc0TaxrUb"}
{"created_at": "Mon Nov 23 22:53:26 +0000 2015", "text": "RT @CGPParis: ELEI\u00c7\u00d5ES PRESIDENCIAIS MARCADAS PARA 24 DE JANEIRO\nSuspens\u00e3o do Recenseamento Eleitoral\n\nSua Excel\u00eancia o... https://t.co/6TC\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 23 22:50:51 +0000 2015", "text": "#upsidedown #building #Paris #France #igers #igersparis #igersfrance #instaddict #autumn #sky #clouds\u2026 https://t.co/y1Ub3gF2YT"}
{"created_at": "Mon Nov 23 22:50:40 +0000 2015", "text": "Looking to Paris #NotreDame #Cathedral  #Paris #France #FrenchRepublic #visitParis #\u00celedelaCit\u00e9\u2026 https://t.co/fb4VVCa5QS"}
{"created_at": "Mon Nov 23 22:50:27 +0000 2015", "text": "#stchapelle #SaintChapelle #Paris #France #royalchapel #igers #igersparis #igersfrance #igersoftheday\u2026 https://t.co/aBQCy5H9BS"}
