{"created_at": "Fri Jan 22 18:25:29 +0000 2016", "text": "\u00bfCu\u00e1les son las herramientas digitales para hacer encuestas online? \u00bfQu\u00e9 ventajas tienen?  https://t.co/12QceBmJ0C"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:35:35 +0000 2016", "text": "\u00bfY si los nazis hubieran ganado la II GM y hubieran dividido EEUU en dos mitades? https://t.co/aw1RSgAyCc v\u00eda @YorokobuMag"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:25:28 +0000 2016", "text": "\u00bfC\u00f3mo se le puede sacar el m\u00e1ximo partido a #PaperLi? https://t.co/fxciIVUbJC"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:20:38 +0000 2016", "text": "Estos son los pa\u00edses que deber\u00edas temer en 2016 https://t.co/tMvAI0UQxv v\u00eda @VICESPAIN"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:50:25 +0000 2016", "text": "#Hi\u00e9rophante y los clich\u00e9s de instagram 2015 https://t.co/QdwP2MPeqZ v\u00eda @lamonomagazine #Instagramers"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:25:18 +0000 2016", "text": "\u201cEl Arte de Pedir\u201d, la reveladora historia de Amanda Palmer sobre el Crowdfunding https://t.co/gcM7TZInRm"}
{"created_at": "Thu Jan 21 18:25:28 +0000 2016", "text": "#LinkedIn, la red imprescindible para una empresa https://t.co/lrNFKXgYv9"}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:20:49 +0000 2016", "text": "\u00bf48 horas en realidad virtual? \u00bfEn serio? #PostRecomendado de @creators_es  https://t.co/Rx7idP2aNs"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:31:38 +0000 2016", "text": "\u00bfC\u00f3mo podemos saber si lo que leemos es verdad? https://t.co/N8mjg6P3bB v\u00eda @YorokobuMag"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:25:23 +0000 2016", "text": "#PolaroidIzone, lo \u00faltimo en fotograf\u00eda https://t.co/NrUwj4vvEz v\u00eda @lamonomagazine cc @igersbilbao"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:45:37 +0000 2016", "text": "RT @campingverneda: \u00a1Tambi\u00e9n tenemos #Instagram! Desc\u00fabrenos y entender\u00e1s el significado de #VidaVerneda https://t.co/8IGAri1vrD"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:25:14 +0000 2016", "text": "Las encuestas, las grandes aliadas... \u00bfCu\u00e1les son las herramientas digitales? \u00bfC\u00f3mo se utilizan?  https://t.co/qnzDwFyUxm"}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:50:34 +0000 2016", "text": "#AiWeiwei, por el amor al arte y el arte por el amor https://t.co/pQkfQX7iJg v\u00eda @lamonomagazine"}
{"created_at": "Wed Jan 20 18:25:28 +0000 2016", "text": "\u201cEl Arte de Pedir\u201d, la reveladora historia de Amanda Palmer sobre el Crowdfunding https://t.co/66PkbqLwvi"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:35:30 +0000 2016", "text": "Esa molesta pero necesaria sensaci\u00f3n llamada aburrimiento https://t.co/DGajTdb3YF v\u00eda @YorokobuMag"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:45:51 +0000 2016", "text": "#PostRecomendado 5 fot\u00f3grafos que desaf\u00edan la gravedad https://t.co/DFIIqIY1tM v\u00eda @lamonomagazine"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:02:12 +0000 2016", "text": "Las bailarinas ilegales y clandestinas de Ir\u00e1n https://t.co/PZoKrdl398 v\u00eda  @VICESPAIN"}
{"created_at": "Wed Jan 20 12:45:37 +0000 2016", "text": "\u00a1Muy fans de la #ValdAran! https://t.co/dL5wsFAG76"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:50:24 +0000 2016", "text": "\u00a1Que Dios nos salve de lo pol\u00edticamente correcto! https://t.co/yACkd2FNWO v\u00eda @YorokobuMag"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:45:23 +0000 2016", "text": "RT @eupharlaw: RT @AlzheimerEsp: El estr\u00e9s tiene sorprendentes implicaciones para la salud https://t.co/mqpYFw7cie"}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:20:16 +0000 2016", "text": "\u00bfC\u00f3mo y para qu\u00e9 se utiliza #Paperly?, post de @BertaMonge para nuestro #blog https://t.co/9naOptZjiZ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:30:32 +0000 2016", "text": "RT @campingverneda: Cuando #Twitter se cae nos quedamos as\u00ed #twitterdown  https://t.co/kfgJ1crvOy\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:31:04 +0000 2016", "text": "RT @CampingVerneda: Despu\u00e9s de la tormenta llega la calma...Hoy, uno de los mejores d\u00edas de la #temporada15/16 en #baqueiraberet  https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:49:12 +0000 2016", "text": "@Eupharlaw \u00a1Urgente!"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:48:47 +0000 2016", "text": "RT @Eupharlaw: Lo \u00fanico que pedimos a los #ReyesMagos... \u00a1Una dieta! :) https://t.co/UKjhCyiGk0 cc @MarioRCMedica @VacuumMedia @GilReyCrist\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 15:51:12 +0000 2016", "text": "RT @alfredovela: '12 predicciones sobre Redes Sociales para 2016 #infografia #infographic #socialmedia ' https://t.co/otZFg72bhO"}
{"created_at": "Sat Jan 02 15:51:07 +0000 2016", "text": "RT @CampingVerneda: RT @baqueira_beret: \u00a1Y lleg\u00f3 la esperada nevada a #baqueiraberet! Nevando cada vez con + fuerza y todos con sonrisa. ht\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 21 12:39:50 +0000 2015", "text": "RT @rogersero: \u00a1#vergu\u00ebnzadepa\u00eds est\u00e1 disponible! https://t.co/VuDtOiVyEJ Gracias a @toniricoflores @torcuatto_cinco @VacuumMedia"}
{"created_at": "Mon Dec 21 11:16:01 +0000 2015", "text": "Whaaat?  https://t.co/DLyYAYcsp8"}
{"created_at": "Mon Dec 21 11:15:23 +0000 2015", "text": "RT @YorokobuMag: Hace unos d\u00edas, Brasil se qued\u00f3 sin Whatsapp. Y esto es lo que pas\u00f3 https://t.co/m3FSrZeLAj https://t.co/8pXfmzbLt7"}
{"created_at": "Sun Dec 20 16:07:06 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: Las mejores webs, apps y #RedesSociales para ayudar a madres inexpertas https://t.co/9oSZfro3H0 v\u00eda @prsalud"}
{"created_at": "Sun Dec 20 16:07:02 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: #20D \u00bfQu\u00e9 dicen los programas electorales en materia de sanidad? https://t.co/qH0sdcAlrQ v\u00eda @efesalud #SanidadP\u00fablica"}
{"created_at": "Sun Dec 20 16:06:46 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: Doctores o doctoras: \u00bfCondiciona el sexo del m\u00e9dico el hecho de que el #ePaciente valore su profesionalidad?  https://t.co/x\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 20 16:06:07 +0000 2015", "text": "RT @CampingVerneda: \u00bfCu\u00e1l es tu sitio favorito del #ValledeAran?"}
{"created_at": "Sun Dec 20 16:05:43 +0000 2015", "text": "RT @CampingVerneda: \u00a1Somos #muyfan de las manualidades navide\u00f1as en #familia! https://t.co/3GYvorNDVK #VidaVerneda"}
{"created_at": "Sun Dec 20 16:05:37 +0000 2015", "text": "#CosasconAmor https://t.co/es3ySlCFT3"}
{"created_at": "Sun Dec 20 16:05:15 +0000 2015", "text": "RT @CampingVerneda: \u00bfQu\u00e9 os gustar\u00eda encontrar en el nuevo #blog de #VidaVerneda? https://t.co/zLq2Lzd4qe"}
{"created_at": "Sun Dec 20 16:05:08 +0000 2015", "text": "RT @baqueira_beret: Programa especial fiestas de #navidad en #baqueiraberet \u00bfTe lo vas a perder? https://t.co/1Dq2662jDq"}
{"created_at": "Fri Dec 18 13:19:19 +0000 2015", "text": "\u00bfOs acord\u00e1is de la vida antes de #Whatsapp? https://t.co/eTcJXDP00E"}
{"created_at": "Fri Dec 18 13:18:19 +0000 2015", "text": "RT @alfredovela: 'El negocio de YouTube #infografia #infographic #socialmedia ' https://t.co/UWMiBkfV62"}
{"created_at": "Fri Dec 18 13:18:11 +0000 2015", "text": "RT @mktfan: Oficial: Google dar\u00e1 prioridad a las p\u00e1ginas HTTPS https://t.co/O0GUXyxaIk"}
{"created_at": "Fri Dec 18 13:18:07 +0000 2015", "text": "RT @riadelocio: \u00bfQuieres buscar el mejor pintxo tradicional de Bilbao? https://t.co/ptRUPvWjPK"}
{"created_at": "Fri Dec 18 13:17:40 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: Fiestas de #Navidad diferentes y \u00a1en positivo! https://t.co/YqPqu4GXXb v\u00eda @efesalud"}
{"created_at": "Fri Dec 18 13:17:25 +0000 2015", "text": "En busca de una #SanidadP\u00fablica de calidad y para todos/as #20D https://t.co/9ctIi9RglO"}
{"created_at": "Fri Dec 18 13:10:27 +0000 2015", "text": "\u00a1Se acerca la #Navidad! https://t.co/JIGX58ViUN"}
{"created_at": "Thu Dec 17 08:16:12 +0000 2015", "text": "Amaneceres de pel\u00edcula para #diasperfectos desde #BaqueiraBeret... #BonDia #Egunon #Bonjour\u2026 https://t.co/NYttuGph9w"}
{"created_at": "Wed Dec 16 21:50:07 +0000 2015", "text": "\u00bfQu\u00e9 estamos preparando en @campingverneda con Otto? #VidaVerneda #Perrifriendly #AnimalLovers\u2026 https://t.co/A2B0f2Pj5U"}
{"created_at": "Tue Dec 15 11:31:10 +0000 2015", "text": "Infograf\u00edas y muchas quotes interesantes para reflexionar sobre #DerechodelaSalud https://t.co/59lb1eNxCZ"}
{"created_at": "Tue Dec 15 11:30:25 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: El borrador de protecci\u00f3n de datos de la @Union_Europea  pone en riesgo la investigaci\u00f3n https://t.co/kYGYkjmF3P v\u00eda @Gaceta\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 15 11:29:38 +0000 2015", "text": "RT @CampingVerneda: Mart\u00edn ya sabe lo que quiere para los #ReyesMagos CC pericodominguez @lesegea  #VidaVerneda\u2026 https://t.co/d6USZrwhiT"}
{"created_at": "Tue Dec 15 11:29:09 +0000 2015", "text": "RT @publico_es: LA CAMPA\u00d1A, EN DIRECTO | Jueces para la Democracia denuncia las mentiras de Rajoy durante el debate a dos https://t.co/F2Ku\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 15 11:28:34 +0000 2015", "text": "RT @CamaraBilbao: El dinamismo empresarial sube. Finales d noviembre en #Bizkaia cotizan 33.847 empresas. Incremento interanual en 540 http\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 15 11:28:02 +0000 2015", "text": "RT @CamaraIberoam: El pasado 12 de diciembre naci\u00f3 el primer canal de televisi\u00f3n de Iberoam\u00e9rica v\u00eda @SEGIBdigital https://t.co/HjIzrYzKnZ"}
{"created_at": "Tue Dec 15 11:27:56 +0000 2015", "text": "RT @SomosDocumental: Vuelve a descubrir 'El misterio de la reina Nefertiti'. El misterio de la reina, #Alacarta \nhttps://t.co/dDkpCLyj4r ht\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 14 09:16:31 +0000 2015", "text": "Ahora que se acerca la #Navidad, hacemos balance del a\u00f1o con nuestra agenda de mrwonderful_ que\u2026 https://t.co/ro7yYE9VDH"}
{"created_at": "Fri Dec 11 20:40:49 +0000 2015", "text": "#CambiaelCambio  \u00bfQu\u00e9 va a pasar con los millones de desplazados por el cambio clim\u00e1tico?  https://t.co/n1tbbd26RF v\u00eda @Vicespain #COP21"}
{"created_at": "Fri Dec 11 11:40:39 +0000 2015", "text": "La calle mata: delitos de odio contra las personas sin hogar en Espa\u00f1a https://t.co/jVhpiRcCWD v\u00eda @Vicespain"}
{"created_at": "Fri Dec 11 10:35:22 +0000 2015", "text": "\u00bfQui\u00e9n es el misterioso creador de #Bitcoin?, por @PlayGrounder https://t.co/MrTuQbVDaE"}
{"created_at": "Fri Dec 11 09:31:29 +0000 2015", "text": "5 fot\u00f3grafos de la simetr\u00eda en #arquitectura https://t.co/0QHWukp1BT v\u00eda @lamonomagazine #Fotograf\u00eda"}
{"created_at": "Thu Dec 10 19:35:35 +0000 2015", "text": "Finlandia planea dar a sus ciudadanos una renta b\u00e1sica de 800 euros  https://t.co/3NsPOIfofD v\u00eda @PlayGrounder"}
{"created_at": "Thu Dec 10 18:32:00 +0000 2015", "text": "#brandalism, 600 anuncios falsos contra la conferencia del clima https://t.co/xQXlbYsYmP v\u00eda @lamonomagazine #COP21"}
{"created_at": "Thu Dec 10 15:50:46 +0000 2015", "text": "\u00a1Muy fans del nuevo calendario de #Pirelli por Annie Leibovitz! https://t.co/1bfW7azBsm"}
{"created_at": "Thu Dec 10 14:40:45 +0000 2015", "text": "\u00bfLos j\u00f3venes se implican en el #20D?, por @Vicespain https://t.co/eZfgr1iBUZ"}
{"created_at": "Thu Dec 10 13:35:21 +0000 2015", "text": "El \u00bffracaso? de la pen\u00faltima gran hero\u00edna de #SiliconValley https://t.co/9cQtQ8ZAM1 v\u00eda @PlayGrounder"}
{"created_at": "Thu Dec 10 12:25:19 +0000 2015", "text": "#TechTattoos: los #tatuajes del futuro, una locura https://t.co/VEjUvsQVyM v\u00eda @lamonomagazine"}
{"created_at": "Thu Dec 10 10:40:29 +0000 2015", "text": "\u00a1Nos gusta esta lista de #Navidad! https://t.co/Lq7YFOQMbP"}
{"created_at": "Thu Dec 10 09:35:15 +0000 2015", "text": "La guerrilla gr\u00e1fica vuelve a la carga para apoyar a @ahorapodemos https://t.co/032w8oNFEu v\u00eda @Vicespain #Dise\u00f1o #Dise\u00f1oGr\u00e1fico"}
{"created_at": "Thu Dec 10 08:30:54 +0000 2015", "text": "La electricidad en Uruguay no entiende de #contaminaci\u00f3n https://t.co/FBctiLEg4w v\u00eda @PlayGrounder #DerechodelaSalud"}
{"created_at": "Thu Dec 10 07:05:17 +0000 2015", "text": "this book is a camera, un #libro con sorpresa https://t.co/hAS3Ww5FMu v\u00eda @lamonomagazine #IdeasparaNavidad"}
{"created_at": "Wed Dec 09 22:30:41 +0000 2015", "text": "RT @alfredovela: 'Matriz Urgente-Importante de las Redes Sociales #infografia #socialmedia ' https://t.co/wdkISYhjGR"}
{"created_at": "Wed Dec 09 21:30:40 +0000 2015", "text": "RT @mashable: Apple's Smart Battery Case vs. the competition https://t.co/YOknQ50PAC https://t.co/C0rpLwrmUc"}
{"created_at": "Wed Dec 09 20:30:45 +0000 2015", "text": "RT @BertaMonge: Google, o que ase?, nuevo post escrito una servidora en  #blog de @VacuumMedia https://t.co/HfYNeef6Ch"}
{"created_at": "Wed Dec 09 19:30:40 +0000 2015", "text": "RT @ForoIberCiSalud: Nuevos pines en nuestro tablero 'M\u00e1ster #DerechodelaSalud' en #Pinterest https://t.co/F9Ab3aipKh"}
{"created_at": "Wed Dec 09 18:19:52 +0000 2015", "text": "RT @bilbaobbklive: Enhorabuena @courtneymelba, nominada a mejor artista revelaci\u00f3n en @TheGRAMMYs #foreverbbklive #courtneybarnettrocks htt\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 05 15:04:31 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: El II M\u00e1ster en #DerechodeSalud @cesif_ES -Eupharlaw arranca con la conferencia d \u00c1ngel L. Guirao https://t.co/44XMdpFHwc v\u00ed\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 05 01:11:03 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: RT @ForoIberCiSalud: \u00a1Todo preparado para l entrega dl #14PremioEupharlawIbercisalud en #Uruguay al Dr EduardoSavio! https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 03 18:37:07 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: La #salud tambi\u00e9n se ense\u00f1a en el 'cole' https://t.co/mIO1LO6Bvu v\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Thu Dec 03 18:37:02 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: Demasiada TV durante la juventud nos hace menos \u00ablistos\u00bb de adultos https://t.co/k1ig3LzIme v\u00eda @abc_salud"}
{"created_at": "Thu Dec 03 18:36:58 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: Los mejores m\u00e9dicos de Espa\u00f1a, seg\u00fan los propios m\u00e9dicos https://t.co/jXmfk55BsC v\u00eda @El_pais"}
{"created_at": "Tue Dec 01 20:41:22 +0000 2015", "text": "RT @Buenafuente: Pues s\u00ed amigos!!!\nNace una nueva televisi\u00f3n.\nPartimos de #0  TODO UN HONOR formar parte del proyecto!!! https://t.co/Caibw\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 01 13:34:37 +0000 2015", "text": "En unos minutos podr\u00e9is leer en nuestro #blog la \u00faltima entrada sobre el D\u00eda Internacional de la\u2026 https://t.co/tuc0kbX4ur"}
{"created_at": "Tue Dec 01 12:42:49 +0000 2015", "text": "RT @ForoIberCiSalud: RT @eupharlaw: Eupharlaw en el #DiaMundialSida https://t.co/GdvpETP9c4"}
{"created_at": "Tue Dec 01 10:37:09 +0000 2015", "text": "Hoy estamos un poco 'sobadas' (dormidisimas para las mentes m\u00e1s oscuras)!!! ESKERRIK ASKO! https://t.co/1xaqtf687T"}
{"created_at": "Mon Nov 30 21:51:17 +0000 2015", "text": "Nos despedimos de #Madrid con el alumbrado de #Navidad... \u00a1Muchas gracias a todos/as por la s\u00faper\u2026 https://t.co/Q1Igm7Grng"}
{"created_at": "Sat Nov 28 11:40:19 +0000 2015", "text": "Ya lo \u00e9ramos pero... \u00a1Nos proclamamos #fans incondicionales de las #GuerrillaGirls! #moltfan #Art\u2026 https://t.co/RJkitfiKpz"}
{"created_at": "Fri Nov 27 14:00:54 +0000 2015", "text": "RT @Vicespain: Eagles of Death Metal hablan sobre el ataque terrorista de Par\u00eds https://t.co/12SMPlGoxA https://t.co/ZiaqNT7RIl"}
{"created_at": "Fri Nov 27 13:59:15 +0000 2015", "text": "#TicTac @BertaMonge  https://t.co/mTUQG0tepl"}
{"created_at": "Fri Nov 27 13:57:30 +0000 2015", "text": "RT @Bilbao_Noticias: La biomasa de la antxoa en el Cant\u00e1brico aumenta un 60% https://t.co/XRIqQNlaIK https://t.co/1hkOApxx3i"}
{"created_at": "Fri Nov 27 13:56:17 +0000 2015", "text": "RT @enriquedelarica: El 1 de febrero se inicia en Bilbao Master en Creaci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas Digitales de ESEUNE e Init Land.\nhttps:\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 13:55:50 +0000 2015", "text": "RT @VICENewsEs: \u00c1frica podr\u00eda convertirse en la nueva esperanza para la producci\u00f3n de energ\u00eda solar https://t.co/3WK0neoiJw https://t.co/bF\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 13:55:25 +0000 2015", "text": "RT @alfredovela: 'La importancia del capital humano como agente de cambio #infografia #infographic #rrhh ' https://t.co/FTJJOjTlP5"}
{"created_at": "Fri Nov 27 12:37:26 +0000 2015", "text": "#elbotxomola https://t.co/XhxTM48Yxe"}
{"created_at": "Fri Nov 27 12:36:42 +0000 2015", "text": "RT @alfredovela: 'Medias de las im\u00e1genes en las principales Redes Sociales #infografia #socialmedia ' https://t.co/edftKDgV3T"}
{"created_at": "Fri Nov 27 12:36:28 +0000 2015", "text": "RT @CharlieMcM: En marcha la II edici\u00f3n del M\u00e1ster en Derecho de la Salud Cesif-Eupharlaw https://t.co/X5TVlAGgdF v\u00eda @imfarmacias @cesif_e\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 12:36:02 +0000 2015", "text": "RT @MkDirecto: China, el \"coyote\" que quiere cazar al \"correcaminos\" de la publicidad: EE.UU. https://t.co/o6rci0UwF5 https://t.co/mN6gjZWl\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 12:35:11 +0000 2015", "text": "RT @lamonomagazine: incre\u00edble: acudir a la llamada del mar y no pensar en nada m\u00e1s que en el sonido de las olas https://t.co/OVMPZI8Qv5 htt\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 27 12:20:12 +0000 2015", "text": "\u00a1Hola #Madrid! @ Madrid Hotel Isis https://t.co/TOu3HTcbpV"}
{"created_at": "Thu Nov 26 19:41:17 +0000 2015", "text": "Hoy estamos en el Centro de Estudios Superiores de la Industria Farmac\u00e9utica - #CESIF cubriendo el\u2026 https://t.co/r1Hx3gisMu"}
{"created_at": "Wed Nov 25 13:44:30 +0000 2015", "text": "RT @namarilla21: \u00a1Ultima llamada a los pasajeros del #Master de #DerechodelaSalud! \u00a1Despegamos!https://t.co/Y4QrKUNm9m @Eupharlaw @cesif_ES\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:30:45 +0000 2015", "text": "RT @i_Dspain: Los nuevos emoticonos latinos ya est\u00e1n aqu\u00ed https://t.co/jj8DFDFTrL https://t.co/D9oQWfzx4y"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:29:37 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: La desconfianza en compartir datos, traba para medir resultados en #salud https://t.co/gduULsu4Ve v\u00eda @CFarmaceutico #Derech\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:29:20 +0000 2015", "text": "RT @MarianneCLASES: Hoy y ma\u00f1ana todavia tene\u00eds la oportunidad de aistir al ciclo de cine \"Cineastas de la Francia contempor\u00e1nea\" en @Bilba\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 25 12:27:31 +0000 2015", "text": "RT @OncoIntegrativa: Rica y saludable polenta rellena de espinacas y puerro https://t.co/dfjm7D7vcs"}
{"created_at": "Wed Nov 25 09:21:45 +0000 2015", "text": "Al mal tiempo... #smile #animallovers #winteriscoming #winterishere https://t.co/Gxn7VhPwSI"}
{"created_at": "Mon Nov 23 14:11:13 +0000 2015", "text": "Shoah es un documental que re\u00fane testimonios en primera persona durante la Segunda Guerra Mundial. \u00a1Dura 10h! \u00bfQui\u00e9n se atreve? @VacuumMedia"}
{"created_at": "Mon Nov 23 09:56:04 +0000 2015", "text": "RT @lamonomagazine: azar hecho foto: im\u00e1genes entre lo po\u00e9tico y lo inquietante, lo escalofriante y lo hermoso https://t.co/6CeQAbUrws http\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 22 15:05:42 +0000 2015", "text": "Y lo celebramos rodeadas de #nieve... #winteriscoming #winterishere #300 https://t.co/YWbgWesXOZ"}
{"created_at": "Sat Nov 21 21:09:36 +0000 2015", "text": "RT @ProyectoCarmela: \u00a1El Proyecto Carmela est\u00e1 disponible! https://t.co/y2AzT4Ibg4 Gracias a @ENRED4 @VacuumMedia @kapouwi"}
{"created_at": "Sat Nov 21 18:29:58 +0000 2015", "text": "RT @YorokobuMag: Del creador del pedant\u00f3metro, llega un medidor del asco. https://t.co/nTxLZl6OX4 https://t.co/OMJ2mEaDYK"}
{"created_at": "Sat Nov 21 18:29:25 +0000 2015", "text": "RT @YorokobuMag: Si eres le\u00edsta, la\u00edsta o lo\u00edsta es porque quieres. https://t.co/3AeKGefyFp https://t.co/78tsDlDIUN"}
{"created_at": "Sat Nov 21 18:28:57 +0000 2015", "text": "RT @lamonomagazine: besar, ese acto de culminaci\u00f3n del deseo m\u00e1s profundo y el amor m\u00e1s puro....\u00bfo no https://t.co/IEGBKNHu8r https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 21 18:28:47 +0000 2015", "text": "RT @YorokobuMag: \u00bfQu\u00e9 tiene el pelo de una musulmana para que no pueda ser visto por los hombres? https://t.co/KOVCKypRmk https://t.co/Yyt2\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 19:13:16 +0000 2015", "text": "#FelizViernes                 #Repost @lamonomagazine with repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\ny muy fuerte. \u2764\ufe0f\ud83c\udf0d f:\u2026 https://t.co/fPt4r1uuKA"}
{"created_at": "Fri Nov 20 17:35:29 +0000 2015", "text": "\u00bfUtilizas otro buscador que no sea #Google?, nuevo post de @BertaMonge en nuestro #blog https://t.co/HfYNeef6Ch"}
{"created_at": "Fri Nov 20 16:02:32 +0000 2015", "text": "RT @marianneclases: Algunos consejos para participar en debates de franc\u00e9s correctamente #aprenderfranc\u00e9s #marianne https://t.co/LFb6Dwnsqa"}
{"created_at": "Fri Nov 20 15:35:24 +0000 2015", "text": "Hablamos un poco de todo... https://t.co/d2eZ4re9dz"}
{"created_at": "Fri Nov 20 14:20:03 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: Pfizer Espa\u00f1a despide a 30 de sus directivos https://t.co/W9DcPOtEa7 v\u00eda @redaccionmedica cc @pfizer_spain"}
{"created_at": "Fri Nov 20 14:02:49 +0000 2015", "text": "RT @marianneclases: 10 expresiones en franc\u00e9s que tiene que ver con animales #aprenderfranc\u00e9s #fran\u00e7aisestcool https://t.co/YXQ305530d"}
{"created_at": "Fri Nov 20 13:35:24 +0000 2015", "text": "RT @mashable: Inside a NYC bar in 1942, not a smartphone in sight. https://t.co/VqqET8FbjE ht @theretronaut https://t.co/QWvIZ8jCCa"}
{"created_at": "Fri Nov 20 12:40:37 +0000 2015", "text": "\u00bfC\u00f3mo se guardan nuestros datos en Internet? https://t.co/nqottUCoB1"}
{"created_at": "Fri Nov 20 11:35:16 +0000 2015", "text": "\u00a1M\u00e1s confirmaciones para el #bilbaobbklive16!  https://t.co/8J0p83gohO"}
{"created_at": "Fri Nov 20 11:08:25 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: #FelizViernes y mil gracias por la difusi\u00f3n! @silvifain @brakeprado @verozamuz @FBombillar82 @VacuumMedia @MarianneCLASES @S\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 10:35:17 +0000 2015", "text": "\u00bfHay vida m\u00e1s all\u00e1 de #Google? https://t.co/eYvt2BV75t"}
{"created_at": "Fri Nov 20 09:31:11 +0000 2015", "text": "RT @alfredovela: '33 citas innovadoras #citas #quotes #innovation ' https://t.co/3ssgFn7RFd"}
{"created_at": "Fri Nov 20 08:15:26 +0000 2015", "text": "#FelizViernes y much\u00edsimas gracias por seguirnos en nuestra peque\u00f1a familia!  @ragonro66 @IreneAdvei @MJesusValero @asieramezaga &lt;3"}
{"created_at": "Fri Nov 20 08:15:24 +0000 2015", "text": "\"Trabajar s\u00ed, pero de lunes a jueves\" https://t.co/4iH8fPgIph v\u00eda @YorokobuMag #FelizViernes"}
{"created_at": "Thu Nov 19 20:21:58 +0000 2015", "text": "La lecci\u00f3n de hoy: aprendiendo c\u00f3mo funciona una m\u00e1quina de coser https://t.co/0m6OmPhFmZ cc @culttoestudio #Design"}
{"created_at": "Thu Nov 19 18:34:04 +0000 2015", "text": "RT @nytimes: He rescued a pregnant woman hanging out a window of the Bataclan. Then he was taken hostage. https://t.co/Ol6Ae6AQEj https://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 19 18:33:21 +0000 2015", "text": "RT @alfredovela: 'Tendencias en Dise\u00f1o Web #infografia #infographic #design ' https://t.co/RPVduxm1X8"}
{"created_at": "Thu Nov 19 17:40:49 +0000 2015", "text": "RT @marianneclases: Au revoir, Salut o Adieu son tres formas distintas que despedirse #aprenderfrances #marianne"}
{"created_at": "Thu Nov 19 17:11:38 +0000 2015", "text": "RT @MkDirecto: 20 anuncios para ilustrar una historia \"salpicada\" de humor: la del hombre con el retrete https://t.co/vjCbBgWsS1 https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 19 17:11:00 +0000 2015", "text": "RT @YorokobuMag: Los Darwin Awards reparten cada a\u00f1o el premio a la muerte m\u00e1s idiota https://t.co/KJaJQXS1HR https://t.co/MROTIjbunf"}
{"created_at": "Thu Nov 19 17:10:48 +0000 2015", "text": "RT @lamonomagazine: \u00bfcu\u00e1ndo nos daremos cuenta de que es grave? un grito contra los efectos del cambio clim\u00e1tico https://t.co/lGSRcwY92B ht\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 19 15:35:34 +0000 2015", "text": "RT @eupharlaw: Sanitarios 2.0, de la consulta a las #RedesSociales https://t.co/5mqKya57YK v\u00eda @Consalud_es"}
{"created_at": "Thu Nov 19 14:31:21 +0000 2015", "text": "Las subvenciones y el #cine espa\u00f1ol https://t.co/jHdRhMXK8O v\u00eda @YorokobuMag"}
{"created_at": "Thu Nov 19 12:40:37 +0000 2015", "text": "Ya hemos empezado a buscar regalos perfectos para #Navidad, y este libro de @mrwonderful_ nos ha enamorado! https://t.co/Z9VQC8HzVp"}
{"created_at": "Thu Nov 19 11:35:21 +0000 2015", "text": "@marianneclases \u00a1Nos encanta!"}
{"created_at": "Thu Nov 19 10:35:24 +0000 2015", "text": "Reduciendo donde m\u00e1s se necesita... https://t.co/FTcoX0VqC8"}
{"created_at": "Thu Nov 19 09:25:13 +0000 2015", "text": "Trabajando cada d\u00eda, menos los viernes... \u00a1Buen art\u00edculo de @YorokobuMag!  https://t.co/gq8rFsEEvO #PensandoenViernes"}
{"created_at": "Thu Nov 19 08:35:14 +0000 2015", "text": "RT @VICE: How will the Paris attacks affect the British government's policies? https://t.co/841xJnRBDM https://t.co/qIpvURuLhF"}
{"created_at": "Thu Nov 19 07:10:18 +0000 2015", "text": "#FelizJueves!! Empezamos el d\u00eda con un cl\u00e1sico que nos encanta de @mrwonderful_ https://t.co/TUdnOhF5Tu"}
{"created_at": "Tue Nov 17 16:18:48 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: Lecciones tard\u00edas de alertas tempranas https://t.co/E0UFBno92I v\u00eda @Vivo_Sano"}
{"created_at": "Tue Nov 17 16:18:34 +0000 2015", "text": "RT @CGuerrillaMBlog: Contagious Billboard Makes You Yawn to Promote Coffee https://t.co/yBxagWlwRy #marketing https://t.co/dhbRB1hO3J"}
{"created_at": "Tue Nov 17 09:50:06 +0000 2015", "text": "RT @juansotoivars: Para conocer d 1\u00aa mano a Daesh, est docu q grabaron, jug\u00e1ndose l vida, ls d @VICENewsEs en Irak: https://t.co/UzzmzcUzGr\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 16 17:46:06 +0000 2015", "text": "As\u00ed son los j\u00f3venes del norte de #Madrid, la ciudad con m\u00e1s desigualdades de Europa  https://t.co/icgqPRTdFu v\u00eda @Vicespain"}
{"created_at": "Mon Nov 16 16:32:19 +0000 2015", "text": "10 + 1 fot\u00f3grafos sobre rayos de luz https://t.co/T2E0ZsKkFo v\u00eda @lamonomagazine"}
{"created_at": "Mon Nov 16 16:05:45 +0000 2015", "text": "#M\u00fasica que nos inspira...  \u00a1Temazo de @disclosure! https://t.co/p9vsRLTT4b"}
{"created_at": "Mon Nov 16 15:32:22 +0000 2015", "text": "\u00a1Te esperamos en #500px! https://t.co/getOoR6nrJ"}
{"created_at": "Mon Nov 16 15:03:42 +0000 2015", "text": "\u00bfC\u00f3mo se supera una ruptura gracias al #Arte? https://t.co/AuDwSYZ50C"}
{"created_at": "Mon Nov 16 14:15:58 +0000 2015", "text": "\u00a1Tambi\u00e9n puedes ver nuestras #fotos en @500px! https://t.co/MJirfpEwqV"}
{"created_at": "Mon Nov 16 13:40:47 +0000 2015", "text": "Errekaleor Bizirik, el barrio ocupado m\u00e1s grande de Espa\u00f1a  https://t.co/cXSfbTQF1z v\u00eda @Vicespain cc @Errekaleor"}
{"created_at": "Mon Nov 16 12:15:55 +0000 2015", "text": "Deseando de empezar 2016 para estrenar nuestra agenda 2016 de @BlackieBooks https://t.co/exILmoT01v"}
{"created_at": "Mon Nov 16 11:35:20 +0000 2015", "text": "@C_Tangana, m\u00e1s all\u00e1 de la #m\u00fasica... \u00a1Art\u00edculo recomendado de  @PlayGrounder! https://t.co/b2lajWgdIf"}
{"created_at": "Mon Nov 16 10:02:07 +0000 2015", "text": "\u00bfQu\u00e9 hay de nuevo con #ElCapitan? https://t.co/8BFEnGHAF0"}
{"created_at": "Mon Nov 16 09:31:33 +0000 2015", "text": "\u00a1\u00a1Trucos para estudiar!! https://t.co/nC22OTvdeB"}
{"created_at": "Mon Nov 16 09:02:00 +0000 2015", "text": "\u00a1Por favor! Se busca m\u00e1s alegr\u00eda en Internet https://t.co/YbkQ2GlleM #Dise\u00f1oPositivo"}
{"created_at": "Mon Nov 16 08:31:27 +0000 2015", "text": "\u00a1Gracias a @radio3_rne por estar siempre ah\u00ed!"}
{"created_at": "Mon Nov 16 08:05:24 +0000 2015", "text": "\u00a1\u00a1Nos encanta estar en #Instagram!! https://t.co/LHuWYT8Vsr"}
{"created_at": "Mon Nov 16 07:31:14 +0000 2015", "text": "#FelizLunes \u00a1Empezamos la semana a ritmo de @AZEALIABANKS! https://t.co/P3N4W6mPXw"}
{"created_at": "Mon Nov 16 07:05:21 +0000 2015", "text": "\u00bfQu\u00e9 tiene preparado #Dropbox? @BertaMonge nos lo explica en su \u00faltimo post  https://t.co/F98RT8ht70"}
{"created_at": "Sun Nov 15 15:10:43 +0000 2015", "text": "@BertaMonge nos cuenta las novedades de #ElCapitan https://t.co/fPJ16ieqxi"}
{"created_at": "Sun Nov 15 14:15:43 +0000 2015", "text": "Los 6 posts m\u00e1s vistos de la semana https://t.co/3RFj0FIdkB v\u00eda @YorokobuMag #LoMejordelaSemana"}
{"created_at": "Sun Nov 15 13:05:22 +0000 2015", "text": "@BertaMonge publica nueva entrada en nuestro #blog: #Dropbox lanza #Paper, competencia directa para #GoogleDocs https://t.co/7LZWFWJmhZ"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:46:11 +0000 2015", "text": "RT @culttoestudio: \u00daltimos dos pares: 37 y 39, son comod\u00edsimos! \u2764\ufe0f\nEscr\u00edbenos a cultto@cultto.com hacemos env\u00edos. Feliz fin de semana! http\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:44:49 +0000 2015", "text": "RT @grupospri: Las t\u00e9cnicas de fabricaci\u00f3n avanzada se acercan a la pyme @arriolalexander @Tecnologiavasca https://t.co/uhqaXLuOfq #basquei\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:44:40 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: El impacto del cambio clim\u00e1tico en la #salud. \u00bfPreparados para combatirlo? https://t.co/wAEck26Z0Z v\u00eda @infosalus_com"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:31:22 +0000 2015", "text": "Posible reuni\u00f3n de la formaci\u00f3n cl\u00e1sica de @gunsnroses  https://t.co/69tLSY40FR v\u00eda @mondo_sonoro"}
{"created_at": "Sun Nov 15 12:01:51 +0000 2015", "text": "Cosas varias y alguna m\u00e1s... https://t.co/Z7vFDBeGqM"}
{"created_at": "Sun Nov 15 11:31:14 +0000 2015", "text": "#Arte y m\u00e1s arte para superar una ruptura... \u00a1Gran art\u00edculo de @lamonomagazine! https://t.co/em5vwYNQ2l"}
{"created_at": "Sun Nov 15 11:05:21 +0000 2015", "text": "\u00a1\u00a1Tambi\u00e9n estamos en #Instagram!! https://t.co/somV3WpKm1"}
{"created_at": "Sun Nov 15 10:31:21 +0000 2015", "text": "Amaral se suman al @SOS48Festival https://t.co/NqnZgM7YBB v\u00eda @mondo_sonoro cc @amaraloficial"}
{"created_at": "Sun Nov 15 10:05:21 +0000 2015", "text": "#Dropbox lanza #Paper, competencia directa para #Google https://t.co/DR6VACaZWk cc @Google"}
{"created_at": "Sat Nov 14 17:31:54 +0000 2015", "text": "\u00a1Muy fans de @PlayGrounder!  https://t.co/iaPIhbrVVi"}
{"created_at": "Sat Nov 14 16:35:24 +0000 2015", "text": "El rey del #rap en espa\u00f1ol tambi\u00e9n es un tipo sensible https://t.co/22wUJn8cic v\u00eda @PlayGrounder"}
{"created_at": "Sat Nov 14 16:26:05 +0000 2015", "text": "\u00a1Las gracias para los curas! \u270c\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f #benatural #vacuumers #behappy https://t.co/cOnjfHOO5o"}
{"created_at": "Sat Nov 14 16:15:43 +0000 2015", "text": "\"Pasi\u00f3n por la vida\", Frida Kahlo #quote"}
{"created_at": "Sat Nov 14 15:31:26 +0000 2015", "text": "El #TOP5 de  @lamonomagazine https://t.co/ditIZ0qgyL"}
{"created_at": "Sat Nov 14 15:02:10 +0000 2015", "text": "\u00a1Somos muy muy muy fans de #Instagram! https://t.co/iOuk77LpTa"}
{"created_at": "Sat Nov 14 14:05:29 +0000 2015", "text": "#Dropbox lanza #Paper https://t.co/eWmvRHOBIL"}
{"created_at": "Sat Nov 14 13:25:22 +0000 2015", "text": "Cuando los \u2018memes\u2019 se vuelven tristes y autocompasivos https://t.co/0hgXuhxRCl v\u00eda @YorokobuMag"}
{"created_at": "Sat Nov 14 12:01:34 +0000 2015", "text": "Una semana y m\u00e1s de 200 seguidores... \u00a1MILLONES DE GRACIAS! https://t.co/eXcHpmQVht"}
{"created_at": "Sat Nov 14 11:31:02 +0000 2015", "text": "\u00bfQu\u00e9 es @Errekaleor? https://t.co/wUquxsY4Ks"}
{"created_at": "Sat Nov 14 11:01:30 +0000 2015", "text": "Apple lanza el nuevo sistema operativo, #ElCapitan\n https://t.co/B7f4cP81p1"}
{"created_at": "Sat Nov 14 10:35:18 +0000 2015", "text": "El d\u00eda en que el maldito lodo nos lo arrebat\u00f3 todo https://t.co/2DMEvqEziR v\u00eda @PlayGrounder"}
{"created_at": "Sat Nov 14 10:05:17 +0000 2015", "text": "\u00bfQu\u00e9 es #Paper? https://t.co/LJiOM8uIaf"}
{"created_at": "Sat Nov 14 08:25:13 +0000 2015", "text": "#BuenosD\u00edas con Frida Kahlo... \"PASI\u00d3N POR LA VIDA\" https://t.co/ahLcE4Q8DU"}
{"created_at": "Sat Nov 14 00:33:06 +0000 2015", "text": "RT @Le_Figaro: \ud83d\udd34 Au #Bataclan, le bilan serait de pr\u00e8s de 100 morts https://t.co/fTS4o8Tt0h #fusillade #Paris https://t.co/n5kU468kkj"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:59:57 +0000 2015", "text": "#PorteOuverte para poder llegar a casa en #Par\u00eds.\n#fusillade #FRAALL #PrayforParis #Vendredi13\u2026 https://t.co/5UySokyWLs"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:54:40 +0000 2015", "text": "RT @tatianateleSUR: Estado de emergencia y fronteras cerradas: medidas de gobierno por ataque en Paris. Al tanto en https://t.co/c2ls894jJb"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:53:08 +0000 2015", "text": "RT @5SOSUpdatingWW_: Mexico: +33153702770\nSpain: +33144431800\nUruguay +33145008137\nParaguay +33142228505\nBrazil +33145616300\n#PorteOuverte"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:52:22 +0000 2015", "text": "RT @iNaheemMUFC: He is doing this for RTs,sad\"@Jordan_Coombe: #PorteOuverte  https://t.co/uA4uN9mVkJ"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:47:18 +0000 2015", "text": "#PorteOuverte para poder llegar a casa en #Par\u00eds.\n#fusillade #FRAALL #PrayforParis #Vendredi13 https://t.co/1yqp9cAHxN"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:43:50 +0000 2015", "text": "#PrayforParis #fusillade #FRAALL #PorteOuverte https://t.co/bi2iaVvVq0"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:42:45 +0000 2015", "text": "RT @ALESSGIBAJA2: Si necesitan un lugar seguro en Par\u00eds, miren #PorteOuverte: parisinos reciben en sus casas a quienes no llegan a las suya\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:17:55 +0000 2015", "text": "RT @Maracaibo222: Explosion en el Estadio de Francia, Presidente de Francia tuvo que ser evacuado #Paris https://t.co/S2u1qBmRq9"}
{"created_at": "Fri Nov 13 23:16:48 +0000 2015", "text": "RT @el_pais: DIRECTO | Los ataques en Par\u00eds se han producido en los distritos 10 y 11 de la capital https://t.co/DDRdw6W2lq  https://t.co/q\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 13 20:01:43 +0000 2015", "text": "RT @ticbeat: La respuesta en Android a ResearchKit, de Apple https://t.co/WyU7RanOB1 v\u00eda @TICbeat"}
{"created_at": "Fri Nov 13 19:31:03 +0000 2015", "text": "\u00bfSabes que tambi\u00e9n estamos en #Instagram? https://t.co/dzpvdWFXmE"}
{"created_at": "Fri Nov 13 19:25:38 +0000 2015", "text": "RT @CampingVerneda: Era Mongetada, una propuesta para la Casta\u00f1ada ena Val d'Aran ... https://t.co/Z1pRmT55aR"}
{"created_at": "Fri Nov 13 19:01:34 +0000 2015", "text": "RT @Vicespain: Esa rabia intensa q sientes cuando oyes masticar a alguien se llama misofon\u00eda https://t.co/v2HUgPZct8 https://t.co/Tk1dcuJpoD"}
{"created_at": "Fri Nov 13 18:30:50 +0000 2015", "text": "Varios cambios con #ElCapitan https://t.co/q345hiHFtj"}
{"created_at": "Fri Nov 13 18:01:34 +0000 2015", "text": "RT @nytimes: #Quote of the Day https://t.co/51ljFvdDQJ https://t.co/yaxxPjejHI"}
{"created_at": "Fri Nov 13 17:31:02 +0000 2015", "text": "Dropbox #Paper, la nueva competencia de #GoogleDocs https://t.co/CwvFdQ2aVA"}
{"created_at": "Fri Nov 13 17:01:35 +0000 2015", "text": "RT @mashable: New app lets you easily donate meals to Syrian refugee children for 50 cents: https://t.co/VQ7Zj6n96i https://t.co/tA2eIeV2vC"}
{"created_at": "Fri Nov 13 16:17:58 +0000 2015", "text": "#Repost @life with repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\nFrom a 1951 photo essay on fall Tweed Fashion. (Nina Leen\u2014The LIFE\u2026 https://t.co/1WV7ZEsr3c"}
{"created_at": "Fri Nov 13 15:41:26 +0000 2015", "text": "RT @Vicespain: Errekaleor Bizirik, el barrio ocupado m\u00e1s grande de Espa\u00f1a https://t.co/YT63ORbrTF https://t.co/4pNMTdyzI3"}
{"created_at": "Fri Nov 13 14:37:39 +0000 2015", "text": "RT @grupospri: 45 empresas exponen en #intergune+ en @BEC_Bilbao @CamaraBilbao @Bankinter @lufthansa @DHLPaket @arriolalexander https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 13 14:32:37 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: #DerechodelaSalud desde @ActaSanitaria https://t.co/PfupLDgwql"}
{"created_at": "Fri Nov 13 14:32:26 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: \u00a1Nuevas #quotes de #Derecho en nuestra p\u00e1gina de #Pinterest! \u00a1Te esperamos! https://t.co/2rkRdzE9Bq"}
{"created_at": "Fri Nov 13 14:32:19 +0000 2015", "text": "Importante a tener en cuenta... \u00bfMedidas? https://t.co/ypfHLpigCH"}
{"created_at": "Fri Nov 13 12:20:13 +0000 2015", "text": "https://t.co/vFev6Tp2Bu"}
{"created_at": "Fri Nov 13 11:31:29 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: \u00a1Nuevas #quotes en nuestrio tablero de #Derecho de #Pinterest! https://t.co/0BhsQ895Hn"}
{"created_at": "Wed Nov 11 11:39:38 +0000 2015", "text": "RT @Acad_Marianne: Escribir a mano es mejor para la memoria. V\u00eda @Elblogdeidiomas https://t.co/G1VRx1WssG cc @VacuumMedia @CatiChatterley @\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 11 11:39:06 +0000 2015", "text": "RT @Eupharlaw: \"El compromiso dl mundo occidental con l ayuda humanitaria s apenas una gota d agua d todo lo q queda a\u00fan por hacer\" https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 10 17:18:12 +0000 2015", "text": "#Repost @janiremca with repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\n #VacuumMediaStudio #Kreaktive #workinprogress #branding\u2026 https://t.co/c43UIhy4sM"}
{"created_at": "Mon Nov 09 20:28:56 +0000 2015", "text": "RT @VICE: The internet thinks I'm Banksy https://t.co/x42w3EaMLd https://t.co/6hPS4TM29P"}
{"created_at": "Mon Nov 09 20:28:27 +0000 2015", "text": "RT @mashable: Watch University of Missouri president step down amid protests: https://t.co/90QsNgpnRF\nhttps://t.co/w2VB3NRpDp"}
{"created_at": "Mon Nov 09 19:48:49 +0000 2015", "text": "\ud83d\ude0d #landscape #run #running #runyourlife #relax #basquecountry #homesweethome @ Faro de Gorliz https://t.co/rwceb22Wsh"}
{"created_at": "Mon Nov 09 12:31:26 +0000 2015", "text": "Y como lo prometido es deuda... norazugadi ha sido nuestra seguidora #100 as\u00ed que se lleva una\u2026 https://t.co/aeuIfkBmM1"}
{"created_at": "Sun Nov 08 13:44:06 +0000 2015", "text": "\u00a1\u00a1O cualquier otro d\u00eda de la semana!! #vamosaporello \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83 https://t.co/1DNNEmOICo"}
{"created_at": "Sun Nov 08 13:34:37 +0000 2015", "text": "#Instagram \u00bfQui\u00e9n se puede resistir a un tapeo dominguero? A nuestro seguidor n\u00ba 100 le invitamos a una #cerveza! https://t.co/oaUTDgnz8U"}
{"created_at": "Sun Nov 08 10:15:26 +0000 2015", "text": "C\u00f3mo puede ayudar el #BigData a tu #empresa https://t.co/HROGBSuCyr #IdeasdeDomingo"}
{"created_at": "Sun Nov 08 09:05:17 +0000 2015", "text": "@GlideApp El #WhatsApp de los sordos https://t.co/NzDdstcsmi v\u00eda @YorokobuMag #ElPostdelaSemana"}
{"created_at": "Sat Nov 07 12:37:41 +0000 2015", "text": "RT @hootsuite: From grammar tips to topic ideas for blog content, here are some ways Quora can help you: https://t.co/TzqcZqEVnz https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 07 12:21:30 +0000 2015", "text": "#Instagram A nuestro seguidor n\u00famero 100, le invitamos a una #cerveza! https://t.co/oaUTDgnz8U cc @CatiChatterley @rmamblona @Siglo21_Radio3"}
{"created_at": "Sat Nov 07 11:57:03 +0000 2015", "text": "RT @doloresvela: Social Media,Community Manager &amp; Marketing is out! https://t.co/D5p3x960uo Stories via @ChemaCarva"}
{"created_at": "Sat Nov 07 11:35:09 +0000 2015", "text": "Guau. #animallovers.  En #Vacuum tambi\u00e9n hacemos honor a una perrita, Musa... Al m\u00e1s puro estilo de\u2026 https://t.co/5XNjQxq728"}
{"created_at": "Wed Nov 04 19:00:46 +0000 2015", "text": "RT @TecnologiaLV: Twitter 'mata' los FAVs \u2b50 y se llena de corazones \u2764\ufe0f https://t.co/PDo8nbbpPq  #TwitterHeart https://t.co/FOMHjkS4mE"}
{"created_at": "Wed Nov 04 15:31:30 +0000 2015", "text": "Nos estrujamos los sesos para generar contenidos que est\u00e9n por encima de nuestros propios objetivos y\u2026 https://t.co/fmD5xoW5uD"}
{"created_at": "Wed Nov 04 00:55:22 +0000 2015", "text": "#VacuumMediaStudio es una reuni\u00f3n constante de diferentes #profesionales que trabajamos por y para\u2026 https://t.co/aRX1lEervZ"}
{"created_at": "Wed Nov 04 00:50:32 +0000 2015", "text": "Vacuum es el espacio que est\u00e1 desprovisto de materia. Este concepto procede del adjetivo latino\u2026 https://t.co/s5uLR0dW2H"}
{"created_at": "Tue Nov 03 16:32:46 +0000 2015", "text": "-\"\u00bfQuieres bailar zumba?\"\nLe dice la arr\u00edtmica a la coja..."}
{"created_at": "Thu Oct 29 17:14:36 +0000 2015", "text": "En Vacuum dotamos de personalidad a lo vac\u00edo. Creamos a partir de los inexistente. Conoce nuestros servicios https://t.co/XqCtLBsNdb"}
{"created_at": "Tue Oct 20 08:35:23 +0000 2015", "text": "COLORES DE LA SALUD https://t.co/8xLwA3OrqU"}
{"created_at": "Tue Oct 20 08:35:08 +0000 2015", "text": "Alimentos sanos https://t.co/x0IxYyGPGs"}
{"created_at": "Wed Jun 17 12:56:29 +0000 2015", "text": "\u00a1Ap\u00fantate y ay\u00fadame a cumplir mi deseo con @iberiaexpress! http://t.co/FdBBC0Y3LA"}
{"created_at": "Wed Jun 10 13:15:56 +0000 2015", "text": "Un buen uso del Marketing de Contenidos generar\u00e1 una respuesta participativa entre los clientes http://t.co/hHOXf4CPXh #Marketing"}
{"created_at": "Wed Jun 10 12:31:37 +0000 2015", "text": "RT @MkDirecto: La importancia de optimizar la experiencia de la compra m\u00f3vil http://t.co/YTYmlPj0BJ"}
{"created_at": "Wed Jun 10 11:10:38 +0000 2015", "text": "Las 5 fases del marketing de contenidos http://t.co/8Pgnbhr8HH #SocialMedia #Marketing"}
{"created_at": "Wed Jun 10 10:10:35 +0000 2015", "text": "Os recordamos que tenemos #web nueva http://t.co/vyeBnNkSk4"}
{"created_at": "Wed Jun 10 08:50:29 +0000 2015", "text": "Estamos seguras de que s\u00ed http://t.co/lCdsbiiIlR"}
{"created_at": "Tue Jun 09 20:25:35 +0000 2015", "text": "Brindis - @vanebap cualquier parecido con la realidad es pura coincidencia... http://t.co/w9a3UDiuO1"}
{"created_at": "Mon Jun 08 13:20:43 +0000 2015", "text": "As\u00ed puede ayudar #LinkedIn a tu empresa http://t.co/j0DGK3pZK0"}
{"created_at": "Mon Jun 08 11:05:32 +0000 2015", "text": "RT @mkdirecto: 10 consejos para dise\u00f1ar \"landing pages\" a lo Billy Wilder http://t.co/cOu4l3ICNE"}
{"created_at": "Mon Jun 08 10:10:37 +0000 2015", "text": "#LinkedIn para PYMES http://t.co/I56HJ71I7H http://t.co/4rQ5cM3RhG"}
{"created_at": "Mon Jun 08 09:15:28 +0000 2015", "text": "#FelizLunes a tod@s! Empezamos la semana con las pilas bien cargadas \ud83d\udcaa\ud83c\udf1f"}
{"created_at": "Fri Jun 05 11:10:33 +0000 2015", "text": "RT @mkdirecto: 10 actitudes de clientes que pueden sacar de quicio a un dise\u00f1ador gr\u00e1fico http://t.co/YAzS0Hcudu http://t.co/vo1mTX56NU"}
{"created_at": "Fri Jun 05 10:15:41 +0000 2015", "text": "#Tutorial Entendiendo #Twitter (Parte I) http://t.co/QDdCN7RHgS"}
{"created_at": "Fri Jun 05 09:10:28 +0000 2015", "text": "POR FIN: ya es posible colgar GIFs en Facebook http://t.co/HYdDyRqh4M http://t.co/vixw8a7Abm v\u00eda @Vicespain"}
{"created_at": "Fri Jun 05 08:15:33 +0000 2015", "text": "Gracias por seguirnos @ilazaro @EvanSinar @Acluytens @juvywexatus"}
{"created_at": "Thu Jun 04 12:20:36 +0000 2015", "text": "El 75% de los usuarios de #Twitter en Espa\u00f1a ha buscado contenidos sobre gastronom\u00eda o restaurantes http://t.co/DwGfqUQfG7 v\u00eda @dgastronomia"}
{"created_at": "Thu Jun 04 11:05:30 +0000 2015", "text": "\"Una mala reacci\u00f3n en Twitter te puede costar las elecciones\"\nhttp://t.co/SToL4Rahkc http://t.co/24eqaMECjA v\u00eda @YorokobuMag"}
{"created_at": "Thu Jun 04 10:15:42 +0000 2015", "text": "Muchas gracias a @txuils0n por sus palabras http://t.co/2OgtnsF1ns"}
{"created_at": "Thu Jun 04 09:15:30 +0000 2015", "text": "#BuenosD\u00edas \u00bfQuieres ser un experto en #Twitter? Nosotras te explicamos c\u00f3mo http://t.co/QWuNG5khxY"}
{"created_at": "Wed Jun 03 15:20:51 +0000 2015", "text": "#Google crea un algoritmo para contar las calor\u00edas de un plato a trav\u00e9s de una foto http://t.co/p1F6vhpvdm http://t.co/teiKKT0qgI"}
{"created_at": "Wed Jun 03 14:20:38 +0000 2015", "text": "Ya pod\u00e9is consultar nuestra nueva web http://t.co/r8U5eJ4p75"}
{"created_at": "Wed Jun 03 13:20:41 +0000 2015", "text": "El Big Data les permite tanto conocer a fondo a sus clientes http://t.co/WdvTVoUOdX #SocialMedia #BigData"}
{"created_at": "Wed Jun 03 12:20:35 +0000 2015", "text": "Los anuncios de Instagram evolucionan y cada vez se parecen m\u00e1s a los de Facebook http://t.co/wkpA9CCcbS v\u00eda @MkDirecto"}
{"created_at": "Wed Jun 03 11:05:42 +0000 2015", "text": "\u00bfCu\u00e1l es el valor econ\u00f3mico y social del #dise\u00f1o? http://t.co/Jwx8SmUGtC v\u00eda @YorokobuMag http://t.co/QLXMygU25f"}
{"created_at": "Wed Jun 03 10:15:39 +0000 2015", "text": "C\u00f3mo puede ayudar el Big Data a tu empresa #SocialMedia #BigData http://t.co/3TSO0AlYvL http://t.co/L2EH8vfs5s"}
{"created_at": "Wed Jun 03 09:15:38 +0000 2015", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Buenos D\u00edas!!! Volvemos con m\u00e1s fuerzas que nunca y con nueva web http://t.co/b4xTkqAEDI"}
{"created_at": "Fri May 29 10:10:46 +0000 2015", "text": "En el mundo digital, como en la vida, la primera impresi\u00f3n es la que cuenta\nhttp://t.co/F9lFcFGkjm http://t.co/7FidEbPe8G v\u00eda @yorokobumag"}
{"created_at": "Mon May 25 15:15:39 +0000 2015", "text": "Hacer lo que te gusta es tener cara de viernes todos los d\u00edas. #mrwonderfulshop #FelizLunes http://t.co/w2pHsgEvoO v\u00eda @mrwonderful_"}
{"created_at": "Mon May 25 13:55:24 +0000 2015", "text": "RT @SocialBro_es: #SocialSelling: consejos para Directivos de Marketing y Ventas y para Dptos Comerciales http://t.co/ZUCmRlUX6V"}
{"created_at": "Mon May 25 11:20:32 +0000 2015", "text": "De revistas digitales y webdocs. Parte 1 http://t.co/gqMp2VxpC3 \nhttp://t.co/CXVcjW9fxH v\u00eda @SomosDocumental"}
{"created_at": "Mon May 25 09:50:26 +0000 2015", "text": "RT @MkDirecto: Absoluta o relativa, \u00bfqu\u00e9 etiqueta le pone a su creatividad? http://t.co/xjF4al3BQl"}
{"created_at": "Tue May 19 21:02:05 +0000 2015", "text": "RT @mkdirecto: C\u00f3mo usar los datos para contar la historia de su marca y no para aburrir a sus clientes http://t.co/bYUJyFQM4D"}
{"created_at": "Fri May 08 12:35:22 +0000 2015", "text": "RT @mktfan: 8 consejos para aumentar tus seguidores en Facebook http://t.co/eJmKS72UJq"}
{"created_at": "Fri May 08 10:35:16 +0000 2015", "text": "RT @mkdirecto: La voz del cliente y no la publicidad, el canal m\u00e1s efectivo para generar ventas #EXMA2015 http://t.co/R7bq7mHEP8"}
{"created_at": "Thu May 07 14:05:35 +0000 2015", "text": "RT @cguerrillamblog: Recap: New Apple Watch Ads Focus on Human Element http://t.co/ujZvJOa5ml\n #marketing http://t.co/hbm9uiphyN"}
{"created_at": "Thu May 07 10:15:33 +0000 2015", "text": "RT @mkdirecto: Confirmado: lo que m\u00e1s nos gusta hacer mientras vemos la televisi\u00f3n es tuitear http://t.co/fopFpESCY6"}
{"created_at": "Thu May 07 09:15:31 +0000 2015", "text": "Pronto volvemos con un mont\u00f3n de cosas nuevas!"}
{"created_at": "Thu May 07 08:50:18 +0000 2015", "text": "Gracias por seguirnos @ManageFlitter @hdemarketing @Meridasandra"}
{"created_at": "Tue May 05 09:01:31 +0000 2015", "text": "Dise\u00f1o coherente, consciente, responsable\u2026 necesario. http://t.co/5j7kGkjJGA v\u00eda @disenosocialorg"}
{"created_at": "Mon May 04 13:50:43 +0000 2015", "text": "RT @PuroMarketing: \u00bfCu\u00e1ndo es mejor difundir v\u00eddeos a trav\u00e9s de YouTube y cu\u00e1ndo mediante Facebook? http://t.co/MgW694MFqX"}
{"created_at": "Mon May 04 10:01:39 +0000 2015", "text": "RT @guiabilbao: Bilbao Photo Experience: El evento fotogr\u00e1fico del a\u00f1o, del 5 al 7 de Junio http://t.co/k8IV7LJAYx http://t.co/3P94JPBY6t"}
{"created_at": "Mon May 04 08:15:32 +0000 2015", "text": "#FelizLunes a tod@s!!! Empezamos la semana con fuerza"}
{"created_at": "Fri May 01 13:50:31 +0000 2015", "text": "RT @hootsuite: Are you using hashtags the right way? http://t.co/yWAxLOYh0h http://t.co/dpG28idEnl"}
{"created_at": "Fri May 01 11:15:29 +0000 2015", "text": "RT @Talk2Us_: Aqu\u00ed tienes 4 servicios de Email #Marketing con plugin para #WordPress http://t.co/oU4JLPPcuK #MarketingDigital"}
{"created_at": "Fri May 01 09:20:20 +0000 2015", "text": "RT @MkDirecto: La revoluci\u00f3n digital golpea de lleno al presente y futuro de la publicidad http://t.co/aCjfX7qiGU"}
{"created_at": "Thu Apr 30 09:30:59 +0000 2015", "text": "RT @CulturaColectiv: 14 creativas campa\u00f1as publicitarias de las que no podr\u00e1s escapar\nhttp://t.co/EYLIpNtEgZ\nhttp://t.co/ycuoJTgEcJ"}
{"created_at": "Wed Apr 29 11:05:22 +0000 2015", "text": "RT @Hoyreka: 10 #redessociales de las que no hab\u00edas o\u00eddo hablar http://t.co/vWRQ9bgQZ2 http://t.co/ml35ZijR9K"}
{"created_at": "Wed Apr 29 10:15:34 +0000 2015", "text": "RT @doloresvela: 10 Claves para la comunicaci\u00f3n en la Administraci\u00f3n P\u00fablica http://t.co/57sXT5WMZn"}
{"created_at": "Wed Apr 29 09:01:18 +0000 2015", "text": "Volvemos cargadas de un mont\u00f3n de novedades. \u00a1Pronto podr\u00e9is verlas!"}
{"created_at": "Fri Apr 10 10:21:26 +0000 2015", "text": "Gracias por record\u00e1rmelo. | Los 22 carteles de restaurantes m\u00e1s fant\u00e1sticos del mundo http://t.co/otUUjPWlBo"}
{"created_at": "Sun Mar 01 21:16:30 +0000 2015", "text": "Consejos para tu perfil de Pinterest http://t.co/XFZqVplUt1"}
{"created_at": "Sun Mar 01 21:15:29 +0000 2015", "text": "Los peores errores que cometen las empresas en twitter tips para evitarlos http://t.co/4oEkCGvJmW"}
{"created_at": "Thu Feb 26 19:52:20 +0000 2015", "text": "\u00a1Me lo pido! http://t.co/0nirhCHQ4c"}
{"created_at": "Tue Feb 24 09:32:04 +0000 2015", "text": "Escalera -Teresa Sapey VeraCruz Hotel Spa http://t.co/rk3pl8cFvq"}
{"created_at": "Tue Feb 24 09:29:13 +0000 2015", "text": "Logo Derecho de la Salud por Eupharlaw http://t.co/KxlbTgsrJZ"}
{"created_at": "Tue Feb 24 09:27:02 +0000 2015", "text": "La sabidur\u00eda de Confuncio presente en Eupharlaw http://t.co/tTn7cXhejo"}
{"created_at": "Wed Nov 12 19:22:57 +0000 2014", "text": "RT @SomosDocumental: \u00bfTodav\u00eda no lo has visto? \u00bfY a qu\u00e9 esperas? ;)  'La noche de...' Y BERL\u00cdN VOLVI\u00d3 A NACER  http://t.co/ptTnKeuXdm http:\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 12 19:22:07 +0000 2014", "text": "RT @hootsuite: \u00bfTe preocupa la seguridad de tus redes sociales de empresa? Esta gu\u00eda te ayudar\u00e1:     https://t.co/cFCIMSlLUo"}
{"created_at": "Mon Nov 10 15:30:43 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Las #RedesSociales, el mostrador digital de las oficinas de #farmacia http://t.co/7qwDEJui7T v\u00eda @CFarmaceutico cc @VacuumMe\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 06 11:35:07 +0000 2014", "text": "@LaEtxebarria Ella no es la due\u00f1a, es su marido actual (el segundo)! Cada uno tiene diferentes empresas... Pero Marqu\u00e9s de Riscal no es suyo"}
{"created_at": "Mon Oct 20 12:48:40 +0000 2014", "text": "#Apss de sexo calientes, controvertidas y algunas muy \u00fatiles http://t.co/C5MRcXuvIy v\u00eda @PlayGrounder"}
{"created_at": "Thu Oct 09 11:18:04 +0000 2014", "text": "Gobierno de B\u00e9lgica: Investiguen con plena dedicaci\u00f3n para localizar a nuestro hijo Hodei Egiluz http://t.co/LRI8tZ4gu5 v\u00eda @change_es"}
{"created_at": "Sun Oct 05 14:16:17 +0000 2014", "text": "RT @YorokobuMag: \u00bfImaginas tu dise\u00f1o como portada de Yorokobu? 4\u00ba concurso 'Hazlo T\u00fa'\nhttp://t.co/0BtWkKr9sk http://t.co/8e5anvtFeh"}
{"created_at": "Sun Oct 05 14:15:58 +0000 2014", "text": "RT @EuskalValley: #Emprendimiento: B-ventures mentorship http://t.co/JaB3HC2Wyq"}
{"created_at": "Thu Oct 02 21:42:46 +0000 2014", "text": "RT @ForoIberCiSalud: A las 18h (Argentina) entrega a Mariel Emilce Alejandre del XIII Premio Eupharlaw-Ibercisalud en la @UBAonline http://\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 02 21:42:31 +0000 2014", "text": "RT @ForoIberCiSalud: RT @Eupharlaw: Mariel Emilce Alejandre recibe el Premio Eupharlaw-Ibercisalud http://t.co/7z4Tis7eUR v\u00eda @ActaSanitari\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 02 21:41:25 +0000 2014", "text": "RT @namarilla21: RT @Eupharlaw: Presentaci\u00f3n del libro \u201cLa Atenci\u00f3n Bioqu\u00edmica\u201d ayer en @EXPOMEDICAL http://t.co/UceaDXlzqb\u201d @vegaray @Juan\u2026"}
{"created_at": "Mon Sep 29 18:24:39 +0000 2014", "text": "RT @CarrefourES: Si a\u00fan no conoces nuestra nueva #TarjetaJovenCarrefour, descubre todas sus ventajas aqu\u00ed http://t.co/38LpjF9waI.\nhttps://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Sep 29 10:58:37 +0000 2014", "text": "RT @YorokobuMag: Todos contra todos para llenar Barcelona de bicis http://t.co/6yhlsOI6lj"}
{"created_at": "Mon Sep 29 10:33:41 +0000 2014", "text": "@Siglo21_Radio3 Nos encanta la nueva canci\u00f3n de @LaBienQuerida &lt;3 \u00a1Gracias por alegrarnos la ma\u00f1ana!"}
{"created_at": "Thu Sep 25 14:47:48 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Las #apps sanitarias facilitan el trabajo de los m\u00e9dicos de Atenci\u00f3n Primaria http://t.co/MhsWAckpMt v\u00eda @Consalud_es cc @SE\u2026"}
{"created_at": "Thu Sep 25 14:47:16 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Calico d @google: desarrollar tratamientos para solucionar enfermedades vinculadas al paso d los a\u00f1os  http://t.co/ojgXmPmCt\u2026"}
{"created_at": "Thu Sep 25 14:46:20 +0000 2014", "text": "RT @NuEmprendedores: 54 Libros gratis sobre Comunicaci\u00f3n Marketing y Social Media \u279chttp://t.co/EjdAJrOdXm | http://t.co/0VaYOP32KS"}
{"created_at": "Thu Sep 25 14:45:37 +0000 2014", "text": "RT @NuEmprendedores: \u00bfPor qu\u00e9 los marketers adoran Instagram y Pinterest? \u279c http://t.co/E33kWCeo31"}
{"created_at": "Thu Sep 25 08:48:52 +0000 2014", "text": "@Google entra en el mercado farmac\u00e9utico con @Abbvie http://t.co/1zkLRIy8Ku v\u00eda @eupharlaw"}
{"created_at": "Thu Sep 25 08:22:49 +0000 2014", "text": "RT @adtz_media: 10 herramientas gratuitas para Twitter #socialmedia #marketing http://t.co/eioBKXvSlN v\u00eda @SocialBro_es http://t.co/oMo5c87\u2026"}
{"created_at": "Thu Sep 25 08:22:20 +0000 2014", "text": "RT @NuEmprendedores: #LinkedIn la red social con la que ganas dinero \u279c http://t.co/jbxzQSYePG http://t.co/woi5fPrRzi"}
{"created_at": "Wed Sep 24 23:01:29 +0000 2014", "text": "RT @mrwonderful_: Bienvenidos sean los d\u00edas frescos y las chaquetas gustosas \ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42 #mrwonderfulshop http://t.co/NwIVFgqHdF"}
{"created_at": "Wed Sep 24 22:56:46 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Capacidad de adaptaci\u00f3n y un di\u00e1logo multidireccional, claves en #comunicaci\u00f3n http://t.co/HnuY89aSdn v\u00eda @GacetaMedicaCom c\u2026"}
{"created_at": "Wed Sep 24 22:56:12 +0000 2014", "text": "RT @BobPopENELAIRE: Y ahora, #EnElAire109 con @ElBonet. Un gustazo, un lujo y una gozada"}
{"created_at": "Tue Sep 23 12:26:06 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Rajoy confirma la retirada de la reforma del aborto proyectada por Gallard\u00f3n http://t.co/1mDntM7SOU v\u00eda @europapress_es #Der\u2026"}
{"created_at": "Wed Sep 17 07:50:00 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: \"Las #RedesSociales son un desaf\u00edo y a la vez una oportunidad\" http://t.co/gu7ETu8Il6 v\u00eda @Consalud_es cc @VacuumMedia #RRSS\u2026"}
{"created_at": "Mon Sep 15 09:17:53 +0000 2014", "text": "RT @MkDirecto: Apple se est\u00e1 convirtiendo en una compa\u00f1\u00eda diferente http://t.co/PQmbGaqIJ2"}
{"created_at": "Mon Sep 15 09:17:16 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Permiso para vivir, por razones humanitarias http://t.co/s5kl63TYNI v\u00eda @eupharlaw"}
{"created_at": "Mon Aug 04 09:38:31 +0000 2014", "text": "RT @JanireMCa: RT @Eupharlaw: Salud a dos ruedas http://t.co/ZeM1UPLurs v\u00eda @Eupharlaw #fixie #bienestar"}
{"created_at": "Tue Jul 08 08:57:07 +0000 2014", "text": "RT @Consalud_es: RT @fneth_org: M\u00e9dicos, farmac\u00e9uticos y pacientes apoyan una Estrategia Nacional de Hepatitis C http://t.co/PA9WTNsYhV"}
{"created_at": "Wed Jul 02 00:18:18 +0000 2014", "text": "RT @BIOBikeEguna: Y ahora apagamos la luz por hoy... GABON! http://t.co/yM84ebuSth #Design #dise\u00f1o #bike"}
{"created_at": "Thu Jun 26 20:05:21 +0000 2014", "text": "RT @BIOBikeEguna: Damos el toque de salida al #concurso de #Instagram... Consulta las bases en #Facebook http://t.co/2ZyjDyKpjS"}
{"created_at": "Thu Jun 19 08:29:24 +0000 2014", "text": "#Facebookdown y as\u00ed es imposible trabajar... Algo est\u00e1n tramando familia!!! Atent@s a los cambios cuando vuelva a estar operativo!"}
{"created_at": "Sat Jun 14 11:00:48 +0000 2014", "text": "RT @BIOBikeEguna: \u00bfCu\u00e1ntas horas de pedaleo necesitar\u00edas para generar 200 vatios? Este art\u00edculo te da la respuesta http://t.co/VzveflbwP9 #\u2026"}
{"created_at": "Sat Jun 14 11:00:45 +0000 2014", "text": "RT @BIOBikeEguna: Zenbat denbora eman beharko zenuke pedalei eraginez 200 watio sortzeko? Hemen ikus zenezake erantzuna http://t.co/SqGoEWZ\u2026"}
{"created_at": "Thu Jun 12 15:50:34 +0000 2014", "text": "11 Bands To See If You Like These Governors Ball Headliners http://t.co/2KIVws3zsn"}
{"created_at": "Thu Jun 12 12:50:27 +0000 2014", "text": "Western Digital's TV streaming device expands in-home video support http://t.co/sjVZqfZ1Ut"}
{"created_at": "Thu Jun 12 10:01:15 +0000 2014", "text": "Conform or fail: Social media's broken promise http://t.co/Hj1mUUXW3t"}
{"created_at": "Thu Jun 12 07:01:05 +0000 2014", "text": "Governors Ball aims to put New York on music festival map http://t.co/Nl5aJhkfUV"}
{"created_at": "Thu Jun 12 05:55:05 +0000 2014", "text": "Xbox One\u2019s big June update brings highly anticipated new features http://t.co/VEgLay3UCI"}
{"created_at": "Wed Jun 11 15:50:39 +0000 2014", "text": "Computer specialists draw the map of the talk in social networks http://t.co/ZmP0aTCtex"}
{"created_at": "Wed Jun 11 12:50:25 +0000 2014", "text": "Are We There review Sharon Van Etten delivers swooping pop noir http://t.co/7iK4LQZDpo"}
{"created_at": "Wed Jun 11 10:01:03 +0000 2014", "text": "Xbox One to get external drive support, real names and new SmartGlass features in June ... http://t.co/GgfvnDMCOA"}
{"created_at": "Wed Jun 11 07:10:17 +0000 2014", "text": "Thousands Of Women Are Being \"Internet Girlfriends\" For Money http://t.co/iemyOP52i7"}
{"created_at": "Wed Jun 11 06:05:09 +0000 2014", "text": "13 Reasons We Really Needed Interpol Back In Our Lives http://t.co/jtBbNitf0s"}
{"created_at": "Tue Jun 10 16:01:33 +0000 2014", "text": "Xbox One Finally Supports External Storage, Frees Netflix And Takes (Real) Names http://t.co/kpKS4vQYj5"}
{"created_at": "Tue Jun 10 12:45:18 +0000 2014", "text": "Boot up: App Store bitcoins, open web death?, China v Android http://t.co/7c6SgMdgmu"}
{"created_at": "Tue Jun 10 09:55:08 +0000 2014", "text": "Xbox One May Soon Get External Storage http://t.co/zOf5cpIvaB"}
{"created_at": "Tue Jun 10 07:15:10 +0000 2014", "text": "BlackShades users targeted in 16-country law enforcement action http://t.co/ieZJ5Ejw1E"}
{"created_at": "Tue Jun 10 05:55:05 +0000 2014", "text": "Xbox One to get external drive support, real names and new SmartGlass features in June ... http://t.co/LdRlGYS6H0"}
{"created_at": "Mon Jun 09 16:05:16 +0000 2014", "text": "Xbox One Getting External Hard Drive Support In June Update http://t.co/mRJehIodzT"}
{"created_at": "Mon Jun 09 13:15:12 +0000 2014", "text": "Microsoft to add external storage support for Xbox One http://t.co/WYHYiSFSR0"}
{"created_at": "Mon Jun 09 10:00:37 +0000 2014", "text": "Western Digital's TV streaming device expands in-home video support http://t.co/KHwxjBC83e"}
{"created_at": "Mon Jun 09 09:05:04 +0000 2014", "text": "Xbox One\u2019s big June update brings highly anticipated new features http://t.co/QgiY9yTX34"}
{"created_at": "Mon May 19 14:58:50 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Univ. Polit\u00e8cnica de Cat. lidera proyecto europeo para diagn\u00f3stico del #c\u00e1ncer de piel http://t.co/DjrvaVidbP v\u00eda @univadis_\u2026"}
{"created_at": "Mon May 19 14:58:28 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: \u00bfPor qu\u00e9 un #M\u00e1ster en #Derecho de la #Salud? @namarilla21 nos habla de la 1\u00aa promoci\u00f3n de \u00e9ste junto con @cesif_ES http://t\u2026"}
{"created_at": "Mon May 19 14:58:25 +0000 2014", "text": "RT @ForoIberCiSalud: Ma\u00f1ana @namarilla21 en @iiR_Spain: \u00bfCu\u00e1l va a ser la informaci\u00f3n nutricional obligatoria a incluir? http://t.co/u3ndgr\u2026"}
{"created_at": "Thu May 15 16:05:13 +0000 2014", "text": "RT @ForoIberCiSalud: Las TIC atraen a #Apple y a @google a la #salud http://t.co/ZaAGTBkvAj v\u00eda @redaccionmedica cc @VacuumMedia"}
{"created_at": "Thu May 15 11:12:42 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: El primer d\u00eda de @Eupharlaw en #Facebook http://t.co/6PzwKdZAKW @MateuSanch @Dislyan @mariavecino @namarilla21 @atreverse62 \u2026"}
{"created_at": "Thu May 15 11:12:28 +0000 2014", "text": "RT @JanireMCa: RT @ForoIberCiSalud: Gracias a @VacuumMedia estrenamos en #LinkedIn nuestro nuevo logo http://t.co/KDgLsrnnK2 \u00bfQu\u00e9 os parece\u2026"}
{"created_at": "Thu May 15 11:12:23 +0000 2014", "text": "RT @namarilla21: \u201c@Eupharlaw estrena en #LinkedIn su nuevo logo gracias al #dise\u00f1o de @VacuumMedia http://t.co/OgIdFaqSS7\u201d @BibliotecaIBB @\u2026"}
{"created_at": "Wed May 14 18:05:09 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Espa\u00f1a apuesta por la #sanidad electr\u00f3nica http://t.co/CO2W6wF1YT v\u00eda @imfarmacias #APPS cc @VacuumMedia @sanidadgob"}
{"created_at": "Wed May 14 16:10:16 +0000 2014", "text": "RT @ForoIberCiSalud: Espa\u00f1a apuesta por la #sanidad electr\u00f3nica http://t.co/ATm4ohLElu v\u00eda @imfarmacias #APPS cc @VacuumMedia @sanidadgob"}
{"created_at": "Wed May 14 15:54:23 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Gracias a @VacuumMedia estrenamos en #LinkedIn nuestro nuevo logo http://t.co/IxQxBvzJ7l \u00bfQu\u00e9 os parece?"}
{"created_at": "Wed May 14 15:54:20 +0000 2014", "text": "RT @ForoIberCiSalud: Gracias a @VacuumMedia estrenamos en #LinkedIn nuestro nuevo logo http://t.co/wvxWiAibgU \u00bfQu\u00e9 os parece?"}
{"created_at": "Wed May 14 15:54:16 +0000 2014", "text": "RT @ForoIberCiSalud: @Eupharlaw estrena en #LinkedIn su nuevo logo gracias al #dise\u00f1o de @VacuumMedia http://t.co/whooVhzsuI \u00bfQu\u00e9 os parece?"}
{"created_at": "Mon May 05 09:50:05 +0000 2014", "text": "Creo que nos mudamos a esta casa... \u00bfQu\u00e9 os parece? http://t.co/7ItRSOvBfv #ecolog\u00eda #dise\u00f1o"}
{"created_at": "Mon May 05 08:40:39 +0000 2014", "text": "\u00a1Buen\u00edsimos d\u00edas! \u00bfC\u00f3mo empez\u00e1is esta semana? Nosotr@s con mucha energ\u00eda y una sonrisa!!! ;) http://t.co/cxZDdGJfNx"}
{"created_at": "Sat May 03 08:25:34 +0000 2014", "text": "Empezamos el s\u00e1bado con mucho ritmo... Egunon! http://t.co/6r5FDGJKKc #Music"}
{"created_at": "Fri May 02 09:15:18 +0000 2014", "text": "Y como lo prometido es deuda... Aqu\u00ed os dejamos esta #promoci\u00f3n para el #D\u00edadelaMadre durante todo el mes de mayo http://t.co/fLGqBz1MW4"}
{"created_at": "Mon Apr 28 10:51:59 +0000 2014", "text": "\u00a1Feliz d\u00eda a los dise\u00f1adores gr\u00e1ficos! http://t.co/H1m3NSUMPb #Design #GraphicDesign"}
{"created_at": "Mon Mar 31 14:50:40 +0000 2014", "text": "RT @prnoticias: Linkedin lanza nueva herramienta para medir los esfuerzos en #marketing de contenidos http://t.co/dDrv2sXs6C #SocialMedia"}
{"created_at": "Sun Mar 30 10:20:05 +0000 2014", "text": "Pel\u00edculas gratis online #PlandeDomingo https://t.co/zBXhd0rWSC"}
{"created_at": "Thu Mar 27 20:58:54 +0000 2014", "text": "RT @NuEmprendedores: El plugin Wordpress m\u00e1s completo y econ\u00f3mico para captar suscriptores y completamente e ... \u279c http://t.co/nz4OgSwNOL h\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 27 20:58:43 +0000 2014", "text": "RT @gencomunicacion: #Pinterest no es lo que quer\u00eda ser, pero es mucho mejor de lo que nunca hubiera imaginado via @puromarketing http://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 27 20:57:33 +0000 2014", "text": "\u00a1Gracias por la difusi\u00f3n! @Hirudart @Innobasque @AlmaBotxera @mau_rs @AudioSnaps \u00a1Nos vemos tambi\u00e9n en #Facebook! http://t.co/6zxtXnbPHy"}
{"created_at": "Thu Mar 27 20:55:28 +0000 2014", "text": "El #trabajo tal y como lo conoc\u00edamos no resucitar\u00e1 http://t.co/QRyKC9MvEV #empleo #ideas #innovaci\u00f3n"}
{"created_at": "Thu Mar 27 20:51:42 +0000 2014", "text": "RT @Innobasque: Ya tenemos las primeras fotos #INVEV http://t.co/6gQNB44Gfb  @Hirudart @jagarfear @herrtomaso @SocSoft @newuni @VacuumMedia\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 27 17:55:33 +0000 2014", "text": "El #trabajo tal y como lo conoc\u00edamos no resucitar\u00e1 http://t.co/Noq5HFvvNY"}
{"created_at": "Thu Mar 27 16:55:26 +0000 2014", "text": "Ctrl+P  ;) http://t.co/jcAy5clXwe"}
{"created_at": "Thu Mar 27 15:44:08 +0000 2014", "text": "#Innovaci\u00f3n inversa: cuando el mundo emergente crea lo mejor http://t.co/cdkxd2sJBv"}
{"created_at": "Thu Mar 27 10:53:35 +0000 2014", "text": "En #Bilbao tambi\u00e9n sabemos bailar!! http://t.co/FfuBPyoAJ1 #HappyBilbao #HappyDay @verybilbao ;)"}
{"created_at": "Thu Mar 27 09:46:18 +0000 2014", "text": "@Eupharlaw @biotechadvance @cesif_ES @ForoIberCiSalud @felipe_senaaa @aetog_galicia @misspizpireta12 @CAS_madrid Gracias x hablar de #Salud!"}
{"created_at": "Thu Mar 27 09:45:49 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Gracias por la difusi\u00f3n! @biotechadvance @cesif_ES @ForoIberCiSalud @VacuumMedia @felipe_senaaa @aetog_galicia @misspizpiret\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 27 08:43:13 +0000 2014", "text": "Muchas gracias por seguirnos @FelixToran @LeoLuqHdez @MimiAlvaJu! Pronto tendremos la web, mientras tmbn en #Facebook http://t.co/BXVO0NcSdJ"}
{"created_at": "Wed Mar 26 15:26:29 +0000 2014", "text": "\u00a1Bienvenid@s @RomanceXXI_Com! \u00a1Gracias por seguirnos! Tambi\u00e9n estamos en #Facebook http://t.co/3XE0PDgiV3"}
{"created_at": "Wed Mar 26 15:18:54 +0000 2014", "text": "\u201c #Internet se vendr\u00e1 abajo y viviremos oleadas de p\u00e1nico\u201d  http://t.co/rPOr4wgsmh v\u00eda @el_pais #SocialMedia"}
{"created_at": "Wed Mar 26 12:16:15 +0000 2014", "text": "RT @JanireMCa: RT @alfredovela: 'C\u00f3mo mejorar la nota de tu klout #infografia #infographic #socialmedia: ' http://t.co/lLrk6L6HVY - @Vacuum\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 26 12:13:51 +0000 2014", "text": "@AudioSnaps: #Fotos con audio para recuerdos m\u00e1s #App http://t.co/hsg9hDTCtd #pic #smartphone"}
{"created_at": "Wed Mar 26 11:59:20 +0000 2014", "text": "RT @Hirudart: Mucha suerte ma\u00f1ana @EuskalValley con el #INVEV...con mucha pena de no poder asistir :("}
{"created_at": "Wed Mar 26 11:59:08 +0000 2014", "text": "RT @TeresaForcadesF: Art\u00edculo sobre #ObsolescenciaProgramada, recomendado per Teresa: \"Descubri\u00f3 que buena parte de la industria de... http\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 26 11:55:17 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: #FelizMi\u00e9rcoles y gracias por RT! @felipe_senaaa @aetog_galicia @misspizpireta12 @AlbigardaPrezPe @CAS_madrid  @farmamundi  \u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 25 22:47:00 +0000 2014", "text": "\u00a1Hola @nicolebarco117 y much\u00edsimas gracias por seguirnos! Tambi\u00e9n estamos en #Facebook y pronto inauguramos web http://t.co/rAWDj1Evwh ;)"}
{"created_at": "Tue Mar 25 22:13:56 +0000 2014", "text": "\u00a1Muchas gracias por seguirnos @Orientadorweb! Tambi\u00e9n estamos en #Facebook hasta acabar la nueva web http://t.co/nqQYdHNYyu \u00a1Un saludo!"}
{"created_at": "Tue Mar 25 22:06:44 +0000 2014", "text": "\u00a1Muchas gracias por seguirnos @Metaforavisual! Tambi\u00e9n nos puedes encontrar en #Facebook mientras inauguramos la web http://t.co/IWgjZJOiPW"}
{"created_at": "Tue Mar 25 21:50:57 +0000 2014", "text": "\u00bfCu\u00e1nta #publicidad aguanta el cerebro? \u00bfC\u00f3mo acabar con la #contaminaci\u00f3n visual en ciudades?\n\n#Documental http://t.co/NOXLNelRlU @rtve"}
{"created_at": "Tue Mar 25 17:56:14 +0000 2014", "text": "\u00a1Plantar cebollas para casa es muy f\u00e1cil! http://t.co/qQFQExC6LL v\u00eda @disenosocialorg #BeEco"}
{"created_at": "Tue Mar 25 15:31:27 +0000 2014", "text": "Nos acordamos de @SSantiagosegura y el C\u00f3mico Suicida... Los inicios de @laSextaTV #zapeando86 http://t.co/iQ8WMEDRWH"}
{"created_at": "Tue Mar 25 15:15:54 +0000 2014", "text": "\u00a1Muchas gracias por seguirnos @mktfan! Tambi\u00e9n estamos en #Facebook http://t.co/P4w4o7CeRg"}
{"created_at": "Tue Mar 25 15:08:28 +0000 2014", "text": "@namarilla21 @Eupharlaw @ActaSanitaria @cesif_ES @frosa_farma @ForoIberCiSalud Welcome!! Ongi etorri!! Benvingut!! Bienvenida!! ;)"}
{"created_at": "Tue Mar 25 13:25:36 +0000 2014", "text": "RT @mktfan: Apple podr\u00eda lanzar iTunes en Android http://t.co/dp611IgWhk"}
{"created_at": "Tue Mar 25 13:25:12 +0000 2014", "text": "RT @MkDirecto: Las 12 metamorfosis que debe protagonizar su marca para resonar con fuerza en el universo 2.0 http://t.co/uu3IMiz6h8"}
{"created_at": "Tue Mar 25 13:24:48 +0000 2014", "text": "RT @So_ocial: Disney adquiere Maker Studios: Una de las mayores redes de canales de Youtube no pod\u00eda ser adquirido por otra ... http://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 25 13:23:16 +0000 2014", "text": "RT @Singularu_es: Comete el mundo. #inspiraci\u00f3n #belleza http://t.co/mnKBcJb8M8 http://t.co/WslmtlmQ2E"}
{"created_at": "Tue Mar 25 13:22:45 +0000 2014", "text": "RT @aerco_comunidad: RT @Portaltic: #Twitter podr\u00e1 decirte cu\u00e1nta gente vio tus tuits: http://t.co/frVFgQn7IT [V\u00eddeo] v\u00eda @YouTube"}
{"created_at": "Tue Mar 25 13:22:24 +0000 2014", "text": "RT @mktfan: 8 aplicaciones de Google aplicadas al marketing online http://t.co/qnU3wXa7nV"}
{"created_at": "Tue Mar 25 12:57:32 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: #FelizMartes y gracias por RT! @VacuumMedia @ActaSanitaria @aliagafranco @rev8diabetes @Pekeseguro @espiga42  @Dislyan @Foro\u2026"}
{"created_at": "Tue Mar 25 12:50:02 +0000 2014", "text": "Remember #spring swaps snow 4 leaves/U'll be happy &amp; wholesome again/When d city clears &amp; sun ascends @MumfordAndSons http://t.co/hEMM0rdg8L"}
{"created_at": "Mon Mar 24 20:55:55 +0000 2014", "text": "RT @sabiastuque_: 7 realidades divertidas en este mundo. RT y haz sonre\u00edr a alguien m\u00e1s http://t.co/r9iQqpn3WZ"}
{"created_at": "Mon Mar 24 20:54:03 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Un tercio d los usuarios de #smartphones tendr\u00e1 instalada en 2015 al menos una #app sanitaria http://t.co/RkIc5Hz95u v\u00eda @un\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 24 20:50:15 +0000 2014", "text": "\u00a1S\u00f3lo viendo el envoltorio quieres el producto! #PACKAGING http://t.co/08BS8Kn4uW"}
{"created_at": "Mon Mar 24 09:08:37 +0000 2014", "text": "Buenos d\u00edas y #FelizLunes! @cesce_es @aitor_nano @JoseABLatino @Ticktasker http://t.co/KXxxRH8hZc"}
{"created_at": "Sun Mar 23 20:44:31 +0000 2014", "text": "#Ejercicios recomendados para terminar la semana...  #domingoquotes http://t.co/mYQTX0MWqu"}
{"created_at": "Sun Mar 23 17:17:27 +0000 2014", "text": "RT @todostartups: Lo m\u00e1s le\u00eddo ahora!:7 Razones por las que nunca tendr\u00e1s \u00e9xito http://t.co/5ZLON9w2DV"}
{"created_at": "Fri Mar 21 11:19:37 +0000 2014", "text": "Y ahora suena en @VacuumMedia ...  @DieAntwoord\n\n#FelizViernes http://t.co/ZmJhpcp6Q8"}
{"created_at": "Fri Mar 21 10:25:13 +0000 2014", "text": "@Eupharlaw @huevoinstituto @asociacionASACO @Dislyan @AlzheimerEsp @RafaelToledoRo1 #FF de vuelta y feliz fin de semana!!"}
{"created_at": "Fri Mar 21 10:24:58 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: #FelizViernes y gracias por RT! @huevoinstituto @asociacionASACO @Dislyan @AlzheimerEsp @RafaelToledoRo1 @VacuumMedia Un sal\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 20 11:49:49 +0000 2014", "text": "@meigaglg Much\u00edsimas gracias por la difusi\u00f3n!!!! #FelizJueves y #diadelaprimavera"}
{"created_at": "Thu Mar 20 11:24:11 +0000 2014", "text": "Dosis \u00f1o\u00f1a para dar el #diadelaPrimavera\nNota: Suerte a los al\u00e9rgicos al polen... \u00a1Estamos con vosotr@s! http://t.co/jvKRhz89eX #video"}
{"created_at": "Thu Mar 20 11:03:10 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: #TheAppDate presenta el informe de las 50 mejores #apps de #salud en espa\u00f1ol http://t.co/pvLB9ze9AG v\u00eda @imfarmacias"}
{"created_at": "Thu Mar 20 11:02:56 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Laboratorios m\u00e1s integrados en #RedesSociales: @ESTEVE_news (V) http://t.co/yUCnYQvTRe v\u00eda @comsalud @VacuumMedia"}
{"created_at": "Thu Mar 20 11:02:34 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Espa\u00f1a es uno de los pa\u00edses m\u00e1s avanzados en #eSalud http://t.co/A3wnyaYb3T v\u00eda @comsalud"}
{"created_at": "Thu Mar 20 11:01:44 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Las 50 mejores #apps de #salud en castellano http://t.co/1FiPo2wa30 v\u00eda @el_pais #smartphone #iPhone #Android"}
{"created_at": "Thu Mar 20 11:01:21 +0000 2014", "text": "20 spots 'majetes' para celebrar el D\u00eda Internacional de la Felicidad http://t.co/fm3tBra80k #diadelafelicidad #publicidad"}
{"created_at": "Thu Mar 20 10:58:35 +0000 2014", "text": "RT @YorokobuMag: Las antipodas del \u00e9xito http://t.co/pgoUITDclh http://t.co/9aYopaq5D7"}
{"created_at": "Tue Mar 18 12:34:19 +0000 2014", "text": "#IdeasBonitas para tu #homesweethome http://t.co/uwEcC50256 v\u00eda @disenosocialorg"}
{"created_at": "Mon Mar 17 11:47:03 +0000 2014", "text": "\u00bfEl lunes os va de culo? Pues a darle un poco de ritmo... http://t.co/UiyrIUVLME #FelizLunes #v\u00eddeo #YouTube"}
{"created_at": "Mon Mar 17 10:32:44 +0000 2014", "text": "LIVE THE LIFE YOU WANT TO LIVE #FELIZLUNES http://t.co/7R6yG4O7tI @Eupharlaw @cesif_ES"}
{"created_at": "Thu Mar 13 12:41:32 +0000 2014", "text": "Tu cara en ilustraci\u00f3n by @Converse\n\n#BuenasIdeas http://t.co/jp1EdUjJZE #Dise\u00f1o #Design"}
{"created_at": "Thu Mar 13 10:50:26 +0000 2014", "text": "\u00a1Ya somos m\u00e1s de 200 fans en #Facebook! Much\u00edsimas gracias a tod@s! http://t.co/SmQiTat6H2 #pic #studio"}
{"created_at": "Mon Mar 10 16:49:22 +0000 2014", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Cuidado con las #fotograf\u00edas que env\u00edas por #WhatsApp!!! http://t.co/J1umJvGPP2 #Facebook #pics #photo"}
{"created_at": "Mon Mar 10 16:26:10 +0000 2014", "text": "#FelizLunes y gracias por seguirnos!! @ashleygene89 @trabajoconfutur @JuanCarlosArasa @Annasaid http://t.co/E4LsRi8jqk"}
{"created_at": "Mon Mar 10 15:30:32 +0000 2014", "text": "WE LOVE BIO \n\n#Bilbao #Bilbo http://t.co/mhHoU6FZBo @Bilbao_Noticias @bilbaointern @BilbaoEkintza @BilbaoHiria @AbsolutBilbao #pic #foto"}
{"created_at": "Mon Mar 10 13:25:05 +0000 2014", "text": "#PublicidadSostenible: Un ejemplo a seguir!! http://t.co/4gHv1Nf0ZD #BienCom\u00fan"}
{"created_at": "Mon Mar 10 12:14:09 +0000 2014", "text": "\u00a1\u00a1Los raros nos unimos para compartir nuestra #creatividad!! http://t.co/gXpMGkeYvE #SomosRaros @disenosocialorg"}
{"created_at": "Tue Mar 04 22:39:08 +0000 2014", "text": "El dispositivo perfecto de #iPhone para el amante del #selfie http://t.co/2V613txicG"}
{"created_at": "Tue Mar 04 12:30:28 +0000 2014", "text": "Al mal tiempo... \u00a1BUENA M\u00daSICA!\n\n#FelizMartes http://t.co/a9JECEmLfW @crystalfighters @bilbaobbklive #EuskadiTropikal"}
{"created_at": "Tue Mar 04 11:57:13 +0000 2014", "text": "#CosasBonitas que nos gustan!! http://t.co/XJdDm6pFH6"}
{"created_at": "Mon Mar 03 10:35:04 +0000 2014", "text": "RT @BobPopENELAIRE: Estoy por ponerle un tuit a @TheEllenShow y decirle que '@Buenafuente did it first' #selfiesenelaire https://t.co/vda5m\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 03 10:34:48 +0000 2014", "text": "RT @doloresvela: Gmail nos facilita a\u00fan m\u00e1s desuscribirnos de promociones y listas de correo http://t.co/ZsYT5TLyFl"}
{"created_at": "Mon Mar 03 10:34:19 +0000 2014", "text": "RT @TheEllenShow: If only Bradley's arm was longer. Best photo ever. #oscars http://t.co/C9U5NOtGap"}
{"created_at": "Mon Mar 03 10:30:36 +0000 2014", "text": "Empezamos la semana felices porque @Eupharlaw conf\u00eda en @VacuumMedia \u00a1Much\u00edsimas gracias! #FelizLunes http://t.co/8VP3T7yo5d"}
{"created_at": "Sat Mar 01 12:18:26 +0000 2014", "text": "Disfraces preparados...  \u00bfList@s?  \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1YAAA!!!! https://t.co/L6dnhgaIzK #Carnaval @kakkmaddafakka #moltfan"}
{"created_at": "Fri Feb 28 20:47:17 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Personajes p\u00fablicos que tambi\u00e9n tienen una #EnfermedadRara http://t.co/XBMtXBtMxB v\u00eda @efesalud @eerr_com"}
{"created_at": "Fri Feb 28 14:26:20 +0000 2014", "text": "#FelizViernes \u00bfPreparad@s para #Carnavales? http://t.co/1hl8J5GhOr #VacuumMedia"}
{"created_at": "Fri Feb 28 14:24:25 +0000 2014", "text": "Ya exist\u00edamos, pero ahora estamos! https://t.co/mv9xARncXJ #100 #Facebook #FelizViernes"}
{"created_at": "Tue Feb 25 16:50:29 +0000 2014", "text": "Cada d\u00eda somos m\u00e1s los que apostamos por la #Econom\u00eda del #BienCom\u00fan http://t.co/p3memDwmH9"}
{"created_at": "Mon Feb 03 15:18:47 +0000 2014", "text": "RT @Dependencia2_0: Las #redessociales son un gran canal de comunicaci\u00f3n con #dependientes y familia, @Dependencia2_0 te lo explicamos http\u2026"}
{"created_at": "Mon Feb 03 15:18:36 +0000 2014", "text": "RT @comsalud: Una #app que diagnostica el fondo de ojo con un #iPhone #telemedicina #eSalud http://t.co/7QzD0lA3SV"}
{"created_at": "Wed Jan 29 20:31:53 +0000 2014", "text": "RT @thecommunityman: #Infograf\u00eda: La m\u00fasica que m\u00e1s ha sonado en Redes Sociales 2013 http://t.co/DDRqL90WcR v\u00eda @todostartups"}
{"created_at": "Fri Jan 24 15:58:36 +0000 2014", "text": "@Eupharlaw @TeresaForcadesF @MiguelJaraBlog @anisalud @Deleg_derecho @cesif_ES @ActaSanitaria @factam_ss #FF y buen fin de semana a tod@s!"}
{"created_at": "Fri Jan 24 15:58:17 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: #FelizViernes y especial #FF! @TeresaForcadesF @MiguelJaraBlog @anisalud @Deleg_derecho @cesif_ES @VacuumMedia @ActaSanitari\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 23 11:54:31 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: #FelizJueves y muchas gracias por la difusi\u00f3n! @VacuumMedia @ForoIberCiSalud @cesif_ES @Deleg_derecho @factam_ss @IEuropeo @\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 23 11:53:55 +0000 2014", "text": "RT @MkDirecto: House of Cards, la primog\u00e9nita del \"matrimonio\" formado por la televisi\u00f3n y el Big Data http://t.co/05jTq1PvTi"}
{"created_at": "Thu Jan 23 11:52:59 +0000 2014", "text": "RT @doloresvela: Social Media,Community Manager &amp; Marketing is out! http://t.co/EW0o2tqxZ1"}
{"created_at": "Wed Jan 22 16:52:00 +0000 2014", "text": "RT @namarilla21: \u00a1 #Feliz2014 ! #empiezaalgonuevo , disfruta de las peque\u00f1as cosas \u00a1y de las grandes! ;) @JanireMCa @mariavecino http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 22 16:50:24 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Los #smartphones ser\u00e1n claves para el desarrollo de la #ehealth http://t.co/kONNjQsZeE v\u00eda @Consalud_es #salud #iPhone #Andr\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 22 16:50:05 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: La #adicci\u00f3n a #Internet es considerada una #enfermedad en #China http://t.co/D0GDMboC6V v\u00eda @Consalud_es #Asia #sanidad"}
{"created_at": "Wed Jan 22 16:49:46 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: Farmac\u00e9uticos, entre los profesionales m\u00e1s felices con su #trabajo http://t.co/7II7H3CELk v\u00eda @CFarmaceutico #sanidad #farma\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 22 16:49:19 +0000 2014", "text": "RT @cesif_ES: Buscas un #m\u00e1ster con garant\u00eda de futuro? \u00a1Especial\u00edzate en #DerechoSanitario. http://t.co/2ZVHMhEGMu  @cesif_ES @Eupharlaw @\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 22 16:49:11 +0000 2014", "text": "RT @Eupharlaw: RT @Cofares: El 63% de los #farmac\u00e9uticos utiliza las #RedesSociales, siendo la mitad los que acceden diariamente http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 22 16:49:04 +0000 2014", "text": "RT @MiguelJaraBlog: Animaos a seguirnos en Twitter. Adem\u00e1s de la actualidad comentamos y seguimos otros temas... http://t.co/fjDJum0W5p"}
{"created_at": "Fri Dec 06 10:54:26 +0000 2013", "text": "RT @namarilla21: Ganar a\u00f1os en buena salud y libres de discapacidad, objetivo de la Estrategia de Promoci\u00f3n de la Salud y Prevenci\u00f3n http:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 22 11:00:45 +0000 2013", "text": "RT @doloresvela: RT @UexBiblioteca: En el D\u00eda Mundial de la Filosof\u00eda algo de #humor de manos de Mafalda http://t.co/XnVOZaUq9d\u00a0 http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 22 11:00:36 +0000 2013", "text": "RT @misscaffeina: Felicidades y un beso muy grande a nuestra amiga @lafourcade por los 2 grammy que gan\u00f3 anoche. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}
{"created_at": "Fri Nov 22 11:00:32 +0000 2013", "text": "RT @PlayGrounder: Kennedy ha resucitado en tu armario: vuelve el preppy, los n\u00e1uticos, los chinos, el pijer\u00edo. http://t.co/DwC0cO1GxS http:\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 22 10:59:58 +0000 2013", "text": "RT @thecommunityman: Google incorpora a su equipo de programadores a un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os http://t.co/aSc4Zcs39F en @mkdirecto"}
{"created_at": "Fri Nov 22 10:59:49 +0000 2013", "text": "RT @Eupharlaw: #Espa\u00f1a es el segundo pa\u00eds de la UE con m\u00e1s esperanza de vida http://t.co/2wA1LHv8Wp v\u00eda @LaVanguardia"}
{"created_at": "Fri Nov 22 10:59:40 +0000 2013", "text": "RT @doloresvela: Las redes sociales, el mejor camino hacia el empleo http://t.co/GTN2LnTlNn"}
{"created_at": "Fri Nov 22 10:59:26 +0000 2013", "text": "RT @Brandwatch: What do people think of Microsoft's anti-Google products? Clever or pathetic? http://t.co/Vv6e93ShKn"}
{"created_at": "Fri Nov 22 10:59:03 +0000 2013", "text": "RT @doloresvela: RT @FormacionDgtal: M\u00e1s de 30 canales de YouTube \u00fatiles para docentes http://t.co/Ak0Lr75XuD\u00a0 (ING)"}
{"created_at": "Fri Nov 22 10:58:57 +0000 2013", "text": "RT @PlayGrounder: \u00bfTe imaginas un videoclip que durase 24 horas? Pharrell lo ha conseguido, aqu\u00ed lo tienes http://t.co/mfSk4QnF4o"}
{"created_at": "Fri Nov 22 10:58:49 +0000 2013", "text": "RT @barretfilms: Moltes gr\u00e0cies @jordievole i l'equip @salvadostv per la vostra generositat. L'Ondas ja est\u00e0 a Val\u00e8ncia amb l'@avm3j http:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 22 10:58:28 +0000 2013", "text": "RT @publico_es: El mito de JFK, medio siglo despu\u00e9s, en im\u00e1genes http://t.co/ViWXSv00rE por @dalequetepego"}
{"created_at": "Fri Nov 22 10:57:39 +0000 2013", "text": "Egunon y #FelizViernes! @MIVAL5 @RoberAmadoLu @Ni_Euskalduna @sergiorivasso @AspaceBizkaia"}
{"created_at": "Fri Nov 22 08:57:28 +0000 2013", "text": "M\u00e1ster en Derecho de la Salud. MDSD http://t.co/9TSTOepPen"}
{"created_at": "Thu Nov 14 19:32:01 +0000 2013", "text": "RT @Eupharlaw: #Branding Pharmacies  http://t.co/LpLImhtVc7 v\u00eda @clubfarmacia #farmacia"}
{"created_at": "Thu Nov 14 19:31:57 +0000 2013", "text": "RT @Eupharlaw: Un nuevo anillo vaginal tiene efectos #anticonceptivos y de #prevenci\u00f3n del #VIH y del #virus del #herpes simple http://t.co\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 14 19:31:53 +0000 2013", "text": "RT @Eupharlaw: @gobiernovasco reconoce el esfuerzo de #farmacia alavesa para implantar la #ereceta http://t.co/BPkZLWcMxG v\u00eda @ElGlobalNet \u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 14 19:30:38 +0000 2013", "text": "RT @radio3_rne: Nos vamos al Festival de cine de Sevilla en el #SeptimoVicio. Esc\u00fachalo en FM, http://t.co/XB1NcvElyE o nuestra #App http:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 14 19:30:15 +0000 2013", "text": "@Buenafuente @BobPopENELAIRE @jponcerivero @Berto_Romero @belencue #moltfan y a\u00fan no hab\u00e9is estrenado!!! ;)"}
{"created_at": "Thu Nov 14 19:29:41 +0000 2013", "text": "RT @Buenafuente: Este es el equipo de #EnElAireAB . Grandes compa\u00f1eros. @BobPopENELAIRE @jponcerivero @Berto_Romero @belencue Vamos!! http:\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 14 19:29:11 +0000 2013", "text": "RT @publico_es: Google Street View se sube a las g\u00f3ndolas de Venecia http://t.co/EBX5UvlVe3"}
{"created_at": "Thu Nov 14 19:28:50 +0000 2013", "text": "RT @hootsuite: Aprende c\u00f3mo lograr m\u00e1s ventas utilizando las redes sociales: http://t.co/xa9sQ9q7zK"}
{"created_at": "Thu Nov 14 19:28:42 +0000 2013", "text": "RT @thecommunityman: Plan para mejorar tu marca personal [Infograf\u00eda] http://t.co/i1LnMAv7yM via @TreceBits"}
{"created_at": "Thu Nov 14 19:16:44 +0000 2013", "text": "RT @hootsuite: \u00bfTienes una gu\u00eda de redes sociales para tu equipo de ventas? Nosotros s\u00ed: http://t.co/xa9sQ9q7zK"}
{"created_at": "Thu Oct 31 10:04:39 +0000 2013", "text": "\ufffdPotente V\ufffddeo de Marketing Online! Y 2 Gu\ufffdas Gratuitas de SEO y Facebook Marketing http://t.co/Sssd5huero"}
{"created_at": "Sun Oct 27 21:18:17 +0000 2013", "text": "RT @peclaveria: En Espa\u00f1a confundimos el cabreo con la revoluci\u00f3n   #lavidasigueigual"}
{"created_at": "Wed Oct 23 20:58:40 +0000 2013", "text": "Foursquare abre su plataforma de publicidad a todas las pymes -... http://t.co/MweliuV8bX"}
{"created_at": "Tue Jul 16 09:31:42 +0000 2013", "text": "RT @MaiderLucia: Zorionakkkkkk @JanireMCa @Jeinlalala a pasarlo genial y q se porten con los regalitos...Muchos bss. Hay qdar!!!"}
{"created_at": "Wed Jun 05 10:37:36 +0000 2013", "text": "RT @HiruWeb: \u00bfTe perdiste #ElSol2013? Aqu\u00ed tienes toda la informaci\u00f3n de lo que pas\u00f3 en #Bilbao http://t.co/YlyW2kSkf5 #VeryBilbao #Publici\u2026"}
{"created_at": "Wed Jun 05 10:37:20 +0000 2013", "text": "RT @HiruWeb: \u00bfCuanta #CocaCola bebes en verano? Prueba la botella de hielo 100% http://t.co/4kk2XbQAPt #incre\u00edble"}
{"created_at": "Wed Jun 05 10:36:35 +0000 2013", "text": "\u201c@RenataZanchi: Buongiorno! Good morning! Buenos dias! Guten Morgen! Bonjour! \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e\u0435 \u0443\u0442\u0440\u043e! Bon dia! Wish you all a great day :-)\u201d"}
{"created_at": "Wed Jun 05 10:36:00 +0000 2013", "text": "\u201c@doloresvela: Importancia y ventajas del V\u00eddeo Online http://t.co/eP5tjfQ9f6\u201d"}
{"created_at": "Wed Jun 05 10:35:01 +0000 2013", "text": "\u201c@doloresvela: 10 formas de mejorar el marketing digital  http://t.co/PZNyFzzWMV\u201d"}
{"created_at": "Wed Jun 05 10:34:29 +0000 2013", "text": "\u201c@doloresvela: Optimiza tu tienda online siguiendo Los 6 Principios de Persuasi\u00f3n http://t.co/EoBtxL4ntl\u201d"}
{"created_at": "Fri May 03 10:07:24 +0000 2013", "text": "Empresas en RRSS http://t.co/afxSHWsmOF"}
{"created_at": "Fri May 03 10:06:55 +0000 2013", "text": "Dise\u00f1o web s\u00f3lo para ti http://t.co/piNybUMfoy"}
{"created_at": "Wed Apr 17 09:29:58 +0000 2013", "text": "Posicionamiento http://t.co/otShEcvGVm"}
{"created_at": "Mon Mar 04 09:47:54 +0000 2013", "text": "#Marketing #creatividad #Dise\u00f1o http://t.co/Y3LQaqbY8V"}
{"created_at": "Wed Feb 27 19:16:17 +0000 2013", "text": "La importancia de pertenecer a la Ascociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Profesionales del Social Media - AERCO http://t.co/yUIccQ4T8c"}
{"created_at": "Tue Jan 29 15:26:34 +0000 2013", "text": "KLING eSHOP http://t.co/eotY4IV"}
{"created_at": "Wed Jan 23 21:46:39 +0000 2013", "text": "Microsoft Ad Is Nostalgic Trip Down '90s Memory Lane... Buen\u00edsimo #video de #promo!!! Muy #vintage!! @i_gerri  http://t.co/91G94mH"}
{"created_at": "Wed Jan 23 21:42:37 +0000 2013", "text": "How Social Media Could Land You Your Next Job #socialmedia #job #work http://t.co/x7KAvYf"}
{"created_at": "Wed Jan 23 21:41:54 +0000 2013", "text": "Beyond Reblogging: Tumblr in the Future #Tumblr #socialmedia  http://t.co/G4H8aGj"}
{"created_at": "Wed Jan 23 21:40:17 +0000 2013", "text": "Twitter CEO Shows Off New Way to Share Videos in Tweets #twitter #news #video http://t.co/sLIRYxc"}
{"created_at": "Wed Jan 23 17:54:45 +0000 2013", "text": "Foto de wearekling http://t.co/83gst9k #kling #kling4ever #emprendedores #trends"}
{"created_at": "Wed Jan 23 15:01:21 +0000 2013", "text": "Foto de sportsvictim http://t.co/L7zsYuy #Silenci #Silencio #Landscape #Paisaje #Victims #SportVictims"}
{"created_at": "Mon Jan 21 09:33:33 +0000 2013", "text": "Foto de sportsvictim http://t.co/RxeO86R #SportsVictim mola!!! #foto #pic #nieve #snow #winter #mountain"}
{"created_at": "Wed Oct 17 10:14:17 +0000 2012", "text": "Nuevo #blog con toda la Info de #deporte http://t.co/cqSGWKh @Txuils0n @gorkalasso @i_Gerri @Marta_Lasso @BertaMonge @itsasomusa"}
{"created_at": "Sun Oct 14 13:29:19 +0000 2012", "text": "#family #history #pics #picoftoday #sundayspic http://t.co/9fEn2wP"}
{"created_at": "Fri Oct 12 10:20:03 +0000 2012", "text": "Empezando bien el d\u00eda en el #me\u00f1akoz  @ Me\u00f1akoz http://t.co/06lULQA"}
{"created_at": "Fri Sep 07 13:06:56 +0000 2012", "text": "Gracias por el #follow @Txuils0n #followback"}
{"created_at": "Thu Aug 30 08:35:53 +0000 2012", "text": "@Sandraliberal_ @Urok_Martinez @utxunyun @Txuils0n #Clases de #fotograf\u00eda con el #iPhone http://t.co/G9h5OUV"}
{"created_at": "Thu Aug 30 08:35:10 +0000 2012", "text": "RT @JanireMCa: #Clases de #fotograf\u00eda con el #iPhone http://t.co/2etFA2eA"}
{"created_at": "Fri Jul 06 07:40:59 +0000 2012", "text": "#CuentaLaLeyenda que viv\u00edamos en la sociedad del bienestar!"}
{"created_at": "Fri Jul 06 07:40:54 +0000 2012", "text": "#CuentaLaLeyenda que las vacaciones eran pagadas y hab\u00eda educaci\u00f3n y sanidad de calidad y p\u00fablica..."}
{"created_at": "Tue Jul 03 07:04:47 +0000 2012", "text": "Sara Carbonero.... periodista?? #DiloSInPalabrotas #GraciasSara"}
{"created_at": "Sun Jul 01 20:12:38 +0000 2012", "text": "RT @poloi: -Sara, \u00bfc\u00f3mo va Espa\u00f1a?. - Quem\u00e1ndose pero su presidente est\u00e1 viendo el f\u00fatbol. #GraciasSara  #RajoyNinot"}
{"created_at": "Sun Jul 01 19:30:46 +0000 2012", "text": "\u201c@MuerePelusa: -\u00bfQu\u00e9 piensas de Italia?\n-\u00a1Tiene forma de bota! Me gustan las botas.\n-Gracias, Sara.\u201d @i_gerri"}
{"created_at": "Sun Jul 01 19:29:19 +0000 2012", "text": "@itsasomusa Sara, c\u00f3mo ves el partido?? - desde el cuenco de palomitas! #graciassara @i_gerri"}
{"created_at": "Fri Jun 29 06:45:50 +0000 2012", "text": "@i_Gerri Sara, te devolvemos la conexi\u00f3n -Vale, \u00bfD\u00f3nde me la dej\u00e1is? #GraciasSara"}
{"created_at": "Wed Jun 06 21:28:36 +0000 2012", "text": "#IReallyDontLikeItWhen i don't have nothing to do..."}
{"created_at": "Sun Apr 29 20:26:35 +0000 2012", "text": "RT @PabloMarchena: Muy bueno el programa de hoy de Salvados #lascuentasclaras"}
{"created_at": "Sun Apr 29 20:25:34 +0000 2012", "text": "#lascuentasclaras esto NO es un sistema democr\u00e1tico, no hay opciones!!"}
{"created_at": "Sun Apr 29 20:22:57 +0000 2012", "text": "Cu\u00e1ndo aprenderemos de Islandia?? Los pol\u00edticos a la c\u00e1rcel por ladrones, inmorales y antidemocr\u00e1ticos! #lascuentasclaras"}
{"created_at": "Mon Apr 23 21:20:21 +0000 2012", "text": "RT @marcosblanco: Ojo! La publicidad en Facebook est\u00e1 m\u00e1s cara, se incrementa un 41% el CPM y su efectividad baja.Y seguir\u00e1 subiendo.  h ..."}
{"created_at": "Mon Apr 23 21:17:22 +0000 2012", "text": "RT @deia_bizkaia: Bizkaia- Detectan en Bizkaia la presencia de un ejemplar de avispa asesina http://t.co/9APTmvlG #bizkaia #Bizkaia #Euskadi"}
{"created_at": "Mon Apr 23 00:15:29 +0000 2012", "text": "RT @DaniMateoAgain: @jordievole lo ha vuelto a hacer... Program\u00f3n! #OleT\u00fa"}
{"created_at": "Mon Apr 23 00:14:24 +0000 2012", "text": "RT @SonarFestival: Aqu\u00ed toda la info sobre la pr\u00f3xima y \u00fanica actuaci\u00f3n de Lana del Rey http://t.co/qHzXLeD5 S\u00edguenos: @SonarFestival #s ..."}
{"created_at": "Sun Apr 22 20:14:03 +0000 2012", "text": "#queDiosTeLoPague error?? No sabe ni qu\u00e9 decir... #menosiglesiamaseducacion!! @salvadostv"}
{"created_at": "Sun Apr 22 20:10:32 +0000 2012", "text": "Lucha de titanes: @BuenasNochesBFN \n@salvadostv @el_conquis"}
{"created_at": "Sun Apr 22 20:08:30 +0000 2012", "text": "@Buenafuente no puedo ver @salvadostv y @BuenasNochesBFN  y @el_conquis... Se puede ver #BuenasnochesyBNF Online?? #quediostelopague"}
{"created_at": "Sun Apr 22 19:58:31 +0000 2012", "text": "#quediostelopague yo sin beca de doctorado y la iglesia limpiando con billetes... Q hacen con ese 22%??"}
{"created_at": "Sun Apr 22 19:56:10 +0000 2012", "text": "RT @laSextaTV: \u00a110 minutos de programa y #quediostelopague ya es TT mundial! \u00a1Gracias a tod@s! http://t.co/fOtJPERa"}
{"created_at": "Sun Apr 22 19:55:55 +0000 2012", "text": "#quediostelopage verg\u00fcenza ajena me da este gobierno, este pa\u00eds y los mayores estafadores de la historia: la iglesia!! Bravo @jordievole"}
{"created_at": "Wed Apr 18 11:58:41 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: Anonymous tumba las webs del Departamento de Justicia de EE.UU., la CIA y el MI6 http://t.co/wdtRkDTA"}
{"created_at": "Wed Apr 18 11:54:33 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: Los 4 tipos de organizaciones en las #redessociales http://t.co/ySrLUrtE #socialmedia"}
{"created_at": "Wed Apr 18 11:54:19 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: #Mention, herramienta de monitorizaci\u00f3n para #SocialMedia http://t.co/9xpSXboK"}
{"created_at": "Wed Apr 18 11:53:46 +0000 2012", "text": "@doloresvela totalmente!! Hay mucho trabajo, aunque bastante mal pagado para las horas que requiere!!"}
{"created_at": "Wed Apr 18 11:52:38 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: \u00bfDe qu\u00e9 se habla en las redes? #Sourfy.com, el nuevo indicador de la actualidad http://t.co/iCsBmYfs #redessociales #so ..."}
{"created_at": "Wed Apr 18 11:51:56 +0000 2012", "text": "@GreenValleyBand y @bidXGamesBCN  incre\u00edble video para #BCN4XGames!!! Todo el apoyo desde #Euskadi!"}
{"created_at": "Wed Apr 18 11:49:10 +0000 2012", "text": "#tehacefalta  @DocMentales para tu dosis diaria de informaci\u00f3n!!!"}
{"created_at": "Wed Apr 18 11:48:06 +0000 2012", "text": "\u201c@DocMentales: \u00bfQuien es http://t.co/BWuDmjC? http://t.co/lGfsVFG \n\u00a1\u00a1\u00a1Colabora con nosotros!!!\u201d"}
{"created_at": "Wed Apr 18 11:47:53 +0000 2012", "text": "@thezombiekids Os esperamos en #Bilbo!! No os olvid\u00e9is de traer #sol en la maleta please!!"}
{"created_at": "Wed Apr 18 11:46:02 +0000 2012", "text": "\u201c@thezombiekids: THE ZOMBIEKIDS AGAINST ANIMAL CRUELTY @IgualdadAnimal\u201d"}
{"created_at": "Wed Apr 18 11:44:24 +0000 2012", "text": "#tehacefalta una pizca de lim\u00f3n para sonre\u00edr!"}
{"created_at": "Sun Feb 19 12:16:17 +0000 2012", "text": "@saltejant Claro que s\u00ed!! #XGamesBarcelona a tope!!!! https://t.co/nVObof2 #BCN4XGames"}
{"created_at": "Sun Feb 19 12:09:57 +0000 2012", "text": "RT @BertaMonge: \"@angelmartin_nc: Hay ma\u00f1anas que cuesta tanto abrir los ojos que #danganas de ducharse con caf\u00e9.\"@MartaAlLa @Janire_MCa ..."}
{"created_at": "Sun Feb 19 12:09:16 +0000 2012", "text": "RT @XGamesBarcelona: #XG 17 Real Street: Joey Brezinski http://t.co/ZICs0EHT #XGamesBarcelona #BCN4XGames"}
{"created_at": "Sun Feb 19 12:09:12 +0000 2012", "text": "RT @XGamesBarcelona: @TonyHawk, veterano de X Games, es fan de #Barcelona http://t.co/Iuu9mgjI #XGamesBarcelona #BCN4XGames"}
{"created_at": "Sun Feb 19 12:09:06 +0000 2012", "text": "RT @XGamesBarcelona: Entra a la web de #XGamesBarcelona y mira todo lo que tenemos\npreparado para ganar la candidatura \u00bfAlguna sugerenci ..."}
{"created_at": "Sun Feb 19 12:08:58 +0000 2012", "text": "RT @XGamesBarcelona: \u00a1GRACIAS! @toniokin @jordievole Tod@s apoyando #XGamesBarcelona #BCN4XGames https://t.co/aRsXJIAy"}
{"created_at": "Fri Feb 17 13:12:48 +0000 2012", "text": "Vamoooos!!  #BCN4XGames #XGamesBarcelona https://t.co/nVObof2 @Sandraliberal_ @Vicespain @SEVERIANROCK @jordigilp @joanllano @utopic_us"}
{"created_at": "Fri Feb 17 13:11:21 +0000 2012", "text": "On fire!! #BCN4XGames #XGamesBarcelona https://t.co/nVObof2 @Urokbrand @tokyoclock @BertaMonge @MartaAlLa @saltejant @gomagspain"}
{"created_at": "Fri Feb 17 13:06:49 +0000 2012", "text": "RT @XGamesBarcelona: El skater Cristian S\u00e1nchez tamb\u00e9 est\u00e0 preparat\nper a X Games Barcelona. I tu? http://t.co/zOtYcqUL"}
{"created_at": "Fri Feb 17 13:06:41 +0000 2012", "text": "RT @fceh_cat: Barcelona opta a convertir-se en sede europea dels X Games dels pr\u00f2xims 3 anys! http://t.co/7ie0t7N6"}
{"created_at": "Fri Feb 17 13:06:32 +0000 2012", "text": "RT @XGamesBarcelona: Ya es oficial: Barcelona candidata a acoger los X Games 2013, 2014 y 2015. We are ready, are you? \u00a1Corre la voz!  h ..."}
{"created_at": "Fri Feb 17 13:06:28 +0000 2012", "text": "RT @ChicoDeLaGorra: Si realmente los pr\u00f3ximos X-games son en Barcelona ir\u00e9 a verlos si o si *-*"}
{"created_at": "Fri Feb 17 13:06:16 +0000 2012", "text": "RT @RinconSnowboard: Snowplanet: Los X Games Barcelona suenan con fuerza http://t.co/Lpbd2R6e"}
{"created_at": "Fri Feb 17 13:06:12 +0000 2012", "text": "RT @Santsesfera: Presentaci\u00f3 de la candidatura de Barcelona per a acollir els X Games 2013: 17/02/2012 - Aud... http://t.co/H2oCOMR9 (vi ..."}
{"created_at": "Fri Feb 17 13:06:00 +0000 2012", "text": "RT @borja_arriaga: Barcelona presenta la seva candidatura per acollir els X-GAMES de la cadena internacional d'esports de USA \"ESPN\" #bc ..."}
{"created_at": "Fri Feb 17 13:05:48 +0000 2012", "text": "RT @XGamesBarcelona: El skater Cristian S\u00e1nchez tambi\u00e9n est\u00e1 preparado para X Games\nBarcelona, \u00bfy t\u00fa?  http://t.co/zOtYcqUL"}
{"created_at": "Thu Feb 09 10:24:22 +0000 2012", "text": "#Barcelona necesita @XGamesBarcelona #Bcn4XGames"}
{"created_at": "Thu Feb 09 10:23:59 +0000 2012", "text": "Empieza la cuenta atr\u00e1s... Yo quiero @XGamesBarcelona #Bcn4XGames"}
{"created_at": "Thu Feb 09 10:23:27 +0000 2012", "text": "RT @XGamesBarcelona: \u00a1Barcelona es candidata a acoger los X-Games de 2013!\nHazte fan y mostremos al mundo q estamos preparados! #Bcn4XGa ..."}
{"created_at": "Thu Feb 09 10:23:15 +0000 2012", "text": "RT @XGamesBarcelona: Salva Aguado - Free Sports is ready... Are U? @FreeBarcelona #Bcn4XGames https://t.co/aRsXJIAy"}
{"created_at": "Mon Jan 30 12:24:28 +0000 2012", "text": "RT @SEVERIANROCK: #Severian acaba de aterrizar en Twitter!!"}
{"created_at": "Mon Jan 30 11:49:38 +0000 2012", "text": "Hola @SEVERIANROCK Bienvenidos a Twitter!!! Esperamos escuchar vuestra buena #m\u00fasica!!!!*"}
{"created_at": "Sat Jan 28 14:45:10 +0000 2012", "text": "S\u00e1bados de trabajo con mantita!!! I miss #megaupload"}
{"created_at": "Wed Jan 25 18:03:57 +0000 2012", "text": "Una de mis mejores alumnas ya tiene twitter!!! @marlyn_xula http://t.co/hBCd5tt"}
{"created_at": "Mon Jan 23 00:23:24 +0000 2012", "text": "RT @ChisteComedia: Mami, en la escuela me dicen SOPA!!! \n-Y eso por qu\u00e9 hijo? \n-Que porque no les deje copiar mi tarea. #StopSopa"}
{"created_at": "Mon Jan 23 00:22:59 +0000 2012", "text": "RT @FelipeParadaM: \u250f\u2501\u2501\u256e\u250f\u2501\u2501\u256e\u256d\u2501\u2501\u256e\u256d\u2501\u2501\u2513 \u2503\u250f\u256e\u2503\u2503\u256d\u256e\u2503\u2503\u250f\u256e\u2503\u2503\u256d\u256e\u2503 \u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587 \u250f\u2501\u256f\u2503\u2503\u2570\u256f\u2503\u2503\u250f\u2501\u256f\u2503\u250f\u2513\u2503 \u2517\u2501\u2501\u256f\u2570\u2501\u2501\u256f\u2517\u251b\u2508\u2508\u2517\u251b\u2517\u251b Dale RT y digamos NO a la SOPA!! ..."}
{"created_at": "Mon Jan 23 00:22:52 +0000 2012", "text": "RT @FelipeParadaM: \u250f\u2501\u2501\u256e\u250f\u2501\u2501\u256e\u256d\u2501\u2501\u256e\u256d\u2501\u2501\u2513 \u2503\u250f\u256e\u2503\u2503\u256d\u256e\u2503\u2503\u250f\u256e\u2503\u2503\u256d\u256e\u2503 \u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587 \u250f\u2501\u256f\u2503\u2503\u2570\u256f\u2503\u2503\u250f\u2501\u256f\u2503\u250f\u2513\u2503 \u2517\u2501\u2501\u256f\u2570\u2501\u2501\u256f\u2517\u251b\u2508\u2508\u2517\u251b\u2517\u251b #StopSopa ma\u00f1ana a las 19 embaja ..."}
{"created_at": "Fri Jan 20 10:51:39 +0000 2012", "text": "RT @DeboConfesarQue: Si SOPA es aprobada, no habr\u00e1 mas de Twitter, Facebook, YouTube, Wikipedia, Google y muchos sitios mas que amas usa ..."}
{"created_at": "Fri Jan 20 09:23:28 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: Dise\u00f1ando la estrategia 2.0 y #SocialMedia para #Emprendedores por @patrakis http://t.co/eZ2TMtIA #socialmedia"}
{"created_at": "Fri Jan 20 09:23:22 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: Qu\u00e9 piden los usarios de #Facebook y #Twitter a las marcas en #redessociales? http://t.co/wZOsWald"}
{"created_at": "Fri Jan 20 09:23:09 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: 6 pasos para empezar con #Google+ http://t.co/edsB25Fz #redessociales #socialmedia"}
{"created_at": "Fri Jan 20 09:23:03 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: 4 Cosas a tener en cuenta antes de lanzarse a la piscina de los #socialmedia http://t.co/AXCammFB"}
{"created_at": "Fri Jan 20 09:22:57 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: Momentos clave en la legislaci\u00f3n sobre #SocialMedia #infografia http://t.co/fo68cA2J"}
{"created_at": "Fri Jan 20 09:22:41 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: Haciendo #Backup de nuestros datos en #RedesSociales http://t.co/ERVvgKcJ"}
{"created_at": "Fri Jan 20 09:22:12 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: Anal\u00edtica de tu comunidad de #Twitter en tiempo real http://t.co/H2yJ7xyM #socialmedia"}
{"created_at": "Fri Jan 20 09:21:52 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: Anonimato en #redessociales: #privacidad versus impunidad http://t.co/UXU15G57"}
{"created_at": "Fri Jan 20 09:21:40 +0000 2012", "text": "RT @kito969: Libertad de expresi\u00f3n..!!  #OpMegaupload"}
{"created_at": "Fri Jan 20 09:00:54 +0000 2012", "text": "Somos el 99% #OpMegaUpload @AnonymousPress @YourAnonNews @BertaMonge @MartaAlLa"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:28:52 +0000 2012", "text": "RT @NoticiasBizkaia: Bizkaia- Getxo es la localidad vasca donde mejor se vive, seg\u00fan el estudio \"Quality of life... http://t.co/00aPCHo3 ..."}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:23:39 +0000 2012", "text": "RT @emagister: Los 3 errores m\u00e1s comunes en entrevistas laborales y c\u00f3mo evitarlos http://t.co/hnPzapFG"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:23:25 +0000 2012", "text": "RT @tcreativo: Los amigos en Facebook no se influyen entre s\u00ed... \u00bfo s\u00ed? http://t.co/eXyravZX v\u00eda @mitus_82"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:22:26 +0000 2012", "text": "RT @SonarFestival: Diumenge 15 de gener, \u00faltim dia per obtenir l'abonament de S\u00f3nar Barcelona a preu redu\u00eft de 130\u20ac. Nom\u00e9s fins a aquest ..."}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:21:53 +0000 2012", "text": "RT @tcreativo: \u00bfQuieres tener \u00e9xito en 2012? @briansolis recomienda 10 claves para la estrategia en #socialmedia http://t.co/cyVc7YHf"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:21:43 +0000 2012", "text": "RT @e2consultors: Genial: Gu\u00eda b\u00e1sica de redes sociales para PYMES: http://t.co/6ax7SPWq via @wakkos"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:21:23 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: La publicidad llega a la p\u00e1gina de inicio de #Facebook http://t.co/tYoqH5mV #redessociales #socialmedia"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:19:19 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: Los sitios #Web mal dise\u00f1ados provocan #Estr\u00e9s --&gt; http://t.co/NdBS9NwM"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:18:18 +0000 2012", "text": "RT @theslogan: 6 consejos de marketing de David Ogilvy http://t.co/rippLjfm v\u00eda @theslogan"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:18:14 +0000 2012", "text": "RT @theslogan: Marketing y Branding: El valor estrat\u00e9gico de las Marcas http://t.co/6TMI96qi v\u00eda @theslogan"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:18:10 +0000 2012", "text": "RT @theslogan: 8 predicciones sobre e-branding para 2012 http://t.co/6r5Amk3z v\u00eda @theslogan"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:17:43 +0000 2012", "text": "RT @theslogan: 7 pecados capitales al crear y administrar una Fanpage  http://t.co/DFcyae3Z v\u00eda @theslogan"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:17:19 +0000 2012", "text": "RT @theslogan: 8 iniciativas de marketing de contenido para el 2012 http://t.co/KLWbHS56 v\u00eda @theslogan"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:15:21 +0000 2012", "text": "RT @theslogan: Google+: \u00bfLa nueva reina de las redes sociales para las empresas? http://t.co/Dz9EELlT v\u00eda @theslogan"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:14:58 +0000 2012", "text": "RT @theslogan: Facebook permitir\u00e1 a marcas y consumidores interactuar en privado http://t.co/hSz0mZt4 v\u00eda @theslogan"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:13:29 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: El primer libro Estrat\u00e9gico de #eCommerce & Revenue Management integrados en una estrategia de #Marketing Online http:/ ..."}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:12:57 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: La f\u00f3rmula m\u00e1gica de la #reputaci\u00f3n on line http://t.co/Gur4pzB1 #socialmedia"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:12:45 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: 5 Cosas a tener en cuenta en tu perfil de profesional en #LinkedIn http://t.co/52WzLzPk #redessociales #socialmedia #empleo"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:12:39 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: \u00bfC\u00f3mo formar el dream team para gestionar #SocialMedia? http://t.co/AkPUHl4f"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:12:28 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: #CommunityManager: \u00bfprofesi\u00f3n malentendida o vende humos? http://t.co/Q3zDSvWU #socialmedia #redessociales #marketing"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:11:52 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: C\u00f3mo conseguir m\u00e1s visitas y conversiones a trav\u00e9s del posicionamiento web http://t.co/fsnaZwqN"}
{"created_at": "Thu Jan 12 17:11:41 +0000 2012", "text": "RT @doloresvela: Principales problemas de los #CommunityManager #Freelance http://t.co/OC1po61t"}
