{"created_at": "Wed Jan 27 15:46:23 +0000 2016", "text": "RT @elconfidencial: En portada: El \u00f3rdago de Ada Colau pone en jaque a la estructura de Podemos en Catalu\u00f1a https://t.co/p1vcjF9fP2"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:32:05 +0000 2016", "text": "RT @JorgeBustos1: All\u00ed donde est\u00e9 el gallinero, all\u00ed estar\u00e1 la democracia, dijo Pablo a sus disc\u00edpulos."}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:52:30 +0000 2016", "text": "RT @Marianocalleja: El diputado de Nueva Canarias, aliado del PSOE, insiste ante el Rey en que el candidato tiene que ser @marianorajoy htt\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:50:48 +0000 2016", "text": "RT @jesus_serranoM: Posada opta por seguir como diputado y renuncia a la indemnizaci\u00f3n de ex presidente @Congreso_Es, que cobrar\u00eda durante \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:31:15 +0000 2016", "text": "RT @ElMundoEspana: Rajoy: la corrupci\u00f3n del PP valenciano \"no tiene por qu\u00e9 afectar a las negociaciones\"\nhttps://t.co/9CaxiEGAkS https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:17:43 +0000 2016", "text": "Pero qu\u00e9 bien refleja Ricardo el ambiente del Comit\u00e9 Federal del @PSOE... ;) https://t.co/Je2NSq30dG"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:24:22 +0000 2016", "text": "RT @ElMundoEspana: #Ampliamos La Macrorredada contra la corrupci\u00f3n en Valencia apunta a Barber\u00e1 y Alfonso Rus. https://t.co/Y0yeuiFWXI http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:23:49 +0000 2016", "text": "RT @cristina_pardo: Rajoy: \"No puedo decirle si el PP est\u00e1 imputado, porque no he visto el auto\". Y acto seguido dice que es contundente co\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 23:01:54 +0000 2016", "text": "@JaviJst Es posible. Pero es m\u00e1s importante trabajar que figurar. Cambiar la realidad es mejor que tener los mejores sillones. Un saludo."}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:13:21 +0000 2016", "text": "@JaviJst @ahorapodemos @Congreso_Es @elmundoes De momento, dedica m\u00e1s esfuerzos a otras cosas."}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:12:42 +0000 2016", "text": "@JaviJst @ahorapodemos @Congreso_Es @elmundoes En un mes solo han presentado una. Otros partidos m\u00e1s de 30."}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:48:07 +0000 2016", "text": "1 mes despu\u00e9s d elecciones, @ahorapodemos s\u00f3lo habla d grupos parlamentarios, d minist o d sillones del @Congreso_Es\nhttps://t.co/aMWISitPuh"}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:56:17 +0000 2016", "text": "RT @BMOLOTOV: El coste presupuestado de las obras de la #M30 era de 1.700M\u20ac, el desembolso total fue de 10.406M\u20ac ......"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:16:28 +0000 2016", "text": "El @PPopular, asediado x la corrupci\u00f3n; el @PSOE, envuelto en luchas internas; @ahorapodemos, superado x su soberbia; Ciudadanos no llega..."}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:13:51 +0000 2016", "text": "RT @aprensamadrid: \u201cEl buen periodismo sobrevivir\u00e1, en cualquier formato y con cualquier modelo de negocio\u201d https://t.co/hoc40iEtHJ https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:13:36 +0000 2016", "text": "RT @inigoaduriz: El PP, de nuevo, en el centro de la corrupci\u00f3n..."}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:12:04 +0000 2016", "text": "@borras_xavier @elmundoes @elmundocv  Felicidades, Xavier. A todo el equipo. A los que segu\u00eds y a los que ya no est\u00e1n. Un abrazo!"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:11:02 +0000 2016", "text": "RT @borras_xavier: En noviembre de 2014 @elmundoes comenz\u00f3 a revelar detalles de lo que hoy constituye un esc\u00e1ndalo may\u00fasculo. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:09:15 +0000 2016", "text": "RT @luistudanca: Venga. Ahora, que alguien vuelva a explicar lo de que tiene que gobernar el PP por el bien de Espa\u00f1a.  https://t.co/vMcUuy\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 23:42:24 +0000 2016", "text": "RT @unidadeditorial: #LaPortada @elmundoes S\u00e1nchez rectifica y someter\u00e1 cualquier pacto a los barones @elmundo_orbyt https://t.co/up65k7qN0C"}
{"created_at": "Mon Jan 25 23:42:15 +0000 2016", "text": "RT @japtapias: Baldov\u00ed: \u201cHay gente en el PSOE que juega a la contra de un gobierno de izquierdas\u201d https://t.co/JiQ9lomqIs v\u00eda @cuartopoder \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:32:58 +0000 2016", "text": "RT @clarafelis: Vaya d\u00eda. Ferraz rectifica tras la exigencia de los barones: habr\u00e1 control de los pactos. Info de @Luis_Angel_Sanz  https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:59:37 +0000 2016", "text": "@amparo_gonzales @Silvino_Navarro @Pablo_Iglesias_ No era m\u00edo. Era d Infolibre. Y hay video del compromiso de Iglesias. Un cordial saludo."}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:17:16 +0000 2016", "text": "RT @ElMundoEspana: Ferraz responde a los barones: \"No debe\" haber control de los pactos https://t.co/s5XxgpCqnw https://t.co/NOWOxsEA6p"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:14:11 +0000 2016", "text": "RT @podemoshoy: El PSOE andaluz advierte de que \u201cel fin no es gobernar a toda costa\u201d https://t.co/XOZfY7SY6a https://t.co/R631aC7xeK"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:12:39 +0000 2016", "text": "RT @anacabs: La voz sensata de @Gorka_Maneiro, el \u00faltimo de @UPYD: \"Nuestro error fue culpar a la ciudadan\u00eda de que no nos votaran. Eso no \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:10:40 +0000 2016", "text": "@odonelorza2011 @ierrejon @PSOE Lo mismo no hubo reuni\u00f3n y lo decidi\u00f3 @Pablo_Iglesias_ solito."}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:09:55 +0000 2016", "text": "RT @odonelorza2011: Mira @ierrejon si quer\u00e9is televisar las negociaciones con @PSOE por qu\u00e9 no hab\u00e9is dado en abierto vuestras reuniones so\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:07:55 +0000 2016", "text": "RT @alvaroalonso: @Luis_Angel_Sanz @Virginiapalonso el psoe no tiene cocina,tiene bodeguilla.."}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:51:58 +0000 2016", "text": "RT @sevillajordi: Desde hace d\u00edas, se anuncia mi presencia para esta noche en un programa televisivo sin q nadie lo haya hablado conmigo. S\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:49:55 +0000 2016", "text": "@gomezdcelis @clarafelis Pues @cesarluena acaba de decir que \"no debe\" decelebrarse ese Comit\u00e9 Federal de control \"ex post\"."}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:49:25 +0000 2016", "text": "@Virginiapalonso Gracias, Virginia!"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:49:05 +0000 2016", "text": "@amparo_gonzales @Silvino_Navarro @Pablo_Iglesias_ \u00a1Jajaja! Mira el enlace y asi te f\u00edas. Para eso lo pongo. Un cordial saludo."}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:47:48 +0000 2016", "text": "Donde no hay confianza... Los barones dl @PSOE exigir\u00e1n ratificar el pacto q negocie @sanchezcastejon https://t.co/JY2wRRB8Ze V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:01:37 +0000 2016", "text": "RT @clarafelis: Los barones del PSOE exigir\u00e1n ratificar el pacto que negocie Pedro S\u00e1nchez. Por @Luis_Angel_Sanz. https://t.co/Mwvqodd40P"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:08:39 +0000 2016", "text": "RT @elconfidencial: Pablo Iglesias, descolocado: \"No entiendo la actitud de Pedro S\u00e1nchez\" https://t.co/7YMJgJh6Aj"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:46:13 +0000 2016", "text": "RT @GLlamazares: Rajoy declina de forma simulada para investirse en diferido. Pasa de negociar y de investidura para apurar las contradicci\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:18:21 +0000 2016", "text": "RT @cristina_pardo: -Pablo, los espa\u00f1oles est\u00e1n pregunt\u00e1ndose por qu\u00e9 dijiste que nunca entrar\u00edas en un Gobierno presidido por el PSOE.\n-Oh\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:20:16 +0000 2016", "text": "Pedro @sanchezcastejon, dispuesto a intentar formar Gobierno s\u00f3lo si el Rey Felipe VI se lo pide\n\nhttps://t.co/qHpfwMXMB7 V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:08:03 +0000 2016", "text": "RT @estherpalomera: .@Pablo_Iglesias_ abre un cisma en el PSOE y @marianorajoy gana tiempo https://t.co/FYzO2cEpK0 https://t.co/PvIXRxPNlB"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:03:18 +0000 2016", "text": "RT @inigoaduriz: Viendo las prisas de unos, los l\u00edos de otros y las esperas t\u00e1cticas de otros, sorprende la prudencia y el talante concilia\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 00:40:02 +0000 2016", "text": "@Fedechanove @Pablo_Iglesias_ @AnaRomeroGalan As\u00ed ha sido. Soberbio y lamentable."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:40:19 +0000 2016", "text": "RT @alfmatcad: \u00bfQui\u00e9n le iba a decir a S\u00e1nchez que acabar\u00eda sufriendo una pinza de Iglesias y Rajoy pidi\u00e9ndole ambos que intente ser invest\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:11:49 +0000 2016", "text": "RT @2imori: Totalmente... https://t.co/VpK2xq8LiM"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:10:23 +0000 2016", "text": "RT @HostalrichMarta: Se creen el centro del mundo, es alucinante #prepotencia https://t.co/sxSMqyVNdG"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:23:40 +0000 2016", "text": ".@marianorajoy roba todo el protagonismo a @Pablo_Iglesias_ y empuja a @sanchezcastejon a tratar de negociar un Gobierno que cree imposible."}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:21:47 +0000 2016", "text": ".@marianorajoy:\n\"No s\u00f3lo no tengo todav\u00eda una mayor\u00eda de votos a favor, sino que tengo una mayor\u00eda absoluta acreditada de votos en contra\"."}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:19:38 +0000 2016", "text": "RT @pablotarrago: @Luis_Angel_Sanz @estherpalomera @marianorajoy les ha mandado un vine pidiendo su apoyo, siempre ha sido m\u00e1s de pantallas."}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:19:20 +0000 2016", "text": "RT @carmentorrres: Bonito viernes para trabajar en un peri\u00f3dico."}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:18:47 +0000 2016", "text": "El mismo presidente que dijo ayer esto, hoy va, tira la toalla y afirma lo contrario. #Marianismohastaelfinal https://t.co/kB8m5VBn5x"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:01:00 +0000 2016", "text": ".@marianorajoy renuncia sin hacer una sola llamada... Marianismo en estado puro. As\u00ed hemos estado cuatro a\u00f1os."}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:26:06 +0000 2016", "text": "RT @_Rubalcaba_: Pablo Iglesias: exijo respeto para los militantes y los votantes socialistas. https://t.co/tZ9QUKelBu"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:00:05 +0000 2016", "text": "RT @RosaBrochero: @gabiprior @ingenius6 @Luis_Angel_Sanz @Pablo_Iglesias_ @_infoLibre https://t.co/Q5mN3uRXla"}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:33:15 +0000 2016", "text": "\"Quiero ser vicepresidente de un Gobierno presidido por la casta\". XD"}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:31:47 +0000 2016", "text": "\"Entr\u00e9 en Zarzuela sin Gobierno y sal\u00ed de all\u00ed con los ministros ya nombrados\", bromea @sanchezcastejon tras la oferta de @Pablo_Iglesias_."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:57:50 +0000 2016", "text": "Donde dije digo: @Pablo_Iglesias_ se contradice respecto a formar Gobierno con el @PSOE https://t.co/Ot7VD3Aa68 V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:52:50 +0000 2016", "text": "@mmmendieta @Pablo_Iglesias_ @AnaRomeroGalan @ierrejon Lucha de clases. Nueva pol\u00edtica. XD"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:36:45 +0000 2016", "text": "RT @agarzon: He hablado con @Pablo_Iglesias_ y estamos de acuerdo en que tiene que haber cambio. Programa por delante, siempre."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:33:32 +0000 2016", "text": "RT @Juan_MC84: Necesitas 5 diputados para tener grupo parlamentario, pero con 2 te hacen Ministro.  https://t.co/sENm451lfA"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:32:34 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ anuncia que ya ha llamado a @agarzon: \"Trabajaremos juntos para que haya un Gobierno de cambio den Espa\u00f1a\", afirma."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:02:18 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ \"tiene que hablar con @agarzon\", pero cree \"muy razonable que @iunida ocupe una cartera inisterial... \u00c9l propone y dispone"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:59:10 +0000 2016", "text": "\"La democracia est\u00e1 sobrevalorada\", como dir\u00eda Frank Underwood Iglesias."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:58:22 +0000 2016", "text": "RT @sgueina: Pues ellos no han retransmitido la mantenida con las confluencias en el congreso  https://t.co/UrD8lWINlQ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:56:49 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ quiere ser Frank Underwood con Pedro @sanchezcastejon como el presidente Garret Walker... '@HouseofCards in Spain'."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:55:12 +0000 2016", "text": "RT @_jesusespinosa_: @Luis_Angel_Sanz @HouseofCards @sanchezcastejon Underwood empez\u00f3 como vicepresidente. Ah\u00ed lo dejo."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:54:52 +0000 2016", "text": "RT @pucela262: #ClaveDelReyARV transparencia como esta no https://t.co/HbSsjtebFA"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:54:01 +0000 2016", "text": ".@HouseofCards en directo: Kevin Iglesias quiere televisar sus reuniones con Pedro @sanchezcastejon."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:53:17 +0000 2016", "text": "RT @lhermoso_: \"Negociaci\u00f3n televisada, retransmitida, p\u00fablica y transparente\", dice Pablo Iglesias. Tiembla, HBO."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:53:06 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ quiere que sus reuniones con @sanchezcastejon sean \"televisadas\" o \"retransmitidas\"... \"Forma parte de los nuevos tpos\"..."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:51:55 +0000 2016", "text": "Dice @Pablo_Iglesias_ que va a llamar a @sanchezcastejon tras su rueda de prensa... Y EXIGIR\u00c1 que le coja con el Rey delante. XD"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:49:50 +0000 2016", "text": ".@ahorapodemos no vino a la pol\u00edtica para buscar cargos. Pero @Pablo_Iglesias_ quiere ser vicepresidente con 42 diputados de 350. XD"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:49:00 +0000 2016", "text": "RT @pilar_abuin: Donde dije digo, digo CARGO. https://t.co/D1I9VfGQAa"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:48:23 +0000 2016", "text": "Absoluta falta de respeto de @Pablo_Iglesias_: \"Precioso el abrigo de pieles que trae usted\", le dice a @AnaRomeroGalan tras su pregunta."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:47:10 +0000 2016", "text": "\"No estamos muy seguros de q el PSOE lleve a la pr\u00e1ctica lo que dice...\", dice Iglesias, pero quiere un gobierno presidido por Sanchez. O_o"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:42:07 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_: \"La posibilidad hist\u00f3rica de ser presidente de @sanchezcastejon es una sonrisa del destino que me tendr\u00e1 que agradecer\"."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:40:08 +0000 2016", "text": "\u00bfSeguir\u00e1 defendiendo Pedro @sanchezcastejon que el de ahora es \"el tiempo de @marianorajoy\"? \u00bfQu\u00e9 har\u00e1 el Rey Felipe VI?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:38:58 +0000 2016", "text": "Atenci\u00f3n: @Pablo_Iglesias_ hace ocho meses: \u201cNo entraremos en ning\u00fan Gobierno presidido por el PSOE\u201d. https://t.co/T3qZpP7XyK"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:34:45 +0000 2016", "text": "Muy bien @maria_rey: \"Dice que no tiene l\u00edneas rojas, \u00bfpero sus exigencias son l\u00edneas rojas, naranjas o irrenunciables?\""}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:31:27 +0000 2016", "text": "RT @MAYANTOXO: Mantendr\u00e1 @sanchezcastejon idea de 'gobierno monocolor'? https://t.co/ujA30Drffm"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:27:07 +0000 2016", "text": "Alucinante. XD"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:26:45 +0000 2016", "text": "RT @pedro_delrosal: Y el vicepresidente est\u00e1 dictando el Gobierno y el programa de Gobierno."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:26:37 +0000 2016", "text": "RT @pedro_delrosal: Pedro S\u00e1nchez puede ser el primer presidente pagafantas de la Democracia."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:26:29 +0000 2016", "text": "RT @pedro_delrosal: El primer vicepresidente autoproclamado de la historia de Espa\u00f1a."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:26:15 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ propone que @sanchezcastejon presida \"un equipo ministerial que asuma la plurinacionalidad de nuestro pa\u00eds\"... Con \u00e9l de 2"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:24:29 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ tiene capacidad y talento para superar al @PSOE. Y lo intentar\u00e1 en los pr\u00f3xim meses con la ayuda d los barones socialistas"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:23:00 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ aspira ahora a ser vicepresidente de un Gobierno presidido por Pedro @sanchezcastejon"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:20:58 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ toma la iniciativa siendo la tercera fuerza. Talento pol\u00edtico no le falta."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:20:23 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ ya quiere entrar en el Gobierno \"plural\" formado por @psoe, @ahorapodemos e @iunida"}
{"created_at": "Fri Jan 22 09:06:25 +0000 2016", "text": "RT @ElMundoFoto: Rajoy acudir\u00e1 a la investidura sin contar con ning\u00fan apoyo. La #portada de @elmundoes, disponible en @elmundo_orbyt https:\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:16:57 +0000 2016", "text": "RT @Sabinaquotes: Por el bulevar de los sue\u00f1os rotos pasan de largo los terremotos y hay un tequila por cada duda\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:09:32 +0000 2016", "text": "RT @JoseantonioJun: Pedro @sanchezcastejon gan\u00f3 unas primarias a S. General y candidato a la Presidencia. Los barones deber\u00edan trabajar y d\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:00:40 +0000 2016", "text": "\u00bfCu\u00e1les son las opciones de Pedro @sanchezcastejon para ser presidente? https://t.co/hxJu1SnQns V\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:51:34 +0000 2016", "text": "RT @ElMundo_Madrid: Madrid podr\u00e1 prohibir la circulaci\u00f3n del 100% de los coches en episodios de contaminaci\u00f3n https://t.co/ZbOwlog5Yk https\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:51:07 +0000 2016", "text": "RT @jitorreblanca: Si la provincia dejara de ser la circunscripci\u00f3n, PP y PSOE bajar\u00edan a\u00fan m\u00e1s,  @pcamasgarcia https://t.co/aWH0yPglkF htt\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:49:38 +0000 2016", "text": "RT @LuzPSOE: Acaba de paralizarse @ERE_Tragsa. Enhorabuena @CCOOTragsatec @UgtSedeTragsa por esta primera victoria!!! https://t.co/g63P1B2V\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:20:24 +0000 2016", "text": "RT @Barbara_RuizP: Hernando @PSOE en @MasDeUno \"Cen\u00e9 anoche con Hernando PP. Coincidimos en que la c\u00e1mara, el Congreso, debe empezar ya su \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:04:04 +0000 2016", "text": "RT @arsenioescolar: No, no son casos antiguos que se conocen ahora. G\u00f3mez de la Serna/Ar\u00edstegui (diciembre), Acuamed (enero)..."}
{"created_at": "Wed Jan 20 22:48:38 +0000 2016", "text": "Venezuela pag\u00f3 un viaje a miembros de la @cupnacional, @ahorapodemos y el entorno de ETA https://t.co/FsBDtKlUC1 V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:24:12 +0000 2016", "text": "@German_Temprano @Luis_Angel_Sanz Siempre pido IVA!!! En serio. Buenas noches."}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:20:28 +0000 2016", "text": "@German_Temprano @PSOE @ahorapodemos Me pregunt\u00f3 si quer\u00eda factura: 30 con IVA y 25 sin!"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:13:47 +0000 2016", "text": "Hasta el fontanero de mi barrio me lo ha dicho hoy: \"Va a terminar gobernando la izquierda: el del @PSOE con @ahorapodemos\". Buenas noches."}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:19:54 +0000 2016", "text": "RT @A3Noticias: #EXCLUSIVA Las im\u00e1genes que demuestran la relaci\u00f3n de la CUP, Podemos y el entorno de ETA con el r\u00e9gimen de Maduro \u25b6 https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:04:17 +0000 2016", "text": "RT @icacabelos: Parece que los grupos territoriales est\u00e1n dinamitando la estrategia de Pablo Iglesias de hacerse el duro con el PSOE https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:53:46 +0000 2016", "text": "2 de los socios de @ahorapodemos, dispuestos a apoyar la investidura de Pedro @sanchezcastejon. https://t.co/LODwR2bwUW Por @alvaro7carvajal"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:52:09 +0000 2016", "text": "RT @publico_es: Cultura da por muerto a I\u00f1aki Gabilondo en una nota de prensa y despu\u00e9s rectifica https://t.co/oOMMfEd8pn https://t.co/db2M\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:51:59 +0000 2016", "text": "RT @RakelAst: No es el tiempo el que pasa, pasamos nosotros.\n\nAn\u00f3nimo."}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:51:28 +0000 2016", "text": "RT @anius_: El titular bien buscado. https://t.co/gQjQEQm4I4"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:50:51 +0000 2016", "text": "RT @pilipdp: \u00bfGrupo parlamentario propio o al Mixto? IU se juega en ello recibir casi dos millones de euros en subvenciones https://t.co/rh\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:04:45 +0000 2016", "text": "RT @jl_sastre: ERC pedir\u00e1 su grupo propio s\u00f3lo con los 9 diputados de ERC, anuncia Tard\u00e0."}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:57:46 +0000 2016", "text": "@davidmartinezg @En_Marea @compromis @iunida @sanchezcastejon @PSOE Eso es. Votan 350..."}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:52:44 +0000 2016", "text": "Los diputados de @En_Marea, @compromis e @iunida (10) ven posible presidente a Pedro @sanchezcastejon.\nLos principales barones del @PSOE, no"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:50:14 +0000 2016", "text": "Los portavoces d @En_Marea (6), @compromis (4) e @iunida (2) han avanz hoy 1 posible voto favorable para hacer presidente a @sanchezcastejon"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:19:05 +0000 2016", "text": "RT @20m: En Marea explica al Rey su apuesta por Pedro S\u00e1nchez para que sea presidente del Gobierno https://t.co/BwLYCGErPM https://t.co/raK\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:11:55 +0000 2016", "text": "RT @abcdesevilla: Una pareja inscribe a su hija reci\u00e9n nacida con el nombre de Khaleesi https://t.co/BCpDpBJCDL | #Sevillahoy https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 12:53:51 +0000 2016", "text": "Los portavoces de @compromis (4) y de @iunida (2) han avanzado hoy un posible voto favorable para hacer presidente a Pedro @sanchezcastejon."}
{"created_at": "Wed Jan 20 12:32:19 +0000 2016", "text": "@_Rubalcaba_ sobre el beb\u00e9 de @CBescansa: \u201cLa utilizaci\u00f3n de menores, incluso en causas nobles, me produce much reparos y me parece confuso\""}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:48:17 +0000 2016", "text": "RT @publico_es: Comprom\u00eds abre la puerta a apoyar al PSOE sin reclamar el derecho de autodeterminaci\u00f3n https://t.co/7dT5FiAD0z https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:47:26 +0000 2016", "text": "RT @basteiro: S\u00e1nchez, dos diputados m\u00e1s cerca. @agarzon traslada al rey que los dos de IU apoyar\u00e1n un gobierno de izquierda \"con el progra\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:47:09 +0000 2016", "text": "RT @pximenez: Y el 19 de enero lleg\u00f3 la documentaci\u00f3n para votar el 20 de diciembre. Expr\u00e9s, eso s\u00ed https://t.co/Ypod2fuAhg"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:41:10 +0000 2016", "text": "RT @LaVanguardia: Barcelona aprueba retirar la Medalla de Oro a la infanta Cristina https://t.co/hofYEL2vPD"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:40:54 +0000 2016", "text": "RT @LaVanguardia: Un taxista kamikaze siembra el p\u00e1nico en las calles de Madrid https://t.co/81WvkJQw6d https://t.co/pXz57Pis1G"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:36:07 +0000 2016", "text": "RT @mananascuatro: .@agarzon \"Podemos declin\u00f3 la opci\u00f3n de que @compromis tuviera grupo propio junto a @Unidadpopular__\" #Garz\u00f3nM4 https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:21:27 +0000 2016", "text": "El @PSOE reclama a @marianorajoy que se someta a la investidura \"cuanto antes mejor\".\n\nhttps://t.co/702ZXbux4F V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:18:33 +0000 2016", "text": "@Ignaciotouza @josue_coello @PPopular @PSOE @ahorapodemos Est\u00e1n en el Grupo Mixto. No tienen disciplina de voto. Ya pas\u00f3 la legislatura pas."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:13:45 +0000 2016", "text": "@Ignaciotouza @josue_coello @PPopular @PSOE @ahorapodemos Era lo pactado pero sus grupos pierden esos diputados."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:08:06 +0000 2016", "text": "RT @unidadeditorial: #PortadaExpansi\u00f3n Vinci, a por Abengoa @expansioncom @expansion_orbyt https://t.co/0tjfaJiKKE"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:04:22 +0000 2016", "text": "RT @spanishjournali: A m\u00ed tener un servicio \"de por vida\", como me dice Whatsapp, no me seduce nada.Menuda contrapartida la venta d datos h\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:03:09 +0000 2016", "text": "En @elmundoes damos todas las claves del divorcio de @ahorapodemos y @compromis. Hasta @diostuitero lo reconoce: https://t.co/t7Kht53VNs"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:08:11 +0000 2016", "text": "RT @lodiesan: .@ahoraPodemos reta al PSOE a retirar sus \"l\u00edneas rojas\" para dialogar y poder formar un \"Gobierno estable\"  https://t.co/TNM\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:01:59 +0000 2016", "text": "@JaviDorado Igual que los de Comprom\u00eds y Nueva Canarias."}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:46:17 +0000 2016", "text": "Emiliano @garciapage a Pedro @sanchezcastejon: \"No se puede depender de los independentistas\"\n\nhttps://t.co/M32RwHCCPh V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:44:26 +0000 2016", "text": "RT @josecdiez: Pablo Iglesias cobra m\u00e1s que Rajoy y Pedro S\u00e1nchez pero todav\u00eda menos que Monedero https://t.co/5Oa5MViTS0"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:43:41 +0000 2016", "text": "Ma\u00f1ana en @elmundoes: @ahorapodemos cede poder a sus aliados para no quebrarse. https://t.co/bSFU9ZPr7h"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:42:19 +0000 2016", "text": "RT @elmundoes: El cineasta italiano Ettore Scola muere en Roma a los 84 a\u00f1os, https://t.co/6XpUuZpJs9 https://t.co/VXU3Klkn66"}
{"created_at": "Tue Jan 19 20:51:42 +0000 2016", "text": "RT @sgueina: No me explico c\u00f3mo, ganando 2200\u20ac Xq el resto dice q lo dona puede ahorrar en un a\u00f1o  65.000\u20ac\nNecesito sus consejos  https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 20:09:25 +0000 2016", "text": "Un mes despu\u00e9s del 20-D:\n- El @PPopular pierde 4 diputados: UPN, Foro y De la Serna.\n- El @PSOE 1: Nueva Canarias\n- @ahorapodemos 4: Compr."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:22:56 +0000 2016", "text": "RT @ana_schez: Plurinacional de configuraci\u00f3n federal en pie de igualdad supercalifragilistico espialidoso!! #circoshowpodemita"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:22:50 +0000 2016", "text": "RT @sgueina: A m\u00ed se me abren un poco las carnes con este carajal, ser\u00e1 nueva pol\u00edtica pero me gusta tan poco como la vieja"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:22:42 +0000 2016", "text": ".@ahorapodemos pasa de 69 a 65 diputados en una semana. De moment."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:22:18 +0000 2016", "text": "@AntonioMaestre @diostuitero De moment"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:22:08 +0000 2016", "text": "RT @ADPrietoPYC: Ojito que Errejon le esta echando la bronca ahora a Compromis por no entender que lo de ellos es 'superior', 'm\u00e1s moderno'\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:21:32 +0000 2016", "text": "RT @pedro_delrosal: Para pactar con los 64 (o 69) habr\u00e1 que negociar con las 3 (o 4) direcciones confederales del Grupo Parlamentario de Po\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:16:26 +0000 2016", "text": "RT @JorgeBustos1: Podemos empieza pronto a desmembrarse. El Parlamento, despu\u00e9s de todo, no es un plat\u00f3."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:16:05 +0000 2016", "text": "RT @Guerraeterna: Podemos y confluencias quieren insuflar drama a la formaci\u00f3n de los grupos parlamentarios. La gente los envi\u00f3 al Congreso\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:15:55 +0000 2016", "text": "RT @lhermoso_: A Errej\u00f3n le est\u00e1 faltando hablar del n\u00facleo irradiador."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:15:35 +0000 2016", "text": "RT @ElsaGarciad: Dom\u00e8nech (En Com\u00fa) dice que el grupo \u00fanico funcionar\u00e1 como los separados que quer\u00edan: autonom\u00eda pol\u00edtica, agenda y portavo\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:15:09 +0000 2016", "text": "@davidlema_perez @CarmelaRios @compromis gobierna en coalici\u00f3n con el @PSOE en la Comunidad Valenciana."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:13:01 +0000 2016", "text": "Empieza @ierrejon: \"Dijimos que \u00e9sta iba a ser una legislatura intensa y de emociones\". Pero hoy os hab\u00e9is emocionado solos, \u00cd\u00f1igo."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:09:34 +0000 2016", "text": "RT @MAYANTOXO: Por poco todos al Mixto. Cuenta @lodiesan que @ahorapodemos lleg\u00f3 al registro a menos cinco y @joanbaldovi a y 57"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:05:46 +0000 2016", "text": "\"Tardamos un poquito. Gracias por esperar\", comienza su rueda de prensa la portavoz de En Marea al empezar 65 minutos tarde."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:03:39 +0000 2016", "text": "Lo que @ahorapodemos ha unido que no lo separe @Pablo_Iglesias_. #NuevaPol\u00edtica"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:59:49 +0000 2016", "text": "RT @Ruben_Amon: Podemos registra un grupo con dos agrupaciones, tres subagrupaciones y cuatro semigrupos semidivididos"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:58:38 +0000 2016", "text": "RT @alvaro7carvajal: \u00daltima hora. Podemos registra un solo grupo de 65 personas y los 4 de Compromis piden grupo propio. En los pr\u00f3ximos d\u00ed\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:57:46 +0000 2016", "text": "Es el moment https://t.co/tAgu1iHw1n"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:56:58 +0000 2016", "text": "Llegaron!!"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:56:48 +0000 2016", "text": "'El despertar de la fuerza' en el @Congreso_Es era esto... Quedan 4 minutos y @ahorapodemos a\u00fan no se ha registrado..."}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:52:45 +0000 2016", "text": "La legislatura d @ahorapodemos promete. Os imagin\u00e1is cdo haya q votar la investidura de @sanchezcastejon y vayan corriendo por los pasillos?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:51:37 +0000 2016", "text": "RT @basteiro: Y ahora @compromis borra el tuit que anunciaba un grupo separado de Podemos. Faltan 10 minutos para que cierre el registro de\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:51:24 +0000 2016", "text": "Quedan 9 minutos y @ahorapodemos a\u00fan no ha registrado su grupo parlamentario... A este paso los 'diputados del cambio' se van al Mixto..."}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:49:41 +0000 2016", "text": "RT @EPCValenciana: Comprom\u00eds-Podem registra en el Congreso un escrito para tener grupo valenciano propio - https://t.co/mG0vma7CLc https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:48:11 +0000 2016", "text": "RT @TaboadaLucia: Le he pedido un diputado al PSOE para que me saque la lavadora."}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:47:28 +0000 2016", "text": "RT @HostalrichMarta: #NoPodem ;)  https://t.co/ij9vs6gll0"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:46:11 +0000 2016", "text": "RT @dacio_felix: \u00c9ste es el mentiroso que nos prometi\u00f3 tener grupo propio, y nos ha quedado con el culo al aire. https://t.co/Q3lMByrBKo"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:44:56 +0000 2016", "text": "Quedan 16 minutos y @ahorapodemos a\u00fan no ha registrado su grupo parlamentario... A este paso la #NuevaPol\u00edtica entera se va al Mixto..."}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:39:40 +0000 2016", "text": "RT @alvaro7carvajal: Reuniones de \u00faltima hora en Podemos para evitar la fuga del Bloc...y mucho movimiento en el grupo gallego!! A 40 mins \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:38:37 +0000 2016", "text": ".@ahorapodemos hab\u00eda convocado a ls medios a las 19... Pero d momento s\u00f3lo se ve a diputados corriendo x los pasillos, cuentan desde all\u00ed..."}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:32:14 +0000 2016", "text": ".@compromis desafia a @Pablo_Iglesias_ y registra grupo propio en el @Congreso_Es. Es lo que tienen tanta confluencia...\nM\u00e1s en @elmundoes."}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:40:03 +0000 2016", "text": "Entre las guerras de los barones y el mareo de los grupos parlamentarios, se demuestra que la izquierda tiene las cosas claras."}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:27:25 +0000 2016", "text": ".@ahorapodemos ya no quiere 4 grupos. Dice @ierrejon que dos. XD. No... No. Mejor uno \"confederal\". https://t.co/ytsk9SRh34"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:22:12 +0000 2016", "text": ".@ahorapodemos ya no quiere 4 grupos. Quiere uno \"confederal\" con un \"portavoz aut\u00f3nomo del eje catal\u00e1n\", @XavierDomenechs. #NuevaPol\u00edtica"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:11:22 +0000 2016", "text": "RT @marielarubio: Podemos renuncia a tener cuatro grupos parlamentarios en el Congreso y apuesta por uno confederal, con grupos internos in\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:11:11 +0000 2016", "text": "RT @_raulpina_: Una de las noticias del d\u00eda... Y vosotros tan tranquilos como si nada https://t.co/QM4Ng2jFOl"}
{"created_at": "Tue Jan 19 16:56:57 +0000 2016", "text": ".@PPopular y @PSOE aumentar\u00edan esca\u00f1os en el caso d repetirse elecciones a costa del descenso de @ahorapodemos y C's\nhttps://t.co/eetupYbUdD"}
{"created_at": "Tue Jan 19 15:42:56 +0000 2016", "text": "@2imori @elconfidencial \u00bfNo se presentar\u00e1 a la investidura? Que lo diga pronto y ganaremos unas semanas."}
{"created_at": "Tue Jan 19 15:41:52 +0000 2016", "text": "RT @Sabinaquotes: 19 d\u00edas de este a\u00f1o\u2026 me quedan 500 noches para aprender a olvidarte. https://t.co/3ayb952Xmt"}
{"created_at": "Tue Jan 19 15:11:13 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ tiene que elegir entre perder 27 diputados o contar con un grupo partido en cuatro sin disciplina de voto. #NuevaPol\u00edtica"}
{"created_at": "Tue Jan 19 15:08:15 +0000 2016", "text": "RT @miky_co: T\u00fa al mixto y yo a Vistalegre. #Pel\u00edculasConfluyentes"}
{"created_at": "Tue Jan 19 15:08:06 +0000 2016", "text": "RT @elespanolcom: Un hombre de 43 a\u00f1os licenciado en Derecho.As\u00ed es el perfil dle nuevo diputado del Congreso https://t.co/rlxkiDlJRm"}
{"created_at": "Tue Jan 19 15:05:38 +0000 2016", "text": "RT @Veronicalp88: La \"casta\" ya tiene un miembro m\u00e1s...\nhttps://t.co/HSgAu6Tc5B"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:55:50 +0000 2016", "text": ".@Albert_Rivera ve m\u00e1s cerca un gobierno de izquierdas x la pasividad d @marianorajoy \nEs el presidente q tenemos...\nhttps://t.co/XMDFxAMhbl"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:53:55 +0000 2016", "text": "RT @juliolleonart: @Luis_Angel_Sanz yo s\u00ed, como t\u00fa pensaba que la pol\u00edtica era otra cosa. Y algunos han demostrado que es grupos, dinero y \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:51:02 +0000 2016", "text": "@juliolleonart No s\u00e9 si t\u00fa te has ca\u00eddo. Yo no. Suerte."}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:50:31 +0000 2016", "text": "@juliolleonart Pero si ahora defiendes la reclamaci\u00f3n de Podemos de tener cuatro grupos me parece bien. Yo no."}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:49:15 +0000 2016", "text": "@juliolleonart No se puede comparar la actitud de un servidor p\u00fablico elegido x los ciudadanos con la de un profesional de 1 empresa privada"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:23:20 +0000 2016", "text": "Es muy triste escuchar estos d\u00edas como algunos ofrecen pactos a cambio de m\u00e1s grupos, dinero y portavoces. \u00bfEs eso lo importante?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 13:44:24 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ cobra m\u00e1s que @marianorajoy: 107.000 euros al a\u00f1o.  https://t.co/BikWAYchfo"}
{"created_at": "Tue Jan 19 13:42:06 +0000 2016", "text": "@manolomillon @PSOE @elmundoes @Congreso_Es S\u00ed pero el Congreso no puede controlar ni a Zapatero, ni a Aznar, ni a Gonz\u00e1lez. Por eso."}
{"created_at": "Tue Jan 19 13:41:04 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ se enfrenta hoy a su 1a escaramuza en @Congreso_Es. Llegar\u00e1 a 1 acuerdo con sus diputados d confluencia o le dejar\u00e1n solo?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 13:23:27 +0000 2016", "text": "@manolomillon @PSOE @elmundoes El @Congreso_Es tiene la funci\u00f3n de controlar al Gobierno actual, no a los que fueron presidentes hace 5 a\u00f1os"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:32:24 +0000 2016", "text": "El @PSOE exige la comparecencia urgente de Tejerina para que explique \"el esc\u00e1ndalo\" de Acuamed https://t.co/LOXcUVQBOs V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:26:37 +0000 2016", "text": "El @PSOE a @ahorapodemos: \"Basta ya de hablar de vuestros grupos parlamentarios\" https://t.co/RJfowhnQ42 V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:26:33 +0000 2016", "text": "El alcalde de Vallad, @oscar_puente_, dice que @iunida y @ahorapodemos \"se est\u00e1n comportando con absoluta lealtad\" en su apoyo a su Gobierno"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:59:00 +0000 2016", "text": ".@sanchezcastejon har\u00e1 renunciar a sus diputados a sus actividades privadas y a remuneraciones ajenas al Congreso\n\nhttps://t.co/JcD5jKPLTK"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:51:28 +0000 2016", "text": "El alcalde de Va, @oscar_puente_, acusa a los q critican la cesi\u00f3n d senador d \"sobreactuar\" y pide a @sanchezcastejon \"prescinda del ruido\""}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:21:47 +0000 2016", "text": "RT @velardedaoiz: Corrupci\u00f3n 2014. Espa\u00f1a, similar a USA/Francia/Portugal/Polonia. Mejor que Italia o Grecia. \nHarto de exageraciones https\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:20:05 +0000 2016", "text": "RT @GLlamazares: Podemos veta la alianza IU-Comprom\u00eds y manda a Garz\u00f3n al Grupo Mixto https://t.co/5irQvl1txd v\u00eda @sabemos"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:17:27 +0000 2016", "text": "RT @Servimedia: Buenos d\u00edas. El Rey admite en las audiencias con los partidos que la investidura ser\u00e1 dif\u00edcil, tema de las portadas https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:14:42 +0000 2016", "text": "RT @eldiarioes: ENCUESTA | El aumento de la abstenci\u00f3n beneficiar\u00eda al PP en unas nuevas elecciones https://t.co/wQK41Bc9SQ https://t.co/ke\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:10:19 +0000 2016", "text": "RT @elmundoes: #LaPortada de nuestra edici\u00f3n impresa. https://t.co/A5izm45LSb"}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:15:41 +0000 2016", "text": "RT @torrentepep: El zasca de @agarzon a @CBescansa ser\u00e1 de izquierdas, pero es astron\u00f3mico, sideral... La pone en su sitio https://t.co/8YW\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:06:05 +0000 2016", "text": "RT @Societatcc: El castellano desaparece de la web del Parlament de Catalu\u00f1a  https://t.co/K97FKmBlTK"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:51:42 +0000 2016", "text": "Pedro @sanchezcastejon reitera su \"no\" a \"la gran coalici\u00f3n\" porque \"el @PPopular lo q quiere es perpetuarse en el poder\". El PP insiste..."}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:45:14 +0000 2016", "text": "El Rey Felipe no cree que @marianorajoy consiga ser presidente. Se despide de los portavoces anticipando que tendr\u00e1 que volver a verles..."}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:44:24 +0000 2016", "text": "RT @ElsaGarciad: El diputado de Foro tambi\u00e9n confirma que el Rey se ha despedido de \u00e9l dici\u00e9ndole que tal vez tengan que verse en un \"inmed\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:44:09 +0000 2016", "text": "Nueva Canarias apuesta por la investidura de Pedro @sanchezcastejon despu\u00e9s de que @marianorajoy lo intente: https://t.co/IQG8Aln0Ql"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:04:52 +0000 2016", "text": ".@ahorapodemos \"s\u00f3lo obtuvo 3.182.082 votos, el 12,67%\", como explica @garcia_abadillo. \"Lo dem\u00e1s es apoyo prestado\" https://t.co/YTo7FBVRIY"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:12:59 +0000 2016", "text": ".@marianorajoy ve \"much\u00edsimo margen\" para entenderse con @PSOE y @CiudadanosCs. Pero los socialist no https://t.co/K19NPneg90 V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:10:37 +0000 2016", "text": "El @PPopular se abre a cambiar la reforma laboral, la Lomce, la 'ley mordaza'... \u00bfY por q las aprob\u00f3? https://t.co/71b0jxBsXg V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:40:24 +0000 2016", "text": "La Guardia Civil registra la sede de una empresa p\u00fablica del Ministerio de Agricultura por posible fraude en contratos. M\u00e1s en @elmundoes"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:29:54 +0000 2016", "text": "RT @antonioortizma2: .@asocvec4caminos Recorriendo el Paseo de la Direcci\u00f3n hay im\u00e1genes que se clavan en tu retina y te hacen pensar https\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 18:23:47 +0000 2016", "text": "Si se repiten las elecciones, el 64% d los votantes del @PSOE quiere q Pedro @sanchezcastejon vuelva a ser candidato https://t.co/AKIa1m0LU6"}
{"created_at": "Sun Jan 17 18:21:51 +0000 2016", "text": "Si se repiten las elecciones generales, el 57% de los votantes del @PPopular querr\u00eda que @marianorajoy repitiera. https://t.co/yKikXTjLrE"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:20:14 +0000 2016", "text": "RT @LaVanguardia: Cient\u00edficos japoneses resucitan a un oso de agua que estuvo congelado 30 a\u00f1os https://t.co/NSktOqbvia"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:19:55 +0000 2016", "text": "Casi un mes despu\u00e9s del 20-D, a\u00fan no sabemos cu\u00e1l es la propuesta y el proyecto de Gobierno del partido m\u00e1s votado, el @PPopular."}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:14:06 +0000 2016", "text": "RT @telediario_tve: #\u00daltimaHora Fallece el paciente en muerte cerebral por un ensayo cl\u00ednico en Francia; los otros 5 siguen estables https:\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:06:17 +0000 2016", "text": "@Gerbarcal @el_pais @PPopular @ahorapodemos @PSOE @CiudadanosCs  Y gracias. Un saludo."}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:04:52 +0000 2016", "text": "Encuesta @el_pais sobre resultados 20-D:\n- @PPopular + 0,3\n- @ahorapodemos + 1,8\n- @PSOE - 0,9\n- @CiudadanosCs + 2,7 https://t.co/foD3m55BtB"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:03:01 +0000 2016", "text": "@Gerbarcal @el_pais @PPopular @ahorapodemos @PSOE @CiudadanosCs Cierto! Disculpas."}
{"created_at": "Sun Jan 17 14:11:02 +0000 2016", "text": "Los ciudadanos no reconocen q votan al @PSOE (-2 ptos) y menos al PP (-6,9). A Podemos, s\u00ed (-1,6). Encuesta @el_pais https://t.co/JXh6Q1h5pS"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:43:24 +0000 2016", "text": "RT @LaVanguardia: Los problemas en la vista que impiden a Mat\u00edas Prats presentar las noticias https://t.co/yYtze4MUJf https://t.co/FAosWgiY\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:41:15 +0000 2016", "text": "RT @realvalladolid: El Real Valladolid derrota al Mallorca (0-1) con gol de Juan Villar y suma 28 puntos en la tabla #pucela #MLLvVLL"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:37:36 +0000 2016", "text": "RT @Congreso_Es: Iniciada la #XILegislatura, con 274 diputados tuiteros. Todos sus perfiles, en esta lista https://t.co/1W8Tal3mHr https://\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:29:50 +0000 2016", "text": "RT @pintiparada: 1983: Helmut Kohl mirando al primer parlamentario ecologista alem\u00e1n. Efectivamente nos llevan 30+ a\u00f1os de delantera. https\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:03:50 +0000 2016", "text": "RT @MABastenier: El periodismo se resume en un solo principio: la profesionalidad, que engloba tanto t\u00e9cnica como \u00e9tica.."}
{"created_at": "Sun Jan 17 00:01:11 +0000 2016", "text": "RT @el_pais: El PSOE es el \u00fanico que pierde votos si se repiten las elecciones; ISIS y Al Qaeda compiten por extender el terror https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 20:09:13 +0000 2016", "text": "Seis meses despu\u00e9s de ganar el congreso de @UPYD y pr\u00e1cticamente llevarlo a su desaparici\u00f3n, @Herzogoff dimite y deja al frente a 1 gestora."}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:00:08 +0000 2016", "text": "RT @DiarioSUR: #\u00daLTIMAHORA | Dimite la c\u00fapula de @podemosmalaga tras sus diferencias con la direcci\u00f3n nacional de @ahorapodemos. https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:24:51 +0000 2016", "text": "RT @HostalrichMarta: @micaela_navarro renuncia al uso del coche oficial como vicepresidenta del Congreso #EmpiezaElCambio \nhttps://t.co/fvC\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:04:06 +0000 2016", "text": "RT @Fgarea: El PP acepta que los independentistas tengan voz en el Congreso, mientras critica que lo haga el PSOE en el Senado\nhttps://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:03:33 +0000 2016", "text": "Un portavoz del @PPopular me insist\u00eda en q s\u00ed han pactado con @PSOE. Pero estos lo rechazan rotundamente... \u00bf2 no pactan si 1 no quiere, no?"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:01:26 +0000 2016", "text": "RT @sgueina: @German_Temprano @Luis_Angel_Sanz si ceden senadores mal, si no los ceden mal, si pactan con C's mal, si no pactan conmigo mal\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:59:40 +0000 2016", "text": "RT @LaVanguardia: Chocan dos helic\u00f3pteros militares de EE.UU. con 12 tripulantes en Haw\u00e1i https://t.co/c0mSW9FNGI https://t.co/xtNZRU1U3k"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:59:14 +0000 2016", "text": "El PP permitir\u00e1 a los independent ten grupo en Congreso sin q cumplan los requisitos. Pero se rasga las vestiduras si lo hace PSOE en Senado"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:48:56 +0000 2016", "text": "@pnique El PP pacta con los independentistas entonces? Ojal\u00e1. Quiz\u00e1 empezar\u00e1n a arreglarse las cosas. Los ciudadan quieren di\u00e1logo y acuerdo"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:47:00 +0000 2016", "text": ".@ahorapodemos acusa a @sanchezcastejon d pactar con @PPopular para la investidura. El PP acusa al @PSOE d pactar con independentistas... XD"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:39:44 +0000 2016", "text": "@lhermoso_ Creo que es Esquerra quien no quiere ir."}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:38:37 +0000 2016", "text": "RT @elconfidencial: En portada: El Congreso env\u00eda a Podemos dividido en cuatro a las audiencias con el Rey https://t.co/cuGxszW5xz https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 13:20:58 +0000 2016", "text": "RT @lcaldito: .@oscarlopeztwit insiste en que no hay pacto con ERC o DL a cambio de prestarles senadores https://t.co/TOmSPSG6ql via @MJArt\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 13:20:45 +0000 2016", "text": "RT @nataliajunquera: \u201cLas diputadas no tienen baja maternal. Por eso se hizo la guarder\u00eda\u201d  https://t.co/I9Oc6clI87"}
{"created_at": "Fri Jan 15 13:20:15 +0000 2016", "text": "RT @inigoaduriz: Podemos asume que sobreactu\u00f3 en su estreno en el Congreso y dirigir\u00e1 el foco a su di\u00e1logo con el PSOE https://t.co/QgWRPiT\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:50:17 +0000 2016", "text": "RT @A_Valenzuela: Varios voluntarios de un ensayo cl\u00ednico graves, uno en coma https://t.co/T8Rzu1FDtW #medicina #salud"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:48:45 +0000 2016", "text": "RT @24h_tve: #\u00daltimaHora \n\nUn caso de muerte cerebral y cinco hospitalizados en estado grave en Francia por un ensayo terap\u00e9utico fallido."}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:26:13 +0000 2016", "text": "La Audiencia de Madrid ordena reabrir el caso de la destrucci\u00f3n a martillazos de los discos duros de los ordenadores de B\u00e1rcenas."}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:03:29 +0000 2016", "text": "RT @sonsolesonega: El diputado d @EnComu_Podem en la mesa #congreso dice q \u00e9l solo representa a @EnComu_Podem https://t.co/KzyER5RydX"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:01:27 +0000 2016", "text": "RT @elespanolcom: Saban\u00e9s: \"Si a final de febrero no mejora la limpieza de Madrid, rescindiremos contratos\". https://t.co/VWAdUE8wsl https:\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:59:08 +0000 2016", "text": "RT @sgueina: Hemos criticado las mayor\u00edas absolutas y ante esta dificultad para acordar, terminaremos pensando q lo mejor son las mayor\u00edas \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:58:09 +0000 2016", "text": "RT @RakelAst: Confirmado un nuevo caso de #\u00c9bola en Sierra Leona por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud."}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:18:34 +0000 2016", "text": "RT @iguardans: Prueba de que el cabreo de Iglesias es puro teatro: siempre supieron que no pod\u00edan tener cuatro grupos https://t.co/CdfBE0cl\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:27:01 +0000 2016", "text": "El juego de las sillas parlamentario pone a prueba la cohesi\u00f3n de @ahorapodemos y las confluencias https://t.co/GB4nJYMVzN V\u00eda @eldiarioes"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:20:25 +0000 2016", "text": "RT @SguilleH: Cuando despert\u00e9, Celia segu\u00eda ah\u00ed.\n\nAportando. https://t.co/yHiykHaDrk"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:00:29 +0000 2016", "text": "RT @cristina_pardo: Hernando, sobre Villalobos y los piojos de Podemos: \"Es una forma simp\u00e1tica de hablar\". Persistiendo en el error. Y en \u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:04:11 +0000 2016", "text": "La mayor\u00eda quiere q los partidos hablen y lleguen a acuerdos. El que no quiera o sepa y obligue a repetir las elecciones lo puede pagar caro"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:54:43 +0000 2016", "text": "RT @JqManso: Patxi L\u00f3pez: \"Podemos es el adalid del refer\u00e9ndum que rompe el pa\u00eds\" https://t.co/zpTg0E5QHD @carmenremirez y @luis_angel_sanz\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:37:50 +0000 2016", "text": "Anticorrupci\u00f3n pide cuatro a\u00f1os y medio de c\u00e1rcel para Rato y seis para Blesa por las 'tarjetas black'. M\u00e1s en @elmundoes"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:08:07 +0000 2016", "text": "RT @Ktafalco: @emili_barna @podemoshoy @Luis_Angel_Sanz Recuerdo a Santiago Carrillo sentado por vez primera en el Congreso, comparo y me a\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:53:00 +0000 2016", "text": "RT @clarafelis: Show pol\u00edtico de Podemos para eclipsar a PSOE y Ciudadanos https://t.co/5YfvMrLR1Q v\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:52:02 +0000 2016", "text": "RT @garcia_abadillo: Financiaci\u00f3n de Podemos: la conexi\u00f3n Ir\u00e1n/Venezuela. https://t.co/BPnlWuwuUl"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:49:53 +0000 2016", "text": "RT @matthewbennett: \"La Federaci\u00f3n de Mujeres Progresistas cree que el gesto de Bescansa \"hace mucho da\u00f1o\"\"\nhttps://t.co/L1UxFbejDa"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:49:26 +0000 2016", "text": "RT @Congreso_Es: El presidente del Congreso, @PatxiLopez , comunica hoy a SM el Rey la constituci\u00f3n de la C\u00e1mara"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:30:34 +0000 2016", "text": "RT @marisaparrilla: Lo m\u00e1s vergonzoso de ayer fue ver a Gomez de la Serna como Diputado @sanchezcastejon Desayunos_TVE https://t.co/aFW1d4x\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:30:25 +0000 2016", "text": "RT @MAYANTOXO: Pedro @sanchezcastejon: @Pablo_Iglesias_ Tuvo pataleta de ni\u00f1o. Si no hace lo que yo digo, dejo de respirar. https://t.co/mX\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:29:45 +0000 2016", "text": "RT @ElMundoEspana: Pedro S\u00e1nchez afea a Iglesias su \"pataleta\" y le avisa de que \"dialogar no es chantajear https://t.co/ZNKyMutWmn https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:29:34 +0000 2016", "text": "RT @villarrubiapsoe: El Parlamento es la casa de la soberan\u00eda popular;lo m\u00e1s grande que tienen los que no tienen de todo...;no se puede con\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:27:43 +0000 2016", "text": "RT @matthewbennett: La verdad es que fue un show lo de ayer. Todo el protagonismo para Podemos, entre el beb\u00e9 y los juramentos."}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:18:33 +0000 2016", "text": "La DEA de EEUU revela que Venezuela e Ir\u00e1n pactaron financiar a @ahorapodemos con HispanTV https://t.co/YO8Enj4z7Y https://t.co/AtAGCDLs7z"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:01:21 +0000 2016", "text": "El \"circo\" de @ahorapodemos alarma al @PSOE \nhttps://t.co/U4xdS0TYTQ V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:16:26 +0000 2016", "text": "1ra entrevista al nuevo presidente del @Congreso_Es, @patxilopez: \"Podemos es adalid del refer\u00e9ndum q rompe el pa\u00eds\" https://t.co/sKifH0qEEr"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:57:59 +0000 2016", "text": "RT @asanchidrian_em: Hemiciclo Price, por @JorgeBustos1 https://t.co/gf3A1rqAsW v\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:54:26 +0000 2016", "text": "RT @laventana: Francino, sobre la presencia del ni\u00f1o de Carolina Bescansa en el Congreso https://t.co/o0ZpsDNESw https://t.co/4SbChL9kDG"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:54:06 +0000 2016", "text": "RT @anaigracia: G\u00f3mez de la Serna pide hoy la baja del PP. Bravo por @ccifuentes , que ha eliminado los aforamientos en la CAM. No tienen s\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:33:02 +0000 2016", "text": "RT @mjguemes: @sonsolesonega Tambi\u00e9n se puede criar a tus hijos \"con apego\" si los dejas en la guarder\u00eda o con sus abuelos..."}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:32:53 +0000 2016", "text": "RT @sonsolesonega: \"Yo voy con mi beb\u00e9 a todas partes. Quiero q las madres elijan criar con apego o en las guarder\u00edas\". Dice Bescansa. http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:18:32 +0000 2016", "text": "RT @ElHuffPost: Patxi L\u00f3pez: \"Espa\u00f1a es diversa, pero es un proyecto en com\u00fan\" https://t.co/OzXhrFomdl https://t.co/v4efATwQ15"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:17:44 +0000 2016", "text": "RT @vicentmontagud: Los diputados de Podemos, a las puertas del Congreso, ahora. https://t.co/tVfPokIlfd"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:02:15 +0000 2016", "text": "RT @europapress: Bescansa sobre su beb\u00e9 en el Congreso: \"Es hora de visibilizar lo que hay en la calle dentro de las instituciones\" https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:01:44 +0000 2016", "text": "RT @ElElectoral: Esta es la composici\u00f3n de la nueva mesa del Congreso de los Diputados. https://t.co/tbNybpcnU6"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:59:35 +0000 2016", "text": "RT @Emoromendi: @Luis_Angel_Sanz @ElMundoEnVivo @Congreso_Es @Pablo_Iglesias_ @ierrejon @CBescansa , en lugar de pol\u00edticos parecen expertos\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:43:07 +0000 2016", "text": "RT @SanchezGarciaS: Yo a mi trabajo quiero ir a trabajar, no a cuidar de mi hijo y a trabajar al mismo tiempo. Esa no es mi idea de concili\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:34:46 +0000 2016", "text": "RT @PabloAIglesias: Tras el circo de Podemos, @patxilopez recuerda a los nuevos diputados que han prometido el acatamiento de las normas de\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:33:59 +0000 2016", "text": "RT @rangeltarres: Lamento que algunos hayan confundido el @Congreso_Es con un circo. Lo que importa son las propuestas politicas, no las fo\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:33:23 +0000 2016", "text": "RT @rterrasa: Carolina Bescansa recuerda a los fot\u00f3grafos que hay que pixelar a los menores de edad https://t.co/v8HvDUWAio"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:32:25 +0000 2016", "text": "RT @ElsaGarciad: .@patxilopez recuerda a Clara Campoamor, la diputada que luch\u00f3 por que las mujeres pudieran votar en Espa\u00f1a #ELPAISParlame\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:26:55 +0000 2016", "text": "El circo d las promesas d @ahorapodemos demuestra muy poco respeto x el Parlamento que representa a tod. Ellos s\u00f3lo se aplauden a S\u00ed mismos."}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:19:13 +0000 2016", "text": "RT @Fgarea: G\u00f3mez de la Serna jurar\u00e1 por el C\u00f3digo Penal"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:18:56 +0000 2016", "text": "RT @alex_b_g: El ni\u00f1o de #Bescansa pasando de esca\u00f1o en esca\u00f1o... A ver qu\u00e9 hace Rajoy cuando le llegue a \u00e9l. cc/ @JuanmaRomero"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:18:36 +0000 2016", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 los de @ahorapodemos se aplauden a S\u00ed mismos? XD"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:17:31 +0000 2016", "text": "@NuriaCSopena @Congreso_Es Un privilegio."}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:16:17 +0000 2016", "text": "RT @anuska_truska: \ud83d\ude02 https://t.co/jzBLJ6TO0P"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:10:40 +0000 2016", "text": "El @Congreso_Es ha cambiado hoy de siglo. #NuevoCongreso"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:07:13 +0000 2016", "text": "RT @irene_rivas: Pedro G\u00f3mez de la Serna acaba de jurar la Constituci\u00f3n y ya es diputado del @Congreso_Es. Sigue, por tanto, siendo aforado"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:07:04 +0000 2016", "text": "RT @prnoticias: Muere Ignacio Salas a los 70 a\u00f1os de edad a causa de un c\u00e1ncer https://t.co/6E8HPNRfMx https://t.co/aLLqjbKMZC"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:06:47 +0000 2016", "text": "RT @ikaitor: Pablo Iglesias acompa\u00f1a su promesa del cargo con lenguaje de signos. Al terminar se da la vuelta hacia sus diputados y alza el\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:04:10 +0000 2016", "text": "Risas, sonrisas y alg\u00fan gesto d enfado en tribuna d prensa cada vez q un diput d @ahorapodemos suelta su f\u00f3rmula d promesa creativa de la CE"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:02:11 +0000 2016", "text": "@CelesteLopezP Te puedo hacer una de la columna. XD"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:01:18 +0000 2016", "text": "RT @juanruizsierra: \"Nunca m\u00e1s un pa\u00eds sin su gente y sus pueblos\",  prometen los diputados de Podemos. Est\u00e1n en contra de la desruralizaci\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:00:38 +0000 2016", "text": "RT @La_SER: La asistencia de @CBescansa con su beb\u00e9 al Congreso desata la pol\u00e9mica https://t.co/vGM2XPC1Gu Lo cuenta @MuyNunez https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:00:26 +0000 2016", "text": "RT @estherpalomera: Indescriptible la cara de Rajoy cuando escucha la ex\u00f3tica f\u00f3rmula de los diputados Podemos Xa prometer la CE"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:59:39 +0000 2016", "text": "@CelesteLopezP G\u00f3mez de la Serna est\u00e1 en la \u00faltima fila, detr\u00e1s de una columna."}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:58:53 +0000 2016", "text": "RT @alfonsomerlos: En otra \u00e9poca, Carolina Bescansa dir\u00eda que s\u00f3lo la casta pol\u00edtica tiene entre sus muchos privilegios poder llevarse a su\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:58:30 +0000 2016", "text": "RT @lcaldito: Diputados PSOE (@mariagv, @odonelorza2011)  acusan a Podemos d \"mentir\" porq Patxi L\u00f3pez s\u00f3lo ha tenido apoyo de C's https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:55:56 +0000 2016", "text": "RT @martagcoloma: La bronca Iglesias-Rivera, el beb\u00e9 de Bescansa, las promesas creativas, S\u00e1nchez-Camacho cortando... Empieza bien la legis\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:55:48 +0000 2016", "text": "RT @LaVanguardia: El presidente del Senado insta a una senadora a prometer el cargo en castellano tras hacerlo en vasco https://t.co/xFxWwI\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:55:41 +0000 2016", "text": "RT @fmanetto: Y cada diputado de Podemos puede a\u00f1adir una frase personal en su lengua en medio de la f\u00f3rmula elegida para prometer #ELPAISP\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:55:35 +0000 2016", "text": "RT @basteiro: S\u00e1nchez Camacho (PP), con tono duro, interrumpe a los diputados de Podemos en cuanto escucha que prometen su cargo. Aunque el\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:53:47 +0000 2016", "text": "RT @_infoLibre: Nueva y vieja pol\u00edtica: beb\u00e9s, bicicletas y comisionistas https://t.co/IOdOPsxpKt @iuriamolero repasa la jornada https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:53:37 +0000 2016", "text": "RT @diostuitero: -Encima me toca cuidar de mi hermano. https://t.co/uVuVxvcnLa"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:53:26 +0000 2016", "text": "RT @maria_rey: \"Prometo acatar la Constituci\u00f3n para cambiarla. Nunca m\u00e1s un pa\u00eds sin su gente y sin sus pueblos\" f\u00f3rmula de los diputados d\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:53:05 +0000 2016", "text": "#Acatamientoscreativoseinterminables. ;)"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:52:27 +0000 2016", "text": "RT @_raulpina_: Los miembros de Podemos no juran la Constituci\u00f3n, promenten y leen todos un papel: \"Que el pueblo mande y el Gob. obedezca\"\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:48:56 +0000 2016", "text": "@LuzSanchis Es de Portugalete. ;)"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:48:27 +0000 2016", "text": "RT @LuzSanchis: \"Patxi puede reformar el Reglamento en 3 meses, que para eso es del mismo Bilbao\". #o\u00eddoenelCongreso"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:46:52 +0000 2016", "text": ".@patxilopez se estrena en la Presidencia del @Congreso_Es prometiendo acatar la Constituci\u00f3n y tomando promesa a sus 349 compa\u00f1eros."}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:19:14 +0000 2016", "text": "Los diputados desconocidos de @ahorapodemos en el @Congreso_Es parecen nuevos periodistas... O_o"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:11:44 +0000 2016", "text": "RT @arsenioescolar: El \u00e9xito de la Operaci\u00f3n Patxi L\u00f3pez vigoriza a Pedro S\u00e1nchez https://t.co/jtfR7bBkSG"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:10:25 +0000 2016", "text": "RT @garcia_abadillo: Primeras pullas entre @Pablo_Iglesias_ y @Albert_Rivera en el @Congreso_Es . https://t.co/0lO3uluR1q"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:10:14 +0000 2016", "text": "RT @anafvila: Podemos se hace finalmente con la Vicepresidencia tercera del Congreso, que ocupar\u00e1 la diputada por Toledo @GloriaElizo, abog\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:10:04 +0000 2016", "text": "RT @europapress: G\u00f3mez de la Serna formaliza su condici\u00f3n de diputado en el Congreso https://t.co/Un53QNorst https://t.co/gj2oLwBhI3"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:09:53 +0000 2016", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA: Celia Villalobos elegida Vicepresidenta del Congreso #ELPA\u00cdSParlamento https://t.co/hfehJviBUr https://t.co/pxtEI\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:09:26 +0000 2016", "text": "RT @cultrun: Algun alumno de Bescansa puede confirmar que llevaba el beb\u00e9 a las clases?"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:08:35 +0000 2016", "text": "Satisfacci\u00f3n general en la bancada socialista. \"Hoy vemos nuestra primera victoria de la legislatura\", aseguran. #NuevoCongreso"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:07:30 +0000 2016", "text": "El @eajpnv_eu estuvo ayer a punto de entrar en la Mesa del @Congreso_Es. Lo vet\u00f3 @CiudadanosCs."}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:06:45 +0000 2016", "text": "RT @elmundoes: Podemos tambi\u00e9n se queda fuera de la Mesa del Senado y entra el PNV. https://t.co/0kORejugfD https://t.co/9T46PvloM9"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:05:54 +0000 2016", "text": ".\"@CiudadanosCs es hoy lo que en su d\u00eda deber\u00eda haber sido @UPYD; y no pudo ser\",  me dice un ex dirigente magenta."}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:01:28 +0000 2016", "text": ".@UPYD tiene hoy m\u00e1s diputados q nunca en @Congreso_Es: 7: @lozanoirene, @Tonicanto1, @nachoprendes, Maura, Marta Mart\u00edn y Fernando Navarro."}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:40:28 +0000 2016", "text": "@JaviJst @ahorapodemos Eso es muy bueno."}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:19:34 +0000 2016", "text": "@clarafelis @elmundoes Gracias, Clara!"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:19:20 +0000 2016", "text": "Celia Villalobos se acerca a @CBescansa y le informa de que puede dejar a su beb\u00e9 en el @Congreso_Es."}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:11:12 +0000 2016", "text": "RT @sorayapsoe: Elegido Patxi L\u00f3pez presidente del Congreso #ComienzaelCambio https://t.co/XEYjHSuW6Z"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:08:19 +0000 2016", "text": "Gran ovaci\u00f3n a @patxilopez, nuevo presidente del @Congreso_Es."}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:07:33 +0000 2016", "text": "Ya! @patxilopez (130 votos), nvo presid del @Congreso_Es.\nUn socialista hist\u00f3rico para dirigir la C\u00e1mara m\u00e1s plural.\nhttps://t.co/ox1T0OhJ15"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:00:45 +0000 2016", "text": "Los diputados de @ahorapodemos son los m\u00e1s normales -en su aspecto externo- de todo el hemiciclo. Podr\u00edan ser los vecinos del tercero."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:40:35 +0000 2016", "text": "@RakelAst @Luis_Angel_Sanz De momento s\u00f3lo est\u00e1n votando."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:39:06 +0000 2016", "text": "RT @pablomediavilla: Politizan hasta a sus hijos."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:39:00 +0000 2016", "text": "\u00bfVolver\u00e1 a decir @Pablo_Iglesias_ que los debates en televisi\u00f3n son m\u00e1s importantes que los del @Congreso_Es? #NuevoCongreso"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:37:57 +0000 2016", "text": "RT @ElsaGarciad: Carolina Bescansa est\u00e1 amamantando a su beb\u00e9 desde el esca\u00f1o mientras sigue el escrutinio #ElPaisParlamento"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:37:39 +0000 2016", "text": "@RakelAst Mucho postureo."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:35:45 +0000 2016", "text": "Pedro @sanchezcastejon a @Pablo_Iglesias_: \"Los votantes de @ahorapodemos \"no perdonar\u00edan\" que no haya un cambio\n\nhttps://t.co/eRzPXCGY30"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:27:08 +0000 2016", "text": "@Elparmesano01 @elmundoes @patxilopez @CBescansa Se llama Diego."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:24:05 +0000 2016", "text": "RT @mrgifted: Uy, qu\u00e9 tensi\u00f3n https://t.co/NkIWKjsb6P"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:23:01 +0000 2016", "text": "RT @shiti_meriem: \u00bfpero no hemos quedado que hay que proteger la intimidad de los menores?. Y qu\u00e9 es este circo. https://t.co/vRvcqBw2YR"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:22:42 +0000 2016", "text": ".@patxilopez 130 votos\n.@CBescansa 71\n\nSegunda votaci\u00f3n entre ambos."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:13:52 +0000 2016", "text": ".@RedFeminista denuncia que @CBescansa usa su maternidad \"como elemento de exhibici\u00f3n\". https://t.co/7obZL37USs"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:10:50 +0000 2016", "text": "Los nuevos diputados no saben que tienen guardarropa o hasta despacho donde pueden dejar sus abrigos... XD https://t.co/3U74FLLO66"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:05:57 +0000 2016", "text": "RT @Marianocalleja: Pablo Iglesias, despistado, pregunta a los periodistas d\u00f3nde est\u00e1 el ba\u00f1o"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:03:05 +0000 2016", "text": "@matthewbennett En serio. Quiere proteger su intimidad."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:02:39 +0000 2016", "text": "En esta foto, los dos diputados m\u00e1s j\u00f3venes del nuevo @Congreso_Es. XD https://t.co/0eGiVBy1Qs"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:00:00 +0000 2016", "text": "@matthewbennett La madre as\u00ed lo ha pedido."}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:50:03 +0000 2016", "text": "Pedro @sanchezcastejon se acerca a saludar a @marianorajoy antes de votar. El presidente ni le ha mirado cuando ha bajado \u00e9l."}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:47:32 +0000 2016", "text": "Dejar al beb\u00e9 en la guarder\u00eda del @Congreso_Es es casta. Mejor ser objetivo de todos los flashes. #NuevaPol\u00edtica"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:44:32 +0000 2016", "text": "G\u00f3mez de la Serna charla en la \u00faltima fila del hemiciclo con Carlos Salvador, de UPN. Ambos ser\u00e1n compa\u00f1eros en el Grupo Mixto."}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:29:37 +0000 2016", "text": ".@CBescansa se dirige a votar a la tribuna con su beb\u00e9 en brazos."}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:27:46 +0000 2016", "text": "RT @guerraypaz: Llevas a tu hijo beb\u00e9 al hemiciclo, con las teles en directo, y luego pides pixelar la cara. Incoherencia.  https://t.co/oB\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:21:19 +0000 2016", "text": "RT @gonzalosuarez: Dice Pablo Iglesias que dejar la chupa en el guardarropa del Congreso es Casta.\nhttps://t.co/zZKu3wlpbc"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:15:36 +0000 2016", "text": "RT @ElsaGarciad: .@Pablo_Iglesias_  ha buscado ser protagonista de la foto del d\u00eda con el beb\u00e9 de Carolina Bescansa en brazos en el esca\u00f1o \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:15:10 +0000 2016", "text": "RT @Lacarreter: Pablo Iglesias acunando al ni\u00f1o de Bescansa en el esca\u00f1o... #Est\u00e1Pasando"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:14:17 +0000 2016", "text": "@alfmatcad @Congreso_Es A m\u00ed me indigna tambi\u00e9n."}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:08:42 +0000 2016", "text": "Las madres del @Congreso_Es est\u00e1n indignadas con la utilizaci\u00f3n de beb\u00e9s en el hemiciclo. #NuevoCongreso"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:59:09 +0000 2016", "text": ".@CBescansa con su beb\u00e9 en el hemiciclo, @Pablo_Iglesias_ con una gran mochila... Lo importante es la foto. #NuevoCongreso"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:57:42 +0000 2016", "text": "RT @Barbara_RuizP: Bescansa de @ahorapodemos entra en el hemiciclo con su beb\u00e9. Su manera de buscar la foto. #v\u00eda @jotajotaguillen https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:52:49 +0000 2016", "text": "Casi mayor\u00eda d sin corbatas en el nvo @Congreso_Es. Como me dice @cesarluena a la entrada del hemiciclo, \"el 'sincorbatismo' se ha impuesto\""}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:22:09 +0000 2016", "text": "@RosaSantasusana @anhela_ @ahorapodemos @La_SER Yo no critico nada. Expongo sus argumentos."}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:40:29 +0000 2016", "text": "El @PPopular empieza la legislatura perdiendo. @patxilopez preside desde hoy el @Congreso_Es. Veremos c\u00f3mo sigue."}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:38:43 +0000 2016", "text": "RT @basteiro: As\u00ed es @SuchMaria (@gpscongreso), la diputada m\u00e1s joven del Congreso https://t.co/8jOFOiMow5 En @elespanolcom https://t.co/Z8\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:38:26 +0000 2016", "text": "RT @eldiarioes: Podemos y PSOE lanzan una ofensiva legislativa en el primer d\u00eda de actividad del Congreso https://t.co/KusPHRa9kt https://t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:38:13 +0000 2016", "text": "RT @sanchez_sonia: Antes de las 8 ya estaban en un esca\u00f1o, para coger sitio, 3 diputados del @PSOE. Hoy no hay asientos asignados https://t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:37:27 +0000 2016", "text": "RT @smarttcom: Hola .@Pablo_Iglesias_ y .@ahorapodemos,\nPor qu\u00e9 llor\u00e1is tanto cuando vosotros se lo neg\u00e1is a los dem\u00e1s?? https://t.co/Q3FD1\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:36:42 +0000 2016", "text": "RT @nortecastilla: Un exministro solicita regresar a su puesto en el Ayuntamiento de #\u00c1vila https://t.co/JAS7QSpqqN"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:31:01 +0000 2016", "text": "El @eajpnv_eu plantea una reforma del Estatuto que no desborde la Constituci\u00f3n. #PortadaElCorreo https://t.co/4R108ZNmPR"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:29:10 +0000 2016", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas! Desde hoy espero que ya nadie grite \"\u00a1No nos representan!\" #Constituci\u00f3nCortes"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:25:40 +0000 2016", "text": "RT @Lacarreter: Si ma\u00f1ana veis a @sanchezcastejon corriendo por el Congreso no pens\u00e9is que hay fuego o que huye... Mirad su plan: https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:23:03 +0000 2016", "text": "@fboiza Con el silencio de buena parte de los presentes que representan al 52% de los votantes el 27-S."}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:21:57 +0000 2016", "text": "El ministro del Interior asiste a la toma de posesi\u00f3n del nuevo presidente independentista de Catalu\u00f1a. \u00bfEn previsi\u00f3n de incidentes? ;)"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:04:33 +0000 2016", "text": "RT @ElMundoEspana: La Audiencia Nacional investiga a Ar\u00edstegui y De la Serna por corrupci\u00f3n y blanqueo https://t.co/pUUemDgsdj https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:04:10 +0000 2016", "text": ".@marianorajoy dice que la Presidencia del @Congreso_Es para @patxilopez responde al \"planteamiento pol\u00edtico\" que \u00e9l hab\u00eda manifestado.. O_o"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:00:33 +0000 2016", "text": "4 ex @UPYD toman posesi\u00f3n ma\u00f1 como diput. El part desaparece, pero algunos d sus activos siguen trabajando. Lozano / Cant\u00f3 / Prendes / Maura"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:58:06 +0000 2016", "text": "RT @cultrun: Mesa del Congreso: Gana PSOE al pactar con C's, q son los q de verdad hacen pol\u00edtica. PP salva muebles. Podemos mira, q es lo \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:57:04 +0000 2016", "text": "La Audiencia Nacional abre diligencias x blanqueo y asociaci\u00f3n il\u00edcita contra G. de la Serna. Y eso que su actividad era \"totalmente normal\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:55:40 +0000 2016", "text": "Felicidades a @patxilopez, @micaela_navarro y @nachoprendes. Tres grandes pol\u00edticos para dirigir el @Congreso_Es."}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:52:51 +0000 2016", "text": "RT @_raulpina_: Ignacio Prendes y Patricia Reyes, dos juristas, ser\u00e1n los representantes de @CiudadanosCs en la Mesa del Congreso, donde oc\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:50:54 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ tendr\u00e1 finalmente que partir sus turnos de palabra con nacionalistas gallegos, catalanes y con @compromis"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:46:53 +0000 2016", "text": "@carles_orriols @Pablo_Iglesias_ Castellano, vasco, asturiano, andaluz..."}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:46:06 +0000 2016", "text": "@ManuSanchezG @ahorapodemos @Congreso_Es Lo s\u00e9! Pero por coherencia... ;)"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:10:37 +0000 2016", "text": "Si @ahorapodemos rechaza el acuerdo sobre la Mesa del @Congreso_Es, \u00bfrenuncia a sus dos puestos? #O4gruposparlamentariosonada"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:09:46 +0000 2016", "text": "@alvaro7carvajal @elmundoes \u00bfPodemos rechaza el acuerdo? \u00bfRenuncia a los dos puestos?"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:08:34 +0000 2016", "text": "RT @mipiqueras: Jes\u00fas Posada asegura que ser presidente del Congreso es \"muy bonito\" pero a\u00f1ade: \"Los cargos no son para siempre\"."}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:04:51 +0000 2016", "text": "RT @anius_: Y con todo el dinero que hemos gastado los vascos para que Patxi L\u00f3pez aprendiese euskera y va y acaba en Madrid."}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:03:59 +0000 2016", "text": "Celia Villalobos ser\u00e1 vicepresidenta del @Congreso_Es. #Renovaci\u00f3n"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:01:46 +0000 2016", "text": "@MAYANTOXO @ahorapodemos @Congreso_Es Lo mismo renuncian y son para PSOE y C's... XD"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:01:09 +0000 2016", "text": "Primer acuerdo del nuevo @Congreso_Es:\n- Gana el @PSOE: @patxilopez presidente.\n- Apoya @CiudadanosCs. \n- @ahorapodemos se queda fuera."}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:57:04 +0000 2016", "text": "Esta broma circula por los m\u00f3viles de varios diputados. XD https://t.co/OpAqKJWxSZ"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:36:05 +0000 2016", "text": "Primer acuerdo de la legislatura:\n- Entre @PSOE y @CiudadanosCs al que el @PPopular se suma.\n- @ahorapodemos se queda fuera xq quiere 4 grup"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:30:05 +0000 2016", "text": "Pedro @sanchezcastejon a @Pablo_Iglesias_: \"Lo importante son las pol\u00edticas, no los grupos pol\u00edticos\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:27:28 +0000 2016", "text": "Acuerdo de @PPopular, @PSOE y @Ciudadanos para que @patxilopez  presida el @Congreso_Es\nhttps://t.co/mIaNdnf8Qg V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:35:57 +0000 2016", "text": "RT @moisesyblanca34: @Luis_Angel_Sanz @correnderas @La_SER La coherencia d @ahorapodemos es exigir ahora lo q demoniz\u00f3 @pnique en #Aragon\nh\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:23:53 +0000 2016", "text": "RT @LaVanguardia: La Feria de Abril asegura que se va de Barcelona por las restricciones de Colau https://t.co/ceeZGp3kNF https://t.co/HDrF\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:22:51 +0000 2016", "text": "@Orlando_S_M @ahorapodemos @Congreso_Es https://t.co/TEHHcwTXN0"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:20:14 +0000 2016", "text": "RT @eldiarioes: El exalcalde de Valladolid firm\u00f3 contratos en favor de una trama que malvers\u00f3 m\u00e1s de 11 millones al Ayuntamiento https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:13:37 +0000 2016", "text": ".@rosadiezupyd se despidi\u00f3 ayer del personal del Grupo Parlamentario. Ella construy\u00f3 @UPYD. Ella lo dej\u00f3 morir. https://t.co/5c0ZK5noVr"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:49:30 +0000 2016", "text": ".@AdaColau puede ser la @susanadiaz de @Pablo_Iglesias_. Al tiempo."}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:35:51 +0000 2016", "text": "RT @SrHador: \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n recoge su acta de diputado https://t.co/OX8577P8kN"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:32:15 +0000 2016", "text": ".@ahorapodemos no lleg\u00f3 a la pol\u00edtica para hablar de sillones. Pero o le dan 4 grupos o no habla de nada m\u00e1s... https://t.co/ckjU7cB0hD"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:30:20 +0000 2016", "text": "RT @LaVanguardia: Iceta lamenta el \"error\" de Zarzuela al no recibir a Forcadell y anuncia que S\u00e1nchez llamar\u00e1 a Puigdemont https://t.co/br\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:29:40 +0000 2016", "text": "Lo importante es lo importante.  Las reformas sociales, despu\u00e9s: https://t.co/ckjU7cB0hD"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:18:06 +0000 2016", "text": "@fistandantilus7 @sanchezcastejon @Congreso_Es @elmundoes No. Las propuestas est\u00e1n en el enlace adjunto. Gracias. Un saludo."}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:56:48 +0000 2016", "text": ".@ahorapodemos antepone tener 4 grupos en el @Congreso_Es a su agenda social: \"O 4 grupos o se acabaron las negociaciones\", dice Iglesias."}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:30:45 +0000 2016", "text": "Pedro @sanchezcastejon presenta 15 iniciativas en el @Congreso_Es para blindar el Estado del Bienestar https://t.co/YXm8AD6SxZ @elmundoes"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:23:36 +0000 2016", "text": "RT @2imori: Ojito! @elconfidencial: La UDEF investiga a Podemos por financiarse con 5 millones de euros entregados por Ir\u00e1n https://t.co/9Q\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:23:03 +0000 2016", "text": "Otra vez el horror. Varios muertos en una explosi\u00f3n en el centro tur\u00edstico de Estambul. M\u00e1s en @elmundoes"}
{"created_at": "Mon Jan 11 13:48:17 +0000 2016", "text": "Pedro @sanchezcastejon busca un acuerdo con @ahorapodemos y @CiudadanosCs para ser investido: \"Nos une el cambio\". https://t.co/BiGtaJ9rAD"}
{"created_at": "Mon Jan 11 12:40:19 +0000 2016", "text": ".@sanchezcastejon ya no piensa que @CiudadanosCs sean \"las nuevas generaciones del @PPopular\". XD https://t.co/YswOOCwhD0"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:21:36 +0000 2016", "text": "\"No hay nada que aprender del \u00e9xito; todo se aprende del fracaso\". David Bowie. DEP. V\u00eda @La_SER"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:34:40 +0000 2016", "text": "La presidenta del Gobierno de Baleares ante el juicio del a\u00f1o: https://t.co/9EahzIXmp5"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:33:48 +0000 2016", "text": "RT @vicentelozano: Ponen a un periodista al frente de la Generalitat y quieren que la cosa vaya bien..., je."}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:32:51 +0000 2016", "text": "RT @eldiarioes: S\u00e1nchez no renuncia a buscar una mayor\u00eda alternativa porque un Gobierno de Rajoy \"agravar\u00eda m\u00e1s la confrontaci\u00f3n\" https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:31:02 +0000 2016", "text": "RT @CarlesTgna: .@albertdetgn per molt que als independentistes els encantaria govern de concentraci\u00f3 a Espanya, entre els dos grans partit\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:30:45 +0000 2016", "text": "RT @lcaldito: Pedro S\u00e1nchez quiere reunir al Comit\u00e9 Federal el 30 de enero y hacer el Congreso \"cuando se forme gobierno\" https://t.co/rVgr\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:30:30 +0000 2016", "text": "RT @fpasc: La entrada imprescindible de @CarmenRemirez sobre el caso N\u00f3os: \"My father in law, his majesty Juan Carlos I\" https://t.co/uIm9v\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:01:12 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 gran favor le han hecho los independentistas a la Casa Real... \u00bfHabr\u00e1 hablado Puigdemont con el jefe de la Casa para tapar el juicio?"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:59:36 +0000 2016", "text": "RT @Tonicanto1: M\u00e1s que un club"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:59:05 +0000 2016", "text": "RT @fboiza: No creas, todo estaba publicado y resumido en @elmundoes https://t.co/ssJC7vr1HS"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:57:13 +0000 2016", "text": "Hala. Ya podemos poner nuestra serie favorita: Puigdemont (@KRLS), tras ser invest presid: \"Visca Catalunya lliure!\" https://t.co/ui5zmDGID1"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:15:01 +0000 2016", "text": "RT @LuciaMendezEM: Puigdemont ha hecho un brillante debate de investidura. Cuidado con \u00e9l. El Estado se enfrenta a un adversario m\u00e1s s\u00f3lido\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:58:54 +0000 2016", "text": "Aparte de la investidura, lo m\u00e1s incre\u00edble del d\u00eda es que @marianorajoy llame a @Pablo_Iglesias_ y \u00e9ste no le coja le tel\u00e9fono. #Tuitserio."}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:57:20 +0000 2016", "text": "Algo hemos hecho todos muy mal para q el Parlament acabe de elegir a 1 presidente de la Generalitat con 1 programa netamente independentista"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:56:09 +0000 2016", "text": ".@miqueliceta: \u201cEl 27S no les legitima para declarar la independencia expr\u00e9s\u201d @lavanguardia https://t.co/PZKvhwLhDl"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:51:09 +0000 2016", "text": "RT @locodelpelorojo: Antonio Ba\u00f1os, anticapitalista, acaba de votar que s\u00ed a un candidato de derechas en la Generalitat de Catalu\u00f1a https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:50:58 +0000 2016", "text": "RT @rterrasa: \"La investidura ser\u00e1 comunicada al Rey para que nombre a Puigdemont presidente de la Generalitat\". La broma final"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:50:34 +0000 2016", "text": "RT @MiguelRosaR: La CUP es eso: camiseta del EZLN pero investir a un President de Converg\u00e8ncia con una sonrisa enorme."}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:49:33 +0000 2016", "text": "RT @robert_calvo: Queda investido el 130 President de la Generalitat de Catalunya. Es @KRLS Puigdemont. #PuigdemontPresident https://t.co/H\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:49:18 +0000 2016", "text": "Los independentistas celebran q van a dar todos los pasos q puedan hacia la independencia con menos del 50% de votos. Muy democr\u00e1tico todo."}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:42:19 +0000 2016", "text": "RT @qmalvido: Si Rajoy emplea la misma firmeza con el soberanismo que con la corrupci\u00f3n veo una Catalu\u00f1a independiente."}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:40:15 +0000 2016", "text": "RT @Pevelasco: As\u00ed que la CUP adem\u00e1s de pactar no votar nunca en contra del Govern tambi\u00e9n renuncia al turno de r\u00e9plica. #ParlamentDeCatalu\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:39:55 +0000 2016", "text": "Lo que est\u00e1 ocurriendo en Catalu\u00f1a lleva ya, por fin, al callej\u00f3n sin salida final."}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:14:18 +0000 2016", "text": "El socialista @patxilopez se perfila como presidente del @Congreso_Es de los Diputados. https://t.co/3CbdA8mwaF V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:38:08 +0000 2016", "text": ".@marianorajoy: \"He dado instrucciones para que cualquier actuaci\u00f3n que vulnere la Constituci\u00f3n tenga la respuesta del Estado de Derecho\"."}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:36:47 +0000 2016", "text": ".@marianorajoy confirma que @Pablo_Iglesias_ no le coge hoy el tel\u00e9fono. #Tuitserio"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:36:09 +0000 2016", "text": ".@marianorajoy: \"El Estado de Derecho ha constatado que el discurso soberanista carece de legitimidad democr\u00e1tica\"."}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:08:17 +0000 2016", "text": "Como gesto de conciliaci\u00f3n, Anna Gabriel, de @cupnacional, lleva una camiseta con un lema en castellano firmada x el Ej\u00e9rcito Zapatista. XD"}
{"created_at": "Sun Jan 10 18:52:19 +0000 2016", "text": ".@marianorajoy y @sanchezcastejon han hablado hoy sobre la situaci\u00f3n en Catalu\u00f1a. Coinciden en el diagn\u00f3stico, no en la soluci\u00f3n."}
{"created_at": "Sun Jan 10 13:17:22 +0000 2016", "text": "El @PSOE propondr\u00e1 a @patxilopez como presidente del @Congreso_Es de los Diputados https://t.co/3CbdA8mwaF V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Sun Jan 10 13:14:32 +0000 2016", "text": "El @PSOE apoyar\u00e1 al Gobierno en funciones frente a los independentistas, pero calla sobre la investidura https://t.co/yKSpp1RdnR"}
{"created_at": "Sun Jan 10 10:29:07 +0000 2016", "text": "RT @LuisMFuentes70: Luis B\u00e1rcenas acusa: Tengo grabado a Rajoy recibiendo un sobre\n\nhttps://t.co/0Mi4d572rt"}
{"created_at": "Sat Jan 09 23:47:02 +0000 2016", "text": "Tiene que comunicarle el nombre del nuevo presidente de la Generalitat."}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:37:34 +0000 2016", "text": "Todo el independentismo estaba convencido de que ir a unas elecciones repetidas acabar\u00eda con el llamado 'proc\u00e9s'. De ah\u00ed el disparate final."}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:35:23 +0000 2016", "text": "La presidenta q grit\u00f3 \"\u00a1Viva la Rep\u00fablica cat!\" y renunci\u00f3 a ser presidenta dl Parlam d todos, Carme Forcadell, se re\u00fane con el Rey el lunes"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:30:19 +0000 2016", "text": "En Catalu\u00f1a ya no hay toros. Pero hay otros espect\u00e1culos tremendos. Ma\u00f1ana, a las cinco de la tarde."}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:24:40 +0000 2016", "text": "RT @Ruben_Amon: \u00bfOs acord\u00e1is cu\u00e1ndo predije que Puigdemont ser\u00eda president? No, \u00bfverdad? Pues yo, tampoco"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:20:25 +0000 2016", "text": "RT @juanlusanchez: \u00bfSe puede pedir un pacto PP-PSOE sin que te salga urticaria y luego decir exaltado que un pacto JxS\u00ed-CUP es traicionar l\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:18:04 +0000 2016", "text": "RT @apuente: Esta es la cuenta que est\u00e1 haciendo ahora mismo TV3. Creo que es bastante elocuente. https://t.co/pwn6nIGXMP"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:10:29 +0000 2016", "text": "RT @javisalas: Conectamos en directo con la sede de la CUP https://t.co/hBG7kt8ZON"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:09:25 +0000 2016", "text": "RT @Crisbb96: Has fet eleccions i no t'ha agradat el resultat? Mas et presenta el m\u00e9tode de la \"correcci\u00f3 democr\u00e0tica\"!  https://t.co/ZZIIO\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:07:56 +0000 2016", "text": "RT @nortecastilla: Fallece atropellado en Salamanca cuando arreglaba un pinchazo https://t.co/yrRPgywQ2Q"}
{"created_at": "Sat Jan 09 20:10:50 +0000 2016", "text": "RT @aurelio_fdez: La CUP ha traicionado a su electorado. As\u00ed de claro. No es muy diferente a los peores partidos convencionales, capitalist\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 20:10:44 +0000 2016", "text": "RT @fpasc: El an\u00e1lisis certero de @garcia_abadillo: La rebeli\u00f3n https://t.co/kARwkKCaWu v\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Sat Jan 09 20:04:02 +0000 2016", "text": ".@ahorapodemos se frota las manos con la autodisoluci\u00f3n de la @cupnacional firmada hoy con @JuntsPelSi. Ahora quiere sus votos."}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:52:46 +0000 2016", "text": "RT @Pevelasco: Que salga ya alguien de la CUP a explicar que no es transfuguismo, ni tongo electoral, ni 'cuponazo'."}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:51:29 +0000 2016", "text": "RT @plopez1: La donaci\u00f3n de diputados #diosmio es inaudito"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:49:26 +0000 2016", "text": "RT @MenendezRNE: El n\u00famero 3 por Girona ser\u00e1 President de la Generalitat. Lo ha dicho el n\u00famero 4 por Barcelona. Ser \"n\u00famero 1\" est\u00e1 sobrev\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:49:05 +0000 2016", "text": "RT @24h_tve: En el PSC el acuerdo se ve como 'una nueva astucia solo en busca de una pr\u00f3rroga ag\u00f3nica' https://t.co/yxDAHsmQRV https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:49:00 +0000 2016", "text": "RT @24h_tve: Arrimadas sobre #Catalu\u00f1a: 'Hay opci\u00f3n de di\u00e1logo si se deja la cuesti\u00f3n identitaria y lo sucedido es un fraude' https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:47:07 +0000 2016", "text": "RT @elmundoes: Rivera tilda de \"pat\u00e9tico\" el acuerdo para la investidura de Puigdemont en lugar de Mas https://t.co/R4wvn6pxm5 https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:46:48 +0000 2016", "text": "RT @eldiarioes: La reacci\u00f3n de Podemos: \"Esto es una victoria de Mas, no entiendo a la CUP\", dice Errej\u00f3n  https://t.co/7QvYaC4MDR https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:46:07 +0000 2016", "text": "RT @LourdesPerez_DV: Catalu\u00f1a, el pa\u00eds de las oportunidades: te levantas alcalde y te duermes presidente gracias a dos tr\u00e1nsfugas"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:31:21 +0000 2016", "text": "RT @norcoreano: Los de Junts pel S\u00ed y la CUP ya no saben lo que hacer para evitar que haya elecciones, estos son de los m\u00edos."}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:26:56 +0000 2016", "text": "RT @emilialandaluce: La negociaci\u00f3n de Junts pel si y la Cup https://t.co/ULOMFm0NSo"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:22:15 +0000 2016", "text": "RT @Crisbb96: On \u00e9s el car\u00e0cter fort, rebel i anticapitalista de les CUP? \u00c9s que prometo que no entenc res, quelcom se m'escapa https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:21:26 +0000 2016", "text": "RT @davidcompanyon: Costa recon\u00e8ixer la CUP en aquest document, sembla una capitulaci\u00f3 humiliant i menys que tingui la categoria d'acord ht\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:16:43 +0000 2016", "text": "RT @elespanolcom: La reacci\u00f3n de la coalici\u00f3n d\u00f3nde est\u00e1  @ahorapodemos  https://t.co/jGlI1WI7Wj"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:14:37 +0000 2016", "text": "RT @MenendezRNE: El m\u00f3vil de Tamayo y S\u00e1ez est\u00e1 apagado o fuera de cobertura... Como falte alguno ma\u00f1ana a votar todav\u00eda la liamos"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:14:18 +0000 2016", "text": "RT @ElMundoEspana: #PDF: Comunicado de la CUP sobre el acuerdo, en el que asumen sus errores https://t.co/6qmzJmKU8a"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:05:42 +0000 2016", "text": "La @cupnacional hace interminables asambleas para ver si apoya a Mas. Pero luego regala diputados como cromos sin reunir ni la Ejecutiva..."}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:03:39 +0000 2016", "text": "RT @iescolar: El n\u00famero 4 de la lista de Barcelona elige al n\u00famero 3 de la lista de Girona para presidir la Generalitat. Qu\u00e9 cosas https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:03:13 +0000 2016", "text": "RT @VicenteVallesTV: Artur Mas, para los anales de la democracia: \"Lo que las urnas no nos han dado se ha corregido con la negociaci\u00f3n\"..."}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:01:49 +0000 2016", "text": "RT @Albertoenserie: La pol\u00edtica catalana convierte a los Monty Python en unos se\u00f1ores muy previsibles y muy rollo."}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:01:38 +0000 2016", "text": "RT @pedro_delrosal: A los dos diputados de la CUP les abren una cuenta en Andorra de regalo."}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:59:47 +0000 2016", "text": "La mejor interpretaci\u00f3n de lo anunciado por Artur Mas: https://t.co/ZtsE4n9dwX Por @diostuitero"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:57:56 +0000 2016", "text": "Que la @cupnacional ceda a @JuntsPelSi dos diputados para lo que sea es antidemocr\u00e1tico y alucinante... \u00bfD\u00f3nde quedan los votos?"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:53:45 +0000 2016", "text": "RT @RodolfoIrago: La comparecencia de M\u00e1s es para enmarcar: 1. \" lo que no nos dieron las urnas, lo hemos conseguido en las negociaciones \""}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:53:01 +0000 2016", "text": "RT @cap0: \u00bfC\u00f3mo crees que pronunciar\u00e1n Puigdemont los periodistas de Madrid?"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:50:27 +0000 2016", "text": "RT @fboiza: Comienza el 'pressingPSOE' https://t.co/eBq49fXYJm"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:49:09 +0000 2016", "text": "Al final, 10 diputados deciden el futuro de Catalu\u00f1a."}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:48:31 +0000 2016", "text": "RT @garcia_abadillo: La CUP ha acabado imponiendo su criterio. Mas queda como un tonto \u00fatil. https://t.co/fDQkUhfMKV"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:46:35 +0000 2016", "text": "RT @lhermoso_: \"Me voy pero te juro que ma\u00f1ana volver\u00e9\" \ud83c\udfbc"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:46:08 +0000 2016", "text": "On va quedar el seny?"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:41:31 +0000 2016", "text": "RT @diostuitero: Militante de la CUP ahora. https://t.co/PXzIQ5KsGe"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:41:20 +0000 2016", "text": "RT @JavierMaroto: Este rostro y esta frase pertenecen al futuro Presidente de Catalu\u00f1a. Por si alguien ten\u00eda dudas: Toca UNIDAD !! https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:27:09 +0000 2016", "text": "RT @jl_sastre: La renovaci\u00f3n soy yo. #Mas"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:26:46 +0000 2016", "text": "Al final el que parec\u00eda el m\u00e1s loco de la @cupnacional fue el m\u00e1s cuerdo, @antoniobanos_, y dimiti\u00f3 a tiempo."}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:25:48 +0000 2016", "text": "Acuerdo 'in extremis' en Catalu\u00f1a para no repetir las elecc. Algo parecido podr\u00eda pasar en Espa\u00f1a en unos meses, lo que est\u00e1 abierto es c\u00f3mo"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:24:39 +0000 2016", "text": "RT @Luis_fer_Lopez: Qui\u00e9nes de los 10 de la CUP son Tamayo y Sa\u00e9z"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:24:15 +0000 2016", "text": "RT @aparachiqui: \"Yo no me retiro de la pol\u00edtica\" OH MAI FAKIN GOD"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:23:54 +0000 2016", "text": "Militantes convergentes discrepan del \"paso a un lado\" de Artur Mas @lavanguardia https://t.co/cjHsS5pguh"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:22:52 +0000 2016", "text": "RT @PepaBueno: Yo tambi\u00e9n https://t.co/7Y8DrEdCYY"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:58:04 +0000 2016", "text": "RT @GLlamazares: Algunos de los activistas de Podemos dais miedo. Piel fina y gatillo f\u00e1cil."}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:29:25 +0000 2016", "text": "RT @alvaro7carvajal: Hoy: la primera diputada negra: Rita Bosaho (Podemos). Aqu\u00ed os contamos su historia https://t.co/m6vv6p2YA8 https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:29:01 +0000 2016", "text": "RT @toreteguapo: CALLE DE NO TE LO PERDONARE JAMAS MANUELA CARMENA JAMAS"}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:28:19 +0000 2016", "text": "RT @ManuSanchezG: Rivera no pactar\u00e1 con S\u00e1nchez ni aunque no se incluya el \"derecho a decidir\" en el acuerdo. Lo esperado! \"Se peinaba a lo\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 08:57:22 +0000 2016", "text": "RT @antonioortizma2: Cat\u00e1logo de s\u00edmbolos y top\u00f3nimos franquistas en Madrid: Monolito al Alf\u00e9rez Provisional https://t.co/ipmQsnBJx6 https:\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 18:12:35 +0000 2016", "text": "En el @PSOE sent\u00f3 muy mal esta port del 5/12. Hoy @sanchezcastejon la confirma desde Lisboa. https://t.co/jT22LaZezP https://t.co/6VmG101lZH"}
{"created_at": "Wed Jan 06 11:07:43 +0000 2016", "text": "RT @LaVanguardia: Cayetana \u00c1lvarez revoluciona las redes sociales con un tuit a Manuela Carmena. https://t.co/9PmtZ5XC9f #NoTeLoPerdonareJa\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 17:09:46 +0000 2016", "text": "Ahora que dimite @antoniobanos_ por no poder hacer lo que dijo que nunca har\u00eda, puedo recomendar su absurdo libro. https://t.co/a4T8zNoI7R"}
{"created_at": "Mon Jan 04 16:44:31 +0000 2016", "text": "Coherencia total. Todo contra la 'Estrella de la muerte'. XD https://t.co/oWfLuS8M4d"}
{"created_at": "Mon Jan 04 16:37:15 +0000 2016", "text": "RT @carlosdavidgf: Denuncio:\nPodemos y Bildu en Elorrio aprueban destinar 48.000\u20ac para ayudas a presos de ETA y bajan las ayudas sociales a\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 11:31:25 +0000 2016", "text": "RT @nortecastilla: Se presenta en la Comisar\u00eda para que le detengan antes de matar a su mujer https://t.co/gfFTNHtq4G"}
{"created_at": "Mon Jan 04 11:31:25 +0000 2016", "text": "RT @24h_tve: #\u00daltimaHora \n\nBar\u00e9in rompe relaciones diplom\u00e1ticas con Ir\u00e1n e insta a los diplom\u00e1ticos iran\u00edes a abandonar el pa\u00eds en 48 horas."}
{"created_at": "Mon Jan 04 11:29:15 +0000 2016", "text": "Mas, con \"ganas de plantar cara\" a la @cupnacional. O de cuando el problema se empe\u00f1a en presentarse como soluci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/1ztUmEDcsz"}
{"created_at": "Mon Jan 04 09:49:09 +0000 2016", "text": "RT @elcorreo_com: Esquerra y Podemos se perfilan como favoritos en unas nuevas elecciones en Catalu\u00f1a https://t.co/YkaavqglYi"}
{"created_at": "Mon Jan 04 09:48:10 +0000 2016", "text": "RT @thespainreport: EDITORIAL: Catalan Independence Project Hangs By A Thread\nhttps://t.co/BBCN2Wv2aV"}
{"created_at": "Sun Jan 03 23:50:33 +0000 2016", "text": "Mas, 'unplugged' / Mas, desconectado. Portada de @larazon_es ma\u00f1ana. https://t.co/LcfzjkVjiz"}
{"created_at": "Sun Jan 03 23:46:14 +0000 2016", "text": "RT @rterrasa: La burgues\u00eda catalana de derechas pactando con unos antisistema anticapitalistas de extrema izquierda. \u00bfQu\u00e9 pod\u00eda salir mal?"}
{"created_at": "Sun Jan 03 23:43:27 +0000 2016", "text": "RT @icacabelos: Portadas de la prensa catalana https://t.co/uxew8ozFBm"}
{"created_at": "Sun Jan 03 23:43:00 +0000 2016", "text": "RT @japtapias: Sorprende la virulencia con q algunos reciben desde el @PSOE la flexibilizaci\u00f3n de @ahorapodemos en cuanto a negociaci\u00f3n par\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 23:42:40 +0000 2016", "text": "RT @lolaoltra: Por favor @policia @twitter #Cierren estas cuentas\n#BastaYaApologiaMachista\n#EnLasRedes\n#56MujeresHanSidoAsesinadas https://\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 23:41:47 +0000 2016", "text": "RT @antonimanchado: No entiendo ataques a la CUP x parte de independentistas de derecha e izquierda. Quien ha torpedeado su proceso soberan\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 23:20:10 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ acusa a @susanadiaz de ser la aliada del @PPopular en el @PSOE. Ma\u00f1ana en @elmundoes: https://t.co/EtKqlhlfXE"}
{"created_at": "Sun Jan 03 23:14:32 +0000 2016", "text": "RT @el_pais: Portada | El proyecto de Mas sucumbe ante la necesidad de nuevas elecciones; Arabia Saud\u00ed rompe relaciones con Ir\u00e1n https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 23:12:26 +0000 2016", "text": ".@LaVanguardia da x hecho en port q habr\u00e1 elecciones auton\u00f3micas anticipadas en marzo. En toda Espa\u00f1a, quiz\u00e1 en mayo https://t.co/QDyUJa72qL"}
{"created_at": "Sun Jan 03 23:07:31 +0000 2016", "text": ".@LaVanguardia ya da por hecho ma\u00f1ana en portada que habr\u00e1 elecciones auton\u00f3micas anticipadas en marzo. En toda Espa\u00f1a, quiz\u00e1 en mayo."}
{"created_at": "Sun Jan 03 22:22:39 +0000 2016", "text": "RT @PoliticayModa: Apuntas con el dedo y compa\u00f1eros te protegen con brazos cruzados #porterosdiscoteca #autoritario #bodylanguage (4) https\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 19:43:25 +0000 2016", "text": "RT @ElTiempo_tve: M\u00e1s inestabilidad entre hoy y ma\u00f1ana con precipitaciones que se extienden al centro peninsular. La temperatura sube https\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 19:34:17 +0000 2016", "text": "RT @telediario_tve: Una mujer de 94 a\u00f1os es la 3\u00aa v\u00edctima mortal por legionella desde el 11 de diciembre en Manzanares, Ciudad Real https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 19:31:49 +0000 2016", "text": "Hoy se cumplen dos a\u00f1os de la muerte de Manuel de Unciti, sacerdote y periodista, un hombre bueno. https://t.co/Y29scRNCfU DEP"}
{"created_at": "Sun Jan 03 16:46:21 +0000 2016", "text": "RT @clarafelis: De los domingos de paella a los domingos de la #CUP."}
{"created_at": "Sun Jan 03 13:23:34 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ distingue el \"sector sensato\" del @PSOE frente al \"insensato\" que gobierna gracias a \u00e9l en Castilla-La Mancha o Com Valenc"}
{"created_at": "Sun Jan 03 13:20:02 +0000 2016", "text": "RT @cultrun: Menuda farsa de Iglesias: el sector \"insensato\" del PSOE ser\u00eda justo el que gobierna con apoyo de Podemos."}
{"created_at": "Sun Jan 03 13:17:58 +0000 2016", "text": "RT @LaVanguardia: Ataque a la embajada de Arabia Saud\u00ed en #Teher\u00e1n tras la ejecuci\u00f3n de un cl\u00e9rigo chi\u00ed https://t.co/vK2XzyMnDG"}
{"created_at": "Sun Jan 03 12:45:39 +0000 2016", "text": "'Pedro @sanchezcastejon aguanta el primer asalto'. Juan M. Marqu\u00e9s en @diariosevilla: https://t.co/yXmVXZdBCb"}
{"created_at": "Sun Jan 03 11:39:59 +0000 2016", "text": "El 20-D puede traer tambi\u00e9n problemas a los barones: @compromis y @ahorapodemos piden revisar el pacto con @ximopuig\nhttps://t.co/B06y56V0kK"}
{"created_at": "Sun Jan 03 11:36:28 +0000 2016", "text": "'\u00a1Visca Catalu\u00f1a, viva Espanya!' Javier Cercas y los disparates ling\u00fc\u00edsticos y pol\u00edticos. \nhttps://t.co/1NB9VfDb24"}
{"created_at": "Sun Jan 03 11:11:04 +0000 2016", "text": "Madrid, hoy, envuelta por fin en niebla. #Invierno2016 https://t.co/2MjKbeGkKF"}
{"created_at": "Sun Jan 03 11:03:29 +0000 2016", "text": "RT @PauM_vet: https://t.co/5bydX07x6S\n\nSi hoy hubiera elecciones en Catalu\u00f1a, C's se consolidar\u00eda como 2a fuerza con 4 esca\u00f1os m\u00e1s https://\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 10:59:59 +0000 2016", "text": ".@Pablo_Iglesias_ va al Cons d @ahorapodemos con corbata xq \"respeta\" a sus mbros. Eso s\u00ed, med quitada xq \"no mucho\" https://t.co/7R2DBK70UA"}
{"created_at": "Sun Jan 03 10:55:43 +0000 2016", "text": "RT @_infoLibre: Urdangarin &amp; Borb\u00f3n, el juicio del a\u00f1o. Claves de la vista oral que comienza el 11 de enero. https://t.co/sXD9jdTIe0 https:\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 10:55:18 +0000 2016", "text": "RT @ALevySoler: Cosas para hacer hoy mientras esperas el resultado de la votaci\u00f3n de la CUP: leer @Papel_EM (aunque seas del Bar\u00e7a)  https:\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 10:53:12 +0000 2016", "text": "RT @tereamor: Primer prop\u00f3sito de a\u00f1o nuevo cumplido: desinstalar toda la sarta de tonter\u00edas que tengo instaladas en el m\u00f3vil. #propositos2\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 10:36:51 +0000 2016", "text": "Los que rechazan #elplasma: https://t.co/ViCPJslEqO"}
{"created_at": "Sun Jan 03 10:26:52 +0000 2016", "text": "RT @el_pais: El consejo ciudadano de Podemos decide hoy los t\u00e9rminos para negociar con el PSOE una alternativa a Rajoy https://t.co/slTeEbc\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 03 10:24:54 +0000 2016", "text": "RT @LaVanguardia: La CUP empieza dividida el Consell Pol\u00edtic que decide el futuro de Mas https://t.co/4cUyx0rV3Q https://t.co/Ipzj0w3HSf"}
{"created_at": "Sat Jan 02 11:22:10 +0000 2016", "text": "RT @europapress: Teresa Rodr\u00edguez cree que ser\u00eda \"triste\" repetir las elecciones y ve a C's \"incoherente\" https://t.co/fs3dc8kmEE https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 11:21:26 +0000 2016", "text": "RT @carmentorrres: La noche del 20-D ya estaba el PSOE-A diciendo que hay que repetir elecciones. Los ciudadanos ya hemos cumplido, ahora q\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 11:17:51 +0000 2016", "text": "RT @vicente_clavero: Es indecente decir que los pensionistas ganan poder adquisitivo cuando cobran de media 2,5 \u20ac m\u00e1s al mes @publico_es ht\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 11:16:18 +0000 2016", "text": "Todos los hombres de @susanadiaz. Por @2imori \nhttps://t.co/TNRJHuzQsZ V\u00eda @elconfidencial"}
{"created_at": "Sat Jan 02 10:57:00 +0000 2016", "text": "RT @raulcallejone: Nos ha dejado una de las voces m\u00e1s hermosas de la m\u00fasica y del jazz. Adi\u00f3s a #NatalieCole. Una voz inolvidable. https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 01 11:42:54 +0000 2016", "text": "\u00a1Feliz a\u00f1o! Esto es inadmisible. 2015 acab\u00f3 con 55 mujeres asesinadas por violencia machista. En 2016 debe cambiar. https://t.co/KMfKkKRhB7"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:48:41 +0000 2015", "text": "Se va 1 a\u00f1o turbulento de mucho trabajo y peque\u00f1 moment geniales. Ojal\u00e1 2016 venga cargado d sentido com\u00fan, honestidad y alegr\u00eda. Feliz a\u00f1o!"}
{"created_at": "Wed Dec 30 23:52:23 +0000 2015", "text": "@viramundeando Igualmente! Feliz a\u00f1o!"}
{"created_at": "Wed Dec 30 23:32:09 +0000 2015", "text": "Quedan 24 h d 2015, el a\u00f1o de las elecciones que iban a cambiar nuestra democracia. Llega 2016, puede que el a\u00f1o de las elecciones repetidas"}
{"created_at": "Wed Dec 30 23:27:32 +0000 2015", "text": "RT @ikaitor: Hoy ha recogido el acta @juralde. Y ve \"margen\" para que Podemos y PSOE busquen un acuerdo https://t.co/Xm7Jf9p2SS"}
{"created_at": "Wed Dec 30 23:25:18 +0000 2015", "text": "RT @Pedro_Castro: El sueldo de Montero, el hombre de Podemos en Madrid: cobra tanto como Rajoy https://t.co/vhYTdB2mBl v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Wed Dec 30 23:25:18 +0000 2015", "text": "RT @sgueina: Una nueva campa\u00f1a electoral! Y Pablo, Pedro, Mariano y Albert de nuevo en El Hormiguero, con la Campos, Bert\u00edn, Ana Rosa, Piqu\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 23:25:17 +0000 2015", "text": "RT @sgueina: #eldebatedecisivo #elretorno"}
{"created_at": "Wed Dec 30 23:25:17 +0000 2015", "text": "RT @alicia_glez: @PabloAIglesias @sanchezcastejon @elEconomistaes si se creen que poniendo a Susana D\u00edaz solucionan sus problemas es q no h\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 23:18:06 +0000 2015", "text": ".@EnComu_Podem impedir\u00e1 el pacto con el @PSOE. El refer\u00e9ndum de independencia como prioridad absoluta. https://t.co/qqSL55HeuD"}
{"created_at": "Wed Dec 30 20:23:44 +0000 2015", "text": "RT @carmentorrres: \u00bfOs ha gustado el \"mitin de fin de a\u00f1o\", como dice IU, de Susana D\u00edaz?"}
{"created_at": "Wed Dec 30 20:22:18 +0000 2015", "text": "RT @anius_: Simpatizantes de Bildu que me reconocen que han votado a Podemos. As\u00ed est\u00e1n las cosas por aqu\u00ed."}
{"created_at": "Wed Dec 30 14:49:41 +0000 2015", "text": "RT @csanchez_sandra: Si te fijas parece Aznar  https://t.co/vSrS6LDwoW"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:55:59 +0000 2015", "text": "@German_Temprano @ElMundoEspana Feliz a\u00f1o!"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:49:23 +0000 2015", "text": "@German_Temprano @ElMundoEspana A m\u00ed me recuerda a IU en sus mejores tiempos."}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:45:53 +0000 2015", "text": "RT @ElMundoEspana: Patxi L\u00f3pez, sobre el debate del congreso en el PSOE: 'Estamos dando un espect\u00e1culo lamentable a nivel de partido' https\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 30 10:45:38 +0000 2015", "text": "RT @arsenioescolar: En las 25 ciudades espa\u00f1olas m\u00e1s pobladas, Podemos y sus socios sumaron 1.621.559 votos y el PSOE 1.311.401 https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 16:01:29 +0000 2015", "text": "RT @josecdiez: En mayo de 2010 Espa\u00f1a estaba al borde del rescate y Rajoy voto no en el parlamento al Plan de ajuste\n\nHoy pedir\u00e1 a S\u00e1nchez \u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 16:00:54 +0000 2015", "text": "RT @2imori: Al loro. Est\u00e1 la cosa tensa, no? https://t.co/U1SXPxHanp"}
{"created_at": "Tue Dec 29 16:00:41 +0000 2015", "text": "@RakelAst \"Y un sobre es un sobre\", a\u00f1adi\u00f3 en campa\u00f1a @sanchezcastejon."}
{"created_at": "Tue Dec 29 15:59:43 +0000 2015", "text": "RT @RakelAst: #FrasesDe2015 \"Un vaso es un vaso y un plato es un plato\"."}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:25:46 +0000 2015", "text": "RT @cayo_lara: Los partidos a la izquierda suman 786.000 votos m\u00e1s q los de la derecha. En cambio tienen 6 esca\u00f1os menos. Iron\u00edas del Siste\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:05:46 +0000 2015", "text": "RT @BMOLOTOV: Estoy buscando en el cat\u00e1logo de IKEA el malet\u00edn con el mill\u00f3n de euros y no viene nada \ud83d\ude30"}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:05:38 +0000 2015", "text": "RT @PPopular: COMUNICADO: Proponemos la no adscripci\u00f3n de G\u00f3mez de la Serna al @GPPopular https://t.co/rYz8v0NChE"}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:05:18 +0000 2015", "text": "RT @EFEnoticias: PP y PSOE abren la negociaci\u00f3n para la constituci\u00f3n de la Mesa del Congreso https://t.co/tuQYhV5St4"}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:04:30 +0000 2015", "text": "RT @oruezabala2002: Es que para entender lo que pretende el Govern hay que hacer cinco o seis carreras https://t.co/swWWg8AoHc"}
{"created_at": "Tue Dec 29 14:03:35 +0000 2015", "text": "RT @europapress: Ferraz desoye a los 'barones' que piden convocar ya el congreso y mantiene su intenci\u00f3n de hacerlo en primavera https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 13:43:27 +0000 2015", "text": "RT @inigoaduriz: Rajoy, en Moncloa, hablando como l\u00edder del PP"}
{"created_at": "Tue Dec 29 09:18:17 +0000 2015", "text": ".@susanadiaz alcanza el punto d no retorno para despejar su futuro pol\u00edtico en M Por @2imori https://t.co/XUDMb8tIvc https://t.co/l9a3cEYTuL"}
{"created_at": "Tue Dec 29 09:09:03 +0000 2015", "text": "RT @EFEnoticias: Artur Mas avisa a la CUP que puede forzar elecciones pero no cambiar al presidente https://t.co/L7fpD80PuK"}
{"created_at": "Tue Dec 29 09:08:54 +0000 2015", "text": "No quiero hacer publicidad. Pero es muy buena. \u00a1Feliz a\u00f1o! https://t.co/rDAo6f385T"}
{"created_at": "Tue Dec 29 09:07:55 +0000 2015", "text": "RT @HoyPorHoy: La entrevista completa a @patxilopez: \"Pedro S\u00e1nchez ser\u00eda el mejor candidato en nuevas elecciones\" https://t.co/dVBvVAC0DS"}
{"created_at": "Tue Dec 29 09:07:19 +0000 2015", "text": "\u00bfEs ignorancia o desesperaci\u00f3n? El @PPopular insiste con su 'gran coalici\u00f3n'. https://t.co/dAFnNLkBP1"}
{"created_at": "Tue Dec 29 09:05:58 +0000 2015", "text": "Ya ver\u00e9is como luego dicen que se suprimi\u00f3 gracias a ellos. XD https://t.co/tYn3Knc2H8"}
{"created_at": "Tue Dec 29 09:04:06 +0000 2015", "text": "RT @carlosecue: Si a usted le encontraran un mill\u00f3n de euros en el armario, como lo explicar\u00eda? Aqu\u00ed una idea. Y si cuela? https://t.co/DvC\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 08:50:14 +0000 2015", "text": "Los presidentes del @PSOE s\u00f3lo dan tres meses a Pedro @sanchezcastejon \n\nhttps://t.co/1fhSvCzhau V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Tue Dec 29 00:45:00 +0000 2015", "text": "RT @Ibangarciadb: @pnique @PSOE En todas las rondas,claro.Ahora puedes preguntar si en todas las dimensiones"}
{"created_at": "Mon Dec 28 23:15:12 +0000 2015", "text": "RT @ElnAlfaro: @danicuv tirarte el pisto d q es verg\u00fcenza q ciudadans paguen blablabla y lograr idem subvencions con 69 q con 123 :_____)\n@\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 21:30:48 +0000 2015", "text": "La pol\u00edtica es fuerza transformadora salvo cuando se convierte en un sucio juego de ambiciones personales. Y ocurre muy a menudo."}
{"created_at": "Mon Dec 28 21:22:10 +0000 2015", "text": "Los mismos que dec\u00edan en el @PSOE que 90 diputados era el l\u00edmite de lo aceptable sentencian ahora que Pedro @sanchezcastejon debe irse."}
{"created_at": "Mon Dec 28 19:20:02 +0000 2015", "text": "Podemos lleg\u00f3 a la pol\u00edtica para no hablar de sillones. X eso quiere 4 grupos en Congreso e ingres lo mismo q el PP? https://t.co/mMT4H2wDOM"}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:29:36 +0000 2015", "text": "RT @Peperufo: Ojo. Eurodiputada de Podemos. https://t.co/p7D6RFS5BZ"}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:27:56 +0000 2015", "text": "RT @sweet2it: Garc\u00eda-Page se confiesa: Es \"m\u00e1s probable\" que haya nuevas elecciones que que S\u00e1nchez llegue a La Moncloa https://t.co/b0vSZn\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:27:46 +0000 2015", "text": "RT @LaVanguardia: El Parlament reserva el 4, 5 y 7 de enero para un posible pleno de investidura https://t.co/wlKCMbHCgK https://t.co/MC6fO\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:27:38 +0000 2015", "text": "RT @elconfidencial: El PP mantiene la candidatura de Rajoy y distingue entre el 'no' de S\u00e1nchez y el PSOE https://t.co/3bNSOpTOqZ"}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:27:28 +0000 2015", "text": "RT @elcorreo_com: Un tibur\u00f3n muerde a una turista madrile\u00f1a en Canarias\nhttps://t.co/CCav62DxQK"}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:27:12 +0000 2015", "text": ".@agarzon rechaza el presidente \u201ctecn\u00f3crata\u201d que propone @Pablo_Iglesias_ https://t.co/valWiwydZS V\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:25:47 +0000 2015", "text": "RT @Fgarea: Pablo Iglesias anuncia que los diputados de Podemos renunciar\u00e1n a un plan de pensiones privado que NO existe. No se les ofrece \u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:23:29 +0000 2015", "text": "RT @ElsaGarciad: La pelota, en el tejado de @ahorapodemos: \u00bfImpedir\u00e1 un Gobierno de izquierdas por el refer\u00e9ndum en Catalu\u00f1a? https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:23:07 +0000 2015", "text": "Navidades en Ferraz. Y ni un peque\u00f1o arbolito ni un trozo de turr\u00f3n. Sigue el Comit\u00e9 Federal."}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:17:44 +0000 2015", "text": "RT @basteiro: Los manifestantes con botes de humo azul que han cortado Ferraz son Hogar Social Madrid, considerado neonazi https://t.co/q9H\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:14:47 +0000 2015", "text": "RT @UlyMartin: Una estampa. Protesta ultra ante la sede del #PSOE durante la reuni\u00f3n del Comit\u00e9 Federal @FotografiaPais #Fotograf\u00eda https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 15:11:48 +0000 2015", "text": "Los principales barones socialistas quieren renovar la direcci\u00f3n del @PSOE en febrero https://t.co/7tuDrWGoMG V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Mon Dec 28 12:10:11 +0000 2015", "text": "Unos 15 radical han lanzado 2 botes d humo contra sede del @PSOE mientras se celebra el Com Federa. \"Ni solicialista, ni obrero, ni espa\u00f1ol\""}
{"created_at": "Mon Dec 28 12:05:37 +0000 2015", "text": "RT @mario_benito: La mayor inocentada es que @ahorapodemos, con su estrategia de desgastar al @PSOE, vaya a propiciar finalmente un gobiern\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 12:05:17 +0000 2015", "text": "Pedro @sanchezcastejon no intentar\u00e1 ser presidente 'a cualquier precio' si @marianorajoy fracasa https://t.co/KqHbwd7hIJ V\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Mon Dec 28 09:23:34 +0000 2015", "text": "RT @fpasc: En vez de mirarse el ombligo, los l\u00edderes del PSOE deber\u00edan pensar si no son cosas as\u00ed las q les hacen desaparecer https://t.co/\u2026"}
