{"created_at": "Wed Jan 27 23:31:49 +0000 2016", "text": "@jmahrens @minieliberal Creo que es lo \u00faltimo que me quedaba por ver"}
{"created_at": "Wed Jan 27 20:29:23 +0000 2016", "text": "RT @stgo8pb2009: Emprender tras los 40: c\u00f3mo superar los tres principales obst\u00e1culos https://t.co/Y2r8idQZDg v\u00eda @infoautonomos"}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:44:34 +0000 2016", "text": "Interesante curso https://t.co/Ks7h0iVBuB"}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:24:59 +0000 2016", "text": "@YaVeremosM80 @NeilHarbisson @NeilHarbisson No puedo evitarlo, me SUENA raro"}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:13:44 +0000 2016", "text": "RT @FCONFEMETAL: La #formaci\u00f3n, una puerta hacia el futuro https://t.co/ZMSWxNp21I V\u00eda @europapress"}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:13:28 +0000 2016", "text": "RT @rezetasdecarmen: Un lujazo conocer a @TommyFerragut y a todo el equipo de Baleares en #MadridFusion https://t.co/ddEktSC53T"}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:00:21 +0000 2016", "text": "RT @piringue: @MarioNoyaM @Malachbenmalach se hubiesen podido entrevistar en un hotel u otro sitio, pero ten\u00edan q dejar ver que se somet\u00edan\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:00:05 +0000 2016", "text": "@MarioNoyaM @dlacalle Yo estoy absolutamente \"pasma\" \u00bfEsto es lo q vamos hacer? \u00bfle pondr\u00e1n jersey a la Cibeles si vienen a Madrid?"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:57:34 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones @LuisJuli2 @GattusMadrid @CASTANOJAVIER y feliz tarde."}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:54:59 +0000 2016", "text": "@LuisJuli2 Un placer.  Me ha parecido muy interesante y lo bueno.... hay que compartirlo"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:57:54 +0000 2016", "text": "\u00bfJefe y amigo? \u00a1No!... \u00bfNo? https://t.co/xnQt159A53 v\u00eda @LuisJuli2"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:14:09 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Andalucia: .@Albert_Rivera \"Defender la desigualdad entre espa\u00f1oles y la ruptura de Espa\u00f1a es profundamente antiprogresista\" https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:01:27 +0000 2016", "text": "Madrid es siempre bello y en invierno en especial @MadridSeduce @GattusMadrid https://t.co/Tx3qynnUjj"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:24:19 +0000 2016", "text": "RT @stgo8pb2009: Los 5 pa\u00edses m\u00e1s caros para ser estudiante https://t.co/ZHlaFFOQOC v\u00eda @GrandesMedios"}
{"created_at": "Wed Jan 27 12:11:19 +0000 2016", "text": "RT @JuandJoEventos: \u00a1Compra ya estos dominios! https://t.co/rdtqASPlkL https://t.co/QNNKLO2KXX https://t.co/bRG07L7wxH #Madrid #M\u00e1laga #con\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 12:01:58 +0000 2016", "text": "RT @HotelUnico: Make sure you use #hotelunico to be part of the UNICO conversation.Follow @guiaspunto for news/updates from #Madrid #Barcel\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:45:59 +0000 2016", "text": "Sabio consejo, gracias https://t.co/BXSlzJA9xR"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:45:14 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y fav @RCprotocolo @CarlosFuente1 @xos_schz @PepRubio1 @teresamartingim @j_villalba @Hermit_morrison @angelichaparro1"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:37:10 +0000 2016", "text": "@LuisJuli2 Un placer y un deber porque es muy bueno :)"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:35:54 +0000 2016", "text": "RT @policia: #Stopbullying \u00a1NO LO PERMITAS! Todos contra el acoso escolar: v\u00edctimas, compa\u00f1eros y PADRES. https://t.co/CVWj6yZUnj"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:35:31 +0000 2016", "text": "RT @LuisJuli2: Ghosting o simplemente desaparecer en una relaci\u00f3n. El m\u00e9todo fantasma se vuelve contra uno al cabo del tiempo.  https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:35:17 +0000 2016", "text": "RT @Milideasmilproy: Disfrutando en @madridfusion de las @MorcillaBur ha sido de nuevo un placer https://t.co/en3ZAFdTmp"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:34:52 +0000 2016", "text": "De imprescindible lectura en las empresas https://t.co/aNRfnu96W4"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:33:47 +0000 2016", "text": "EL PARADO NO TIENE QUIEN LE ESCRIBA https://t.co/ozjsqtHnll v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:32:07 +0000 2016", "text": "En @elconfidencial: Pesos pesados de Susana D\u00edaz asumen la abstenci\u00f3n para dar paso al PP https://t.co/jZdUPjMECI"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:45:53 +0000 2016", "text": "RT @PepRubio1: Bravo por Fox. #ExpedienteX Estilo, gui\u00f3n, m\u00fasica, actores... Es la misma serie de 1993. Todavia queda talento. Bye bye Abra\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 23:32:48 +0000 2016", "text": "RT @Elaguijon_: A unas horas del #20D, Errej\u00f3n, n\u00famero dos de Podemos, sigue sin devolver el dinero fraudulento de la Beca Black. https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 23:30:09 +0000 2016", "text": "@xos_schz @PepRubio1 No me la perdia nunca"}
{"created_at": "Tue Jan 26 23:11:13 +0000 2016", "text": "@RCprotocolo @CarlosFuente1 @Nachoa14 @elmundoes posiblemente que no ha entendido nada"}
{"created_at": "Tue Jan 26 23:09:30 +0000 2016", "text": "RT @InterConMadrid: Patricia Conde, que nos encanta, ha presentado en nuestro hotel los #ELLEBeautyAwards #EIBA @PatriCondeweb https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 23:08:48 +0000 2016", "text": "RT @helondo: Entonces, si una delegaci\u00f3n italiana visita Ir\u00e1n, \u00bfellos dejan de tratar a las mujeres como a los animales? https://t.co/8HgGD\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 23:08:32 +0000 2016", "text": "RT @promocionLibros: \u201cAverigua\u201d todo lo bueno de ti y dalo a conocer con \"Marca Personal y Profesional\", M\u00aa Claudia Londo\u00f1o https://t.co/4I\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 23:08:11 +0000 2016", "text": "RT @FCONFEMETAL: Convi\u00e9rtete en un experto en #Office\n\u00a1Este es el momento de formarte!\nhttps://t.co/tlqMTr98eT https://t.co/hK1WeO1BID"}
{"created_at": "Tue Jan 26 23:03:51 +0000 2016", "text": "RT @CarraleroF: @currusquita podemos es Realidad?? @Golfines1960  @MCICUENDEZMarti @CharoBae https://t.co/E1TF2JpPTM"}
{"created_at": "Tue Jan 26 23:02:55 +0000 2016", "text": "RT @Javier__Sierra: Qu\u00e9 frase: \"Espa\u00f1a es el pa\u00eds m\u00e1s fuerte del mundo. Los espa\u00f1oles llevan siglos intentado destruirlo y no lo han conseg\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 21:44:47 +0000 2016", "text": "Viendo #ExpedienteX que recuerdos"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:51:12 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones @PepRubio1 @angelichaparro1 @mariagildac y feliz noche"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:50:08 +0000 2016", "text": "@mariagildac @Cazagazapos @horrografias @DeSecretarias OMG"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:48:50 +0000 2016", "text": "Estoy horrorizada y pregunt\u00e1ndome si hay pena suficiente para ese desalmado https://t.co/HlXqNHpLGG"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:37:51 +0000 2016", "text": "RT @CarlosFuente1: Impresentable lo de @elmundoes \u00bfsabe la columnista lo que es protocolo? Buen comentario Carles Cortina.  https://t.co/mK\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:37:01 +0000 2016", "text": "RT @wordstime: Pedro S\u00e1nchez en una carrera de torpezas donde ya tan solo #Carmena o el esperpento de #Catalu\u00f1a le siguen de cerca.\nLa glac\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:36:38 +0000 2016", "text": "@maca1972 @el_pais No se si esta es la mejor soluci\u00f3n.  Veo las cundas por la Avda. del Mediterraneo y la @policia est\u00e1 muy atenta."}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:32:31 +0000 2016", "text": "RT @amgmrz: A ver si lo siguen negando!!! https://t.co/eEXaC3EyTj"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:32:15 +0000 2016", "text": "RT @Guarrapata: Y le he dicho a la se\u00f1o que yo tengo gafas y desde ah\u00ed no voy a ver bien, pero no me ha hecho caso. https://t.co/2nZzMMTxvi"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:31:36 +0000 2016", "text": "RT @ASPMADRID: Precioso Hotel Emperatriz de @barcelohoteles un 5 estrellas en el centro neur\u00e1lgico de Madrid.  .https://t.co/hbFluEhlzQ"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:31:27 +0000 2016", "text": "RT @KuidArte: Me encanta esta idea para regalo... https://t.co/XyG3MJmqff"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:31:11 +0000 2016", "text": "@dlacalle Acabo de solicitar la invitaci\u00f3n.  Gracias"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:29:09 +0000 2016", "text": "RT @alvaritooo2: El \"sencillo\" gobierno que propone Pedro S\u00e1nchez.\n\n\u00a1Una aut\u00e9ntica locura y un disparate! https://t.co/XrEK71ldl2"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:21:10 +0000 2016", "text": "RT @SilviaSI_: Hay una plaga de nepotismo en el Gobierno de Ahora Madrid. https://t.co/m3bXj1CYYA"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:20:52 +0000 2016", "text": "RT @Canelayjazmin: Presentaci\u00f3n de los #macarrones de @ChefAMontes uni\u00f3n de la fruta y el  caf\u00e9. @MamaFramboise #MFF16 #colombia https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:20:40 +0000 2016", "text": "RT @ValleMolinero: La informaci\u00f3n es poder...raz\u00f3n b\u00e1sica para garantizar la independencia d los medios de comunicaci\u00f3n @ignacioaguado  htt\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:08:18 +0000 2016", "text": "SI ES IMPORTANTE, NO ME LO DIGAS POR WHATSAPP... \u00bfCUESTI\u00d3N DE ESTILO? https://t.co/QWn7WhIDZA v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:39:21 +0000 2016", "text": "RT @noticiasmadrid: #Madrid Cristina Cifuentes pone en marcha un test 'online' para detectar los casos de acoso\u2026 https://t.co/vFf00Pog7Y ht\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:39:04 +0000 2016", "text": "RT @verne: Qu\u00e9 hacer en caso de caer a las v\u00edas del metro https://t.co/3wEEZik58Q https://t.co/siHKgKncPR"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:28:39 +0000 2016", "text": "@jatirado #Carmenadas"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:26:57 +0000 2016", "text": "Bienvenidos a mi TL @conocergentenet @Paulamoralesga y feliz d\u00eda"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:44:04 +0000 2016", "text": "RT @FCONFEMETAL: #Libro Comienza el d\u00eda adoptando una #actitudpositiva #objetivos\nhttps://t.co/qOskCRpz85 https://t.co/rW2hSkhRX0"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:14:20 +0000 2016", "text": "RT @AuladeCom_: Protocolo, Comunicaci\u00f3n e Imagen Corporativa, Univ. Coru\u00f1a. ABIERTA preinscripci\u00f3n https://t.co/21Ssx35LPK https://t.co/yVv\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:41:27 +0000 2016", "text": "LOS MISTERIOS DE LA ENTREVISTA DE TRABAJO https://t.co/QB1nQZMmlm v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:39:00 +0000 2016", "text": "RT @ASPMADRID: Estupendo @marcastrops gracias por compartirlo https://t.co/HvtKS4W1Kg"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:30:07 +0000 2016", "text": "Gracias @estheruqui78  y que tengas un buen d\u00eda"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:27:05 +0000 2016", "text": "@estheruqui78 @GquirogaGonzalo Es sumamente peligroso."}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:26:19 +0000 2016", "text": "@gallarj @JGTAPIAL @Imanara_ETT @SweetOrangeOwl @zaxerasolutions @ClimaLaboral @j_villalba @Human_Forum Un placer :)"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:15:44 +0000 2016", "text": "PRODUCTOS FINANCIEROS - SEGUNDA PARTE - ASPM https://t.co/JMHGqp0YVh"}
{"created_at": "Tue Jan 26 01:13:53 +0000 2016", "text": "RT @stgo8pb2009: P\u00e9rdida de capital de los bancos espa\u00f1oles: https://t.co/EeJMF5yMki"}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:24:37 +0000 2016", "text": "RT @estemanmusic: \u00a1EL RITMO NATURAL DE CA\u00d3TICA BELLEZA! https://t.co/huKPoXkYML v\u00eda @lamalquerida__"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:48:56 +0000 2016", "text": "RT @policia: \u00a1OL\u00c9! por nuestra agente Beatriz G\u00f3mez, oro individual en Tiro con Arco \ud83c\udfaf en el Campeonato de Castilla-La Mancha \u270c https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:03:53 +0000 2016", "text": "@GquirogaGonzalo @estheruqui78 Pero el pueblo venezolano ha sufrido lo indecible"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:03:04 +0000 2016", "text": "Muy interesante.  Gracias https://t.co/APu2ZZ1SIy"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:17:19 +0000 2016", "text": "@estheruqui78 @GquirogaGonzalo para P.Iglesias lo interesante son los ministerios de control del ciudadano #RepublicaBolivariana"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:12:40 +0000 2016", "text": "@mariagildac @DeSecretarias @MagazineGonnet @GraceHoneyStar @Merliz_The_Wizz @paladinilaura que espanto"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:32:33 +0000 2016", "text": "RT @stgo8pb2009: La transformaci\u00f3n de Syriza en un a\u00f1o de derrotas https://t.co/17kDh2EAGT v\u00eda @eleconomistaes"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:32:18 +0000 2016", "text": "RT @julihervalenci: La formacion es lo que marca la diferencia entre triunfar o fracasar, elige https://t.co/VVeLA2nrpp"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:51:33 +0000 2016", "text": "RT @Ann9len: @dlacalle Colau reclama su autonom\u00eda e impulsa la creaci\u00f3n de un partido https://t.co/LVOkzMd4K9\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:50:54 +0000 2016", "text": "Gracias por los me gusta, @BP_TeaDesigner @teresavazquezr  y feliz d\u00eda"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:49:11 +0000 2016", "text": "RT @MasDeUno: \"Les digo una cosa. Cu\u00e1nto da\u00f1o ha hecho House of Cards. Ahora los l\u00edderes pol\u00edticos van de habil\u00edsimos estrategas\" https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:47:08 +0000 2016", "text": "Bienvenidos @FersaEmpresas @RinconesClaros a mi TL y feliz d\u00eda"}
{"created_at": "Mon Jan 25 00:03:15 +0000 2016", "text": "RT @Elenita_90: Lo de este pa\u00eds es de chiste..."}
{"created_at": "Mon Jan 25 00:02:32 +0000 2016", "text": "RT @stgo8pb2009: Ni Rajoy ni S\u00e1nchez: El Rey puede proponer a Albert Rivera https://t.co/krCiTX1VR8"}
{"created_at": "Mon Jan 25 00:01:16 +0000 2016", "text": "RT @el_pais: Europa reclamar\u00e1 un doloroso ajuste fiscal al nuevo Gobierno https://t.co/KagO2t7roj Bruselas dice que el riesgo pol\u00edtico crea\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:46:27 +0000 2016", "text": "RT @AnaGumgar: \u00a1Los socialistas y su nefasta gesti\u00f3n,  llevaron Espa\u0148a a la ruina! \u00bfREPETIMOS? \n\n#LaHoraAzulPP494 http://t.co/q2FUFyoNuf"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:46:17 +0000 2016", "text": "RT @AnaGumgar: Que pol\u00edticos justifiquen,entiendan o participen en actos d una banda terrorista:\n#EsLaNuevaPol\u00edtica\n#Verg\u00fcenza https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:46:05 +0000 2016", "text": "RT @AnaGumgar: \u00a1Atenci\u00f3n! En Catalu\u00f1a no hay para pagar medicamentos pero s\u00ed para que el nuevo presi se suba el sueldo. https://t.co/8khn9n\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:45:43 +0000 2016", "text": "RT @AnaGumgar: \u00bfNo os parece curioso los ministerios que pide Iglesias para pactar con sus discursos de campa\u00f1a?\n\n#PodemosEnga\u0148arte https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:44:33 +0000 2016", "text": "@silperezplaza Quiere controlar TVE para adoctrinar con Alo VICEPRESIDENTE"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:42:35 +0000 2016", "text": "RT @silperezplaza: Iglesias pide el control sobre el CNI DEFENSA, ECONOM\u00cdA y LaTVE, un alto precio por su sill\u00f3n no le parece S\u00e1nchez?? htt\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:41:43 +0000 2016", "text": "RT @silperezplaza: Los primeros que hab\u00e9is quedado retratados con vuestra propuesta hab\u00e9is sido vosotros, peque\u00f1o https://t.co/tnNiZB1Me1"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:40:20 +0000 2016", "text": "RT @stgo8pb2009: Cinco desaf\u00edos para la econom\u00eda mundial en 2016 https://t.co/P6wqt1SCfr v\u00eda @GrandesMedios"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:29:36 +0000 2016", "text": "@AbelGijon ese si que es un misterio por descubrir #CuartoMilenio"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:28:39 +0000 2016", "text": "RT @AbelGijon: #CuartoMilenio No entiendo a las que se proclaman feministas y defiende a viento y marea al Islam que discrimina y denigra a\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:27:17 +0000 2016", "text": "RT @Beronopina: \u00bfAlg\u00fan idiota da la raz\u00f3n al Im\u00e1n de Colonia por decir que la culpa es de las mujeres por llevar perfume y su forma de vest\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:21:35 +0000 2016", "text": "RT @mmerino: Hace poco, @sanchezcastejon se fue a Portugal a comprobar el \u00e9xito del 'frente de izquierdas'. Hoy: 52% a la derecha https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:12:42 +0000 2016", "text": "RT @rosixpe: @londonomateus @doctorgaona Sin duda. Callamos por miedo al que dir\u00e1n y al rechazo social"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:12:29 +0000 2016", "text": "@DuqueWindsor x supuesto"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:10:55 +0000 2016", "text": "RT @irisbernot: #CuartoMilenio me parece muy valiente q est\u00e9is tratando este tema... Nos est\u00e1n manipulando en nuestra cara"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:10:21 +0000 2016", "text": "@rosixpe @doctorgaona Se ocultan cosas por miedo a ser pol\u00edticamente incorrecto #CuartoMilenio"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:08:41 +0000 2016", "text": "@DuqueWindsor pero hay diferentes culturas"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:08:06 +0000 2016", "text": "#CuartoMilenio mire Vd. por donde @doctorgaona est\u00e1 diciendo cosas muy sensatas"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:03:08 +0000 2016", "text": "RT @quintanapaz: Ellos son el Pueblo. Lo \u00fanico que debe mandar en democracia. El todo. Y a\u00fan algunos dudan de su car\u00e1cter totalitario https\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:38:59 +0000 2016", "text": "@stgo8pb2009 Lo mismo digo :-)"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:34:22 +0000 2016", "text": "@SoniaCasGo @Diego_FDM jajajaja"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:29:38 +0000 2016", "text": "@FENICIA49 Exactamente, mucho m\u00e1s miedo que los ovnis y los fantasmas"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:27:23 +0000 2016", "text": "RT @elaleman25: #CuartoMilenio en el universo somos la aguja dentro de 100000 pajares \"no el actor\" ovnis... En serio...???"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:26:47 +0000 2016", "text": "@williamcadiz pero me encantar\u00eda ver eso"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:26:00 +0000 2016", "text": "@CockMcGuinness Enrique se supera cada semana :-)"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:19:41 +0000 2016", "text": "@stgo8pb2009 Gracias y espero que sea de tu inter\u00e9s"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:17:46 +0000 2016", "text": "#CuartoMilenio Ll\u00e1mame frivola pero hoy @Javier__Sierra  est\u00e1 elegantisimo"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:15:13 +0000 2016", "text": "@DavidPTO La verdad es que deber\u00edan mejorar su ingl\u00e9s"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:13:58 +0000 2016", "text": "RT @Iwasalittleking: Mola el programa de hoy de  #CuartoMilenio xD"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:13:07 +0000 2016", "text": "@Sulaco21 Es verdad, Podesta intento desde hace mucho aclarar el tema OVNI"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:16:34 +0000 2016", "text": "RT @PEPEROES1972: Atenci\u00f3n asistimos a GH asalto a la presidencia del gobierno via twiter.\nEsto es surrealista.\nEsto es ESPA\u00d1A? https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:02:17 +0000 2016", "text": "RT @paradores_: Parador del SOS del Rey Cat\u00f3lico https://t.co/I8oab5ao1A https://t.co/0MIPJZ5UOm"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:46:58 +0000 2016", "text": "En @cotizalia: Los bancos afrontan los resultados con casi 100.000 millones menos de valor en bolsa https://t.co/b07r9B4Bit"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:46:07 +0000 2016", "text": "RT @policia: \u00a1\u00a1Qui\u00e9relos tanto como nosotros!!\nWE \u2764 #animals\n#Abandono y #MaltratoAnimal  \u27a1 #delito https://t.co/kiqUPAJTRn"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:45:51 +0000 2016", "text": "@jatirado Es una cuesti\u00f3n un tanto vidriosa y delicada."}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:43:39 +0000 2016", "text": "@Migueldelamo1 @ASPMADRID Hablaremos de ello en cuanto tengamos algo perfilado y estamos en ello"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:42:28 +0000 2016", "text": "RT @olgacasalm: Os invito a leer mi \u00faltimo post, sobre las apps para eventos. Una magn\u00edfica herramienta para potenciar la... https://t.co/P\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:41:41 +0000 2016", "text": "@Migueldelamo1 @ASPMADRID Queremos organizar algo ESPECTACULAR :)"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:41:01 +0000 2016", "text": "@elpaissemanal @el_pais Creo que no mas corrupto que otros."}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:35:31 +0000 2016", "text": "@oldpicsarchive @GerardoEIP @Migueldelamo1 Dios mio!!!! que belleza"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:14:09 +0000 2016", "text": "@PeioHR Vamos que dormir\u00e9 fenomenal, esto de las llamadas me recuerda cuando esperaba que me llamaran y llamaba yo"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:53:23 +0000 2016", "text": "RT @OrtografiaReal: Algunos entender\u00e1n. https://t.co/OwCThtBUkZ"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:52:44 +0000 2016", "text": "Pero los hechos les contradicen https://t.co/nelvFNcN7H"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:49:02 +0000 2016", "text": "@perezreverte @_Ferruelo_ Los Episodios Nacionales me ense\u00f1aron que Espa\u00f1a no cambia"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:11:57 +0000 2016", "text": "RT @Rest_centenario: Javier Vill\u00e1n firma \"Madrid canalla: Historias intelectuales y golfas del Caf\u00e9 Gij\u00f3n\". https://t.co/6cEVipwhUV https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:11:32 +0000 2016", "text": "RT @Rest_centenario: El hist\u00f3rico horno de Sobrino de Bot\u00edn que prepara los famosos cochinillos asados. #oldbar #Madrid @CasaBotin https://\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:11:07 +0000 2016", "text": "Siempre he cre\u00eddo que el doblaje de pel\u00edculas y series ha hecho del ingl\u00e9s la asignatura pendiente de los espa\u00f1oles https://t.co/8mqKOrWXlF"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:09:55 +0000 2016", "text": "RT @Rest_centenario: 'Fortunata y Jacinta' es la tapa elaborada por La Casa del Abuelo en #Gastroletras. \u00a1P\u00e1sate esta semana a probarla! ht\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:07:47 +0000 2016", "text": "TENER Y NO TENER #empleo #habilidades  https://t.co/zDTPHLdL3I v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:38:25 +0000 2016", "text": "RT @vivecostadelsol: \u00a1Buenos d\u00edas! Cielos despejados para este #domingo en la #CostadelSol https://t.co/bUMbu339cR #ElTiempo"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:38:04 +0000 2016", "text": "RT @Schuma78: Iglesias:\"La posibilidad hist\u00f3rica de ser presidente de S\u00e1nchez es\u00a0una sonrisa del destino q me tendr\u00e1 q agradecer\" https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:37:12 +0000 2016", "text": "RT @policia: Que no es el momeeento... Que si has bebido, mejor deja esa conversaci\u00f3n para otro d\u00eda o ma\u00f1ana te arrepentir\u00e1s https://t.co/M\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:36:41 +0000 2016", "text": "RT @_ElRetiro: \"Una sonrisa es un rayo de luz en la cara\" (William M. Thackeray) #FelizDomingo"}
{"created_at": "Sat Jan 23 23:48:09 +0000 2016", "text": "RT @el_pais: Sondeo Metroscopia | La mayor\u00eda rechaza un Gobierno de @sanchezcastejon con el apoyo de Podemos y otras fuerzas https://t.co/4\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 23:13:57 +0000 2016", "text": "@javier1101paco @jatirado @ValleMolinero  @_ElRetiro #carmenadas y sus ocurrencias"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:17:55 +0000 2016", "text": "@jatirado #carmenadas cerrar el paseo del Prado cuando el @_ElRetiro esta cerca para montar en bici, patinar y correr si se quiere"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:15:15 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y favs @Canelayjazmin @MiPaisatravesde @CharlyLluva @minieliberal @ClinicaSohail @PodologoMalaga y feliz noche"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:12:51 +0000 2016", "text": "RT @FranConGafas: \"El consejo Jedi no conf\u00eda en m\u00ed. Quieren que esp\u00ede al canciller... \" https://t.co/f45Fmo05YI"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:44:40 +0000 2016", "text": "RT @CarlosCarnicer: Ha muerto Francisco Rubio Llorente, gran constitucionalista y referente en la construcci\u00f3n Estado democr\u00e1tico. DEP http\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:44:21 +0000 2016", "text": "RT @Abogacia_es: #AbogadosdeAtocha https://t.co/RGfnlKAJjl"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:43:37 +0000 2016", "text": "RT @torrentepep: Imagino a Pedro S\u00e1nchez deambulando por Ferraz musitando: \"Rajoy es ruiz, un ruiz\"... https://t.co/5vojIcwFP4"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:42:48 +0000 2016", "text": "RT @vivecostadelsol: \u00bfBuscas un lugar exclusivo para ir de compras? #Marbella re\u00fane a las principales firmas internacionales  https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:42:08 +0000 2016", "text": "Cuanto menos, PREOCUPANTE https://t.co/ImM8QguWaE"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:11:50 +0000 2016", "text": "@erodrigo Muy interesante, gracias por compartirlo."}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:46:00 +0000 2016", "text": "RT @paradores_: Parador de Nerja, M\u00e1laga, Andaluc\u00eda https://t.co/IkXCbE3RMw https://t.co/pt1InYDwm8"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:45:22 +0000 2016", "text": "Estas cosas no est\u00e1n bien, estoy en desacuerdo, pero cuando la gente est\u00e1 quemada, hay que ser muy cuidadoso https://t.co/hU1JGurrEu"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:43:28 +0000 2016", "text": "Muchas gracias por los RT @MiPaisatravesde @CharlyLluva y feliz s\u00e1bado"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:59:24 +0000 2016", "text": "@jatirado En Miami viendo la TV y pensando qu\u00e9 pasar\u00eda al d\u00eda siguiente en Coral Gables University"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:58:27 +0000 2016", "text": "RT @FjaureguiC: Ahora, desde la serenidad: as\u00ed no se hacen las cosas, Iglesias. As\u00ed no, Rajoy; as\u00ed, qui\u00e9n sabe, S\u00e1nchez: tampoco\nhttps://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:58:00 +0000 2016", "text": "RT @CARMEN_PonfeTLC: S\u00e9 infiel\u2026 a tus prejuicios.Tema cada vez m\u00e1s actual.Pero nos encanta presumir d liberalismo personal https://t.co/PBK\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:55:39 +0000 2016", "text": "TENER Y NO TENER #habilidades #empleo #autoconocimiento  https://t.co/zDTPHLdL3I v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Sat Jan 23 01:23:16 +0000 2016", "text": "RT @NoticiasMadrid_: #Noticia #Madrid San Gin\u00e9s se expande a la 'Prospe': Una de las chocolater\u00edas m\u00e1s famosas de Madrid abre su se... http\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 01:19:41 +0000 2016", "text": "RT @Zalman5K: El problema de tus suposiciones es que crees que sin m\u00e1s, son ciertas. \nDeja que la vida d\u00eda a d\u00eda fluya"}
{"created_at": "Sat Jan 23 01:18:47 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: Pablo Iglesias se arroga el paso atr\u00e1s de Rajoy y el PSOE acusa al presidente de \u00abantisistema\u00bb https://t.co/g6kZ3KapDt"}
{"created_at": "Sat Jan 23 01:18:35 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: Rubalcaba carga contra el pacto propuesto por Pablo Iglesias https://t.co/9PJ9oa9Kh2"}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:53:30 +0000 2016", "text": "@juantri73 @ValleMolinero reparto de carteras y vicepresidencia \u00bburgencia social\u00bb?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:50:53 +0000 2016", "text": "@dafn_dafnet @elmundoes sin ninguna duda"}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:37:59 +0000 2016", "text": "RT @amgmrz: Buen video para refrescar la memoria del impresentable de Pedro S\u00e1nchez y sus secuaces. https://t.co/onU6stAbdq"}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:09:25 +0000 2016", "text": "RT @VictoriaCCSS: @sanchezcastejon llevado del ronzal por #PabloElChavista y la #MafiaPodemos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Ki3NnRj1yB"}
{"created_at": "Fri Jan 22 21:53:32 +0000 2016", "text": "@PepRubio1 cuanta raz\u00f3n tienes pero quedaremos en manos de unos insensatos"}
{"created_at": "Fri Jan 22 21:05:19 +0000 2016", "text": "Gracias @PepRubio1 por RT y fav.  Feliz noche, a pesar de la que est\u00e1 cayendo."}
{"created_at": "Fri Jan 22 21:02:11 +0000 2016", "text": "No me cabe duda, quiere que @PSOE sea como el Pasok https://t.co/dMQylxXguO"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:52:08 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones @Canelayjazmin @Milideasmilproy @teresamartingim @mariagildac"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:48:39 +0000 2016", "text": "@Milideasmilproy @Canelayjazmin @rezetasdecarmen @futurobloguero @mabel_me @viveandalucia :)))"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:47:44 +0000 2016", "text": "Pero ya sabes, Underwood opina que la DEMOCRACIA est\u00e1 sobrevalorada,. https://t.co/Rk9M38V10s"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:46:16 +0000 2016", "text": "Nos han pillado con el cambio de cromos y ah\u00ed los espa\u00f1oles no podemos hacer nada, estamos en manos de los politicos https://t.co/TZABW0n3s8"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:39:31 +0000 2016", "text": "Me encanta y me habr\u00eda gustado estar con vosotras.  https://t.co/WnxipiObRc"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:38:39 +0000 2016", "text": "RT @PepRubio1: El @PSOE que vende @sanchezcastejon no es el Psoe de la calle ni los afiliados. Es un Psoe rendido a Pablo Iglesias y la irr\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:37:04 +0000 2016", "text": "RT @Senadoesp: Juli\u00e1n Mar\u00edas, Jos\u00e9 Luis Sampedro y  Cela fueron senadores en la #LegislaturaConstituyente https://t.co/MQBcj3WXm6 https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:36:29 +0000 2016", "text": "@el_pais \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la cortes\u00eda parlamentaria?  Me averg\u00fcenzo."}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:27:39 +0000 2016", "text": "@verdadesofenden @teresamartingim @alfredourdaci Por eso entra pidi\u00e9ndose la TV p\u00fablica para adoctrinar."}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:26:07 +0000 2016", "text": "RT @Jose_Maor: Rubalcaba tilda d insultante la propuesta de acuerdo de Iglesias https://t.co/I5ufyb7obd Pues ya sabeis, pararle los pies al\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:25:35 +0000 2016", "text": "@mariagildac @IreDCH @Jose_Maor @jcuena @ValleMolinero Pues si por all\u00e1 llueve, por aqu\u00ed no escampa"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:13:58 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones @IreDCH @Jose_Maor @mariagildac @jcuena @ValleMolinero y feliz noche a pesar de la que est\u00e1 cayendo."}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:12:04 +0000 2016", "text": "RT @IreDCH: @_Rubalcaba_ @londonomateus respeto!??al primero que se lo deb\u00e9is pedir es a vuestro Pedrito !!"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:01:47 +0000 2016", "text": "@Agus_Martinez58 Analiza y ver\u00e1s como esta vez ha jugado con inteligencia."}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:00:42 +0000 2016", "text": "Que duda cabe, Pedro es capaz de vender hasta lo m\u00e1s sagrado con tal de gobernar.  PSOE=PASOK https://t.co/0JkSmEcNzI"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:59:07 +0000 2016", "text": "RT @_Rubalcaba_: Pablo Iglesias: exijo respeto para los militantes y los votantes socialistas. https://t.co/tZ9QUKelBu"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:56:56 +0000 2016", "text": "@Pablo_Iglesias_  se ha pedido el control de la TV p\u00fablica para fustigarnos con el programa Alo Vicepresidente"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:06:15 +0000 2016", "text": "Ni uno m\u00e1s pero todos tenemos que colaborar https://t.co/XyZPeTbw3D"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:04:58 +0000 2016", "text": "Cuanta raz\u00f3n. https://t.co/p7yl7SuVo8"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:02:52 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: AMPLIACI\u00d3N: Mariano Rajoy declina la oferta del Rey de ser presidente del Gobierno https://t.co/dRLvBowbYh https://t.co/UPfft\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:02:33 +0000 2016", "text": "RT @EricFrattini: Lo que vamos a re\u00edr cuando el director del CNI y los directores de medios tengan que ver a Pablo Iglesias por asuntos de \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:02:24 +0000 2016", "text": "RT @anaigracia: Bendita hemeroteca: cuando @Pablo_Iglesias_ dec\u00eda que nunca ser\u00eda vicepresidente de Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/ErS2tQ7qnL"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:02:11 +0000 2016", "text": "RT @Obi_Uan_Kenobi: .@Pablo_Iglesias_ Hola, Pablo, nada, que quer\u00eda preguntarte si vas a crear el Ministerio de la Verdad y el Ministerio d\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:01:35 +0000 2016", "text": "Gracias @Flamencakitchen y feliz tarde"}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:38:35 +0000 2016", "text": "RT @Gabrielmarey: @mariagildac @DeSecretarias @londonomateus  hasta la marquita azul y m\u00e1s all\u00e1...."}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:18:10 +0000 2016", "text": "RT @alfonsomerlos: PODEMOS. Dicen que renuncian al coche oficial en Espa\u00f1a pero se embarcan gustosos en el avi\u00f3n oficial de la dictadura de\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:17:32 +0000 2016", "text": "RT @MichaelPonz: No se puede acabar con el dominio de los tontos, porque son tantos, y sus votos cuentan tanto como los nuestros. #frases #\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:16:46 +0000 2016", "text": "@AreadeNoticias lo mas democr\u00e1tico del mundo \u00bfNo?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:00:07 +0000 2016", "text": "RT @Manu_The_Return: Pues ya sab\u00e9is, cualquiera de nosotros puede hacer aterrizar su avi\u00f3n en Barajas para cargar podemitas, etarras o Pime\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:58:19 +0000 2016", "text": "RT @hozezes: @alfonsomerlos \nY entretanto @sanchezcastejon  MADURando y acercandose al etarrismo,independentismo y al concierto economico v\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:05:12 +0000 2016", "text": "RT @paradores_: Parador de Almagro, Ciudad Real, Castilla La Mancha https://t.co/vUcma7bBGg https://t.co/wwUpd7n3yA"}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:44:47 +0000 2016", "text": "Gracias @MiPaisatravesde @vivecostadelsol y feliz noche"}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:41:05 +0000 2016", "text": "RT @paradores: Paradores vender\u00e1 Cajas Regalo con 10% en Fitur 2016 (desde el viernes al domingo) https://t.co/o5HLJ5XAvm https://t.co/mWz7\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 19:23:50 +0000 2016", "text": "TENER Y NO TENER #empleabilidad #habilidades #competencias https://t.co/zDTPHLdL3I v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Thu Jan 21 19:11:19 +0000 2016", "text": "RT @JoseContado: No se de narices ha valido la \"ley mordaza\" Aqu\u00ed cada uno de ellos dice la salvajada que le sale de las bolas  https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 19:11:01 +0000 2016", "text": "Gran verdad @MiPaisatravesde  https://t.co/KoLqmj52xz"}
{"created_at": "Thu Jan 21 19:09:04 +0000 2016", "text": "Fant\u00e1stico evento gastron\u00f3mico ayer organizado por @vivecostadelsol OLE la cocina andaluza https://t.co/UV7Zbn480l"}
{"created_at": "Thu Jan 21 19:07:03 +0000 2016", "text": "@mariagildac @GraceHoneyStar @MagazineGonnet Que espanto"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:33:46 +0000 2016", "text": "RT @el_pais: Alemania, como Dinamarca y Suiza, tambi\u00e9n confisca dinero a los refugiados. Lo cuenta @ldoncel https://t.co/9ZZ7zlnEAA"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:33:33 +0000 2016", "text": "RT @evamaria1972: #AudreyHepburn que est\u00e1s en los cielos  https://t.co/zo3stdFxb8"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:30:31 +0000 2016", "text": "RT @TurismoMadrid: Uno de los principales eventos de Alcal\u00e1,XXX Semana Gastron\u00f3mica(v\u00eda @DreamAlcala ) Men\u00fas en https://t.co/GlXBuOqVQx htt\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:29:49 +0000 2016", "text": "RT @EricFrattini: Hoy en @laventana de @La_SER con mi amigo Carles Francino para hablar sobre Alexandr Litvinenko y el FSB..."}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:33:28 +0000 2016", "text": "RT @danielortizguer: Veo muchas cr\u00edticas a antena 3. \u00bfDe verdad no sab\u00edais lo de Podemos con Venezuela? \u00bfNo v\u00edsteis a Iglesias hablando de \u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:32:15 +0000 2016", "text": "@Butler_School @GerardoEIP @gde_protocolo Muchas gracias a vosotros"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:47:46 +0000 2016", "text": "RT @Pantolomeo: Sacas los peores resultados de la historia del PSOE, te alias con todos los partidos perdedores, y a eso le dices democraci\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:46:49 +0000 2016", "text": "RT @miguel_raposo: El vapuleo a Antena 3 x atreverse a decir que Podemos no es paz y amor sirve para calcular cuanta gente tienen trabajand\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:45:58 +0000 2016", "text": "RT @SebastianGR1965: Tras conocer el v\u00ednculo de la CUP, Podemos y el entorno de ETA con el r\u00e9gimen de maduro, el Psoe debe retratarse. Demo\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:24:31 +0000 2016", "text": "RT @Butler_School: \u00a1#iBS Noticias est\u00e1 disponible! https://t.co/mPsQOg2J7g Gracias a @londonomateus @GerardoEIP @gde_protocolo"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:23:04 +0000 2016", "text": "@rkachler @vivecostadelsol :-)"}
{"created_at": "Wed Jan 20 22:52:29 +0000 2016", "text": "Fant\u00e1stico evento organizado por @vivecostadelsol en el Palacio de Neptuno una alegria ver a @rkachler"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:20:24 +0000 2016", "text": "RT @Rita_1957: Y nadie puede impedir la uni\u00f3n S\u00e1nchez /Podemos. ? Ser\u00e1 letal para todos nosotros"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:18:56 +0000 2016", "text": "@MadridNoticias #carmena y su respeto por los medios y la justicia"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:16:33 +0000 2016", "text": "RT @MadridNoticias: Carmena acusa a los medios de comunicaci\u00f3n y los jueces de \u00abentorpecer\u00bb la pol\u00edtica municipal https://t.co/4UXCcrKc0l #\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:46:07 +0000 2016", "text": "RT @HotelRitzMadrid: Hasta el 28 de Febrero #RestauranteGoya #HallRitz https://t.co/bqThUjZAQT"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:45:41 +0000 2016", "text": "RT @RAEinforma: #RAEconsultas Sobre el uso de los t\u00e9rminos \u00abespa\u00f1ol\u00bb y \u00abcastellano\u00bb, v\u00e9ase https://t.co/lzH07kERQ9"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:45:04 +0000 2016", "text": "RT @_JavierVila_: #Colombia un pa\u00eds incre\u00edble!! Recomiendo venir.  https://t.co/h0OgHfsXln"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:44:04 +0000 2016", "text": "RT @AreadeNoticias: Messi ser\u00e1 juzgado en la Audiencia de Barcelona del 31 de mayo al 3 de junio https://t.co/cwGwDyQsA4 #noticias #titular\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:43:49 +0000 2016", "text": "RT @olgacasalm: El espa\u00f1ol es el segundo idioma m\u00e1s utilizado en Fb y Tw https://t.co/iG5wwhcdSb"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:46:30 +0000 2016", "text": "@botdh y que quieres decir con eso?"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:31:18 +0000 2016", "text": "RT @ExprimeMadrid: El Museo del Prado #Madrid https://t.co/1Dq54UXK2B"}
{"created_at": "Wed Jan 20 00:14:10 +0000 2016", "text": "@jatirado Que cosa tan tremendamente ridicula"}
{"created_at": "Wed Jan 20 00:12:41 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: El Bar\u00e7a anuncia el partido en hora catalana... y despu\u00e9s lo cambia: Durante toda el d\u00eda de ayer, las redes so... https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 00:11:11 +0000 2016", "text": "RT @dlacalle: \"No pactar\u00e9 con populistas\" \"Podemos es populismo y busca llevar al pais por la senda de la Venezuela chavista \"...  https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 00:08:34 +0000 2016", "text": "La una y diez, Hora de Madrid, qu\u00e9 hora es en Catalu\u00f1a? #chorradas"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:58:52 +0000 2016", "text": "RT @SastrePaco: 'El bouquet del miedo', la nueva novela de @XabierGutierrez ..... @ArzakRestaurant ) - https://t.co/aqLTNf1JJ9 en @DGastron\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:09:19 +0000 2016", "text": "RT @amgmrz: Barreiro: \u201cS\u00e1nchez intenta llegar a la Moncloa pactando con quienes quieren romper Espa\u00f1a\u201d https://t.co/SKNEfDh0Sz"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:49:08 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y los me gusta @DoritSauer @pere_ga @PodCastizo @javierconde1970  sois muy amables"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:44:28 +0000 2016", "text": "RT @fr_carrillo: Im\u00e1genes de la primera reuni\u00f3n del grupo parlamentario Podemos-etc. https://t.co/ERhZrBXHMb"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:44:00 +0000 2016", "text": "@PoliticaMadrid @20m Haciendo por quitarle su esencia a Madrid \u00bfLa Feria de San Isidro no existe?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:42:27 +0000 2016", "text": "@javierconde1970 :)"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:41:40 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT @javierconde1970 @PodCastizo y feliz tarde"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:32:59 +0000 2016", "text": "RT @policia: Si tu hijo usa tu #smartphone mejor que t\u00fa... Supervisa su uso cada vez que se lo dejes. Por su bien y por el tuyo. #Cybercons\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:32:50 +0000 2016", "text": "RT @davidordinas: En breve entro en @aquienlaonda de @OndaCero_es https://t.co/hvqNiPg1aT"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:30:37 +0000 2016", "text": "TENER Y NO TENER https://t.co/zDTPHLdL3I v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:49:30 +0000 2016", "text": "Muyq interesante es stand de @MadridDflat  en la Feria EXPAT de Madrid https://t.co/Tp0uiGpndR"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:31:14 +0000 2016", "text": "TENER Y NO TENER #competencias #habilidades #empleo https://t.co/zDTPHKW9F8 v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:29:07 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y favs @Zalman5K y te deseo un buen d\u00eda desde un Madrid un poco frio"}
{"created_at": "Tue Jan 19 00:59:43 +0000 2016", "text": "@Zalman5K muchos mas de lo que jam\u00e1s pudimos imaginar"}
{"created_at": "Tue Jan 19 00:58:13 +0000 2016", "text": "RT @FacilDerecho: Aspiro a una sociedad en la que una pel\u00edcula sobre un dictador no genere odio sino recuerdos de lo tontos que fuimos en e\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 00:56:55 +0000 2016", "text": "RT @ammembrilla: #DondeDijeDigoDigoDiego\n\nLo de este se\u00f1or ya sobrepasa cualquier l\u00edmite de decencia imaginable.\n\nBuenas noches https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:19:04 +0000 2016", "text": "RT @martuniki: No me pregunt\u00e9is por qu\u00e9 en el Senado andamos regalando senadores a los independentistas catalanes porque ni yo lo entiendo.\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:12:18 +0000 2016", "text": "RT @Danny_282: Oiga, @sanchezcastejon, \u00bfrecuerda? #dondedijedigodigodiego https://t.co/hZbMEYfQNv"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:11:17 +0000 2016", "text": "@CFSolgarcia muchas gracias y feliz noche"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:06:34 +0000 2016", "text": "TENER Y NO TENER #empleo #habilidades https://t.co/zDTPHLdL3I v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:04:48 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones @CASTANOJAVIER @Zalman5K @PabloEscobarJr y feliz tarde"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:34:28 +0000 2016", "text": "@Zalman5K cambio clim\u00e1tico?"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:15:54 +0000 2016", "text": "RT @mariviespinosa: Que peligro. No lo hacen ya? https://t.co/EJk2SLpK9v"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:15:29 +0000 2016", "text": "RT @RondaInLove: Ronda tendr\u00e1 representaci\u00f3n en Fitur a trav\u00e9s de dos stands https://t.co/jMkUmC3dOT"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:14:33 +0000 2016", "text": "TENER Y NO TENER  mi nuevo post sobre BUSCAR TRABAJO ES UN TRABAJO https://t.co/zDTPHLdL3I v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Mon Jan 18 10:38:35 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y las menciones @MiPaisatravesde @jatirado @Hermit_morrison @eldelaviga y feliz lunes aunque sea blue monday"}
{"created_at": "Sun Jan 17 23:42:19 +0000 2016", "text": "RT @gessimolinas: \u00bfEn qu\u00e9 fila estas? https://t.co/JJ8H9slE6J"}
{"created_at": "Sun Jan 17 23:41:02 +0000 2016", "text": "RT @elmundoes: 'La cagada de Sean'. https://t.co/lHhDNzY5xm Por @vilasilva https://t.co/kXe24lZl0Z"}
{"created_at": "Sun Jan 17 23:40:11 +0000 2016", "text": "@jatirado se les dio muy bien la captura de Pablo Escobar y el chapo es muy parecido"}
{"created_at": "Sun Jan 17 23:07:12 +0000 2016", "text": "RT @Macflanigan: Hoy Carmen busca a Jacks! #CuartoMilenio"}
{"created_at": "Sun Jan 17 23:06:07 +0000 2016", "text": "@deepbrowneyes @JaviPerezCampos @claratahoces @navedelmisterio a mi los hoteles ingleses siempre me dan mal rollo #CuartoMilenio"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:56:08 +0000 2016", "text": "RT @Jota_Gallego: Madre m\u00eda Iker Jim\u00e9nez, cada vez saca m\u00e1s esperpentos en su programa. #CuartoMilenio. https://t.co/ZlpEsW9MMG"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:48:44 +0000 2016", "text": "RT @CNNMex: Venezuela se abre a una oportunidad para el di\u00e1logo entre @NicolasMaduro y la oposici\u00f3n por los presos pol\u00edticos https://t.co/N\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:38:51 +0000 2016", "text": "@eldelaviga @inesguerreropri :-)"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:34:56 +0000 2016", "text": "RT @SnowFey: La camisa de salir en Sons of Anarchy de Carmen. #CuartoMilenio"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:33:46 +0000 2016", "text": "@inesguerreropri @eldelaviga pero la minifalda no la favorece ni poco ni nada"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:32:37 +0000 2016", "text": "@juancvivo estoy a la espera de que los optimicen mientras, tengo asistenta :-)"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:18:04 +0000 2016", "text": "@juancvivo  un robot que barra ha sido  mi sue\u00f1o de toda la vida y que limpie la cocina"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:15:02 +0000 2016", "text": "\"@eldelaviga: @londonomateus \u00a1C\u00f3mo ha cambiado lo de buscar a Jacqs!\" En #CuartoMilenio  todo es posible"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:05:48 +0000 2016", "text": "\"@rastaforis: Cada d\u00eda que amanece pasa algo paranormal en Murcia. Esto es as\u00edn. #CuartoMilenio\" cc @helondo"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:04:17 +0000 2016", "text": "@eldelaviga desde luego :-)"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:03:42 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Mientras los culpables desv\u00edan la atenci\u00f3n hablando d independencia,la brecha entre ricos y pobres se dispara en BCN htt\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:02:38 +0000 2016", "text": "@eldelaviga no es x nada pero casi acierto el outfit de Carmen en #CuartoMilenio necesita un asesor de imagen cc @inesguerreropri"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:59:27 +0000 2016", "text": "RT @DuqueWindsor: Hoy en #CuartoMilenio tenemos el espeluznante caso del xef que no ten\u00eda abuela #ElXef2"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:56:18 +0000 2016", "text": "@eldelaviga motera escotada"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:01:56 +0000 2016", "text": "RT @malasmadres: \"O me levanto temprano o me levanto amable, no puedo con todo\" https://t.co/dwZTUv1Aoq"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:01:44 +0000 2016", "text": "Buena iniciativa del PSOE, la Cuesta de Moyano es \u00fanica. https://t.co/8zhUMUuX3U"}
{"created_at": "Sun Jan 17 21:00:49 +0000 2016", "text": "@chef_mluna Bienvenida a mi TL y feliz noche"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:59:07 +0000 2016", "text": "Precisamente estaba pensando cuando se fugar\u00e1 el Chapo de nuevo https://t.co/wq0plOcK6X"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:26:56 +0000 2016", "text": "El Pante\u00f3n de Hombres Ilustres es un lugar donde encuentro serenidad y reflexi\u00f3n. https://t.co/9hZMLCCN8J"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:25:55 +0000 2016", "text": "RT @ExprimeMadrid: #ILoveYourMad #Madrid https://t.co/XMUYKtsjaK"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:01:50 +0000 2016", "text": "RT @policia: Cada uno somos \u00fanicos y genuinos, no te esfuerces en suplantar la identidad de nadie, s\u00f3lo puede llevarte a prisi\u00f3n https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:00:02 +0000 2016", "text": "@sanchezcastejon no es ZP 2.0 sino el colmo de la tonteria https://t.co/0aHmJKu75X"}
{"created_at": "Sun Jan 17 18:44:59 +0000 2016", "text": "Vota a la mejor tapa andaluza en #Andaluc\u00edaentrefogones y participar\u00e1s en el sorteo de una experiencia  Ac\u00e1nthum https://t.co/TIhG9zVWxX"}
{"created_at": "Sun Jan 17 18:31:23 +0000 2016", "text": "RT @paradores_: Parador de Melilla https://t.co/1MJkm0MqAp https://t.co/9mrDWx5joN"}
{"created_at": "Sun Jan 17 18:30:06 +0000 2016", "text": "Gracias  @marisapiqueras @DiegoGCarrera @Canelayjazmin sois muy amables"}
{"created_at": "Sun Jan 17 18:01:10 +0000 2016", "text": "@DGarciaPodium @DiegoGCarrera @COE_es Enhorabuena campe\u00f3n"}
{"created_at": "Sun Jan 17 18:00:48 +0000 2016", "text": "RT @atletismoRFEA: @DiegoGCarrera ser\u00e1 tambi\u00e9n protagonista en la #GalaRFEA como el mejor atleta j\u00fanior de 2015. https://t.co/ydd3z0cxzN"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:52:08 +0000 2016", "text": "RT @JMDCentro: Bendici\u00f3n de mascotas en la Iglesia de San Ant\u00f3n https://t.co/KHZeeDkWTF"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:51:51 +0000 2016", "text": "RT @aboutdotcom: Cheap recipes that are so much better than fast food! https://t.co/j86HvaRYG3 https://t.co/1SSTahnBwJ"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:50:51 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones @Canelayjazmin @Butler_School @IreDCH @SuSiMarcos_2010 @vidabienestarsa y feliz tarde de domingo"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:46:22 +0000 2016", "text": "@Butler_School @gde_protocolo Muchas gracias"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:46:07 +0000 2016", "text": "De mas que recomendable lectura. https://t.co/V2FUngJNo2"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:02:28 +0000 2016", "text": "@Canelayjazmin @estherggarin @foodmorning @sitioparapostre @MARTAFZARATE ya vot\u00e9"}
{"created_at": "Sun Jan 17 15:01:54 +0000 2016", "text": "Emocionante adios Vel\u00e1zquez del @realmadrid"}
{"created_at": "Sat Jan 16 23:07:30 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y favs @KikeFreeman @maricarvidalsam @carcante5 @jatirado y feliz noche"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:42:32 +0000 2016", "text": "RT @Humannova: La inteligencia emocional: Fuente de creatividad, liderazgo y felicidad. https://t.co/DZelzSqLYE  @virginiog v\u00eda @GrandesPym\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:41:51 +0000 2016", "text": "Es una realidad incuestionable https://t.co/uNKIJaUnrA"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:36:02 +0000 2016", "text": "@jatirado compre mi edred\u00f3n en Matarranz hace mucho y esta impecable #calidad"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:33:10 +0000 2016", "text": "RT @paradores_: Parador de Ver\u00edn https://t.co/Dkq20GPcpv https://t.co/mDGOfwVBAe"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:04:38 +0000 2016", "text": "@SastrePaco @MiPaisatravesde @anjelespolo buenas noches :-)"}
{"created_at": "Sat Jan 16 20:42:15 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: Pakist\u00e1n cree que prohibir el matrimonio con menores es \"blasfemo\" y \"anti-islamista\" https://t.co/PoOhqJoXmA https://t.co/Zm\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 20:41:44 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y las menciones @MiPaisatravesde @SastrePaco @anjelespolo y buenas noches."}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:30:37 +0000 2016", "text": "\"@manugorriz: Acabo de leer \"Ahy\" \u00bfNo hay un l\u00edmite para este tema?\" @horrografias @mariagildac"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:29:37 +0000 2016", "text": "@manugorriz \u00bfPerdon? Asi nos luce el pelo..."}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:15:37 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: Austria suspende el acuerdo Schengen: \n            Austria introduce el control fronterizo, controlar\u00e1 a los i... https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:14:42 +0000 2016", "text": "@MiPaisatravesde la eterna asignatura pendiente"}
{"created_at": "Sat Jan 16 01:18:48 +0000 2016", "text": "@SastrePaco @MemoMark3 Y al viene aunque sea huracanado le llamamos \u00abaire\u00bb xq pa chulos nosotros :-)"}
{"created_at": "Sat Jan 16 00:07:08 +0000 2016", "text": "@MemoMark3 @SastrePaco es q los madrile\u00f1os tenemos q aguantar tanto q no nos parte un rayo"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:25:58 +0000 2016", "text": "@evamaria1972 :))"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:24:44 +0000 2016", "text": "Gracias por los me gusta y que tengas feliz fin de semana, a pesar de la que est\u00e1 cayendo @evamaria1972"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:22:18 +0000 2016", "text": "@evamaria1972 Durante una semana no pas\u00f3 un barrendero, cuando vi uno me emocione y fui a saludarlo"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:18:56 +0000 2016", "text": "@evamaria1972 @ManuelaCarmena asi de limpia estaba mi calle el d\u00eda que tom\u00f3 posesi\u00f3n https://t.co/GvcngkND8M"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:02:01 +0000 2016", "text": "RT @evamaria1972: Los contratos son los mismos pero Madrid cada d\u00eda m\u00e1s y m\u00e1s sucio, algo est\u00e1 cambiando y no a mejor @ManuelaCarmena  http\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:00:28 +0000 2016", "text": "@mariagildac Cruz de vida."}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:32:02 +0000 2016", "text": "RT @almu_cali: Hospital de jornaleros de Maudes del gran Antonio Palacios #Madrid #MadridSeduce @belenana44 http://t.co/KCP6ykCoXt"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:30:51 +0000 2016", "text": "RT @dlacalle: Las 18 preguntas que Carmena har\u00e1 a los madrile\u00f1os sobre la Plaza de Espa\u00f1a https://t.co/YkMN6phEzE via @elespanolcom"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:30:35 +0000 2016", "text": "RT @EdicionesFL: Nuevo programa sobre movilidad con @SusanaCyZ Antonio Budia @MicrosoftES y @saenzdeburuaga https://t.co/OOoyAGjGAf\nhttps:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:49:12 +0000 2016", "text": "@LCorrecher Aqu\u00ed no llueve, me refer\u00eda a lo que nos est\u00e1 cayendo en cuanto a pol\u00edtica:))"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:15:45 +0000 2016", "text": "@EspejoPublico parec\u00e9is la Sexta"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:06:01 +0000 2016", "text": "RT @militza1964: @dlacalle @APOLONIOGOMEZ @elconfidencial Lo que entiendo es que cada veo m\u00e1s cerca un pacto de izquierdas.Es lamentable."}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:57:46 +0000 2016", "text": "El problema no son las cuentas sino el origen del dinero de Podemos sino en el origen #Iran  @EspejoPublico"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:45:41 +0000 2016", "text": "RT @InterConMadrid: InterContinental Hotels Group celebra su hotel 5.000 https://t.co/DVE2We8Gpv v\u00eda @expreso_info  #viajes #turismo"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:45:13 +0000 2016", "text": "@LCorrecher #FelizViernes  a pesar de la que est\u00e1 cayendo"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:43:28 +0000 2016", "text": "RT @HSDGO: Buenos d\u00edas, #Madrid! A por el #viernes! https://t.co/KbcgEpUJ80"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:42:37 +0000 2016", "text": "@EspejoPublico La propaganda de Errejon me cansa, por que Susana no pregunta por el tema de Iran?"}
{"created_at": "Fri Jan 15 01:06:50 +0000 2016", "text": "@Marlen_Huerta @perezreverte es un libro fant\u00e1stico, me atrap\u00f3 desde el principio lo he leido varias veces, est\u00e1 de actualidad cada x a\u00f1os."}
{"created_at": "Fri Jan 15 00:59:55 +0000 2016", "text": "@pepepacozapata @perezreverte escalofriante articulo y real aunque triste"}
{"created_at": "Fri Jan 15 00:51:45 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: Al Qaeda llama en un v\u00eddeo a recuperar Ceuta y Melilla: Al Qaeda en el Magreb Isl\u00e1mico (AQMI) ha emitido un nu... https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:54:58 +0000 2016", "text": "@perezreverte no lo puedo evitar soy fan de los Tigres del Norte"}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:52:58 +0000 2016", "text": "RT @AreadeNoticias: La Fiscal\u00eda y el 'esp\u00edritu de Ermua' persiguen a 'Katauri' https://t.co/HqYepLyQJ8 #Noticias #Espa\u00f1a"}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:22:43 +0000 2016", "text": "RT @estemanmusic: Miren!!!! Esteman - Baila (TEASER)!!! https://t.co/vPU8aG9lPF via @YouTube"}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:12:14 +0000 2016", "text": "@jatirado ser\u00e1 nuestro futuro cuando gobiernen los podemitas y @sanchezcastejon esta en ello"}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:09:24 +0000 2016", "text": "RT @el_pais: Portada | S\u00e1nchez ve todav\u00eda viable un acuerdo con Podemos, y Romeva, primer consejero de Exteriores de Catalu\u00f1a https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:08:25 +0000 2016", "text": "RT @MemoMark3: Momentos de inspiraci\u00f3n de @SastrePaco ...  https://t.co/TgNVXiwiIW"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:13:58 +0000 2016", "text": "RT @RAEinforma: La RAE se une a las conmemoraciones del IV Centenario de Cervantes. https://t.co/woliYr8q70"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:13:24 +0000 2016", "text": "@PodCastizo @ferialibromad @FLibroAntiguo @BNE_biblioteca @Bibtntcsic siempre Boojcrossing"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:58:45 +0000 2016", "text": "@LuisJuli2 No hay que darlas, es que me encanta y es bueno compartir"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:57:22 +0000 2016", "text": "\u00bfA\u00d1O NUEVO, VIDA NUEVA? https://t.co/C3UQcoZsn6 v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:54:03 +0000 2016", "text": "Si quieres llegar\u2026 \u00a1da un rodeo! https://t.co/EkoRqci260 v\u00eda @LuisJuli2"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:20:35 +0000 2016", "text": "RT @Elaguijon_: En pol\u00edtica est\u00e1 todo inventado https://t.co/6jb2sEWlYT"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:20:10 +0000 2016", "text": "Muy recomendable e interesante https://t.co/KLtjWZPKXx"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:19:42 +0000 2016", "text": "RT @ASPMADRID: Esa habitaci\u00f3n es un sue\u00f1o hecho realidad https://t.co/AOTTW56q3k"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:19:19 +0000 2016", "text": "RT @amparoab: Esto pasara si gobierna Podemos https://t.co/s77bSyAo21"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:15:35 +0000 2016", "text": "@jaimeberenguer @loba00722 Esto est\u00e1 contrastado?"}
{"created_at": "Thu Jan 14 19:13:09 +0000 2016", "text": "@mariagildac @BestiapeludaK @DeSecretarias @GraceHoneyStar @MagazineGonnet @Merliz_The_Wizz jajaja demasiado"}
{"created_at": "Thu Jan 14 19:10:56 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y me gusta @CharlyLluva @FCONFEMETAL @_ElRetiro @Aleph43 @mariagildac @MadridenRuta @crilott @jatirado y feliz tarde"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:34:33 +0000 2016", "text": "RT @DCJ1946: Viva el proletariado de la Bescansa.Jajajajajajajajajaja https://t.co/eoHvgG8jMs"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:30:40 +0000 2016", "text": "RT @helondo: Idea para una pel\u00edcula: Cisne negro  pero ambientada en el mundo del desarrollo de software #cine"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:30:05 +0000 2016", "text": "RT @vivecostadelsol: La #CostadelSol cuenta con una de las mejores ofertas de ocio nocturno \u00bfla conoces? https://t.co/XG50S2tQuD"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:08:03 +0000 2016", "text": "@luismarina @el_pais ella puede con el dinero publico pero otras no se pueden llevar el bebe a la empresa"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:55:03 +0000 2016", "text": "@mariagildac mientras no tengamos que hacerlo en Espa\u00f1a"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:41:17 +0000 2016", "text": "@alfdala53 traiciones del texto predictivo del m\u00f3vil?"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:38:58 +0000 2016", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora Anticorrupci\u00f3n pide cuatro a\u00f1os y medio de c\u00e1rcel para Rato y seis para Blesa por las 'tarjetas black'. https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:37:34 +0000 2016", "text": "RT @mariagildac: Miedito\n@DeSecretarias @GraceHoneyStar @MagazineGonnet @londonomateus @Merliz_The_Wizz \n#Reencarnacion \nhttps://t.co/DqJ7n\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 13:00:48 +0000 2016", "text": "TU MARCA PERSONAL Y PROFESIONAL publicado por  @FCONFEMETAL es clave para el futuro #habilidades https://t.co/s7kDuNqQRd"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:57:22 +0000 2016", "text": "RT @confemetal: La econom\u00eda en los pa\u00edses emergentes, en riesgo por la subida de tipos en Estados Unidos - https://t.co/ASneJZFhod via @Met\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:56:56 +0000 2016", "text": "RT @AuladeCom_: Congreso de Comunicaci\u00f3n, Seguridad y Eventos. 17-18 febrero en Madrid https://t.co/v0Gkipc7Ge"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:30:18 +0000 2016", "text": "RT @CasaReal: El Rey se re\u00fane con el Presidente del Senado, P\u00edo Garc\u00eda-Escudero https://t.co/PZhrIrhiT6 https://t.co/4T0pv73VxO"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:29:54 +0000 2016", "text": "RT @paradores: #Oferta invierno Paradores: descubre #Galicia por 66\u20ac https://t.co/LR6NhxipKi https://t.co/6rMr1DevyF"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:29:05 +0000 2016", "text": "RT @ConsejeriaIPS: El 016 es el tel\u00e9fono contra la #ViolenciaDeG\u00e9nero y no deja rastro de uso"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:26:00 +0000 2016", "text": "RT @TimeOutMAD: Nueva ruta de tapas por el Barrio de las Letras en honor a Cervantes. \u00a1\u00d1am! https://t.co/FuLlpTjyxg https://t.co/VSKjphwLCV"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:25:48 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y favs @_ElRetiro @javierconde1970 y que vuestro jueves sea estupendo"}
{"created_at": "Thu Jan 14 11:43:04 +0000 2016", "text": "RT @gcastagnino: \u2757\ufe0f\"El tiempo pone a cada uno en su lugar. Cada reina en su trono y cada payaso en su circo\" \u2757\ufe0f #FraseDelDia #RT"}
{"created_at": "Thu Jan 14 11:42:44 +0000 2016", "text": "El huerto de La Caba\u00f1a del @_ElRetiro en invierno tambi\u00e9n es maravilloso https://t.co/zbqW7veftl"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:31:07 +0000 2016", "text": "#PreguntasTontas  podria estar una madre en una empresa en su puesto de trabajo con su bebe?"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:26:58 +0000 2016", "text": "Los podemitas dicen que representan a la.gente a mi no, no me representan montando shows"}
{"created_at": "Wed Jan 13 23:18:18 +0000 2016", "text": "@jatirado anda que si eso lo hacen en un pais serio, se les cae el pelo"}
{"created_at": "Wed Jan 13 23:17:11 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: \"Circo\" de f\u00f3rmulas para acatar la Constituci\u00f3n: El secretario general de Podemos, Pablo Iglesias, ha prometid... https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 22:45:10 +0000 2016", "text": "RT @petitpejarl: Decidido: ma\u00f1ana traigo a la oficina a los Gemeliers."}
{"created_at": "Wed Jan 13 22:43:42 +0000 2016", "text": "RT @spanishjournali: Muy, muy a favor de esa obsesi\u00f3n \"enfermiza\" por cuidar el lenguaje en #Blogs , @PabloHerreros .Q cunda el ejemplo. ht\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:10:34 +0000 2016", "text": "@zeun981 Gracias por el RT y la menci\u00f3n."}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:06:22 +0000 2016", "text": "CURSO DE PROTOCOLO, COMUNICACI\u00d3N E IMAGEN CORPORATIVA. Muy interesante https://t.co/nH1yF8KdUh"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:30:17 +0000 2016", "text": "@opicar @dlacalle Algo de postureo s\u00ed que hay"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:29:53 +0000 2016", "text": "RT @opicar: Doy fe de que en la Farmacia de la familia Bescansa en Santiago nunca me han atendido con una criatura en los brazos."}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:29:02 +0000 2016", "text": "RT @FacilDerecho: El Congreso dormido no molaba pero como todos los d\u00edas sean as\u00ed la pol\u00edtica espa\u00f1ola va a ser de chufla."}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:21:35 +0000 2016", "text": "Totalmente de acuerdo. https://t.co/Iip2kcWXVH"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:21:00 +0000 2016", "text": "Bienvenidos @RichardAdvei @escapadelarueda y que teng\u00e1is una feliz noche."}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:19:09 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones queridas compa\u00f1eras de @Asdal_alicante"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:18:26 +0000 2016", "text": "De recomendada lectura https://t.co/YAltwkbh5R"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:18:07 +0000 2016", "text": "@Butler_School @Eventisimo @crilott Gracias y feliz tarde."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:11:16 +0000 2016", "text": "@DavidPardoBl solo vea a una gente correctamente vestida \u00aba la \u00e9tica por la est\u00e9tica\u00bb"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:13:26 +0000 2016", "text": "RT @Asdal_alicante: Gracias @hotelalicantegolf por la visita! Excelente lugar para celebrar #reuniones &amp; #eventos #alicante https://t.co/fD\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:13:04 +0000 2016", "text": "RT @luisgalindo_lg: Nunca olvides que quiz\u00e1s eres el faro en la tempestad de alguien \u00a1sigue brillando! #reilusionarse #felizmi\u00e9rcoles"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:12:49 +0000 2016", "text": "@DavidPardoBl porque se duchan y llevan el pelo limpio?"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:11:01 +0000 2016", "text": "RT @mconthe: Ignacio Amestoy (El Espa\u00f1ol), entrevistador fiable, capacidad d s\u00edntesis, gran humanista Gracias https://t.co/NhIWHcA41j v\u00eda e\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:09:50 +0000 2016", "text": "RT @OspinaOpinablog: \"CUANDO EL POPULISMO HABLA DEL MODELO N\u00d3RDICO OLVIDAN SU FLEXIBILIDAD\" libro de @dlacalle \"Acabemos con el paro\". http\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:17:22 +0000 2016", "text": "RT @JosPastr: REIVINDICO LA PROPIEDAD INTELECTUAL DE ESTO QUE CIRCULA POR WHATSAPP https://t.co/3rgqki2kxy \n https://t.co/cbApPmwkdW"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:16:49 +0000 2016", "text": "\"@GramaticaReal: La ortograf\u00eda es la presentaci\u00f3n personal m\u00e1s limpia que se hace por escrito y refleja la pulcritud de tu personalidad.\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:16:29 +0000 2016", "text": "RT @mariagildac: Recuerden que las tildes son importantes: no es lo mismo escribir \u00abla perdida de tu hija\u00bb que \u00abla p\u00e9rdida de tu hija\u00bb. @De\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:35:01 +0000 2016", "text": "RT @alfonsomerlos: \u00c9ste es el lince con el que Catalu\u00f1a va a llegar muy lejos... por lo menos hasta el final del pasillo https://t.co/uePtN\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:50:08 +0000 2016", "text": "RT @MiPaisatravesde: Mi #opini\u00f3n ficha por #Okdiario https://t.co/53CRAAhjPL #columnista #entrevista #fichaje #mipaisatravesdemisojos"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:38:55 +0000 2016", "text": "RT @Eurostars: Hemos dise\u00f1ado una colecci\u00f3n de experiencias que har\u00e1n tus viajes m\u00e1s inolvidables. \u00bfQuieres saber cu\u00e1les son? https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 14:38:22 +0000 2016", "text": "RT @DolarToday: \u00a1PATRIA UN CARAJO! Salario m\u00ednimo venezolano es de $11,50 dolares al mes \u00a1EL MAS BAJO DEL MUNDO! https://t.co/DrqIqZL5Ry"}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:04:46 +0000 2016", "text": "RT @BaRReTiNaTioN_2: Es preocupante que el odio tenga tanta acogida en una sociedad como la catalana. Eso s\u00f3lo se consigue montando un nego\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 18:59:23 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones @sergihuete @FacilDerecho y feliz tarde"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:57:12 +0000 2016", "text": "RT @oscarlupianez: Espero y deseo q el equipo del cual soy desde q nac\u00ed rectifique este tweet. Por favor, dejad de politizar al Bar\u00e7a. http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:56:10 +0000 2016", "text": "RT @FrancoRey2: @oscarlupianez Fenomenal de seguir as\u00ed pronto jugareis en la liga Catalana Messi se ir\u00e1 al Gimnastic Neymar al Sabadell, In\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:55:13 +0000 2016", "text": "RT @mariagildac: #Suecia ocult\u00f3 acoso #sexual a decenas j\u00f3venes por el origen #inmigrante de los atacantes https://t.co/QggAeqq4da v\u00eda elmu\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:54:57 +0000 2016", "text": "RT @paradores: Representaci\u00f3n del Quijote en el Parador de #Sig\u00fcenza el 30/01 \u00a1Reserva ya esta experiencia! https://t.co/CMXX4DmZ0m https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:45:42 +0000 2016", "text": "RT @mariagildac: Allanaron casa del Secretario Privado #CFK denunciado por @MarianaZuvic y @elisacarrio en la #RutaDeLaEfedrinaK https://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:25:49 +0000 2016", "text": "RT @23Rapp: La justicia debe ser igualdad y libertad. https://t.co/Djdg7XBgdR"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:24:18 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones @PodCastizo @madridnube @JCV_02 @KatySnchez  @HOSTALPERSAL   @rodrideckard @Srta_Lapida @Anafm66 y buen lunes"}
{"created_at": "Mon Jan 11 00:55:00 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: El Bar\u00e7a felicita a Puigdemont y habla de \"etapa hist\u00f3rica\" de \"nuestro pa\u00eds, Catalunya\": 20MINUTOS \"Que el ac... https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 00:16:55 +0000 2016", "text": "RT @Migueldelamo1: #GoldenGlobes elegant\u00edsima Alicia Vikander de Louis Vuitton. https://t.co/I5kJ1kmYnL"}
{"created_at": "Mon Jan 11 00:00:19 +0000 2016", "text": "House of Cards: la democracia est\u00e1 sobrevalorada, #Puigdemont debe ser fan de la serie"}
{"created_at": "Sun Jan 10 23:38:50 +0000 2016", "text": "RT @gilmontd: @el_pais me parece perfecto ahora su liga propia como pais peque\u00f1ito barca-reus primera jornada"}
{"created_at": "Sun Jan 10 23:37:40 +0000 2016", "text": "RT @gilmedin: @el_pais ahora q sigan el resto d seguidores espa\u00f1oles compr\u00e1ndole equipaciones y dem\u00e1s .. Q poca verg\u00fcenza y falta d respeto"}
{"created_at": "Sun Jan 10 23:14:19 +0000 2016", "text": "\"@Miranda9797: Hay psic\u00f3patas sueltos por las redes sociales... Cierto \ud83d\ude16 #CuartoMilenio\" Y por las calles"}
{"created_at": "Sun Jan 10 23:08:16 +0000 2016", "text": "RT @MareDracs: @elconfidencial  Y cuantas m\u00e1s bajas y semanas de maternidad peor, l\u00f3gico"}
{"created_at": "Sun Jan 10 23:07:58 +0000 2016", "text": "@elconfidencial Pero nos entretenemos con el tema de las reinas magas,#ParidadNoParidas"}
{"created_at": "Sun Jan 10 23:05:22 +0000 2016", "text": "RT @elconfidencial: Una de cada cuatro mujeres embarazadas de entre 18 y 25 a\u00f1os pierde su empleo en Espa\u00f1a, seg\u00fan un estudio https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:59:24 +0000 2016", "text": "@Justo_fdz creo que yo tampoco entiendo nada"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:57:20 +0000 2016", "text": "@DEMADRID_ @PodCastizo @KatySnchez @MadridSeduce  Preciosa foto"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:43:08 +0000 2016", "text": "RT @Srta_Lapida: Carmen es muy valiente y arriesgada, s\u00ed. Hay que tener un par de cojones para vestir como lo hace. #CuartoMilenio"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:37:05 +0000 2016", "text": "RT @josirri: M\u00e1s anuncios, ya se echaban de menos #CuartoMilenio"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:34:38 +0000 2016", "text": "RT @papadeana: Tengo 45 a\u00f1os. Soy asturiano y desde que tengo uso de raz\u00f3n soy del Bar\u00e7a.\nHasta \"esto\".\nBye bastardos. https://t.co/W7QxPg5\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:32:00 +0000 2016", "text": "@Jose_1781 a mi lo de romper vasos siempre se me ha dado bien :-)"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:25:50 +0000 2016", "text": "RT @AntonioJulioGar: La reconstrucci\u00f3n de cuarto milenio muy lograda, el piloto con la visera del casco bajada,por la noche. Que es para EL\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:21:46 +0000 2016", "text": "@PodCastizo @madridnube @Madtourmisterio @HOSTALPERSAL @gmales74  aaahh"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:18:42 +0000 2016", "text": "@madridnube @PodCastizo @Madtourmisterio @HOSTALPERSAL @gmales74 @InmiMadrid @CAvilesPhoto @ManuelRevilla57 @AsmodeaC Puerta de Alcal\u00e1?"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:08:13 +0000 2016", "text": "@rodrideckard Si no fuera por las risas de Twitter, #CuartoMilenio no valdr\u00eda la pena"}
{"created_at": "Sun Jan 10 22:01:19 +0000 2016", "text": "@Srta_Lapida Creo que si les pasa algo lo merecen por el mal gusto"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:59:55 +0000 2016", "text": "RT @camimb94: Si si, decorativa que te cagas. Literal #CuartoMilenio"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:58:18 +0000 2016", "text": "@dafn_dafnet @elmundoes Efectivamente"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:01:14 +0000 2016", "text": "Pa\u00eds de locos, y no me refiero solo a Catalu\u00f1a, que tambi\u00e9n.  https://t.co/eDK7NHKQNE"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:57:45 +0000 2016", "text": "RT @jprapecas: @kaledhh Dime un s\u00f3lo pa\u00eds Musulm\u00e1n donde se pueda construir una Iglesia \u26ea o una Sinagoga"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:55:42 +0000 2016", "text": "RT @alejandropmm: 'Se llamaba democracia', mi \u00faltimo post en @elespanolcom sobre Catalu\u00f1a https://t.co/0LMwMEidAW #PuigdemontARV https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:55:10 +0000 2016", "text": "RT @JVSantacreu: La 1\u00aavez que @marianorajoy ha hablado en tiempo, claro y contundente. Otra cosa son los hechos,hace 30 a\u00f1os NO se puede es\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:54:00 +0000 2016", "text": "Esperemos que no pero tiene toda la pinta de que s\u00ed https://t.co/xoSNK7rRyt"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:53:01 +0000 2016", "text": "@dafn_dafnet @elmundoes Pues ha sido un ataque coordinado contra mujeres europeas, que ma\u00f1ana podr\u00edamos ser nosotras"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:42:16 +0000 2016", "text": "@JCV_02 Yo no me acabo de enterar :) pero ah\u00ed estoy"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:40:12 +0000 2016", "text": "@JCV_02 Ya te he comenzado a seguir en Instagram"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:38:45 +0000 2016", "text": "RT @ristomejide: Catalunya por fin dispone de un presidente no electo para un proceso ilegal apoyado por la inmensa minor\u00eda de los catalane\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:38:10 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Mejor nos ir\u00eda si en vez de querer expulsar a los \"invasores\" se centrar\u00e1 en perseguir a los \"evasores\" de Catalu\u00f1a. htt\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:37:52 +0000 2016", "text": "RT @cecimerello: La CUP renuncia a su turno de r\u00e9plica en el Parlament.No me extra\u00f1a despu\u00e9s del papel\u00f3n que han hecho...la oligarqu\u00eda habl\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:34:39 +0000 2016", "text": "RT @_netiqueta_: RT @olgacasalm: El #espa\u00f1ol, lengua oficial en Puerto Rico https://t.co/BLxhPIPmiY"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:34:25 +0000 2016", "text": "@MonicaMullor @dlacalle Pero en Espa\u00f1a silencio absoluto, en este caso no salimos a la calle ni nos rasgamos las vestiduras."}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:33:39 +0000 2016", "text": "RT @MonicaMullor: Hay que lisa y llanamente echarlos. No abrir la puerta de casa a quienes no respeten los valores que en ella hay. https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:33:10 +0000 2016", "text": "@DCJ1946 Pues ah\u00ed tiene un problema"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:24:39 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: \"Mientras el gobierno tapa la corrupci\u00f3n, habr\u00e1 una oposici\u00f3n que la destape\" @InesArrimadas https://t.co/I9Vf6wYDBu ht\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:23:46 +0000 2016", "text": "Bienvenidas a mi TL @Anafm66 @Luvbrains y feliz noche a pesar de la que est\u00e1 cayendo."}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:21:05 +0000 2016", "text": "Que adapten su calendario al lugar donde viven, ya se debo ser islamofoba.   https://t.co/zu9EmAUdvp"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:18:51 +0000 2016", "text": "RT @Fredy_ajs: La pareja del momento, Anna Gabriel y  Puigdemont. El padrino x supuesto es Artur Mas \n#JuntsPelMas \n #PuigdemontARV https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:18:07 +0000 2016", "text": "RT @danimacubin1: Maduro con militares sobre la tumba de Ch\u00e1vez tras la derrota. Si gana Podemos habr\u00e1 que desenterrar a la Pasionaria http\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:17:46 +0000 2016", "text": "RT @bethla7: Mi hija de 6 a\u00f1os: \"Mam\u00e1, ese tal Carles Puigdemont no es el presidente de verdad\"\nNo te lo perdonar\u00e9 jam\u00e1s Anna Gabriel. Jam\u00e1\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:17:22 +0000 2016", "text": "RT @gessimolinas: Yo no veo ninguna frontera, \u00bfy t\u00fa? https://t.co/w2U7gVt8uV"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:16:21 +0000 2016", "text": "@FjaureguiC Agotan y todo para tapar una corrupci\u00f3n tremenda"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:15:15 +0000 2016", "text": "RT @GquirogaGonzalo: Lo hicimos hace 40 a\u00f1os, y lo tenemos que volver a hacer: todos remando en la misma direcci\u00f3n para volver a ganar la d\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:14:59 +0000 2016", "text": "@FjaureguiC Recordar el franquismo es ya una moda, \u00bfser\u00e1 que lo echan de menos?"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:12:52 +0000 2016", "text": "RT @cjgalan: Entrevista a @CriadoInchauspe en CyCH de @FCONFEMETAL https://t.co/hP7WW6lgDB #Mediaci\u00f3n"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:10:01 +0000 2016", "text": "RT @BardisaIsmael: PP,PSOE y C's dejan claro q defender\u00e1n la soberan\u00eda nacional d Espa\u00f1a.Es lo q quieren la gran mayor\u00eda d espa\u00f1oles ante d\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:09:22 +0000 2016", "text": "RT @Anafm66: Y que esta cosa sea un pol\u00edtico...\n\nT o n t o https://t.co/Z1H5zyXzQF"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:46:44 +0000 2016", "text": "RT @dmdiazsalado: Quien habla de \"avanzar hacia la Rep\u00fablica (catalana)\" es Anna Gabriel (Portavoz CUP) Su padre de Minas de Riotinto y su \u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:45:58 +0000 2016", "text": "Muy aguda Arrimadas.   https://t.co/CdXVZ7r5WC"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:45:11 +0000 2016", "text": "RT @elmundoes: \"Los espa\u00f1oles pueden estar tranquilos\" https://t.co/KbCHynLhds"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:45:05 +0000 2016", "text": "@elmundoes La verdad es que no me he quedado nada tranquila"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:44:13 +0000 2016", "text": "@dafn_dafnet @elmundoes Pues deber\u00eda, nos rasgamos las vestiduras por chorradas y se produce un ataque coordinado contra europeas y chit\u00f3n?"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:14:12 +0000 2016", "text": "RT @marga_castano: Estupenda @InesArrimadas. Gracias por esa fuerza y seguridad que has transmitido.Un discurso magn\u00edfico. Dispuesta a deja\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:13:56 +0000 2016", "text": "Es que Mas parece tonto pero es un tonto destructivo. https://t.co/028pxrYjFS"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:02:14 +0000 2016", "text": "@FjaureguiC asi nos va, con tanto sectarismo, acabaremos en el reino de taifas."}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:00:56 +0000 2016", "text": "@FjaureguiC Ya hay por ah\u00ed fotos comparativas.  Desde luego encaja"}
{"created_at": "Sun Jan 10 19:00:11 +0000 2016", "text": "RT @sandraextrem: #PuigdemontARV \nEl Ejecutivo catal\u00e1n ha recibido de los (INVASORES) fondos de rescate por 37.487 millones https://t.co/zJ\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 18:58:24 +0000 2016", "text": "@jatirado Lo que no entiendo o me he perdido, es por qu\u00e9 quitaron el retrato de Bol\u00edvar."}
{"created_at": "Sun Jan 10 18:53:51 +0000 2016", "text": "RT @JMCANTARERO: No se quieren enterar de qu\u00e9 va el tema. Mal asunto si piensan seguir as\u00ed.  https://t.co/Tui0DNsjiY"}
{"created_at": "Sun Jan 10 18:53:24 +0000 2016", "text": "Bienvenidos a mi TL @protocolovista @PintoPintores @MeteoPozuelo @David_Calvo @Mrktngdebarrio y feliz tarde"}
{"created_at": "Sun Jan 10 18:49:58 +0000 2016", "text": "Muy interesante y diverso. https://t.co/bGtwvwJLVg"}
{"created_at": "Sun Jan 10 17:27:21 +0000 2016", "text": "RT @VicenteVallesTV: Artur Mas, para los anales de la democracia: \"Lo que las urnas no nos han dado se ha corregido con la negociaci\u00f3n\"..."}
{"created_at": "Sun Jan 10 17:25:39 +0000 2016", "text": "RT @rubenfdez: Puigdemont est\u00e1 prometiendo leyes sociales que se encargar\u00e1 de financiar una Generalitat que no tiene dinero ni para pagar a\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 17:25:10 +0000 2016", "text": "@mariviespinosa ojiplatica, no he oido a ning\u00fan pol\u00edtico     hablar seriamente de lo sucedido en Colonia"}
{"created_at": "Sun Jan 10 17:22:05 +0000 2016", "text": "RT @policia: Y... despu\u00e9s de \"Naranjas infectadas de SIDA\", llega la versi\u00f3n de \"Pl\u00e1tanos infectados\".  Andaaa yaaa #stopbulos https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 17:21:17 +0000 2016", "text": "@dafn_dafnet @elmundoes  Sigo sorprendida, sobre esto no hay debate"}
{"created_at": "Sun Jan 10 17:20:10 +0000 2016", "text": "RT @dafn_dafnet: @elmundoes Son sus costumbres. Welcome to refugies"}
{"created_at": "Sun Jan 10 17:19:24 +0000 2016", "text": "RT @FjaureguiC: Y el Gobierno \u00bfno tiene nada q decir, aunq sea en las pausas de publicidad de la sesi\u00f3n del Parlament? \u00bfY el PSOE?"}
{"created_at": "Sun Jan 10 12:33:37 +0000 2016", "text": "RT @frannarvaez: A ver si el Wyoming repite el chiste de llenar el estudio de basura como cuando mandaba botella  https://t.co/7vPHWGC3hk"}
{"created_at": "Sun Jan 10 12:28:13 +0000 2016", "text": "RT @Canelayjazmin: Pues eso, @CaviarSterling organiza algo para que cocinemos con caviar, estamos esperando https://t.co/O5Bfu2TtYs"}
{"created_at": "Sun Jan 10 12:23:53 +0000 2016", "text": "RT @_ElRetiro: \u00bfSab\u00edas que en la construcci\u00f3n del Palacio de Cristal (1887) particip\u00f3 Alberto de Palacio, disc\u00edpulo de Eiffel? https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 12:22:33 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones  @ManuelRamos  @MiPaisatravesde  @angelichaparro1 @protocolovista y feliz d\u00eda"}
{"created_at": "Sun Jan 10 12:04:29 +0000 2016", "text": "RT @MiPaisatravesde: El bloguero de actualidad m\u00e1s joven del mundo ficha por Okdiario https://t.co/TX8pTAn6th @javiervb @jaime_ramost @gabr\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 11:42:53 +0000 2016", "text": "RT @mdv70: #protocolo renovado para tiempos nuevos seg\u00fan nos explica en un muy buen art\u00edculo @ayaguegar https://t.co/ZdS1spiFN8"}
{"created_at": "Sun Jan 10 11:40:37 +0000 2016", "text": "En @elconfidencial: As\u00ed 'hicieron la cama\u2019 a Mas: la \u2018rebeli\u00f3n\u2019 de los alcaldes que acab\u00f3 con el https://t.co/Bhk4Yy6wiL"}
{"created_at": "Sun Jan 10 09:19:40 +0000 2016", "text": "@MiPaisatravesde @javiervb @jaime_ramost @gabriel3gg Enhorabuena y feliz d\u00eda"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:23:08 +0000 2016", "text": "RT @AreadeNoticias: La CUP, en primera l\u00ednea de la marcha en defensa de los presos de ETA https://t.co/1smu0yUOJB #noticias #titulares"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:15:00 +0000 2016", "text": "RT @JosPastr: A Errej\u00f3n, lo de \"corregir los resultados de las urnas\" le parece \"flexibilidad pol\u00edtica\". Ah\u00ed, anticipando ideas."}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:00:21 +0000 2016", "text": "@expansioncom @teresamartingim Verg\u00fcenza"}
{"created_at": "Sat Jan 09 16:58:40 +0000 2016", "text": "RT @PodCastizo: El castillo de El Cid remolcado por una vespa con la puerta de Alcal\u00e1 de fondo en 1961. #Madrid #CabalgataReyes https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 13:54:47 +0000 2016", "text": "RT @MonaParroquia: Hoy cumple 81 a\u00f1os Elvis Presley que sigue en su isla haciendo lo del labio. Adjunto foto actual. https://t.co/FTv0owtwKk"}
{"created_at": "Sat Jan 09 13:54:33 +0000 2016", "text": "RT @el_pais: As\u00ed ser\u00e1 la cabalgata de Madrid el a\u00f1o que viene, seg\u00fan Carmena https://t.co/BvkxQBPV44 https://t.co/2xln5Ib9YS"}
{"created_at": "Sat Jan 09 13:01:09 +0000 2016", "text": "\u00bfA\u00d1O NUEVO, VIDA NUEVA? https://t.co/C3UQcoZsn6 v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Sat Jan 09 01:01:22 +0000 2016", "text": "RT @minieliberal: bonita \"historia\" @ElHuffPost pero NO ES CIERTO =&gt;fue a COBRAR de la MISMA gente que hoy  #bastayadeidioteces  https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 22:59:49 +0000 2016", "text": "RT @MiPaisatravesde: Ser Inteligente No Es Un Delito (Pigmali\u00f3n narrativa) https://t.co/wVbVWKtIhn"}
{"created_at": "Fri Jan 08 22:56:31 +0000 2016", "text": "RT @MiPaisatravesde: Mi pa\u00eds a trav\u00e9s de mis ojos: El poder de la #excepci\u00f3n https://t.co/2Tp8QtDSj5"}
{"created_at": "Fri Jan 08 22:46:53 +0000 2016", "text": "RT @DCJ1946: La cabalgata de Carmena en clave Okjeda https://t.co/Wv8ZDVdTNw"}
{"created_at": "Fri Jan 08 22:45:43 +0000 2016", "text": "RT @DCJ1946: CUANTO CINISMO Y CARA DURA HAY EN ESE TROCILLO DE CARNE. https://t.co/L2Odtqz8WM"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:57:46 +0000 2016", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal su sobrino? https://t.co/07CHKby1jD"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:57:15 +0000 2016", "text": "RT @mauleong: @sofia_miranda_ @MartaRiveraCruz no me jo... que este entro como el sobrino de Carmena, el compa\u00f1ero de Colau o familia de la\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:56:53 +0000 2016", "text": "Est\u00e1n como pollo sin cabeza #Carmenadas  https://t.co/FE69Y2S8XW"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:55:43 +0000 2016", "text": "Es lo que me tiene a mi boquiabierta.  Nos entretenemos con las reinas magas y algo tan grave lo ignoran https://t.co/1c7r7pKVH7"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:13:26 +0000 2016", "text": "RT @berehulak: Let's see for how long..  https://t.co/8RXpV8eZBC"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:13:00 +0000 2016", "text": "Sabia reflexi\u00f3n, gracias por compartirla. https://t.co/drSgf2MtvD"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:02:06 +0000 2016", "text": "RT @RJBOTANICO: \u00a1Qu\u00e9 coctel m\u00e1s apetecible!: La Naturaleza y el Romanticismo: El Bosque, v\u00eda @Hojasdelbosque  https://t.co/w9GpTijbuU"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:01:34 +0000 2016", "text": "Sencillamente genial https://t.co/DuE6BKZvAn"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:00:06 +0000 2016", "text": "No tengo palabras  https://t.co/F6KlfFsMHO"}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:59:29 +0000 2016", "text": "@Butler_School @nnconsulting1 @protocolovista Me ha parecido sumamente interesante."}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:58:56 +0000 2016", "text": "RT @Butler_School: \u00a1#iBS Noticias est\u00e1 disponible! https://t.co/SW3H903B4h Gracias a @nnconsulting1 @londonomateus @protocolovista"}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:57:47 +0000 2016", "text": "RT @0ln_es__: Cayetana \u00c1lvarez de Toledo ~ Si no tengo libertad de pensamiento de qu\u00e9 me sirve la libertad de expresi\u00f3n\n@jatirado https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:57:08 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones @MiPaisatravesde @Canelayjazmin @Milideasmilproy  y feliz tarde"}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:55:14 +0000 2016", "text": "@Canelayjazmin @Milideasmilproy @AgileTaste @SastrePaco Yo no puedo, tengo que preparar un cumple.  :)"}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:53:44 +0000 2016", "text": "@MargaTwita @saforguia @DianaMorantR Seg\u00fan se haga puede ser ejemplar o un gesto de mala educaci\u00f3n"}
{"created_at": "Fri Jan 08 14:56:21 +0000 2016", "text": "@saforguia @MargaTwita  un tantp maleducada \u00bfNo?"}
{"created_at": "Fri Jan 08 13:27:33 +0000 2016", "text": "RT @elconfidencial: #LaNoticiaPositiva de @Randstad_es: La C\u00e1mara de Espa\u00f1a destina 25 millones a ayudas a contratar menores de 30 https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:53:00 +0000 2016", "text": "RT @el_pais: Alemania identifica a a 31 sospechosos de las agresiones de Nochevieja, 18 de ellos solicitantes de asilo https://t.co/Fra82FT\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:45:33 +0000 2016", "text": "Como pollos sin cabeza \u00bfQui\u00e9n eligi\u00f3 al dise\u00f1ador de los trajes?  https://t.co/93pqbSRX1E"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:43:25 +0000 2016", "text": "El doble discurso https://t.co/N14eohFFYG"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:42:50 +0000 2016", "text": "Sois estupendos.  Gracias https://t.co/f8UV8QgM0y"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:42:23 +0000 2016", "text": "El ayto. de #Madrid como pollo sin cabeza, suciedad, cabalgata rave y ahora han conseguido molestar al sindicato de la polic\u00eda"}
{"created_at": "Fri Jan 08 11:31:55 +0000 2016", "text": "\u00bfA\u00d1O NUEVO, VIDA NUEVA? https://t.co/C3UQcoZsn6 v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Fri Jan 08 10:37:08 +0000 2016", "text": "RT @HotelBotanico: Bonito e interesante art\u00edculo #historia #Tenerife  \" Aquel Puerto de la Cruz\" https://t.co/3mqBTGXOQ9 @ElDiariodTF https\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 10:36:18 +0000 2016", "text": "RT @paradores: Viaja gratis a Paradores con tu tarjeta Amigo https://t.co/4yboXhCHp0 https://t.co/g4qecknYfh"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:55:51 +0000 2016", "text": "RT @manumarlasca: El peque\u00f1o Nicol\u00e1s cobrar\u00e1 entre 21.000 y 30.000 semanales por GH VIP. Y ahora les hablo a mis hijos de meritocracia, esf\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:53:20 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: El terror vuelve a Par\u00eds: un robot busca explosivos en el cad\u00e1ver del yihadista abatido (VIDEO 18+): \n        ... https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 23:52:16 +0000 2016", "text": "\"@AreadeNoticias: Pedro S\u00e1nchez ofrece a Podemos gobernar en una \"gran coalici\u00f3n\" https://t.co/OCX8NFYSNj #Noticias #Espa\u00f1a\" verg\u00fcenza"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:06:54 +0000 2016", "text": "RT @FIL0S0FIA: Recordemos esto. https://t.co/IVPxr1XEoL"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:53:33 +0000 2016", "text": "Ir\u00f3nico el \"utilice el transporte p\u00fablico\" en el mismo panel que anuncia +20 minutos de espera. https://t.co/Vd11aLXuZl"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:51:28 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: \"La se\u00f1ora Merkel me invit\u00f3\": Revelan magnitud de 'cacer\u00eda sexual' hecha por inmigrantes en Alemania: \n       ... https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:50:33 +0000 2016", "text": "Es incre\u00edble como est\u00e1 Madrid de sucio.   https://t.co/DWPJJyy6CQ"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:43:03 +0000 2016", "text": "RT @Conservator2014: La \"Carmena\" alemana culpa a las mujeres por las violaciones en masa  https://t.co/hG6fmoYJwf @AbeInfanzon https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:42:49 +0000 2016", "text": "Seguro que dijo que \"van provocando\" https://t.co/SWjCzj2eFT"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:41:55 +0000 2016", "text": "RT @elmundoes: Merkel promete mano dura despu\u00e9s de las masivas agresiones sexuales de Colonia https://t.co/YymZLUHRMT https://t.co/TAc1pzov\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:41:20 +0000 2016", "text": "Gracias por los RT y menciones @SastrePaco @CharlyLluva @Milideasmilproy"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:37:42 +0000 2016", "text": "@Milideasmilproy posibilidades estupendas"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:23:07 +0000 2016", "text": "RT @RakelSanchezC: Calla Pedro...no lo llames \"pacto a la portuguesa\" cuando quieres decir \"pacto a la desesperada\"... https://t.co/Bp1O0tV\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:19:25 +0000 2016", "text": "@GquirogaGonzalo Me superan las tonter\u00edas."}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:19:02 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: Qu\u00e9 no te confunda PODEMOS en Madrid. \nPara tener listos estos proyectos en 2017 tendr\u00e1 q construirlos en 2016. https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:18:22 +0000 2016", "text": "RT @Berenoza: Si usted cree que los problemas del capitalismo son horribles, espere a ver las soluciones del socialismo."}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:17:18 +0000 2016", "text": "Pero a pesar de las agresiones masivas de Colonia, aqu\u00ed parece que no importa a ning\u00fan colectivo feminista https://t.co/hfjch0zuet"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:15:09 +0000 2016", "text": "RT @juanrallo: Si todo es cuesti\u00f3n de \"voluntad pol\u00edtica\", si \"si queremos, podemos\",  \u00bfes que no quiere Tsipras? https://t.co/6ecUvxM4rS"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:14:45 +0000 2016", "text": "@GquirogaGonzalo Es tal su af\u00e1n de poder, que perdi\u00f3 la dignidad, es la \u00fanica explicaci\u00f3n"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:09:53 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: M\u00e1s simbolos perseguidos por PODEMOS.La bandera de Espa\u00f1a en los coches de polic\u00eda municipal\nhttps://t.co/rcBKKTKSXL https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:07:44 +0000 2016", "text": "Si hacen de la #CabalgataMadrid  una fiesta rave no me extra\u00f1a que contemple la cuesti\u00f3n catalana como un ligoteo https://t.co/JVfONsYk9Z"}
{"created_at": "Thu Jan 07 20:05:00 +0000 2016", "text": "Gracias @BP_TeaDesigner @CASTANOJAVIER @carlosgrolimund @juancasamayor @cjgalan por los RT y las menciones.  Feliz noche"}
{"created_at": "Thu Jan 07 19:59:40 +0000 2016", "text": "Gracias @CharlyLluva fue una jornada estupenda con @SastrePaco @Canelayjazmin @Milideasmilproy @AgileTaste en @SuenosdeCocina"}
{"created_at": "Thu Jan 07 19:54:55 +0000 2016", "text": "@cjgalan Me lo tem\u00eda, pero a pesar del disimulo \u00a1que maravilla de castellano!"}
{"created_at": "Thu Jan 07 19:53:51 +0000 2016", "text": "Me encanta todo lo que puedo hacer con Thermomix https://t.co/pUXsdVwlOS"}
{"created_at": "Thu Jan 07 19:52:50 +0000 2016", "text": "@cjgalan Lo escribi\u00f3 Teresa en catal\u00e1n?"}
{"created_at": "Thu Jan 07 19:51:33 +0000 2016", "text": "Por eso los podemitas se han pronunciado sobre los sucesos de Colonia?  Ah pues no he visto nada, tampoco mani https://t.co/dOV36mL0O6"}
{"created_at": "Thu Jan 07 19:49:34 +0000 2016", "text": "RT @EmpleoFormacion: El cambio de imagen y el prestigio social consolidan la FP como opci\u00f3n formativa: EFE El porcentaje de alumnos... http\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 19:31:02 +0000 2016", "text": "@GquirogaGonzalo No acabo de entender la postura de Mas, lo han humillado por activa y por pasiva"}
{"created_at": "Thu Jan 07 17:40:21 +0000 2016", "text": "@PoliticaMadrid Con tal de gobernar @sanchezcastejon haria,cualquier cosa- pobre Espa\u00f1a"}
{"created_at": "Thu Jan 07 17:38:00 +0000 2016", "text": "@GquirogaGonzalo Mas como defensor de la independencia ya no tiene cr\u00e9dito"}
{"created_at": "Thu Jan 07 16:57:49 +0000 2016", "text": "@GquirogaGonzalo cada d\u00eda entiendo menos a Mas"}
{"created_at": "Thu Jan 07 16:42:23 +0000 2016", "text": "RT @mariagildac: #Gildosofando\n@DeSecretarias @GraceHoneyStar @londonomateus @MagazineGonnet  #FiguraPublica #Autobombo #Vendehumo https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 15:01:15 +0000 2016", "text": "RT @elecodiario: Merkel, sobre las agresiones a mujeres en Colonia: \"Completamente intolerable\" https://t.co/Er94iKarcb"}
{"created_at": "Thu Jan 07 14:27:36 +0000 2016", "text": "RT @laiabarnes: Lamentable las actuaciones de los aficionados pericos en el derbi pasado? \ud83d\ude02 Y las de ayer de los aficionados del bar\u00e7a? #RC\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 14:27:13 +0000 2016", "text": "RT @humor_perico: Dice @lamacope que podr\u00edan cerrar Montjuic por los c\u00e1nticos racistas. Podr\u00eda ser, si no fuera porque jugamos en Cornell\u00e0."}
{"created_at": "Thu Jan 07 14:18:44 +0000 2016", "text": "RT @RAEinforma: .@er_lozano #RAEconsultas En los n\u00fameros de cuatro cifras no se emplea ninguna separaci\u00f3n: 8599."}
{"created_at": "Thu Jan 07 13:29:44 +0000 2016", "text": "@JL_Palomar :-)"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:55:51 +0000 2016", "text": "\u00bfA\u00d1O NUEVO, VIDA NUEVA? #MOTIVACION  https://t.co/C3UQcoZsn6 v\u00eda @londonomateus"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:54:15 +0000 2016", "text": "@JL_Palomar Muchas gracias y FELIZ 2016"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:53:08 +0000 2016", "text": "@modescasamayor @DebatAlRojoVivo @Rita_Maestre @PPopular Te has dado cuenta que nadie habla del terrible caso de Alemania?"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:52:15 +0000 2016", "text": "@DebatAlRojoVivo @Rita_Maestre pues tiene un p\u00e9simo gusto.  Ya sabes a la \u00e9tica por la est\u00e9tica"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:51:05 +0000 2016", "text": "RT @ppsoecs_partido: #CabalgatasARV respeten nuestras tradiciones, viva Espa\u00f1a"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:49:09 +0000 2016", "text": "RT @rcamaramena: GRACIAS @ignaciocayetan @FCONFEMETAL https://t.co/KT76om9VdM #liderokiller #liderazgo"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:48:21 +0000 2016", "text": "Mis felicitaciones a Bogot\u00e1, por fin un alcalde serio y sin populismo https://t.co/fxa4Vpfk5x"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:46:08 +0000 2016", "text": "RT @SastrePaco: SORTEO Manuales CURSO @CEAC_FP ENOLOG\u00cdA NUEVOS Con la @ONCE_oficial 25enero2016 inicio de @madridfusion RETUITEA!\ud83d\udd1f\ud83d\udd1d https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:43:45 +0000 2016", "text": "Muy deportivo el Sr. Pique es lo suyo cc @carlosgrolimund  https://t.co/4I3rUmBlzj"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:40:24 +0000 2016", "text": "Tu MARCA PERSONAL Y PROFESIONAL publicado por @FCONFEMETAL es clave #empleabilidad #\u00e9xito https://t.co/RJR6pW0DO2 https://t.co/aSE7AlcqWw"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:36:29 +0000 2016", "text": "RT @FCONFEMETAL: #Infograf\u00eda: 4 libros para que empieces el a\u00f1o con #BuenasLecturas \nhttps://t.co/1bpP8FiO1k https://t.co/Ek95unG2r1"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:50:46 +0000 2016", "text": "RT @JoaaquinSR: Da verg\u00fcenza ajena , que 4 gilipollas con Carmena al frente , monte un carnaval el d\u00eda de Reyes\nY encima se ofenden https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:50:30 +0000 2016", "text": "Buen 2016 para todo el personal de @HotelSDmadrid https://t.co/joy1dEgO0C"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:48:39 +0000 2016", "text": "@MCarmenHernan Para tener en cuenta, el dise\u00f1ador de los trajes es Jorge Dutor q no se de donde lo sacaron"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:47:18 +0000 2016", "text": "El \u00bfdise\u00f1ador? de los trajes de los Reyes Magos es Jorge Dutor, lo digo para q lo teng\u00e1is en cuenta @Elaguijon_ @pp_mayte  @DCJ1946 :))"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:34:53 +0000 2016", "text": "@MCarmenHernan Gran verdad, hemos echado de menos la cabalgata de Benidorm"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:34:14 +0000 2016", "text": "@MCarmenHernan Esta ma\u00f1ana el @_ElRetiro estaba espectacular.  Gracias por el me gusta y que tengas un buen d\u00eda"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:32:41 +0000 2016", "text": "Parece que todas estaban ocupadas con las reinas magas y las mam\u00e1 Noel https://t.co/0wanBq7vkW"}
{"created_at": "Thu Jan 07 10:51:20 +0000 2016", "text": "RT @_ElRetiro: Nido de invierno #Retiro #Madrid https://t.co/r8TzEELQaw"}
{"created_at": "Wed Jan 06 21:29:30 +0000 2016", "text": "@chanihenares @gomezdelpozuelo Estoy que no me lo puedo creer pero claro aqu\u00ed estamos preocupados con las reinas magas, VERGUENZA"}
{"created_at": "Wed Jan 06 21:27:49 +0000 2016", "text": "@el_pais No es una cuesti\u00f3n ideol\u00f3gica, es una cuesti\u00f3n de est\u00e9tica pero ya se sabe \"a la \u00e9tica por la est\u00e9tica\""}
{"created_at": "Wed Jan 06 21:03:50 +0000 2016", "text": "RT @PepRubio1: @londonomateus Est\u00e1 en manos de todos estos que dec\u00edan que ven\u00edan con ganas de gobernar \"para todos\""}
{"created_at": "Wed Jan 06 21:03:44 +0000 2016", "text": "@PepRubio1 Ya pero algunos ya nos tem\u00edamos que ser\u00edan sectarios y fan\u00e1ticos y a las pruebas me remito."}
{"created_at": "Wed Jan 06 21:01:37 +0000 2016", "text": "@PepRubio1 Muchas gracias"}
{"created_at": "Wed Jan 06 21:00:17 +0000 2016", "text": "Esto no puede acabar bien https://t.co/zHH5gUHESR"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:41:55 +0000 2016", "text": "RT @DCJ1946: SI NO LO APLAUDES, TE LLAMAN CARCA Y RETRASAO. NO ERE MOERNO Y GUAY https://t.co/cplFndoNGD"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:41:37 +0000 2016", "text": "Alguien sabe quien ha sido el dise\u00f1ador de este engendro #carmenadas https://t.co/szuIHbpdLS"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:40:43 +0000 2016", "text": "Bienvenido a mi TL y feliz tarde @delcura2016"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:39:36 +0000 2016", "text": "@GquirogaGonzalo @pp_mayte :)"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:35:46 +0000 2016", "text": "RT @terry_jb: La prueba evidente de que existe vida inteligente en otros planetas es que aun no han venido a visitarnos.\nS. Freud https://t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:35:02 +0000 2016", "text": "@MonaParroquia Ni se te ocurra, las dietas son fatales para la salud y el buen humor. Mejor haces ejercicio"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:33:28 +0000 2016", "text": "Lo m\u00e1s parecido a una fiesta rave \u00bfpara ni\u00f1os? y lo m\u00e1s alejado posible a una Cabalgata de Reyes #carmenadas https://t.co/kBIGTfOuqz"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:31:35 +0000 2016", "text": "RT @SastrePaco: .@SALVAME_Y_5 muy buena frase,cag\u00fcensos!!!!"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:15:36 +0000 2016", "text": "@pp_mayte @GquirogaGonzalo Que me digan quien fue el dise\u00f1ador para ponerlo en la lista de gente que no hay que contratar."}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:14:30 +0000 2016", "text": "RT @tuitHispania: La cabalgata de los \u00bfReyes Magos? de Madrid desata las cr\u00edticas contra Carmena https://t.co/9yEyCQvWoH"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:14:18 +0000 2016", "text": "Es triste que desilusionen a los ni\u00f1os por un ataque de no se que https://t.co/WEQ9QPssS0"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:11:51 +0000 2016", "text": "@MariaPSC Al embajador todo el tiempo Excelent\u00edsimo y a su pareja Sr. Smith, no acababa yo de ver el tema xq en otras embajadas no es as\u00ed"}
{"created_at": "Wed Jan 06 19:12:29 +0000 2016", "text": "@anavidal20153 @DCJ1946 @hazteoir @maslibres A mi tambi\u00e9n y no solo por la cabalgata sino por muchas mas cosas #MadridSucio"}
{"created_at": "Wed Jan 06 19:10:39 +0000 2016", "text": "@MariaPSC Me llam\u00f3 la atenci\u00f3n el tratamiento a la pareja del embajador"}
{"created_at": "Wed Jan 06 19:09:52 +0000 2016", "text": "@GquirogaGonzalo Evidentemente y que en lugar de gestionar se dedican a las ocurrencias"}
{"created_at": "Wed Jan 06 19:04:54 +0000 2016", "text": "Todo se andar\u00e1 @GquirogaGonzalo hoy #Madrid est\u00e1 m\u00e1s sucio que ayer pero menos que ma\u00f1ana https://t.co/Mabeav3jzP"}
{"created_at": "Wed Jan 06 19:02:57 +0000 2016", "text": "Medida m\u00e1s que razonable https://t.co/H1eML7maYg"}
{"created_at": "Wed Jan 06 19:01:46 +0000 2016", "text": "Muy pero muy recomendable https://t.co/NIWrVsPNek"}
{"created_at": "Wed Jan 06 13:01:35 +0000 2016", "text": "@MonaParroquia No te quepa duda, no soy muy amiga de los caramelos pero en una cabalgata adquiero superpoderes."}
{"created_at": "Wed Jan 06 12:46:35 +0000 2016", "text": "RT @jatirado: Alemania, Suecia y Dinamarca continuar\u00e1n con los controles fronterizos: Berl\u00edn asegura que el mecanismo de reu... https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 12:46:02 +0000 2016", "text": "@MGdolores @teresamartingim Gracias y feliz D\u00eda de los Reyes a pesar de las #Carmenadas"}
{"created_at": "Wed Jan 06 12:22:58 +0000 2016", "text": "RT @Villarejo: El jefe @EMADmde entrega al Rey la bengala, distintivo bast\u00f3n de mando supremo en los ej\u00e9rcitos https://t.co/eRSI3fwGKH"}
