{"created_at": "Wed Jan 27 22:20:11 +0000 2016", "text": "RT @JnnDiaz: Pens\u00e9 que nunca caer\u00eda, pero ah\u00ed me ten\u00e9is: siendo profesora de escritura creativa. Hoy lo cuento en @elperiodico. https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:17:48 +0000 2016", "text": "!!! \"@ArgeliaQueralt: Es mant\u00e9 que Ciutadans presidir\u00e0 la Comissi\u00f3 d,Igualtat?\""}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:16:57 +0000 2016", "text": "RT @BeatrizGimeno1: Ma\u00f1ana estar\u00e9 en la Carlos III hablando de prostituci\u00f3n. https://t.co/f8BAPs5MV3"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:16:28 +0000 2016", "text": "RT @eldiarioes: Los obispos gastan diez millones al a\u00f1o en financiar 13TV y seis en C\u00e1ritas https://t.co/M8xa0g7XEp https://t.co/NDdJxzxvm4"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:14:03 +0000 2016", "text": "RT @EsquerraFederal: .@LauraFreixas dirige el ciclo 'Genealog\u00edas cruzadas': \u201cHay que fomentar el di\u00e1logo entre culturas y lenguas\u201d https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:01:56 +0000 2016", "text": "1-Visto \"La llista\" de Jennifer Tremblay @teatrelliure sobre ama de casa burguesa insatisfecha. Me deprime q... https://t.co/0yG4Ebytdj"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:01:53 +0000 2016", "text": "2-...hayamos avanzado o aprendido tan poco desde \"La m\u00edstica de la feminidad\" de Betty Friedan."}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:49:03 +0000 2016", "text": "Muy interesante -&gt; \"Mujeres en guerra https://t.co/hkAfEJp5U6 de @CarmenG_Cueva \nvia @ahorasemanal\""}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:22:02 +0000 2016", "text": "RT @radioconectadas: Hablamos de las conferencias de .@CyM_tw @LauraFreixas #Nomusas en @CaixaForum #feminismoenred https://t.co/bMJA7o1aeK"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:08:03 +0000 2016", "text": "RT @rationale58: @LauraFreixas @jordievole Laura,pide a Evole que dedique un programa al Adoctrinamiento nacionalista en las escuelas catal\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 14:45:16 +0000 2016", "text": "Molt b\u00e9: \"@VilaWeb: \u2018S\u00f3c puta, gorda, lletja, retardada i malfollada x fer pol\u00edtica\u2019, @CUPnacional contra masclisme\nhttps://t.co/CwWiGjE38U"}
{"created_at": "Wed Jan 27 14:12:41 +0000 2016", "text": "RT @FERRJOAN: @LauraFreixas @dinglada1 Les malalties socials sense tractament tendeixen a empitjorar."}
{"created_at": "Wed Jan 27 14:08:48 +0000 2016", "text": "RT @FarahCubas: @LauraFreixas @jordievole @laSextaTV Ya era hora? Lleva todo el tiempo d\u00e1ndonos la espalda a las mujeres. A cuantas mujeres\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 13:53:48 +0000 2016", "text": "Teatralizaci\u00f3n y sobrecarga emotiva en pol\u00edtica crecen cuanto mayores y +complejos los problemas reales q afrontamos (PPuigdevall @el_pais)"}
{"created_at": "Wed Jan 27 13:30:45 +0000 2016", "text": "Enhorabuena, Jordi, ya era hora!! \"@jordievole: Regreso de Salvados. Un problema real: el machismo mata https://t.co/QE8GcZK1SZ\""}
{"created_at": "Wed Jan 27 13:26:57 +0000 2016", "text": "Interesante: Una propuesta para Catalu\u00f1a; por Xavier Vidal-Folch https://t.co/7SHMTIyo5t v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Wed Jan 27 12:55:09 +0000 2016", "text": "!!! \"@dinglada1: Cat si que es Pot demana a Puigdemont q desautoritzi exigir catal\u00e0 per accedir a RMI https://t.co/lf2S0aiSTq\""}
{"created_at": "Wed Jan 27 12:52:04 +0000 2016", "text": "RT @nlopeztrujillo: Inglaterra es cuando hacen un anuncio en la biblioteca sobre el chico raro que da vueltas sin parar y murmura cosas: \"h\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 12:45:45 +0000 2016", "text": "Estoy descubriendo a una gran escritora: Lucia Berlin. Rese\u00f1ar\u00e9 en @LaVanguardia Manual para mujeres de la limpieza (relatos, @Alfaguara_es)"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:56:32 +0000 2016", "text": "RT @Agise_Andalucia: Especialistas piden a los medios un papel m\u00e1s activo contra la #violenciamachista @generoenaccion @MujerPrensaSVQ http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:31:10 +0000 2016", "text": "Mito del amor rom\u00e1ntico encubre patolog\u00eda q empuja mujeres a someterse seg\u00fan novela de LenaAndersson q\n @bonetjoana recomienda @LaVanguardia"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:12:14 +0000 2016", "text": "RT @Marta_Barrio_: \"La realidad nunca ha sido un obst\u00e1culo en el camino de la ideolog\u00eda\" @LauraFreixas"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:12:01 +0000 2016", "text": "RT @CLACULTURA: Ya tenemos el video de la primera sesi\u00f3n de Genealog\u00edas Cruzadas con @LauraFreixas y Lluis M Tod\u00f3 sobre Nada(Laforet)https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:11:48 +0000 2016", "text": "RT @AntoniGarrell: 86 dies consecutius sense pluja a BCN @LauraFreixas @joaquimcoll; no passava des de l'estiu de 1928. I nosaltres increme\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:11:16 +0000 2016", "text": "RT @joaquimcoll: Aquest dijous i dimecres vinent segueix el curs dirigit per @LauraFreixas. No us el perdeu.  https://t.co/ga9SNWostY"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:10:53 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 bonito: .@MarinaDLuna: Bon dia\nEgunon\nBuenos d\u00edas\nGuten Morgen\n\u05d1\u05d5\u05e7\u05e8 \u05d8\u05d5\u05d1 #SapereAude #Feminismo https://t.co/FEILf3VMXv\""}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:09:37 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 bien, @ierrejon habla catal\u00e1n (le escucho en @rac1). Correctamente (aunque la pronunciaci\u00f3n no es muy buena). Bravo!"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:29:50 +0000 2016", "text": "Comparto: Revertir el cambio clim\u00e1tico es nuestro m\u00e1ximo desaf\u00edo como civilizaci\u00f3n, nos recuerda @joaquimcoll en @elperiodico."}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:17:45 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: Curso: vanguardia femenina inglesa #AgendaCyM\nhttps://t.co/pPRoOf9pIt https://t.co/se2qWjW9rc"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:13:08 +0000 2016", "text": "Mujeres avanzan en poder formal pero el poder se desplaza a otros lugares: \"@Mangeles_HM: cuotas en #Chile: https://t.co/7x9XkXkbxX\""}
{"created_at": "Tue Jan 26 22:42:34 +0000 2016", "text": "RT @EspacioFTef: Nuestros martianos hablan: \"Le\u00ed La vuelta al mundo en 80 d\u00edas y de peque\u00f1a no not\u00e9 esa ausencia femenina. Ahora s\u00ed lo hago\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 22:42:06 +0000 2016", "text": "RT @EspacioFTef: \"Dicen que la escritura tiene g\u00e9nero y es as\u00ed. Cada uno escribe el mundo como lo ve\", @Episodios_AG en #VidaMartes. https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 22:41:13 +0000 2016", "text": "Merecida ovaci\u00f3n a Ermonella Jaho, gran Desd\u00e9mona, en el Otello del @Liceu_cat. (La escenograf\u00eda, horrenda.) https://t.co/q3wfuKgHTw"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:34:55 +0000 2016", "text": "@JessicaFillol Yo lo estoy viendo y no me entusiasma."}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:26:56 +0000 2016", "text": "Comparto: La virilidad como jaula: \"@salazar_octavio: El padre que yo no querr\u00eda ser: https://t.co/RHSErWcevv\""}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:02:39 +0000 2016", "text": "RT @mdelasm: Pati extraordin\u00e0riament bonic, activitat associativa, biblioteca excepcional  @LauraFreixas @ateneubcn @ee_escriptura"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:52:31 +0000 2016", "text": "RT @nmazancot: El sexo expl\u00edcito y literario sube a las tablas del @TeatroAlfil hoy a las 8, con @luisgemartin, @LaFallaras, @Granvilas, @D\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:47:13 +0000 2016", "text": "Uno de mis lugares favoritos en Barcelona: el @ateneubcn (doy clase en su @ee_escriptura).Y dentro de \u00e9l, el jard\u00edn. https://t.co/jvh1XWO4mi"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:12:42 +0000 2016", "text": "Es interesante pero me gustar\u00eda que demostrara algunas de las cosas que dice o insin\u00faa.. https://t.co/2PfDktjT8i"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:14:48 +0000 2016", "text": "RT @sinciudadanos: @LauraFreixas @MarinaDLuna Si les gusta Leonora Carrington les recomiendo el libro d Elena Poniatowska sobre su vida htt\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:14:39 +0000 2016", "text": "RT @saraberbels: \u00a1Muy buenas noticias! https://t.co/SREFmdiLdQ"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:14:33 +0000 2016", "text": "RT @isabelsriu: Buena noticia! #cultura #talentofemenino  https://t.co/X2wplsm6Nw"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:14:26 +0000 2016", "text": "RT @lapajaritaroja: \u201c@saraberbels: \u00a1Muy buenas noticias! https://t.co/HL608OjfgV\u201d"}
{"created_at": "Tue Jan 26 10:42:54 +0000 2016", "text": "RT @rangeltarres: Els 5 grans erros de Junqueras a l\u2019entrevista de TV3 via @catdialeg https://t.co/GNdqONdqnI"}
{"created_at": "Tue Jan 26 10:40:28 +0000 2016", "text": "RT @juliaperez599: #NiMusasNiGenios@rosamontero@clasicasymodernas en la \u00e9poca de Marie Curie, no se esperaba nada de las mujeres, menos un \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 10:40:20 +0000 2016", "text": "\u00bfMarie Curie era propiedad de todos, como Shakira? https://t.co/IwriRbHsT0"}
{"created_at": "Tue Jan 26 10:39:48 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas Mtez Ten recuerda que Marie Curie visit\u00f3 Espa\u00f1a y habl\u00f3 con las alumnas de la Residencia de Estudiantes"}
{"created_at": "Tue Jan 26 10:39:44 +0000 2016", "text": "RT @iegUC3M: Tal d\u00eda como hoy hace 134 a\u00f1os naci\u00f3 Virginia Woolf cuyos escritos son un referente del movimiento #feminista. https://t.co/qa\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 10:39:31 +0000 2016", "text": "RT @generoenaccion: Lo de la ni\u00f1a delante de un toro mal, vale. \u00bfHablamos ya de la que ha sido lanzada por el balc\u00f3n para joder a su madre?"}
{"created_at": "Tue Jan 26 10:38:14 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 bien, nuevo portal de la biblioteca virtual Cervantes: \"Escritoras espa\u00f1olas\". Lo veo en la web de @CyM_tw: https://t.co/hixGSX4C1O"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:43:04 +0000 2016", "text": "RT @delatorrejordi: @Olga_Fuentes @LauraFreixas Turbio asunto el de lo sucedido en Nochevieja. No nos enteramos de nada que no quieren que \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:10:16 +0000 2016", "text": "Yo adoro a las dos. Y a Remedios Varo, otra pintora mejicana (adoptiva - catalana de origen) de la misma \u00e9poca. https://t.co/daxSk1QjMi"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:09:25 +0000 2016", "text": "RT @emocionycambio: Uno dice....y miles lo piensan... #NiUnaMenos #womenarenotobjects  https://t.co/lCJTqQoS5E"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:09:17 +0000 2016", "text": "RT @Olga_Fuentes: Brutal, certero e imprescindible para entender los ataques sexistas de Nochevieja y las reacciones de occidente https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:02:00 +0000 2016", "text": "M\u00e1s fachadas de Barcelona: https://t.co/nYPpIhvm4D"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:01:06 +0000 2016", "text": "No es no. Estupenda esta campa\u00f1a de @bcn_ajuntament (\"vol q li vagin al darrere\"=quiere hacerse de rogar) https://t.co/U8dNITgOVh"}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:42:26 +0000 2016", "text": "!! \"@generoenaccion: La culpa de que nos maten es nuestra dice uno de #Ciudadanos https://t.co/mlzEabivx5\""}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:40:50 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas Marie se encargaba tambi\u00e9n de la vida dom\u00e9stica. Su esfuerzo conciliando con la investigaci\u00f3n, fue tremendo, pero no l\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:39:40 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas Termina la conferencia. Os esperamos el lunes 8 de febrero con Mar\u00eda Lej\u00e1rraga y Gregorio Mtez Sierra @CaixaForum 19,3\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:39:33 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: Pilar V. de Foronda plantea que la RAE no contempla la palabra \"genia\". El ciclo tendr\u00eda que ser \"genios y genias\" @BrunaHusky \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:29:55 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas Marie no habl\u00f3 de la cuesti\u00f3n feminista. El tema ya estaba en la mesa, pero no pod\u00eda tener m\u00e1s frentes abiertos en su \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:29:49 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas La sociedad de la \u00e9poca ve\u00eda a mujeres como Marie como an\u00f3malas, intrusas. Pero ella fue capaz de hacer lo imposible"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:29:39 +0000 2016", "text": "RT @hoyesarte_com: Desde hoy, @CaixaForum cuestiona los roles de g\u00e9nero en las parejas de artistas https://t.co/tLNUUZrhAy https://t.co/Ju9\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:22:19 +0000 2016", "text": "Una porter\u00eda cualquiera en el Ensanche /Eixample en Barcelona: https://t.co/UsMEFp0Gv5"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:19:11 +0000 2016", "text": "Un comercio t\u00edpicamente barcelon\u00e9s, empezando por el nombre: https://t.co/mn3YQraE8t"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:15:11 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: @BrunaHusky: \"Solo un 3% de Premios Nobel se han concedido a una mujer. Las Curie acaparan la mitad de ellos\""}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:15:11 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: @BrunaHusky: \"Marie nunca fue una musa. Es una de las 4 personas que posee dos Premios Nobel. Y aun as\u00ed, ha sido ninguneada\" #N\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:31:07 +0000 2016", "text": "BUEN\u00cdSIMO, leedlo. La izquierda europea ante los ataques sexista de Colonia: https://t.co/LRXHPGrxyZ por Marieme H\u00e9lie-Lucas."}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:53:19 +0000 2016", "text": "Excelente ensayo! \"@VictorLapuente: Presento \"El retorno de los chamanes\" con @BenitoArrunada este mi\u00e9rcoles 27 en libreria +Bernat, Bcn\""}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:50:14 +0000 2016", "text": "Bravo! \"@SentitCritic: Fem autocr\u00edtica sobre la manca de perspectiva de g\u00e8nere, gr\u00e0cies al m\u00e0ster @GIC_UAB. Calia!\nhttps://t.co/n1D1MwAGtO\""}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:47:05 +0000 2016", "text": "RT @CarmenG_Cueva: \u00a1Qu\u00e9 emoci\u00f3n! La tribu de Frida estar\u00e1 en la @LaCalders de Barcelona el 26 de febrero #feminismos #literatura https://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:46:35 +0000 2016", "text": "Interesante...y deprimente: @La_Chimol: Cuidado con qui\u00e9n \"ense\u00f1a\" igualdad. @AnyerCristiano https://t.co/Q0MT7JptUH via @Barbijaputa\""}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:27:45 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 bien, el v\u00eddeo de mi conferencia sobre V. Woolf en @fundacionmarch: https://t.co/3teNUzxP0N"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:25:18 +0000 2016", "text": "RT @la_cabaa: Seguimos aceptando esos estereotipos machistas q nos venden y q aceptamos sin cr\u00edtica...no pasemos p\u00e1gina... https://t.co/l3u\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:12:12 +0000 2016", "text": "RT @HillaryClinton: It\u2019s 2016. The days of dismissing the pay gap as a \"women's issue\" are over. https://t.co/Wk8jbbz2f5"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:11:54 +0000 2016", "text": "RT @gemmalienas: Ole t\u00fa!: \"Los obispos gastan diez millones al a\u00f1o en financiar 13TV y seis en C\u00e1ritas\" https://t.co/UfZFGPcAlu"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:11:27 +0000 2016", "text": "RT @_Missmovin0n: en lo que llevamos de a\u00f1o el feminismo en Espa\u00f1a ya ha sido TT 3 veces: #2016NiUnaMenos #DeChicaAChica #EresM\u00e1sQueTuTalla\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 00:48:16 +0000 2016", "text": "RT @montsegatell1: La bona pol\u00edtica no es fa sense les dones. https://t.co/RtGXNEfInA"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:34:01 +0000 2016", "text": "RT @CatalunyaPlural: El futur s\u00f3n 12 homes i 1 dona? de @gemmalienas https://t.co/xwFi4jLkqW"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:29:29 +0000 2016", "text": "Completamente de acuerdo: \"@ElHuffPost: Vanity fake https://t.co/vwqx80eSTB Por @yodominguez https://t.co/8LxqY6aFeb\""}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:26:20 +0000 2016", "text": "@OriolPorta1 Gr\u00e0cies, m'ha interessat molt\u00edssim!"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:25:36 +0000 2016", "text": "@RogerPala Enhorabona a CRITIC x haver encarregat una auditoria de g\u00e8nere. Tant de bo altres mitjans ho facin tamb\u00e9! @cym_tw"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:24:02 +0000 2016", "text": "RT @RogerPala: El m\u00e0ster de g\u00e8nere i comunicaci\u00f3 de la UAB ha fet una auditoria de CR\u00cdTIC. Resultats, aqu\u00ed: https://t.co/49bQwkBiGe https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:49:06 +0000 2016", "text": "RT @OCGenere: El 3 de febrer parlarem de les dones periodistes de la Rep\u00fablica a @ateneubcn Us esperem!\n@icdones @ocg https://t.co/GqjGzq2B\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:50:42 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: La propuestas 100 primeros d\u00edas: pobreza energ\u00e9tica, desahucios, mujeres en riesgo de VG \u00a1bien! pero hay que recortar 10.0\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:04:20 +0000 2016", "text": "Se ve que s\u00ed https://t.co/d7XcbSofqX"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:34:48 +0000 2016", "text": "Molt ben vist: \"@xriusenoticies: .@enoticiescat \"L'hora del cangueli\" https://t.co/azXK9ZY3dZ\""}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:25:06 +0000 2016", "text": "RT @delatorrejordi: @LauraFreixas Un culo femenino, el anzuelo de toda la vida. Patriarcado inmortal."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:38:46 +0000 2016", "text": "Yo tambi\u00e9n \"@VilaSilva: De acuerdo con @donwinslow sobre la payasada de Penn https://t.co/hPDT3aOvF0\""}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:03:47 +0000 2016", "text": "La frase \"del despotisme ens n'arriba un missatge...\" cont\u00e9 un error gramatical molt com\u00fa. El veieu? @diariARA https://t.co/7n0X0i6l2h"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:47:28 +0000 2016", "text": "RT @elnocturno: Hoy Pablo, ma\u00f1ana Errej\u00f3n. La Sexta haciendo algo que alguien, quiz\u00e1 bajo la influencia de fuertes psicodisl\u00e9pticos, llamar\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:47:11 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: M\u00e1s d lo mismo en @LaVanguardia \"No presumo q la decisi\u00f3n democr\u00e1tica d ser un Estado independiente sea traum\u00e1tica\" @KRLS \u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:44:09 +0000 2016", "text": "RT @Es_Vedra: @LauraFreixas ho he vist al kiosko i he pensat lo mateix!!! molt a fer encara per\u00f2 (ElPeriodico du avui una revista \"per done\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:43:23 +0000 2016", "text": "RT @GeneroyPolitica: Un d\u00eda como \u00e9ste naci\u00f3 (1862) Edith Wharton, primera escritorA en ganar el #Pulitzer https://t.co/X7zU1I3rKT"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:43:21 +0000 2016", "text": "@GeneroyPolitica @Albaeditorial @LibreFeminista @gloriafortun De Wharton recomiendo relatos(p ej La carta) y la novela La casa de la alegr\u00eda"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:28:02 +0000 2016", "text": "Q bien q1/hablen d mujeres 2/ mayores 3/para p\u00fablico gral (no revista xa mujeres). Ser\u00e1 q avanzamos? @elpaissemanal https://t.co/6W0ZMedkep"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:32:55 +0000 2016", "text": "Coincido y comparto: \"@angelesbrinon: #violenciamachista en el Congreso https://t.co/UEtjUZhNAe @MarEsquembre\""}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:18:45 +0000 2016", "text": "Interesante: \"@AnaPerezLuna: El sufragismo franc\u00e9s https://t.co/wlxiYikQeX\""}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:16:21 +0000 2016", "text": "RT @josecdiez: Iglesias @SextaNocheTV vicepresidente, refer\u00e9ndum de independencia de Catalunya y su abuelo. De pobreza y paro ni una sola p\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:03:11 +0000 2016", "text": "RT @AntonioRNaranjo: Si no les importa, hagan un RT. \u00c9l es Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez. Le mataron hoy hace 21 a\u00f1os. El olvido es otro asesinato. http\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:03:00 +0000 2016", "text": "RT @AlbanoDante76: La desigualtat no \u00e9s un fenomen atmosf\u00e8ric.T\u00e9 causes. Aix\u00ed ho explic\u00e0vem al caf\u00e8ambllet n\u00ba3: https://t.co/9iHHwvI8C0 htt\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 07:54:47 +0000 2016", "text": "Visto \"Sufragistas\". No es una gran pel\u00edcula, pero qu\u00e9 bien q Hollywood le recuerde al gran p\u00fablico lo mucho q debemos a esas feministas!!"}
{"created_at": "Sat Jan 23 23:52:55 +0000 2016", "text": "RT @ArestaMujeres: Colecci\u00f3n #ArestaMujeres \"El silencio de las madres\" de @LauraFreixas https://t.co/r8XezALlPM #libros"}
{"created_at": "Sat Jan 23 23:52:41 +0000 2016", "text": "Muy bueno (aunque la traducci\u00f3n deja q desear): \"@xriusenoticies: La democracia, seg\u00fan CDC https://t.co/qbGaVIaK61\""}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:40:10 +0000 2016", "text": "@Libertad2000 @asuneta30 @Plus500 No veo la imagen"}
{"created_at": "Sat Jan 23 13:21:03 +0000 2016", "text": "RT @salazar_octavio: @LauraFreixas yo la he visto y es bell\u00edsima pero machista a m\u00e1s no.poder, no le falta ni un t\u00f2pico"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:36:02 +0000 2016", "text": "Fetichista como soy, me encanta esta nueva secci\u00f3n de @bonetjoana en Culturas @LaVanguardia: escritorxs en su casa https://t.co/RN2ktHbmoh"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:17:15 +0000 2016", "text": "RT @MariloRodrigueC: 2 mujeres asesinadas x #TerrorismoMachista en 24hrs erradicar este Terrorismo deber\u00eda ser la \u00fanica l\u00ednea roja, Asco! h\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:17:49 +0000 2016", "text": "\"Percibi\u00f3 su vida como un recorrido de la conciencia\" (ACaball\u00e9 @ABC_Cultural). Q ganas d leerlo! @LaVanguardia https://t.co/sYM2zbwP1s"}
{"created_at": "Sat Jan 23 00:30:12 +0000 2016", "text": "RT @virginiayr: Ma\u00f1ana muchas profesionales del cine salimos en este gran reportaje. Gracias @Mujerhoy por contar con @CIMAcineastas https:\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 00:29:53 +0000 2016", "text": "RT @VilarrubiasB: @LauraFreixas yo tampoco! \ud83d\ude12"}
{"created_at": "Sat Jan 23 00:29:39 +0000 2016", "text": "@PdlAna Pues s\u00ed, lo dije :)"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:31:35 +0000 2016", "text": "RT @EsquerraFederal: \"Para el #federalismo las diferencias son una riqueza. El nacionalismo, en cambio, quiere homogeneizar\" #tertuliafeder\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:31:24 +0000 2016", "text": "RT @Raquel_Moraleja: \"Un cuarto propio para la Tribu\", el encuentro entre escritoras organizado por La Tribu de Frida, una magn\u00edfica... htt\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:02:39 +0000 2016", "text": "RT @RocioRBS: Ya somos dos... \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 https://t.co/TQg95A1fNB"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:01:22 +0000 2016", "text": "RT @pmklose: Un Balance Social de la Crisis en la Vanguardia https://t.co/qKYjLMLwZ3 \nhttps://t.co/WkQUkU2N6w"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:56:32 +0000 2016", "text": "RT @AgenciaCyGenero: Encuentro tribal en @delasletras Creaci\u00f3n literaria y maternidad con perspectiva #Feminista https://t.co/pvhPARLT3c ht\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:56:13 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #AgendaCyM 25 de enero. 19.30 a 21.00 h por Rosa Montero. Amores radiactivos: Marie Sklodowska-Curie y Pierre"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:55:49 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: Presentaci\u00f3n Libro: Sylvia Pankhurst, sufragista y socialista. #AgendaCyM\nhttps://t.co/KuHpWxhQPl https://t.co/cdbVMfozdT"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:55:43 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: Marie Curie no era la musa de Pierre @BrunaHusky nos lo cuenta el lunes 25 en @CaixaForum, a las 19.30h #NoMusas https://t.co/E\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:54:59 +0000 2016", "text": "RT @rosarmario: #feminismoenred La prostituci\u00f3n es incompatible con la igualdad entre hombres y mujeres\" https://t.co/12RH7bzktR"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:54:06 +0000 2016", "text": "RT @Locarconio: \"No todos los hombres son iguales.\" Traducido: os violan y os matan, pero yo no he sido, as\u00ed que voy a seguir ignorando el \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:52:10 +0000 2016", "text": "RT @elcultural: Los autores jubilados quieren 'Seguir Creando' y cobrando por sus obras, conferencias y derechos de autor https://t.co/qtwi\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:52:10 +0000 2016", "text": "RT @Lu_z_: @LauraFreixas pens\u00e9 lo mismo esta ma\u00f1ana al ver el cartel en 1 parada d autob\u00fas y m acorde d ti. Es 1 horror, siempre objetos, n\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:13:13 +0000 2016", "text": "Buena pregunta: \"@Hermenautas: \u00bfHabr\u00eda respondido igual a un hombre? Iglesias trata de ridiculizar a una periodista\nhttps://t.co/ATJ0PYaXuY"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:11:24 +0000 2016", "text": "RT @LauAntso: @LauraFreixas No puede ser tan evidente y grimoso como parece.... Tiene que haber algo m\u00e1s. Por favor, que lo haya...."}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:09:13 +0000 2016", "text": "RT @carmelula: @LauraFreixas  o mujer mamachacha cocinera com a la sobrevalorada Grande Belleza de Sorrentino"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:07:02 +0000 2016", "text": "@xriusenoticies Yo con ese t\u00edtulo no lo habr\u00eda le\u00eddo :("}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:05:44 +0000 2016", "text": "@xriusenoticies Yo espero q no. Me divierten."}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:02:48 +0000 2016", "text": "Hombre=humano, sujeto, cualquier edad. Mujer=objeto bello, obligatoriamente joven. M parece q no voy a ver esta peli https://t.co/79q40B1h8K"}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:52:21 +0000 2016", "text": "@begotilia @zigoraldama Sigue ocurriendo en la Iglesia Cat\u00f3lica, sin ir m\u00e1s lejos."}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:51:40 +0000 2016", "text": "@xriusenoticies En la versi\u00f3n catalana, en la \u00faltima frase hab\u00eda un \"no\". Lapsus freudiano? :)"}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:49:34 +0000 2016", "text": "Buen an\u00e1lisis: \"@enoticiescat: Art\u00edculo en castellano de @xriusenoticies: \"El mundo nos mira\" https://t.co/tR0KNnTyiV\""}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:44:27 +0000 2016", "text": "@emiliojfonseca Yo tambi\u00e9n...mientras no enga\u00f1e a sus votantes"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:10:07 +0000 2016", "text": "El estereotipo \"\u00e9l debe ser el genio y ella la musa\" tambi\u00e9n se da en econom\u00eda, leo en NYTimes: https://t.co/XpyIjeXmCs @CyM_tw"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:44:09 +0000 2016", "text": "@emiliojfonseca Ning\u00fan partido ha prometido la justicia social (total y absoluta) en 18 meses."}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:17:49 +0000 2016", "text": "RT @EvaOrue: @patovt @LauraFreixas @elconfidencial @BelenBarreiro_ Lo s\u00e9, lo s\u00e9, pero incluso as\u00ed..."}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:17:39 +0000 2016", "text": "RT @patovt: @LauraFreixas @EvaOrue @elconfidencial El texto dice que tambi\u00e9n forma parte @BelenBarreiro_   Pero claramente la paridad est\u00e1 \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 09:32:50 +0000 2016", "text": "\u00bfEs rec\u00edproca la influencia escritoras-escritores, escritorxs en catal\u00e1n y en castellano? El ciclo q dirijo para... https://t.co/R0QovXCM0v"}
{"created_at": "Fri Jan 22 09:12:41 +0000 2016", "text": "Puigdemont y los suyos saben q no habr\u00e1 independencia, pero siguen con el \"proc\u00e9s\" para sobrevivir, resume @joaquimcoll en @elperiodico"}
{"created_at": "Fri Jan 22 09:04:26 +0000 2016", "text": "Comparto: @pilar51: Los estereotipos de g\u00e9nero en pol\u00edtica, por Marta Fraile https://t.co/9xjvCplk4u v\u00eda @eldiarioes\" @VilarrubiasB"}
{"created_at": "Fri Jan 22 09:00:47 +0000 2016", "text": "RT @Igualitaris: Criar els fills com si fossin nenes per tal que es desenvolupin com a humans. Hi esteu d'acord? https://t.co/LCbQwlIAdp"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:51:50 +0000 2016", "text": "Interesante: \"@AlainCuenca: Sexo, mentiras y cintas de v\u00eddeo https://t.co/mxffnGfK1w\""}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:35:32 +0000 2016", "text": "50% de periodistas son mujeres, pero a @elconfidencial solo le interesan los consejos de los hombres:\nhttps://t.co/9Dj7ijLPZY @EvaOrue\""}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:33:36 +0000 2016", "text": "!!! \"@EvaOrue: \"Conectar m\u00e1s estrechamente con las inquietudes de los lectores\". Evidentemente, no de las lectoras https://t.co/9Dj7ijLPZY\""}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:28:50 +0000 2016", "text": "RT @arqueoleg: Aquest es el text d moci\u00f3 d CDC q proposa reduir el 50% de sou als funcionaris desafectes amb el r\u00e8gim naconalista https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:20:21 +0000 2016", "text": "RT @ciktricstrans: Por fin alguien se da de bruces con la realidad, ahora falta que se den cuenta de las necesidades sociales  https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:41:25 +0000 2016", "text": "Pr\u00f3ximo jueves (28) en Genealog\u00edas cruzadas de @clacultura en @rcercleartistic, 19.30: Merc\u00e8 Ibarz hablar\u00e1 de Mars\u00e9"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:39:31 +0000 2016", "text": "Original ayer JNavarro en Genealog\u00edas cruzadas d @clacultura: relacion\u00f3 Infanticida (CaterinaAlbert) con hnos Grimm, SJuan d la Cruz..."}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:31:00 +0000 2016", "text": "Fue muy interesante y original: @CLACULTURA: conferencia de Justo Navarro sobre 'La infanticida' de CaterinaAlbert https://t.co/9tXqkSQw9c\""}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:29:47 +0000 2016", "text": "RT @CLACULTURA: Justo Navarro: \u00abEl mon\u00f3logo de Caterina Albert dibuja a una mujer perdida por su situaci\u00f3n, por la tortura paralela de su p\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:28:58 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: 22/1/16 Presentaci\u00f3n Libro: Sylvia Pankhurst, sufragista y socialista #AgendaCyM https://t.co/KuHpWxhQPl"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:28:55 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: Hoy en  Bilbao, curso \"Menstruando Literatura\" #AgendaCyM\nhttps://t.co/9uce7kmCRD https://t.co/EF32NNgmS0"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:28:40 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: Nuestra socia, @BrunaHusky (Rosa Montero) en El Pa\u00eds Semanal. https://t.co/ZOeXB70nRE"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:28:34 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: Hoy, la #AgendaCyM est\u00e1 repleta: https://t.co/9uce7kEdJb https://t.co/fUDEsbKhUk"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:28:27 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: 8 hombres por cada 10 nominaciones en los 30\u00ba Premios Goya de 2016. En nuestra web, v\u00eda https://t.co/aRXUgMQjIw  PARIDAD YA!"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:28:16 +0000 2016", "text": "RT @CIMAcineastas: \u00a1Un parque de #Gij\u00f3n se llamar\u00e1 Jardines del #TrendelaLibertad! @trencineastas https://t.co/sZ2fgTqKT2 https://t.co/77Xc\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:27:08 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: \"Un balance social de la crisis\", editado por @pmklose tiene una pinta estupenda. Adem\u00e1s, colaboran 12 autoras de 25 https\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:24:46 +0000 2016", "text": "Gtacias ! \"@CineParaIdiotas: He recuperado este art\u00edculo de cine y machismo de LFreixas, una joyita de las guapas https://t.co/TrKhh8esLz\""}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:22:58 +0000 2016", "text": "!!! \"@zigoraldama: Esta es buena: mirad el consejo para fomentar el papel d la mujer en el mundo laboral de Jap\u00f3n. https://t.co/Hljbp4gMnH\""}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:22:03 +0000 2016", "text": "RT @RCercleArtistic: Amb el cicle de confer\u00e8ncies 'Genealogies Encreuades\u2019 coordinades per @LauraFreixas es vol fomentar el di\u00e0leg https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:19:37 +0000 2016", "text": "Muy de acuerdo con @AmparoRubiales \"La m\u00edstica de la maternidad\" \n https://t.co/GQ5md8niWn v\u00eda @diariosevilla https://t.co/yRvHqhtuT0\""}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:24:25 +0000 2016", "text": "RT @gonzalezluna4: #Bescansa nueva generaci\u00f3n de feministas? su gesto lo realizaron mujeres pol\u00edticas anteriores, y estoy de acuerdo.  http\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:41:40 +0000 2016", "text": "50% historiadores son mujeres pero @el_pais prefiere q la historia la escriban hombres (7, de 8) @CristianSegura https://t.co/P0w3MdhQGO"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:39:52 +0000 2016", "text": "En esta biblioteca, JMSagarra escribi\u00f3 VidaPrivada, espl\u00e9ndida novela (aq al final decae) @ateneubcn @AnagramaEditor https://t.co/AsOfsFfDIr"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:25:52 +0000 2016", "text": "Pacto JxS-CUP = \"Recortadores y recortados juntos, unidos x lazos identitarios\" (Fco Morente @el_pais)"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:21:12 +0000 2016", "text": "Poca reacci\u00f3n ante lo de Colonia. \"Los dchos de las mujeres son sacrificados, una vez+, a la paz social\" reflexiona Merc\u00e8 Ibarz en @el_pais"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:55:30 +0000 2016", "text": "Lo digo, lo repito y no me canso: qu\u00e9 bonita es Barcelona!! https://t.co/X7A57Rkt8k"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:53:36 +0000 2016", "text": "Hoy jueves 21 mi admirado Justo Navarro hablar\u00e1 de\"La infanticida\" de VCatal\u00e0. Reial Cercle Art\u00edstic 19h30. Deseando escucharlo! @CLACULTURA"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:41:20 +0000 2016", "text": "@BrunaHusky @elpaissemanal Qu\u00e9 orgullosa estoy de q Rosa Montero sea socia de @CyM_tw, asociaci\u00f3n xa igualdad d g\u00e9nero en cultura, q presido"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:39:30 +0000 2016", "text": "ESTUPENDO!! Coincido, comparto y felicito a Rosa: \"@BrunaHusky: \"Gracias\", mi art\u00edculo de hoy en @elpaissemanal\n\nhttps://t.co/JsTLJpkkfy\""}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:34:29 +0000 2016", "text": "Interesante como siempre, pero hoy no me convence del todo @BeatrizGimeno1: El beb\u00e9 de Bescansa https://t.co/5p7IfLQeq5\""}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:25:10 +0000 2016", "text": "@Pixelaid @julia_otero @Juliaenlaonda @elisabeni @RaholaOficial Digo yo que la apolog\u00eda del delito es delito y estar\u00e1 penada, no?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:11:16 +0000 2016", "text": "RT @LeonFDelCanto: \"La teor\u00eda feminista es una teor\u00eda cr\u00edtica del poder y no una teor\u00eda neoliberal de la preferencia individual\" https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:30:15 +0000 2016", "text": "Vale la pena leer estas reflexiones de St\u00e9phaneDion: \"@cronicaglobal: Carlos Pastor: Estrategia del contentamiento https://t.co/EZuVnwPJQr\""}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:46:28 +0000 2016", "text": "RT @veronicadelcarp: Yo tambi\u00e9n lo lamento. Igual que lamento y lament\u00e9 que todos los candidatos a presidente fueran varones. https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:38:27 +0000 2016", "text": "RT @CidegMP: \"@saraberbels: \"Lanzarse bajo los caballos\",mi art\u00edculo ahora en castellano gracias @CyM_tw @LauraFreixas https://t.co/pBpYWKm\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 12:24:18 +0000 2016", "text": "Como siempre, @xriusenoticies da en el clavo: https://t.co/6un0IUFDqu"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:58:49 +0000 2016", "text": "RT @BeingNeus: \"Por su Saber estar...\" El que s'ha de llegir ...2016! Pasen y vean... Lamentable! @sport  https://t.co/nALRDC2wh1"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:08:11 +0000 2016", "text": "!!! \"@Reacciona_a: @L_Santiago_ .El diario @sport no tiene desperdicio: art\u00edculo y titular! @esmasclisme @imuntan https://t.co/6r1GWlpejF\""}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:06:46 +0000 2016", "text": "RT @hoyenmadrid: Ciclo de conferencias de @CyM_tw  en @ Caixaforum #NoMusas La escritora y organizadora  @LauraFreixas en directo con @Elyd\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:29:36 +0000 2016", "text": "Quedan plazas para mi taller de escritura \"La 1\u00aa p\u00e1g de la novela\" en @ee_escritura Bcn 25-29 enero, 16-18h-: https://t.co/6U5RXt5TCM"}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:15:07 +0000 2016", "text": "S\u00ed, est\u00e1 muy bien este art\u00edculo \"@pivifo: @LauraFreixas inteligentes preguntas que te van a gustar https://t.co/g1IaZIpSRf\""}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:11:00 +0000 2016", "text": "@RogerGalazan @estermartia 1-Muse\u00edsticamente es paup\u00e9rrimo, 2-Debe ser posible xq exist\u00eda ese proyecto de convertirlo en biblioteca."}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:09:44 +0000 2016", "text": "@estermartia Con una exposici\u00f3n titulada \"Fins aconseguir-ho\" y un m\u00e1stil de 17,14 metros, \u00bfa usted qu\u00e9 le parece?"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:59:20 +0000 2016", "text": "Ya ser\u00eda hora d q el Born fuera algo \u00fatil para todxs (p ej biblioteca) en vez de un instrumento de propaganda. https://t.co/jpKcqAryAk"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:52:07 +0000 2016", "text": "Comparto: El populismo habla de \"voluntad del pueblo\" frente a ley, como si la ley no emanara de los votos (Francesc de Carreras @el_pais )"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:34:36 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 lema tan bueno!! \"@Societatcc:\n#ElProcesEnsRoba  https://t.co/yuYxlZ5GW4\""}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:13:28 +0000 2016", "text": "RT @SoositaX: A veces, ni con gr\u00e1ficos tan sencillos, lo entienden algunos. Gr\u00e1fico realizado por Lidia Infante: https://t.co/BfbJG9gHPI"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:58:30 +0000 2016", "text": "RT @_donesPSC: RT @laurafreixas: Sobre Sarte y Beauvoir:GFraisse ayer en Ni musas ni genios de @CyM_tw y @MujeresVisuales https://t.co/lFUz\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:58:05 +0000 2016", "text": "@xriusenoticies Gr\u00e0cies, en prenc nota."}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:05:56 +0000 2016", "text": "RT @cronicaglobal: Iceta asegura que la independencia es un \"placebo\" https://t.co/j30cHkRbRd https://t.co/8I1Xoj6A1l"}
{"created_at": "Tue Jan 19 13:23:15 +0000 2016", "text": "Muy bien visto. El bistur\u00ed ling\u00fc\u00edstico de Eul\u00e0lia Lled\u00f3, aplicado al \"proc\u00e9s\": https://t.co/RmLNT0xF6U\nvia @ElHuffPost @EsquerraFederal"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:45:13 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: Participa Natalia Carrero, entre otras \u00a1seguro q es interesante!  https://t.co/wZt0lfH48h"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:45:02 +0000 2016", "text": "Me encanta Natalia Carrero: Una habitaci\u00f3n impropia, Soy una caja... https://t.co/rXIx08rknK"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:42:57 +0000 2016", "text": "RT @SonPhenomenas: @CaixaForum Y tras el \u00e9xito de Fraisse, el 25 @BrunaHusky hablar\u00e1 de \"los amores radioactivos\" de Marie+Pierre Curie htt\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:51:27 +0000 2016", "text": "Sobre Sarte y Beauvoir:  GFraisse ayer en Ni musas ni genios de @CyM_tw y @MujeresVisuales en @Caixaforum\nhttps://t.co/QjE72APsix #NoMusas"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:09:34 +0000 2016", "text": "Hoy s llama cobardes a los pactistas, pero gracias a ellos (Carrillo, Tarradellas) s restaur\u00f3 democracia, dice @jorbarafael en @LaVanguardia"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:00:14 +0000 2016", "text": "Reportaje de @MartaAltuna \n @LaVanguardia: gob ingl\u00e9s vigilar\u00e1 q comunidad musulmana\nno discrimine mujeres. Bravo! Cu\u00e1ndo haremos lo mismo?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 00:02:25 +0000 2016", "text": "RT @LauraManzanita: \"Precisamente este privilegio me permiti\u00f3 escribir, con serenidad, el Segundo Sexo\" #NoMusas"}
{"created_at": "Tue Jan 19 00:02:09 +0000 2016", "text": "RT @LauraManzanita: \"Se legitimaban mutuamente [Sartre y Beauvoir]. Esto escenific\u00f3 su compromiso de simetr\u00eda\" #NoMusas"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:55:38 +0000 2016", "text": "RT @SoositaX: Hola, modernas.. https://t.co/YsXdXu9PdH"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:08:26 +0000 2016", "text": "RT @escritoras: Fan de @CarmenG_Cueva y la tribu... No os lo perd\u00e1is. https://t.co/UFd15rQdF7"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:20:05 +0000 2016", "text": "He firmado \"@jlperuyero: Queremos paridad de noticias de deportes en los Informativos de @La1_tve https://t.co/j8N8SvFQ8a v\u00eda @change_es\""}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:18:00 +0000 2016", "text": "RT @morenobrenes: \u201cLa gente corriente entra en el Congreso\u201d, PODEMOS dixit. Claro! Pasionaria, Alberti, L\u00f3pez Raimundo o Labordeta, eran ma\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:14:35 +0000 2016", "text": "RT @feminismosenred: El Ayuntamiento de #Valencia instalar\u00e1 en 44 calles los nombres de mujeres ilustres https://t.co/M832dFhxk9 #Espa\u00f1a ht\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:13:46 +0000 2016", "text": "RT @LuzPSOE: Hoy somos much@s l@s socialistas que nos identificamos con este art\u00edculo de Javier Cercas: https://t.co/JaZpI25FnN v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:13:17 +0000 2016", "text": "RT @dianamaffia: Que izquierda y derecha no existen s\u00f3lo lo afirma la derecha, porque creen que el mercado es una ley natural... https://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:12:55 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: No basta con educaci\u00f3n para corregirlo. Se requiere adem\u00e1s un impuesto sobre sucesiones y patrimonio de los + ricos https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:12:24 +0000 2016", "text": "RT @Ramonesmiranda: Las 62 personas m\u00e1s ricas acumulan la misma riqueza que media humanidad https://t.co/XaT3h9vvKn v\u00eda epinternacional \u00a1y \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:12:13 +0000 2016", "text": "RT @ElenaValenciano: Siempre he sido admiradora de Javier Cercas. El art\u00edculo de ayer dice EXACTAMENTE lo que muchos pensamos, pero bien ht\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:09:33 +0000 2016", "text": "RT @manwhohasitall: I have nothing against male bosses, as long as they don't play the 'Man Card' to get ahead."}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:09:02 +0000 2016", "text": "RT @admievans: Ay, por favor, muero de envidia. @CarmenG_Cueva traigamos algo as\u00ed a Bilbao #maternidades  https://t.co/SUAQexKzuc"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:08:30 +0000 2016", "text": "RT @arqueoleg: Correlaci\u00f3 entre desigualtat i desregulaci\u00f3 econ\u00f2mica als EUA (via @Oxfam) El neoliberalisme no funciona! https://t.co/fgRt7\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:05:07 +0000 2016", "text": "RT @yodominguez: Hay que reconocer que digerir en 5 minutos lo que nosotras llevamos a\u00f1os reflexionando es muy dif\u00edcil #feminismo #hombres"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:03:51 +0000 2016", "text": "RT @rasputin65: Han passat de les dates q havien de ser  definitives i hist\u00f2riques -9N o 27S-, als terminis -18 mesos-.\n\nLa q\u00fcesti\u00f3 \u00e9s q hi\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:03:07 +0000 2016", "text": "RT @ForumFeministMu: Debate sobre la #Prostituci\u00f3n es preciso leer los libros de dos Maestras #Feministas @BeatrizGimeno1 , Ana de Miguel h\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:47:37 +0000 2016", "text": "Y son 300 pzas!! \"@IgualdadURJC: El auditorio @CaixaForum lleno en conferencia de GFraisse sobre Beauvoir #NoMusas https://t.co/YyGb11i6Bu\""}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:46:32 +0000 2016", "text": "RT @LauraManzanita: \"M\u00e1s all\u00e1 de mi feminidad, a partir de los 20 pude acumular lo mejor de los 2 sexos\". Genevieve Fraisse sobre Simone de\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:46:21 +0000 2016", "text": "RT @viramundeando: Genevi\u00e8ve Fraisse habla de simetr\u00eda y disparidad en la relaci\u00f3n entre Sartre y Beauvoir #NoMusas"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:35:43 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas Fin de la primera conferencia del ciclo. Merci, Genevi\u00e8ve. Os esperamos el pr\u00f3ximo lunes 25 en @CaixaForum Madrid a la\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:25:31 +0000 2016", "text": "!!! \"@lamarea_com: En Espa\u00f1a 20 personas ostentan patrimonio equivalente a riqueza del 30% poblaci\u00f3n m\u00e1s pobre https://t.co/5rv0yNbZIK\""}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:22:03 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas \"Defiendo el historicismo, sin hablar de adelanto o regresi\u00f3n en los derechos de las mujeres. No se puede pensar en el\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:21:31 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas \"Beauvoir se defini\u00f3 como corresponsal de guerra. Describe la batalla y crea una obra desde el margen, donde se ubica \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:16:51 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas \"Para Beauvoir, su condici\u00f3n de mujer no era una molestia ni una coartada. Escribe sobre todas para poder escribir sob\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:41:31 +0000 2016", "text": "RT @OCGenere: Retweeted Cl\u00e1sicas y Modernas (@CyM_tw):\n\n18 enero en @CaixaForum 19.30 a 21.00 https://t.co/cYLqkiKEuT https://t.co/t6U7xSKk\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:41:14 +0000 2016", "text": "RT @saludymujeres: \"Ni ellas musas, ni ellos genios\". El 18 arrancan las conferencias sobre #mujeres en el arte de Cl\u00e1sicas y Modernas http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:41:00 +0000 2016", "text": "RT @fractaltrend: La asociaci\u00f3n Cl\u00e1sicas y Modernas organiza este lunes un ciclo que busca visibilizar a aquellas intelectuales trad\u2026 https\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:40:30 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas \"En 1924, el examen final del liceo se iguala para ambos sexos. Beauvoir lo hizo. Ya no se limit\u00f3 el saber, se agot\u00f3 l\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:27:58 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas \"Sartre y Beauvoir se comprometen en igualdad, sin ejemplaridad. Es una puesta en escena de la simetr\u00eda, un gesto ante\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:26:28 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas \"Sartre y Beauvoir postulan la igualdad de conciencia\""}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:25:30 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas Fraisse: \"En Francia se desprecia a Beauvoir. Hay elementos ideol\u00f3gicos, ciertos intelectuales, con posturas muy absur\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:24:13 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #NoMusas Isabel Morant sobre G.Fraisse: \"Nutre la genealog\u00eda de mujeres que construyen el campo te\u00f3rico de la emancipaci\u00f3n de l\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:23:48 +0000 2016", "text": "RT @LauraManzanita: En @CaixaForum a punto de escuchar a Genevieve Fraise sobre Simone de Beauvoir dentro del ciclo \"Ni ellas musas ni ello\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:23:23 +0000 2016", "text": "RT @franclvg: #Comparto Cursos programados para 2016, que imparto en l\u2019Escola d\u2019Escriptura @ateneubcn Escriure amb #humor https://t.co/l5Vw\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:23:00 +0000 2016", "text": "RT @juliaperez599: #NoMusas, Ni ellas musas ni ellos genios comienza el ciclo de Clasicas y Modernas con Simone de Beauvoir y Jean-Paul Sar\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:22:17 +0000 2016", "text": "RT @marquesacanangl: \"A Catalunya han generat una il\u00b7lusi\u00f3 molt gran i quan no acompleixin hi haur\u00e0 molta indignaci\u00f3\" J Botella #Terrassa h\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:05:07 +0000 2016", "text": "RT @ludus_org_es: El II ciclo \"Ni ellas musas ni ellos genios\" reivindica a las intelectuales olvidadas - Caixa F\u00f3rum Madrid https://t.co/x\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:00:25 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: La pareja de Arthur Miller y Marilyn Monroe era un referente para la sociedad del momento de Sylvia Plath #nimusasnigenios"}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:15:25 +0000 2016", "text": "De acuerdo a medias pero interesante: \"@pikaramagazine  https://t.co/DHLb8u3RuR\""}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:11:56 +0000 2016", "text": "RT @saraberbels: \"Lanzarse bajo los caballos\", mi art\u00edculo ahora en castellano gracias a @CyM_tw @LauraFreixas: https://t.co/z4OzH6bbfg"}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:11:18 +0000 2016", "text": "RT @generoenaccion: La #agendaCyM de @CyM_tw mejor mes a mes. \ud83d\ude07 https://t.co/9La4UTjlPT"}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:11:04 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: Y ma\u00f1ana, ya es hoy. En un ratito: #NiMusasNiGenios desde @CyM_tw  https://t.co/WjmXppQMMw"}
{"created_at": "Mon Jan 18 17:51:48 +0000 2016", "text": "RT @facultadtsucm: El mercado de personas es un negocio en alza y se caracteriza por unos m\u00ednimos costes, escasos riesgos y una... https://\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:15:35 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 emoci\u00f3n, una biblioteca (la del @ateneubcn) q frecuentaron Pla y Sagarra... https://t.co/yv77ZG0b3c"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:13:34 +0000 2016", "text": "La biblioteca del @ateneubcn me recuerda La monta\u00f1a m\u00e1gica...(novela q x cierto me aburri\u00f3 much\u00edsimo, lo confieso) https://t.co/ZDxuJKpfS7"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:25:29 +0000 2016", "text": "A prop\u00f3sito de Joan Estelrich (reinvindicado hoy en @lavanguardia por Pi deCabanyes) y catalanxs franquistas,... https://t.co/HXGhsYNbBR"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:04:26 +0000 2016", "text": "Hoy empiezo nuevo curso (Diario \u00edntimo: g\u00e9nero literario) en @ee_escriptura d @ateneubcn. Me encanta dar clase aqu\u00ed! https://t.co/8BSaA2ifWu"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:53:28 +0000 2016", "text": "RT @rcabrero75: Campa\u00f1a institucional 'Hay Salida'\nComo reparte el dinero p\u00fablico el PP en la prensa. Ahora entend\u00e9is sus portadas? https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:43:02 +0000 2016", "text": "RT @CIMAcineastas: #CIMARecomienda desde HOY 18 enero \"Ni ellas musas ni ellos genios\" @CyM_tw @LauraFreixas https://t.co/lemYzOdfOe https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:42:55 +0000 2016", "text": "Le\u00eddo: F, biograf\u00eda novelada de Gabriel Ferrater x Justo Navarro. Buena, aq no es su mejor novela @AnagramaEditor https://t.co/RCLEdJHDFy"}
{"created_at": "Mon Jan 18 09:57:43 +0000 2016", "text": "Interesante art\u00edculo de @diegoygalan @el_pais sobre la cineasta Cecilia Bartolom\u00e9. No la conoc\u00eda @CIMAcineastas https://t.co/czI2EByJOD"}
{"created_at": "Mon Jan 18 09:57:34 +0000 2016", "text": "RT @IsaMastro: Aqu\u00ed se concilia gracias a ellas https://t.co/74DH3BbjQz\nEs que este no es un debate nuevo, por mucho que pretendan verlo as\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 09:49:47 +0000 2016", "text": "Ahora lo entiendo: la genial escenograf\u00eda de La flauta m\u00e1gica @Teatro_Real es d lxs mismxs q Golem @TeatrosCanal!! https://t.co/3r1BlOYovC"}
{"created_at": "Mon Jan 18 09:01:53 +0000 2016", "text": "A @LaVanguardia Pi deCabanyes demana rehabilitar Estelrich(culturalment,no pol\u00edticament, espero!) Jo recomano el seu diari, molt interessant"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:16:05 +0000 2016", "text": "Muy bueno: \"@Societatcc: Tribuna | Podemos, secesi\u00f3n y populismo; por Antoni Zabalza https://t.co/keHFZ9I7Ke v\u00eda @el_pais\""}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:46:03 +0000 2016", "text": "RT @CIMAcineastas: #CIMARecomienda desde lunes 18 enero \"Ni ellas musas ni ellos genios\" @CyM_tw @LauraFreixas https://t.co/o8aQSuLHJh http\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:45:51 +0000 2016", "text": "He firmado \"@AmeliaNoguera:  cambien la ley de pensiones para que los autores... https://t.co/nKFEQ0f1IX\""}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:42:32 +0000 2016", "text": "RT @dinglada1: .@LauraFreixas: \u201cLa palabra m\u00e1gica\u201d (LV 14.01.16) https://t.co/0amLczDLqP"}
{"created_at": "Sun Jan 17 19:56:11 +0000 2016", "text": "MARAVILLOSA la Flauta m\u00e1gica q acabo de ver en @Teatro_Real. Qu\u00e9 originalidad, qu\u00e9 imaginaci\u00f3n!! https://t.co/dsapgWSnyz"}
{"created_at": "Sun Jan 17 16:00:53 +0000 2016", "text": "RT @generoenaccion: El Taller online #DesmontandoaCupido tiene tambi\u00e9n formato para parejas. informacion@evefem.com https://t.co/UVs4ORFRmn"}
{"created_at": "Sun Jan 17 14:47:50 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 emoci\u00f3n! Esta tarde voy a ver la espectacular versi\u00f3n de La flauta m\u00e1gica q acaban de estrenar en @Teatro_Real de Madrid!!"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:22:36 +0000 2016", "text": "RT @nicolasmsarries: @L_Santiago_ @nataliabravog @esmasclisme @imuntan @LauraFreixas @ClaraMolins Cambian LA periodista por EL y ver\u00edan pq \u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 11:21:58 +0000 2016", "text": "RT @svilchez: En catal\u00e1n otro imprescindible y su autora @saraberbels m\u00e1s https://t.co/cbcoO5M5vf"}
{"created_at": "Sun Jan 17 11:20:02 +0000 2016", "text": "@Ombliguito2 No,yo quiero iguales oportunidades para todas/os. No q mujeres sumisas pobres sustituyan a mujeres sumisas burguesas."}
{"created_at": "Sun Jan 17 11:16:56 +0000 2016", "text": "@Ombliguito2 Q tendr\u00eda d malo q mujeres pudieran alcanzar poder, fama, riqueza, x sus propios medios y no a trav\u00e9s d un hombre?"}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:25:07 +0000 2016", "text": "RT @carmelula: @LauraFreixas @KRLS @miqueliceta encara \u00e9s poc, volem m\u00e9s!"}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:24:53 +0000 2016", "text": "@JuanCladeRamon @AlainCuenca Eso por lo menos no ofrece ninguna duda."}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:23:55 +0000 2016", "text": "\"Desprecio patricio\", art\u00edculo de @ierrejon en @el_pais: \"abrazos, masas, afectos, cambio, gente ilusionada...\". Humo, humo, humo."}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:19:19 +0000 2016", "text": "\"CUP ha dado su apoyo a la larga marcha hacia independencia nacional. El anticapitalismo, como siempre, puede esperar\"(SantosJuli\u00e1 @el_pais)"}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:15:18 +0000 2016", "text": "En vez d rematar al partido de la corrupci\u00f3n, herido d muerte, la CUP ha acudido sol\u00edcita a socorrerlo (Santis Juli\u00e1 @el_pais)"}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:08:35 +0000 2016", "text": "A diferencia de Puigdemont @KRLS (q cita a 25 autores, 0 autoras),  @miqueliceta menciona a una escritora: Marguerite Yourcenar."}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:04:21 +0000 2016", "text": "Comparto hartazgo de @miqueliceta sobre Catalu\u00f1a: \"ma\u00f1ana y tarde y hasta en la sopa hablando de lo mismo\" (entrevista @cosmejuan @el_pais)"}
{"created_at": "Sun Jan 17 10:01:42 +0000 2016", "text": "Comparto: @AlainCuenca: Cercas explica muy bien descnfianza sobrePodemos: \"Detr\u00e1s d una m\u00e1scara, otra, luego otra y q al final no haya nada\""}
{"created_at": "Sun Jan 17 09:58:13 +0000 2016", "text": "Cuando veo q autores cita presidnte Gralitat (d 25, 1 espa\u00f1ol, 0 mujeres) compruebo lo necesario q es ciclo Genealog\u00edas Cruzadas @CLACULTURA"}
{"created_at": "Sun Jan 17 09:52:23 +0000 2016", "text": "En @LaVanguardia, el nuevo presidente de la Generalitat @KRLS cita a 25 autores q le han influido. Ni una sola autora."}
{"created_at": "Sun Jan 17 09:43:38 +0000 2016", "text": "No hubo debate previo a propuesta d @AdaColau d legalizar prostituci\u00f3n. Vecinxs s oponen, explica @miquelmolina @LaVanguardia. @BeaSilva9"}
{"created_at": "Sun Jan 17 09:30:07 +0000 2016", "text": "@salazar_octavio @AnagramaEditor Vaya...gracias x la informaci\u00f3n."}
{"created_at": "Sun Jan 17 09:29:27 +0000 2016", "text": "RT @salazar_octavio: @LauraFreixas @AnagramaEditor yo la he le\u00eddo en italiano y sin ser lo mejor de ella, que me encanta, merece la pena"}
{"created_at": "Sun Jan 17 09:28:57 +0000 2016", "text": "@magapola @AlainCuenca @carrusel Eso tiene f\u00e1cil soluci\u00f3n: q el programa lo hagan solo mujeres. As\u00ed evitamos la incomodidad a los hombres."}
{"created_at": "Sun Jan 17 09:20:50 +0000 2016", "text": "Leo q @LaVanguardia es el peri\u00f3dico+paritario: tantas lectoras como lectores.No m extra\u00f1a: tiene muchas columnistas y trata temas d igualdad"}
{"created_at": "Sun Jan 17 09:03:21 +0000 2016", "text": "Miy interesante, s\u00ed @VilaSilva: La membrana ling\u00fc\u00edstica https://t.co/W28quS8VjT de @jorgecarrion2 @VilarrubiasB @JuanCladeRamon"}
{"created_at": "Sun Jan 17 08:38:14 +0000 2016", "text": "RT @UN_Women: \"I have no idea why states would tax tampons as luxury items\"- @POTUS just found out about #tampontax: https://t.co/eFsRAXcSf\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 03:07:29 +0000 2016", "text": "!!! \"@AlainCuenca: Un programa d radio con 7 t\u00edos. Incluso en @carrusel hay m\u00e1s mujeres... https://t.co/VO2vbmDz4b\""}
{"created_at": "Sun Jan 17 03:05:54 +0000 2016", "text": "Ben vist i com sempre, molt ben escrit: President Calimero, per @xriusenoticies \nhttps://t.co/Tpl2kKPSzL https://t.co/1wV8FKhoh9\""}
{"created_at": "Sun Jan 17 02:57:04 +0000 2016", "text": "Interesante: \"@mujomur: #LenguajeSexista \"M\u00e1s de 50 palabras para llamar 'prostituta' a las mujeres mientras... https://t.co/d9RiFkowis\""}
{"created_at": "Sun Jan 17 02:50:21 +0000 2016", "text": "Muy de acuerdo con @beatrizgimeno1 y con\n@generoenaccion: La nueva pol\u00e9mica entre #feministas sobre maternidad.\nhttps://t.co/Qq6iY2lfH1\""}
{"created_at": "Sat Jan 16 16:15:13 +0000 2016", "text": "@ElviraSMF @generoenaccion @Evefem Cuando quieras :)"}
{"created_at": "Sat Jan 16 16:11:49 +0000 2016", "text": "S\u00ed, bon reportatge sobre dones africanes valentes: https://t.co/n9El8rlhcq"}
{"created_at": "Sat Jan 16 16:10:20 +0000 2016", "text": "RT @MarceloLeonart: @LauraFreixas @AnagramaEditor \u00a1Es una estupenda novela!"}
{"created_at": "Sat Jan 16 16:10:07 +0000 2016", "text": "RT @BookCrossingARG: @LauraFreixas @AnagramaEditor a mi tambi\u00e9n me gust\u00f3!"}
{"created_at": "Sat Jan 16 16:09:56 +0000 2016", "text": "RT @ElviraSMF: @LauraFreixas @generoenaccion @Evefem hay tantas mujeres que siguen creyendo en esto. Aguantan lo que sea."}
{"created_at": "Sat Jan 16 16:07:17 +0000 2016", "text": "Sobre @CBescansa y su beb\u00e9, equlilibrado reportaje de @martaborraz en @eldiarioes: https://t.co/xqkCqWfkjQ"}
{"created_at": "Sat Jan 16 14:22:27 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 bien, nueva novela de Melania Mazzucco.\"Un d\u00eda perfecto\" (varias historias en Roma) me encant\u00f3. @AnagramaEditor https://t.co/pOUOqtFn8o"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:31:39 +0000 2016", "text": "BUEN\u00cdSIMA esta novela de Justo Navarro q acabo de leer (ojo: no es f\u00e1cil). @AnagramaEditor https://t.co/iYK2OuBnIR"}
{"created_at": "Sat Jan 16 12:52:58 +0000 2016", "text": "RT @GabrielFP19: La filosof\u00eda es, siempre y en primer lugar, una deconstrucci\u00f3n cr\u00edtica del pensamiento. @LauraFreixas @enfermarebelde @Muj\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 11:38:48 +0000 2016", "text": "RT @CIMAcineastas: #CIMARecomienda desde lunes 18 enero \"Ni ellas musas ni ellos genios\" @CyM_tw @LauraFreixas https://t.co/B1s7gIeuXN"}
{"created_at": "Sat Jan 16 11:38:42 +0000 2016", "text": "RT @mar_gaya: via @LauraFreixas Segundo ciclo de Ni ellas musas ni ellos genios en Caixa F\u00f3rum Madrid https://t.co/OQFbWyblAP"}
{"created_at": "Sat Jan 16 11:34:25 +0000 2016", "text": "\"Cela cre\u00eda q ten\u00eda q ser superhombre, ocultar emociones q ve\u00eda como debilidad\"(su hijo @el_pais).X eso me gusta tan poco \u00e9l y su literatura"}
{"created_at": "Sat Jan 16 11:31:55 +0000 2016", "text": "Q buena idea: \"@generoenaccion: 1-29 febr Taller online #DesmontandoaCupido (50\u20ac/persona o 75\u20ac/pareja) @evefem.com https://t.co/bFVo2S6Y25\""}
{"created_at": "Sat Jan 16 11:30:09 +0000 2016", "text": "\"La filosof\u00eda deber\u00eda ser un desaprendizaje: ense\u00f1arnos a detectar las creencias en q estamos\". Interesante Chantal Maillard en @Mujerhoy"}
{"created_at": "Sat Jan 16 11:23:22 +0000 2016", "text": "Buena cr\u00edtica en @elcultural de \"El retorno de los chamanes\" de @VictorLapuente. A m\u00ed tambi\u00e9n me gust\u00f3 mucho. https://t.co/rJ5FNKII40"}
{"created_at": "Sat Jan 16 10:02:27 +0000 2016", "text": "\"Novedad: La reforma de la Constituci\u00f3n se est\u00e1 convirtiendo en corriente principal en Espa\u00f1a.\" Lo dice  @EnricJuliana en @LaVanguardiab"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:57:01 +0000 2016", "text": "Escandaloso q escritorxs jubilados tengan q elegir entre pensi\u00f3n y dchos de autor, como explica hoy @josepmassot en @LaVanguardia @BelOlid"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:48:38 +0000 2016", "text": "Discurso pol\u00edtico s est\u00e1 reduciendo a pocas ideas simples incansablemte reiteradas:micropol\u00edtica,con micropol\u00edtcos(@jsolerescritor @el_pais)"}
{"created_at": "Sat Jan 16 08:58:53 +0000 2016", "text": "Le\u00eddo. Interesante, pero el de Paul Veyne q realmente me apasion\u00f3 fue \"Comment notre monde est devenu chr\u00e9tien\". https://t.co/mPBZ2NHt7J"}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:26:44 +0000 2016", "text": "!!!! \"@ecorepublicano: La ONU reconoce q sus soldados pagaron a ni\u00f1as de 13 a\u00f1os por sexo\nhttps://t.co/fvsIlvPtjP https://t.co/jWoSZx4FcT\""}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:25:39 +0000 2016", "text": "RT @gemmalienas: Desautorizar, ningunear, desmerecer, tratar con condescendencia:tacticas para desempoderar a mujeres @FeministesCAT  https\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:11:44 +0000 2016", "text": "RT @LaBruixa: Cuando los expertos son solo hombres, falta mucha visi\u00f3n #SinMujeresNoHayDemocracia #MasMujeresMejorPolitica https://t.co/gBd\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:01:14 +0000 2016", "text": "@Fuenteprado @BeatrizGimeno1 @pikaramagazine Lo de @CBescansa y beb\u00e9 en Congreso tiene muchas facetas y me provoca sentimientos ambivalentes"}
{"created_at": "Fri Jan 15 21:34:58 +0000 2016", "text": "RT @violetalopez1: @LauraFreixas @Seix_Barral @CyM_tw maravillosa clara uson y todos sus libros"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:09:20 +0000 2016", "text": "Lo de @CBescansa m hace recordar este art de @BeatrizGimeno1 q me encant\u00f3, de t\u00edtulo provocador: https://t.co/VaskGbCL9b via @pikaramagazine"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:01:54 +0000 2016", "text": "RT @BelOlid: I la posen a ensenyament, no fos cas. https://t.co/7Ev0LwHknf"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:58:11 +0000 2016", "text": "Mi art\u00edculo sobre \"50 sombras de Grey\", q tiene \u00a1\u00a16 nominaciones!! a los premios Razzie a la Peor Pel\u00edcula del... https://t.co/oGx70NDH7j"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:45:53 +0000 2016", "text": "RT @gonzalezluna4: #federalismo una alternativa interesante y conveniente  https://t.co/0yIq85WYbg"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:43:58 +0000 2016", "text": "Una pel\u00edcula que me encant\u00f3!!!!! https://t.co/l3392Gb27T"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:38:55 +0000 2016", "text": "Gobierno catal\u00e1n: 8 consejeros, 5 consejeras, casi paritario. Bien. Pero secretarios grales: 12 hombres, 1 mujer!!\nhttps://t.co/w1ByMljbwN"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:31:59 +0000 2016", "text": "RT @SonPhenomenas: Interesante descubrimiento de la talentosa mujer que vivi\u00f3 al lado (no detr\u00e1s!!) de Klimt:  https://t.co/5gR82TRAhv"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:35:13 +0000 2016", "text": "Mirad qu\u00e9 estupenda jornada: escritoras, genealog\u00eda, maternidad... \"@CarmenG_Cueva @CyM_tw https://t.co/oB6lUuxgKl https://t.co/EFufLOulLV"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:43:57 +0000 2016", "text": "@emiliojfonseca Aunque sea publicar nuevos libros. Puedes haberlos escrito antes. Escribir no es un trabajo como otros."}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:26:46 +0000 2016", "text": "\u00bfAlguien me puede ayudar? busco el texto de la conferencia de Carles Riba \"Una generaci\u00f3 sense novel.la\"."}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:26:23 +0000 2016", "text": "\u00bfAlguien me puede ayudar? busco el texto del discurso de J. M. Castellet cuando recibi\u00f3 el Premio Nacional de las Letras."}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:18:40 +0000 2016", "text": "Gracias! https://t.co/WMGsVzoODW"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:04:20 +0000 2016", "text": "\"La palabra m\u00e1gica\", mi art\u00edculo de ayer en @LaVanguardia resumiendo tres a\u00f1os de \"proc\u00e9s\": https://t.co/S9lG3kCxJF @EsquerraFederal"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:52:40 +0000 2016", "text": "@emiliojfonseca No es=.Dchos autor pueden provenir de trabajo hecho mucho antes.Y son propiedad at\u00edpica, tras 80 a\u00f1os pasa a dominio p\u00fablico"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:48:51 +0000 2016", "text": "RT @InquietudFemini: Retweeted LauraFreixas (@LauraFreixas):\n\nA\u00fan pod\u00e9is inscribiros en mi curso \"El diario \u00edntimo, g\u00e9nero literario\"... ht\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:42:32 +0000 2016", "text": "A\u00fan pod\u00e9is inscribiros en mi curso \"La 1\u00aa p\u00e1gina de la novela\" en @ee_escritura Bcn, 25 a 29 enero, 16-18h: https://t.co/f8R7Xb3jKj"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:40:20 +0000 2016", "text": "A\u00fan pod\u00e9is inscribiros en mi curso \"El diario \u00edntimo, g\u00e9nero literario\" en @ee_escritura Bcn, 18-22 enero, 16-18h: https://t.co/NClaI34JxD"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:37:05 +0000 2016", "text": "RT @bertaojea: @uniondeactores #Igualdad https://t.co/3zqk63SzcW"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:00:37 +0000 2016", "text": "RT @octavio_medina: \u00bfLos carn\u00e9s de gente decente d\u00f3nde se sacan? https://t.co/3Scj6djtDA"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:59:58 +0000 2016", "text": "RT @ManzanoCr: El cambio real llegar\u00e1 cuando sea un var\u00f3n el que se presente en el Congreso con su beb\u00e9 de 5 meses"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:59:21 +0000 2016", "text": "RT @Eva_Granados: Felicitats JxS: Nom\u00e9s un 35% del Govern s\u00f3n dones. Nom\u00e9s una dona entre tots els secretaris generals dels Departaments. #\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:58:12 +0000 2016", "text": "RT @ArgeliaQueralt: \u00bfYa hay alguna sanci\u00f3n de alguna instituci\u00f3n futbol\u00edstica a los responsables de los clubes por permitir pancartas machi\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:57:59 +0000 2016", "text": "RT @Vicky_Ortega_: Estoy feliz por ser la primera mujer que preside la Abogac\u00eda. Lo estar\u00e9 a\u00fan m\u00e1s cuando la #igualdad sea real y esto no s\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:56:52 +0000 2016", "text": "RT @DBecerraMayor: @LauraFreixas Lo mejor del libro es que me ha permitido conocer a personas que admiraba. Me he sentido muy bien acompa\u00f1a\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:47:11 +0000 2016", "text": "Tras unos d\u00edas en las bell\u00edsimas Lisboa y Barcelona, me reencuentro con mi querido y hortera Madrid: https://t.co/yilWbkhIEP"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:48:33 +0000 2016", "text": "\"Las urnas, + q cambio, han dicho pacto. Y el pacto es el verdadero cambio en Espa\u00f1a\". Muy buen art\u00edculo de @JuanCladeRamon en @el_pais."}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:42:36 +0000 2016", "text": "\"El PSOE no ha sabido explicar por qu\u00e9 la unidad territorial es importante y es progresista (que lo es)\" (@JuanCladeRamon @el_pais)"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:03:40 +0000 2016", "text": "RT @aliciamiyares: Carrera desenfrenada hacia los inicios y lo llaman progreso. \u00a1Descansa Bescansa! https://t.co/GINNp0Xmou"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:02:31 +0000 2016", "text": "RT @IsaiasLafuente: Discutieron tanto sobre qui\u00e9n era m\u00e1s de izquierdas que acab\u00f3 gobernando la derecha. \n#LaPol\u00edticaEsUnCuento"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:02:20 +0000 2016", "text": "RT @Societatcc: Genealog\u00edas cruzadas\nDe @SergiFidalgo \nhttps://t.co/Pcup8mcvE8"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:02:12 +0000 2016", "text": "@UJCELeganes @LaFallaras @DBecerraMayor @Barralta @Bledhisa Un libro estupendo, intetesant\u00edsimo. Yo tambi\u00e9n lo present\u00e9. @ClaveIntelect"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:59:43 +0000 2016", "text": "Comparto:en @LaVanguardia MtezPis\u00f3n protesta d q gobPP obligue escritorxs jubiladxs a elegir:si publican libros (cobrando) no cobran pensi\u00f3n"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:50:56 +0000 2016", "text": "Divertido art de SP\u00e0mies hoy en @LaVanguardia sobre la lengua q hablan los tertulianos (\"eso es de primero de...\"), a la q llama \"tertuli\u00e9s\""}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:32:11 +0000 2016", "text": "Anoche saliendo de la conferencia de Llu\u00eds M.Tod\u00f3 en @CLACULTURA pase\u00e9 por aqu\u00ed. \u00a1Cu\u00e1nto me gusta Barcelona! https://t.co/LGGy2s3jxq"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:30:52 +0000 2016", "text": "\u00bfSon estas las dos fachadas m\u00e1s bellas y originales de Barcelona? Hay muchas candidatas pero...yo creo que s\u00ed. https://t.co/m29XXqYWsa"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:21:02 +0000 2016", "text": "Molt bo, coincideixo i comparteixo: \"@SISCUBAIGES: El sexisme que repunta https://t.co/9dM8P11Xfl via @JosepBurgayaR\""}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:15:30 +0000 2016", "text": "Editorial sobre lo d Shakira, @Enric_Hernandez sobre Bescansa, arts de @martaroqueta y @SilviaCoppulo: qu\u00e9 feminista est\u00e1 hoy @elperiodico!"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:03:36 +0000 2016", "text": "La mujer despampanante como objeto d lujo al q aspira deportista.Y sus fans:\"Shakira es d todos\". Muy buen art d @martaroqueta @elperiodico"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:58:53 +0000 2016", "text": "@SergiFidalgo @miriamtey @PauGuix @CLACULTURA @Catalunya_Press Gracias , Sergio, lo has sintetizado muy bien."}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:17:23 +0000 2016", "text": "RT @sonjafem: @LauraFreixas @el_pais @elpais_blogs buen art\u00edculo,pero, yo q he criticado no soy d las q diga q todo est\u00e1 conseguido. No me \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:17:01 +0000 2016", "text": "RT @serious_angels: @LauraFreixas @el_pais @elpais_blogs he abierto el enlace con temor y me he encontrado con lo que quer\u00eda leer, genial!"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:16:23 +0000 2016", "text": "@cronicaglobal Horror, dice Puigdemont q esto no ser\u00e1 \"o caixa o faixa\" en 18 meses: se alargar\u00e1... indefinidamente... \u00bfPodremos soportarlo?"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:11:55 +0000 2016", "text": "RT @cronicaglobal: \u00bfLa verdad se asoma? Puigdemont: \"No hay mayor\u00eda para proclamar la independencia?\" https://t.co/uDwusO3Zu7 https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:06:14 +0000 2016", "text": "Buen art\u00edculo: \"@el_pais: sobre el famoso beb\u00e9 de Bescansa https://t.co/BzjCVmc4UR\""}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:34:07 +0000 2016", "text": "RT @berta_lg: Shakira no \u00e9s de ning\u00fa! https://t.co/OaiT80Er4H @AdaColau @montsegatell1 @AnnaGaSabate @LauraFreixas @LauraBorras @icdones @D\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:33:36 +0000 2016", "text": "RT @dianamaffia: De @LauraFreixas sobre la declaraci\u00f3n de la independencia catalana... https://t.co/nlLcX9SMm5"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:06:38 +0000 2016", "text": "La comida del premio @StellaMaris_Ed ha sido en el \"marco incomparable\" (t\u00f3pico pero cierto) del hotel Casa Fuster https://t.co/CDH3EXV6gk"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:56:03 +0000 2016", "text": "En la comida d @StellaMaris_Ed Marina Mayoral me pregunta qu\u00e9 m ha gustado \u00faltimamte y le recomiendo: @Erratanaturae https://t.co/NJL9EkSLGa"}
{"created_at": "Thu Jan 14 13:34:59 +0000 2016", "text": "Ha ganado premio @StellaMaris_Ed Emilio Calder\u00f3n con biograf\u00eda d VAlexandre. Pide q s salve su casa en c/Velintonia. https://t.co/tJY0a3bOH2"}
{"created_at": "Thu Jan 14 13:32:40 +0000 2016", "text": "Habla MariaBorr\u00e0s, editora d @StellaMaris_Ed. Fue mi (excelente)editora n @esferalibros para biograf\u00eda d ClariceLispector(\"Ladrona d rosas\")"}
{"created_at": "Thu Jan 14 13:27:47 +0000 2016", "text": "RT @delatorrejordi: @juanmellen @LauraFreixas El pensamiento ilusorio tiene estas cosas."}
{"created_at": "Thu Jan 14 13:27:11 +0000 2016", "text": "Muchas caras conocidas en la fiesta de @StellaMaris_Ed: @BrunaHusky @LaEtxebarria MarinaMayoral, AnnaCaball\u00e9, PedroZarraluki, RafaelArgullol"}
{"created_at": "Thu Jan 14 13:14:21 +0000 2016", "text": "RT @juanmellen: La palabra m\u00e1gica, por @LauraFreixas Touch\u00e9! https://t.co/ogVLnhp88C"}
{"created_at": "Thu Jan 14 13:11:45 +0000 2016", "text": "Ya a punto de empezar la comida del premio de biograf\u00edas @StellaMaris_Ed. Intrigada x saber qui\u00e9n lo ganar\u00e1. https://t.co/UztW3dV3sH"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:19:27 +0000 2016", "text": "@marcquadre @xriusenoticies @LaVanguardia Gr\u00e0cies! M'ho apunto."}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:18:32 +0000 2016", "text": "Muy bueno: \"@Letras_Libres: \"Podemos y la guerra de s\u00edmbolos\" https://t.co/HhESMfSt49 por Daniel Gasc\u00f3n (@gascondaniel)\""}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:10:22 +0000 2016", "text": "@xriusenoticies @LaVanguardia Jo de Gaziel nom\u00e9s he llegit Tots els camins... Qu\u00e8 m\u00e9s em recomanes? Les Meditacions en el desert?"}
{"created_at": "Thu Jan 14 11:06:04 +0000 2016", "text": "Balcells contribuy\u00f3 a unificar creaci\u00f3n en espa\u00f1ol de las 2 orillas, haciendo Bcn capital cultural. Ser\u00eda posible hoy?-SVSJuan @LaVanguardia"}
{"created_at": "Thu Jan 14 11:03:04 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 joven est\u00e1 Vargas Llosa, estaba yo pensando...antes de darme cuenta de que es su hijo https://t.co/WeDLIxVrye"}
{"created_at": "Thu Jan 14 11:00:02 +0000 2016", "text": "50 sombras de Grey, nominada al premio a la peor pel\u00edcula del a\u00f1o, leo en @LaVanguardia. A\u00f1ado mi voto con entusiasmo."}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:56:22 +0000 2016", "text": "Muy bueno, coincido y comparto: \"@olgarodriguezfr: se desprecia la productividad social de la maternidad: https://t.co/h6Fp6O3WpC\""}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:48:24 +0000 2016", "text": "\"Gaziel es de obligada lectura\" dice hoy FM \u00c1lvaro en @LaVanguardia. Yo recomiendo sus memorias, \"Tos els camins duen a Roma\"."}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:30:29 +0000 2016", "text": "RT @pivifo: @LauraFreixas @publico_es @VicencNavarro Feminismo, norteamericano tambi\u00e9n, mira la clase, la xenofobia, la homofob\u00eda, el racis\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:30:05 +0000 2016", "text": "Yo tb creo q libertad de expresi\u00f3n no debe amparar irresponsabilidad, prepotencia, escarnio de las v\u00edctimas.  https://t.co/3NZUW91j2x"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:57:58 +0000 2016", "text": "Que una diputada amamante: perfecto. Pero por favor, discutamos ya pol\u00edticas, no gestos, f\u00f3rmulas, fotos, coletas y t\u00fanicas."}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:55:57 +0000 2016", "text": "RT @pivifo: @LauraFreixas @publico_es @VicencNavarro Hay que traer a colaci\u00f3n a Audre Lorde en \"Mi hermana, la extranjera\"."}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:12:13 +0000 2016", "text": "Interesante, aunque no responde al t\u00edtulo: @publico_es: Debates en movimiento feminista en EEUU https://t.co/2UHTm7WPb6 por @VicencNavarro\""}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:49:24 +0000 2016", "text": "RT @oscardome: @LauraFreixas @TafallaMarta @AnnaMIglesia @elespanolcom y yo que esperaba a jubilarme para tener tiempo..."}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:49:08 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: El proc\u00e8s, l\u00facidamente sintetizado por @LauraFreixas en @LaVanguardia https://t.co/zZggfW8JEV"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:25:29 +0000 2016", "text": "!!!! \"@TafallaMarta: \"Escribir es una amenaza, si publicas te quitan la pensi\u00f3n https://t.co/j8ZTPPYf1O\" @AnnaMIglesia @LauraFreixas\""}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:03:41 +0000 2016", "text": "Infame \"@Rosevelz: La vi\u00f1eta de Charlie Hebdo, v\u00eda @LaVanguardia Esto es pasarse bastante.\n#JeNeSuisPasCharlie https://t.co/QIZ0q9WRFh\""}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:02:02 +0000 2016", "text": "RT @CarmeChaparro: La igualdad llegar\u00e1 cuando un hombre lleve a su beb\u00e9 al Congreso. Es tan padre de la criatura como la madre: https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 06:59:54 +0000 2016", "text": "Interesante \"@michel_seymour: BLOGUE Les \u00e9v\u00e8nements de #Cologne et le multiculturalisme https://t.co/UmaKeY7MGm via @HuffPostQuebec\""}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:48:05 +0000 2016", "text": "Organiza @CyM_tw, en @CaixaForum Madrid y Zgza\n@AmecoPress: \"Ni ellas musas, ni ellos genios\" https://t.co/XUEAjVxSWT\""}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:47:17 +0000 2016", "text": ".@PP y @CiudadanosCs , los partidos con menos parlamentariAs:\n\"@AmecoPress: M\u00e1xima hist\u00f3rica de mujeres en... https://t.co/HW9UDeu4cl\""}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:39:24 +0000 2016", "text": "RT @CelesteLopezP: Yo creo que hay que visibilizarla. Cuando eurodiputadas lo hicieron aqu\u00ed se vio como s\u00edmbolo reivindicativo.  https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 19:48:54 +0000 2016", "text": "RT @CIMAcineastas: #CIMARecomienda desde lunes 18 enero \"Ni ellas musas ni ellos genios\" @CyM_tw @LauraFreixas https://t.co/LPiGqIaHTY http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 18:31:38 +0000 2016", "text": "Leo en @revistamercurio sobre MmeSta\u00ebl. 22-2 @AmeliaValcarcel hablar\u00e1 d ella en @CaixaForum Madrid. Organiza @CyM_tw https://t.co/ybXxdDeEmh"}
{"created_at": "Wed Jan 13 18:09:46 +0000 2016", "text": "Jo, cuando algo se pone de moda est\u00e1 x todas partes. Aunq sea tan horrible como esto, q te hace parecer un colch\u00f3n: https://t.co/qJPOxI7yJw"}
{"created_at": "Wed Jan 13 18:06:47 +0000 2016", "text": "Venid! Jueves 14, 19h30, en Reial Cercle (Bcn)\nLlu\u00eds M. Tod\u00f3 habla de \"Nada\" de Laforet. Yo le presento @CLACULTURA https://t.co/ONquomOgDu"}
{"created_at": "Wed Jan 13 18:05:37 +0000 2016", "text": "@salazar_octavio @el_pais @elpais_blogs De nada, me encanta q haya hombres q cuestionen el patriarcado."}
{"created_at": "Wed Jan 13 18:02:32 +0000 2016", "text": "Me encantan los caf\u00e9s-librer\u00eda! M\u00e1s, incluso, q los garajes-bisuter\u00eda. Pero menos q las corseter\u00edas-pescader\u00edas... https://t.co/aS2JWHSGYA"}
{"created_at": "Wed Jan 13 17:43:10 +0000 2016", "text": "Ma\u00f1ana (jueves14) \u00faltimo d\u00eda para inscribirse en mi curso\"Diario \u00edntimo\" (18 -22 enero,16-18h) en @ee_escriptura Bcn https://t.co/f8R7Xb3jKj"}
{"created_at": "Wed Jan 13 17:40:53 +0000 2016", "text": "Doy taller \"La primera p\u00e1g. de la novela\" en @ee_escriptura Barcelona, 25 a 29 enero, 16-18h:\nhttps://t.co/6U5RXt5TCM"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:29:34 +0000 2016", "text": "RT @odeecambra: Gr\u00e0cies per rectificar @Enric_Hernandez @marquesacanangl @gemmalienas @LauraFreixas @Miguel__Lorente @noeliavalencia @elper\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:06:06 +0000 2016", "text": "@lizcastro \"Albiol ataca a Mas. @InesArrimadas luce una chaqueta amarilla\""}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:04:45 +0000 2016", "text": "Una placita cualquiera en Barcelona (Pla\u00e7a de Sant Pere; hac\u00eda a\u00f1os q no pasaba x aqu\u00ed): https://t.co/BE6UbTatkC"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:03:45 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 fachadas tan preciosas hay en Barcelona! https://t.co/FFKnz0dtlh"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:35:36 +0000 2016", "text": "Muy bueno el post y muy bueno el libro \"Igualdad en rodaje\": @salazar_octavio: Sobre g\u00e9nero y cine, en @el_pais:  https://t.co/2dCmClQtXY\""}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:25:46 +0000 2016", "text": "Comparto\"@yodominguez: Pedimos a @diariomallorca y a MDalmau que se disculpen x su insultante y retr\u00f3grado art\u00edculo https://t.co/NiWXWj6iBI"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:46:10 +0000 2016", "text": "@Esva_de_Julia Le sugiero que me escriba por facebook."}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:45:28 +0000 2016", "text": "RT @MariloRodrigueC: Asesinada x #TerrorismoMachista una mujer en Tarragona, insoportable realidad Q no cesa. #BastaYa! https://t.co/1Pytiu\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:17:44 +0000 2016", "text": "@Esva_de_Julia Le sugiero que en vez de lamentar mis \"creencias\" (yo le llamo argumentos) las rebata (con argumentos)"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:09:18 +0000 2016", "text": "!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/W6cMqvAX1c"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:01:49 +0000 2016", "text": "comparto: https://t.co/sy2udvPPNE"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:15:10 +0000 2016", "text": "RT @marquesacanangl: Gr\u00e0cies, @Enric_Hernandez! @gemmalienas @LauraFreixas @Miguel__Lorente @noeliavalencia @elperiodico"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:09:58 +0000 2016", "text": "Comparto: el Rey deber\u00eda haber recibido a Forcadell: su visita significaba reconocer el orden constitucional vigente (Manuel Cruz @el_pais)"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:50:46 +0000 2016", "text": "RT @L_Santiago_: La presentadora no solo es guapa, sino que (oh sorpresa!) ADEM\u00c1S es profesional. El Peri\u00f3dico, suma y sigue https://t.co/9\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:50:39 +0000 2016", "text": "Ho agra\u00efm \"@Enric_Hernandez: @marquesacanangl @gemmalienas @Miguel__Lorente @noeliavalencia @elperiodico https://t.co/5X6Neq9mX3\""}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:39:53 +0000 2016", "text": "\"Genealog\u00edas cruzadas\" (literatura catalana/castellana, autoras/es), ciclo q dirijo en @CLACULTURA, en @LaVanguardia https://t.co/xBiGiKQdON"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:28:26 +0000 2016", "text": "RT @ramoncovelo: @LauraFreixas @joaquimcoll De acuerdo. Opino que buscar\u00e1n el 155 a base de provocaciones para exaltar el victimismo y aume\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:28:20 +0000 2016", "text": "RT @mvmahillo: @LauraFreixas @josep_m_oller @joaquimcoll resumo:enquistar\"el conflicto\",para sacar algo,y quejarse eternamente.A Ibarretxe \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:28:05 +0000 2016", "text": "RT @marquesacanangl: Qu\u00e8 \u00e9s aix\u00f2, @Enric_Hernandez ??? cc @gemmalienas @LauraFreixas @Miguel__Lorente  https://t.co/1cRsDlp43Z"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:28:00 +0000 2016", "text": "RT @noeliavalencia: Incre\u00efbles els peus de foto de @elperiodico on nom\u00e9s destaquen la roba de les pol\u00edtiques i dels homes el discurs https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:27:27 +0000 2016", "text": "Comparto: en @LaVanguardia @bonetjoana protesta de los \"ultrajes machistas (feas, putas...)\" recibidos x diputadas CUP en twitter y prensa"}
{"created_at": "Wed Jan 13 05:36:45 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 pretenden los indepes en esta nueva etapa? Muy buen an\u00e1lisis de @joaquimcoll: Catalu\u00f1a, de perdidos, al r\u00edo https://t.co/hfa0K71lph\""}
{"created_at": "Wed Jan 13 05:34:52 +0000 2016", "text": "Proc\u00e9s: la ficci\u00f3n contin\u00faa. Muy bueno este art\u00edculo de @jmperdigo\nhttps://t.co/sp8iaJtEiN\" via @elperiodico"}
{"created_at": "Wed Jan 13 05:20:35 +0000 2016", "text": "RT @virginiayr: @NataliadeMolina ayer estupenda en los Forqu\u00e9, defendiendo un a\u00f1o de mujeres cineastas y un cine necesario. Enhorabuena! @C\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 05:20:08 +0000 2016", "text": "RT @trinimoreno3: \"El feminismo denuncia la cultura de la violaci\u00f3n, venga de quien venga\". Por @Barbijaputa https://t.co/1rhLVJfRAl v\u00eda @e\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 05:16:07 +0000 2016", "text": "Maravillosas Pers\u00e9polis y BicicletaVerde @nave_73: cine dirigido x mujeres https://t.co/QBv5x66Q9o @Cafe_Kino https://t.co/0VnMoUmHWO"}
{"created_at": "Wed Jan 13 05:12:15 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: Si est\u00e1 pensando en reforma \u00fatil de la CE, vamos mejorando: \"Colau pide al PSOE un plan alternativo al refer\u00e9ndum\" https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 05:11:05 +0000 2016", "text": "RT @anna_mercade: @CarmeForcadell demanem que es cumpleixi la Llei d' igualtat en el nou Govern i el @parlament_cat @sindicdegreuges @gemma\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 22:06:26 +0000 2016", "text": "RT @Oticorbo: @LauraFreixas @elperiodico @FeministesCAT \u00bfSer\u00e1 posible??? Pero esta gente qu\u00e9 tiene en la cabeza???"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:47:09 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: 18 enero en @CaixaForum 19.30 a 21.00 https://t.co/Q8nNRdgk79"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:46:53 +0000 2016", "text": "@nlopeztrujillo @CyM_tw Y hay q darse prisa: para conferencia de G.Fraisse sobre Beauvoir ySartre (18-1)ya solo quedan 21 entradas (de 300)"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:44:44 +0000 2016", "text": "RT @EvaDRiobello: Qu\u00e9 pintaza tiene el 2\u00ba ciclo de #conferencias  \"Ni ellas musas, ni ellos genios\" que organiza @CyM_tw: https://t.co/VgjJ\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:44:30 +0000 2016", "text": "RT @salazar_octavio: El TC, como la LOMCE, obvia el impacto de g\u00e9nero de la educaci\u00f3n diferenciada x sexos. Quien quiera discriminar que se\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:37:38 +0000 2016", "text": "RT @soledad_murillo: @CyM_tw Felicidades en #Salamanca. Nuevo ciclo sobre escritoras de cine en la Casa de las Conchas https://t.co/DaOovKm\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:36:32 +0000 2016", "text": "\"Creativo\"un profesorado 100%masculino??\n@PeriodismoUDP: Diplomado en Literatura Creativa https://t.co/owQocTwFEq https://t.co/2RQfsT91IE\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:22:55 +0000 2016", "text": "RT @donesenxarxa: Insults a les dones pol\u00edtiques: una viol\u00e8ncia masclista en augment Nou post de @Gemmaltell #patriarcat #masclisme - https\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:57:16 +0000 2016", "text": "Comparyeixo: \"@donesenxarxa: Insults a les dones pol\u00edtiques: una viol\u00e8ncia masclista en augment c @Gemmaltell  https://t.co/9HAFlziKCW\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:27:50 +0000 2016", "text": "RT @JudithU64: Per\u00f2 encara llegiu El peri\u00f3dico? @LauraFreixas @FeministesCAT @femviacat @elperiodico_cat  https://t.co/P7TbUgy6jX"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:19:04 +0000 2016", "text": "Claro!! \"@SanGoEst: @LauraFreixas @generoenaccion @CyM_tw @al_FRODO pod\u00edamos a\u00f1adirlo a nuestro calendario\" @CaixaForum"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:37:35 +0000 2016", "text": "RT @SonPhenomenas: FI Angoul\u00eame 2016: 30 nominados / 0 mujeres. Paridad YA!!  https://t.co/tYBlxDHKMq"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:37:29 +0000 2016", "text": "RT @SonPhenomenas: Lunes 18: No os perd\u00e1is a Genevi\u00e8ve Fraisse hablando de Beauvoir y Sartre en @CaixaForum Madrid!! Organizado por @CyM_tw"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:19:57 +0000 2016", "text": "RT @SusyBabelynn: @LauraFreixas @elperiodico @FeministesCAT Qu\u00e9 asco!! Y esto despu\u00e9s del vomitivo art\u00edculo del Diario de Mallorca el otro \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 18:19:29 +0000 2016", "text": "@generoenaccion @inakiarredondo @TEDTalks S\u00ed, yo descubr\u00eda a Chimamanda N. Adichie por ese v\u00eddeo. De ella me gusta novela La flor p\u00fapura."}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:40:33 +0000 2016", "text": "Hola, @elperiodico, \u00bfsab\u00e9is que estamos hartas (y muchos, hartos)? !!!!!!\n@FeministesCAT  https://t.co/FKhEXqZNjW"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:38:30 +0000 2016", "text": "Y adem\u00e1s, qu\u00e9 t\u00f3picos: monja, solterona, gran dama, sexy, modelitos... Uf.\n@FeministesCAT  https://t.co/iUT1411oHQ"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:30:33 +0000 2016", "text": "@Pixelaid @Juliaenlaonda @julia_otero @abarceloh25 cu\u00e1l? me he perdido"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:29:50 +0000 2016", "text": "Hola @elperiodico \u00bfpens\u00e1is seguir describi\u00e9ndonos a abogadas, parlamentarias, etc, no x sus palabras sino x su ropa? https://t.co/DZ38ZkuCTe"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:28:34 +0000 2016", "text": "RT @JnnDiaz: @replicanta_ Vas veure els peus de foto de la Gabriel i l'Arrimadas? \u00c9s l'Hola, exactament."}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:46:50 +0000 2016", "text": "\u00bfHab\u00e9is visto qu\u00e9 ciclo de conferencias tan estupendo organiza @CyM_tw? \"Ni ellas musas ni ellos genios\" en... https://t.co/fKvpJYT3cm"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:45:02 +0000 2016", "text": "Venid! Ciclo de conferencias \"Ni ellas musas ni ellos genios\"organizado x @CyM_tw en @CaixaForumMAD https://t.co/1WC0TZKoAs lunes 18"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:41:21 +0000 2016", "text": "Venid! Jueves 14, 19h30, L.Tod\u00f3 habla de\"Nada\", ReialCercleArt\u00edstic.Yo presento. @CLACULTURA https://t.co/OVaamc8FRF https://t.co/6PG1oApSXn"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:20:43 +0000 2016", "text": "Yo tb: \"@dorifdez: #recomiendo leer \"Agresiones sexuales ordenadas por colores\", por @Barbijaputa https://t.co/yZ0So7PQnh v\u00eda @eldiarioes\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:15:10 +0000 2016", "text": "Muy bueno. Gracias por contarlo \"@_Missmovin0n: Ha salido mi art\u00edculo sobre CULTURA DEL ACOSO para @ProyectoKahlo https://t.co/yrbXKqq0VJ\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:09:24 +0000 2016", "text": "Gracias, Sonia! Seguro q te gustar\u00eda... \"@SoniaLSantoro: @LauraFreixas @CaixaForumMAD @CyM_tw que bueno!!\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:24:00 +0000 2016", "text": "RT @MaiteGutierrezR: La @UniBarcelona inicia els tr\u00e0mits per acomiadar al professor que va proferir insults masclistes a diputades https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:19:29 +0000 2016", "text": "RT @marielladelrieg: Barcelona rinde homenaje a Carmen Balcells. \nBuen momento para recordar #AquellosA\u00f1osDelBoom\u00bb @xaviayen @RBALibros \nht\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:18:51 +0000 2016", "text": "RT @NataAlAr: Ni ellas musas, ni ellos genios en @CaixaForum #Madrid v\u00eda @hoyesarte_com @CyM_tw #arte #art https://t.co/rVhUhtGB70"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:18:44 +0000 2016", "text": "Venid! Empieza lunes 18 en @CaixaForumMAD\n Madrid: @CyM_tw: II ciclo \"Ni ellas musas, ni ellos genios\" #AgendaCyM\nhttps://t.co/7LddT0xBVW\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:16:30 +0000 2016", "text": "RT @JosPastr: Dice Puigdemont que Aznar gobern\u00f3 contra Catalu\u00f1a. Vaya, se le olvida que Aznar pact\u00f3 con Pujol."}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:06:56 +0000 2016", "text": "Molt interessant: corresponsals estrangers/es parlen del proc\u00e9s: \"https://t.co/6DwzJ8wHQK\" via @el_pais"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:33:58 +0000 2016", "text": "Comparto: O independencia, o dchos sociales, dice Victoria Camps: https://t.co/MTgQXdeN8p via @el_pais\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:50:27 +0000 2016", "text": "Venid! En julio, en Menorca\n\"Victoria Camps, @LauraFreixas,  @amunozmolina, en @islados: https://t.co/YYc23StfFI https://t.co/14ZbWViKhF\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 09:53:21 +0000 2016", "text": "Me encanta: \"@ElBigoteObsceno: #GreteStern una fot\u00f3grafa anticipada a su tiempo\nhttps://t.co/N1JJ1OnLjQ https://t.co/9vHf0EdxbE\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 08:50:24 +0000 2016", "text": "Interessant: \"@arqueoleg: NOU POST AL BLOG-&gt; \"Les 10 perles de Carles Puigdemont\" https://t.co/bB2ywciQ7b \u2026 https://t.co/eC4rqe7TDj\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 08:01:53 +0000 2016", "text": "Interesante: \"@monachollet: L'impuissance comme id\u00e9al de beaut\u00e9 des femmes \u2013 une faible occupation de l'espace - https://t.co/YoYtsWoShw\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 07:58:06 +0000 2016", "text": "Se elogia a los, pero no a las, feministas: \"@acrimed_info: 100 cr\u00e9atrices de BD valent moins qu'un auteur https://t.co/ykV7XJFmSq\""}
{"created_at": "Mon Jan 11 21:56:45 +0000 2016", "text": "RT @montserratboix: Muy paritario no parece el nuevo gobierno de Catalu\u00f1a :-( https://t.co/3dhcIiF3MT v\u00eda @CatalunyaPlural"}
{"created_at": "Mon Jan 11 21:49:30 +0000 2016", "text": "RT @PSOE: Para el PSOE la agenda social es prioridad por encima de la agenda territorial. Me sorprende Podemos. @sanchezcastejon @El_Interm\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 21:48:37 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: Autoras contra el sexismo: boicot a Angoul\u00eame\nhttps://t.co/hVlaq0YA5Y https://t.co/SHLY6dXIxe"}
{"created_at": "Mon Jan 11 18:43:41 +0000 2016", "text": "RT @ZafortezaConcha: @adityasred @LauraFreixas @IdafeMartin @diariomallorca @GeneroyPolitica Ya os digo:DM est\u00e1 dejando d ser referente. Pa\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 18:43:33 +0000 2016", "text": "RT @adityasred: @ZafortezaConcha @LauraFreixas @IdafeMartin @diariomallorca @GeneroyPolitica Es del 10/01/ 16 aunque parezca de otro siglo"}
{"created_at": "Mon Jan 11 17:16:26 +0000 2016", "text": "RT @ZafortezaConcha: @LauraFreixas @IdafeMartin @diariomallorca @GeneroyPolitica de cu\u00e1ndo es? Lo digo pq \u00faltimamente el DM est\u00e1 de traca #\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:50:28 +0000 2016", "text": "RT @montgutz: @LauraFreixas @diariomallorca @GeneroyPolitica un comentario que posiblemente califica al comentarista"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:50:21 +0000 2016", "text": "Pues a ver qu\u00e9 dice @diariomallorca  https://t.co/e9IWThHciV"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:33:16 +0000 2016", "text": "RT @Rocio_Niebla: @LauraFreixas mi favo de ella Daniela Astor. Me gusta mil veces m\u00e1s. Este es s\u00ed pero no... o directamente no."}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:27:11 +0000 2016", "text": "...pero cierto, x desgracia. Y no pasa nada. @diariomallorca  https://t.co/OmyV5QYopH"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:26:46 +0000 2016", "text": "@Rocio_Niebla \u00bfY qu\u00e9 tal?"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:26:13 +0000 2016", "text": "Mirad qu\u00e9 ciclo: https://t.co/j0kGvNpjv9, de @CyM_tw @CaixaForumMAD. Con G. Fraisse, @AmeliaValcarcel... Empieza lunes18. \u00a1Hay que reservar!"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:23:56 +0000 2016", "text": "Venid!! Lu18, 19h, @CaixaForumMAD Genevi\u00e8ve Fraisse habla d Beauvoir ySartre. Organizado x @CyM_tw https://t.co/j0kGvNpjv9 @GeneroyPolitica"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:18:53 +0000 2016", "text": "Lecturas y relecturas para las pr\u00f3ximas semanas: https://t.co/htMwjspqZV"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:15:03 +0000 2016", "text": "Muy duro y muy bueno: \"El suicidio de la CUP via @ctxt_es x @emmanuelrog y @suma_cero https://t.co/mOM9y7aZ1K https://t.co/ZO6CuKng85\""}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:09:28 +0000 2016", "text": "RT @rocitsuyu: @LeticiaDolera @LauraFreixas @diariomallorca La violaci\u00f3n no es cuesti\u00f3n de impulso sexual, sino de poder Y no somos tontas,\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:08:58 +0000 2016", "text": "RT @Lamari47: @LauraFreixas @diariomallorca @GeneroyPolitica de verdad q es posible q un periodico publique esto y no haya consecuencias?"}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:07:27 +0000 2016", "text": "Coincido y comparto: ante la Iglesia troglodita, d\u00f3nde est\u00e1 la izquierda? \"@salazar_octavio Los obispos y el amor: https://t.co/Xmc6F2A87i\""}
{"created_at": "Mon Jan 11 15:00:48 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: Esta es la #AgendaCyM de eventos de enero. Cu\u00e9ntanos cu\u00e1l te interesa m\u00e1s. https://t.co/a8Mht9NeGK"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:59:35 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: \u201cPREMIO CARMEN DE BURGOS\u201d a la divulgaci\u00f3n en el campo de la tem\u00e1tica feminista. M\u00e1s info en: https://t.co/VZpBuj4s5D"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:55:08 +0000 2016", "text": "RT @EsquerraFederal: Som #federalistes per moltes raons, per @FerranPedret a @EixDiari https://t.co/kTjAYCY5Au \"No som m\u00e9s lliures com m\u00e9s \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:52:37 +0000 2016", "text": "RT @replicanta_: \"Contundent Miquel Iceta\"; \"Dur Xavier G Albiol\"; \"In\u00e9s Arrimadas va lluir una jaqueta groga\".   https://t.co/4PlRzPRMVW"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:52:05 +0000 2016", "text": "Buen an\u00e1lisis de la renuncia de Mas, x @joaquimcoll https://t.co/CryRD3jkwH\""}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:48:49 +0000 2016", "text": "RT @replicanta_: Heus aqu\u00ed un home que es retrata en la seua profunda mis\u00e8ria: https://t.co/zkFHd0ABdR"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:47:50 +0000 2016", "text": "RT @JotDownSpain: Miguel Dalmau en Diario de Mallorca https://t.co/ufNZBFW7SK"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:47:47 +0000 2016", "text": "!!!  \"@JotDownSpain: Miguel Dalmau en @diariomallorca  https://t.co/N0SKdb3Lx1\""}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:44:08 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: Curso 13/1/16: menstruando literatura\n\nhttps://t.co/VIA5CNUH10"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:43:21 +0000 2016", "text": "RT @LeticiaDolera: Qu\u00e8 \u00e9s aix\u00f2 @diariomallorca ?? \n\"Cada vez que te digan que una mujer es libre, no te lo creas\" https://t.co/mw9CUMuGdo"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:41:30 +0000 2016", "text": "Hola @diariomallorca, manten\u00e9is este art q dice q te violan porque\n te vistes \"como una putilla\"? https://t.co/xpDXuV8dAT\" @GeneroyPolitica"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:33:30 +0000 2016", "text": "As\u00ed lo ve @elperiodico: el parlamentario \"carga contra Mas\", la parlamentaria \"lleva chaqueta amarilla\"\n https://t.co/Q9nNp3VDB5\" @carmevt"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:30:37 +0000 2016", "text": "!!! \"@carmevt: Peus de foto del debat d'investidura a @elperiodico: el to pels homes, la roba per les dones. Pf. https://t.co/Q9nNp3VDB5\""}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:29:00 +0000 2016", "text": "RT @LolaSanjuanCKL: Y d\u00f3nde est\u00e1 la Fiscal\u00eda? Esto no ofende a las victimas? No es violencia? No es Apolog\u00eda? #Actuaci\u00f3nYA #Dalmau https://\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:18:58 +0000 2016", "text": "\"El \"proc\u00e9s\" deja un reguero de muertos y heridos q incluye a casi todas las instituciones catalanas\"  (@lbassets @el_pais)"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:17:37 +0000 2016", "text": "Catalu\u00f1a: \"un acuerdo pasteleado a oscuras y a toda velocidad para evitar las urnas\" (@lbassets @el_pais)"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:03:20 +0000 2016", "text": "\"De proponer la unidad popular, la CUP ha pasado a formar un frente nacional\" (Guillem Mart\u00ednez @el_pais)"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:54:47 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 bien, las autoras de c\u00f3mic se rebelan contra su exclusi\u00f3n de facto del Gran Premio de Angulema, y se las escucha https://t.co/btkATdh5gq"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:48:46 +0000 2016", "text": "\"El art\u00edculo de A.Burgos (\"tiorras separatistas\") ilustra x qu\u00e9 a la derecha le cuesta construir hegemon\u00eda moral\" (A.Puigverd @LaVanguardia)"}
{"created_at": "Mon Jan 11 08:27:17 +0000 2016", "text": "El edtorial de @LaVanguardia recuerda lo obvio:\"La debilidad del proc\u00e9s es q no est\u00e1 respaldado x mayor\u00eda d catalanes, como demostr\u00f3 el 27S\""}
{"created_at": "Mon Jan 11 00:57:15 +0000 2016", "text": "Muy bueno: \"@dianamaffia: foto del gabinete del @Min_Ciencia  todos hombres. Lean a Lola Arias https://t.co/eNNoNSoA18\""}
{"created_at": "Mon Jan 11 00:51:47 +0000 2016", "text": "@EstrataGma Indignante art\u00edculo q echa la culpa de la violaci\u00f3n a la v\u00edctima. Espero q @diariomallorca lo retire y se disculpe."}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:11:01 +0000 2016", "text": "@IsaMastro @CyM_tw @AmeliaValcarcel @LeonFDelCanto No se abre el enlace!"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:32:25 +0000 2016", "text": "RT @Sardiflor: M\u00e1s q interesante! Necesario!!!! Y @ruthtoledano @jluzan @BrunaHusky @MistralS han estado en esta lucha tambi\u00e9n!  https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:32:06 +0000 2016", "text": "RT @angelesbrinon: Qu\u00e9 atractivo https://t.co/Vhbk0UquRJ"}
{"created_at": "Sun Jan 10 16:01:57 +0000 2016", "text": "En Bcn dar\u00e9 2 talleres en enero (@ee_escriptura: Diario y La 1\u00aa p\u00e1g.de la novela), 3 febrero conferencia sobre Pla: https://t.co/1BU7iEDWED"}
{"created_at": "Sun Jan 10 15:57:41 +0000 2016", "text": "\u00a1Venid! En julio, en Menorca @islados, dar\u00e9 un taller intensivo sobre la literatura que escriben las mujeres. En... https://t.co/L3N2yCeAgx"}
{"created_at": "Sun Jan 10 15:20:40 +0000 2016", "text": "RT @angelesbrinon: Un d\u00eda como hoy nac\u00eda Simone de Beauvoir\nhttps://t.co/ZtdEDkJO53"}
{"created_at": "Sun Jan 10 11:58:52 +0000 2016", "text": "RT @Ktafalco: @LauraFreixas @NoNacionalistaX @MariusCarol @LaVanguardia Si as\u00ed es el \"proc\u00e9s\", \u00a1c\u00f3mo ser\u00e1 la independencia!"}
{"created_at": "Sun Jan 10 10:34:29 +0000 2016", "text": "RT @imuntan: Gracias @LauraFreixas El sujeto ha cambiado mostr\u00e1ndonos como el machismo no es de ellas,es de todas, es de nosotras https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 09:47:46 +0000 2016", "text": "Los insultos sexistas seguir\u00e1n, pero no hay que hacerles caso: no hay q enfrentarse a un asno q da una coz (@MAngelsViladot @LaVanguardia)"}
{"created_at": "Sun Jan 10 09:32:32 +0000 2016", "text": "Brillante an\u00e1lisis q comparto, desgraciadamente: TRIBUNA: El rearme del machismo, por @imuntan https://t.co/KKtdNAUeQW v\u00eda @eldiarioes\""}
{"created_at": "Sun Jan 10 09:32:27 +0000 2016", "text": "@LasSimones De S de Beauvoir recomiendo novelas La invitada y Los mandarines, y todos los libros de memorias"}
{"created_at": "Sun Jan 10 09:08:34 +0000 2016", "text": "RT @Napotuiter: @LauraFreixas @Societatcc @MariusCarol @LaVanguardia Y caro, do\u00f1a Laura, y caro."}
{"created_at": "Sun Jan 10 08:35:44 +0000 2016", "text": "Comparto: \"El \"proc\u00e9s\" no puede ser m\u00e1s kafkiano\" (@MariusCarol @LaVanguardia)"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:43:22 +0000 2016", "text": "Muy interesante: \"@dinglada1: Cuando las multinacionales eligen el machismo para promocionarse https://t.co/OxoXKMThxo via @voz_populi\""}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:36:10 +0000 2016", "text": "RT @iescolar: El n\u00famero 4 de la lista de Barcelona elige al n\u00famero 3 de la lista de Girona para presidir la Generalitat. Qu\u00e9 cosas https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:35:00 +0000 2016", "text": "Comparto: \"@DoctoraGlas: Si no conoc\u00e9is a @CarmenG_Cueva, \u00bfa qu\u00e9 est\u00e1is esperando? Hace un trabajo excelente #LaTribuDeFrida\""}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:08:36 +0000 2016", "text": "Bravo! \"@gemmalienas: Cancelan un concierto del rapero Costa por sus letras machistas  https://t.co/tWRH0HwVTH\""}
{"created_at": "Sat Jan 09 22:00:49 +0000 2016", "text": "RT @generoenaccion: Ahora, incluso los ataques en masa a mujeres sirven para condenar antes al feminismo que a los acosadores.  https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:59:49 +0000 2016", "text": "RT @julia_otero: No, alcaldesa, las mujeres no somos las que tenemos que renunciar a nuestros derechos.  https://t.co/GFZ9oz9TvC # v\u00eda ElHu\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:59:24 +0000 2016", "text": "RT @gdpedro: Ser anticapitalista para acabar inmol\u00e1ndote por la oligarqu\u00eda."}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:58:39 +0000 2016", "text": "RT @salazar_octavio: Una izquierda que antepone los intereses territoriales a las convicciones sociales no merece tal nombre."}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:57:56 +0000 2016", "text": "RT @RodolfoIrago: O sea, hemos conseguido en despachos los diputados que no nos dieron los ciudadanos que mejor que no vuelvan a votar porq\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:57:26 +0000 2016", "text": "RT @MarinaPibernatV: Un secretito, la CUP no es de izquierdas, o lo justito par pillar los votos que se le caen a la derecha nacionalista y\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 21:32:35 +0000 2016", "text": "RT @LallaSlum: La violacion es un instrumento de dominaci\u00f3n, no un acto de deseo incontrolable ni una respuesta ante x provocaci\u00f3n."}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:39:39 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: Las elecciones en marzo \"no nos hubieran tra\u00eddo nada bueno\". Ahora s\u00ed ha dicho Mas lo que piensa sobre la voluntad popular"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:39:35 +0000 2016", "text": "RT @Maquinistilla: O sea que los infiltrados del CNI en la CUP eran de JxS infiltrados en el CNI para infiltrarse en la CUP para acabar en \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:39:07 +0000 2016", "text": "RT @JorgeBustos1: Ahora, menuda forma de perder la virginidad pol\u00edtica la de la CUP. Del asamblearismo na\u00eff al transfuguismo descarado en d\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:38:57 +0000 2016", "text": "RT @joaquimcoll: El texto del acuerdo entre @JuntsPelSi y la @cupnacional es lo m\u00e1s parecido a un decreto de unificaci\u00f3n del movimiento nac\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:38:18 +0000 2016", "text": "RT @juralde: Escalofriante frase de Mas sobre el pacto con la CUP: \"lo que las urnas no nos dieron se ha tenido que corregir a trav\u00e9s de la\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:37:58 +0000 2016", "text": "RT @socialistes_cat: \"La nova ast\u00facia coneguda avui no proporcionar\u00e0 el govern s\u00f2lid, rigor\u00f3s, estable i seri\u00f3s que els catalans/es mereixe\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:37:39 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: Lo de Catalu\u00f1a puede ser un precedente: Rajoy se aparta el \u00faltimo d\u00eda y una gran coalici\u00f3n vota.... \u00bfal 2\u00ba del PP por Sego\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 19:36:31 +0000 2016", "text": "RT @iescolar: Duda: \u00bfC\u00f3mo se tomar\u00e1n los militantes y votantes de la CUP este alucinante acuerdo? https://t.co/EKYxBCtEqv"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:15:39 +0000 2016", "text": "RT @AndresQuerol: L'acord \u00e9s un xec en blanc a JxS, la CUP queda totalment lligada de mans des d'ara."}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:14:44 +0000 2016", "text": "RT @salazar_octavio: La l\u00f3gica del mercado prevalece sobre la de los derechos en ese territorio de explotaci\u00f3n que es el cuerpo de las muje\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:44:33 +0000 2016", "text": "RT @joaquimcoll: Humiliant operaci\u00f3 contra la @cupnacional, que queda pol\u00edticament capada i els contraris a Mas repressaliats. Brutal!"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:40:37 +0000 2016", "text": "RT @mmartinezdia: 2 diputats @cupnacional s'incorporen din\u00e0mica d JxS x corregir el k no van donar urnes, altres dimitiran x purgar \"errors\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:37:31 +0000 2016", "text": "RT @danieltercero: \u00bfLa democracia en Catalu\u00f1a es esto? https://t.co/lneZMmSxiC"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:35:01 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: Mas lo deja claro: \u00e9l tutela el nuevo govern, y seg\u00fan como vayan las cosas, podr\u00eda volver a presentarme a las elecciones"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:28:03 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: Mas: \"lo q las urnas no nos dieron, hubo que corregirlo con la negociaci\u00f3n\" \u00a1aluncino!"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:27:38 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: Mas: \"La CUP va a reconocer sus errores\" No puedo creer lo que estoy oyendo"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:27:36 +0000 2016", "text": "RT @AlainCuenca: o sea que lo \"malos\" de la CUP a criterio de Mas van a ser sustituidos. \u00bfEsto es democracia? Es asombroso"}
{"created_at": "Sat Jan 09 16:44:59 +0000 2016", "text": "RT @alvhengla: @LauraFreixas en casa, esperando el regreso de los guerreros..."}
{"created_at": "Sat Jan 09 14:56:30 +0000 2016", "text": "@SusyBabelynn @iguardans Pues tampoco lo s\u00e9."}
{"created_at": "Sat Jan 09 12:42:39 +0000 2016", "text": "@xriusenoticies M\u00e9s val realisme depriment que optimisme somiatruites!"}
{"created_at": "Sat Jan 09 12:40:52 +0000 2016", "text": "RT @MartaMachoS: La m\u00e9dica y anarquista Anna Kulishova (1855-1925) naci\u00f3 un 9 de enero\nhttps://t.co/16JOhTZSs4 https://t.co/ocjiUI6U4q"}
{"created_at": "Sat Jan 09 12:36:04 +0000 2016", "text": "RT @GodlessUtopia: Atheist in the middle: \n\n#ISIS #IslamicState #Iran #SaudiArabia #womensrights #Muslim #hijab #atheism \n. https://t.co/pu\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 11:40:50 +0000 2016", "text": "RT @rbadrianlara: @LauraFreixas @La_SER C's+PSOE con abstenci\u00f3n de Pp, una opci\u00f3n a pensar."}
{"created_at": "Sat Jan 09 11:40:19 +0000 2016", "text": "RT @davidkaplun: @AHIGEMADRID hombres que buscamos la igualdad, soltando el lastre de privilegios que nos han impuesto... Somos muchos y se\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 11:39:55 +0000 2016", "text": "\"S'han carregat el pa\u00eds\". Bon\u00edssim @xriusenoticies  https://t.co/0I9PoQXrJZ"}
{"created_at": "Sat Jan 09 11:30:11 +0000 2016", "text": "Muy interesante: \"@pikaramagazine: @BrigitteVasallo sobre agresiones sexistas en Colonia https://t.co/BHh6zvZS3l https://t.co/OnbeBQq1Uz\""}
{"created_at": "Sat Jan 09 11:19:47 +0000 2016", "text": "Comparto: S\u00e1nchez:prioridad no debe tema de Catalu\u00f1a sino  \u201cagenda social\u201d para evitar \"desmantelar Estado Social\"\nhttps://t.co/BAxQmy2Bld\""}
{"created_at": "Sat Jan 09 11:15:04 +0000 2016", "text": "!!! \"@iguardans: Un tercio de los ni\u00f1os del coro dirigido x hermano del papa Ratzinger sufri\u00f3 abusos durante a\u00f1os https://t.co/MKLgYtKcTg\""}
{"created_at": "Sat Jan 09 11:04:15 +0000 2016", "text": "RT @TafallaMarta: @LauraFreixas Gracias a ti, Laura. Eres una fuente continua de ideas, informaci\u00f3n, reflexiones. Feliz 2016!"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:48:51 +0000 2016", "text": "RT @Nanchinho: En Marea llega al Congreso y qu\u00e9 reclama para Galicia? Sanidad? Educaci\u00f3n?Empleo? NO. Pide un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:46:37 +0000 2016", "text": "RT @garciaretegui: @LauraFreixas @FCGulbenkian Uno de mis museos favoritos. Magia en el interior y en el jard\u00edn. Mucha belleza en una #Lisb\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:45:56 +0000 2016", "text": "RT @generoenaccion: Y no, no he dicho \"todos los hombres\" quien se sienta aludido, que se pregunte por qu\u00e9. https://t.co/zGHCIw0Amc"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:45:13 +0000 2016", "text": "La ternura, la vocaci\u00f3n de cuidado, tan naturalmente propia de las mujeres, vista x Paula Rego: https://t.co/3Zu7DKyBI6"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:35:39 +0000 2016", "text": "Olas, dunas y lluvia a trav\u00e9s de los cristales de un restaurante en Guincho: https://t.co/JR9R4SXSYY"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:34:12 +0000 2016", "text": "Paseo en el coche vintage de nuestro elegante amigo Jaime @baudrihaye https://t.co/7qfEr3yE8Q"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:33:18 +0000 2016", "text": "El tipo de comercio que m\u00e1s he visto en Lisboa: https://t.co/sWmWoN91T2"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:32:31 +0000 2016", "text": "Una peculiaridad de la arquitectura portuguesa: fachadas alicatadas. Por la humedad, supongo. https://t.co/hQLSPEJ8CK"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:29:40 +0000 2016", "text": "En esta ciudad no le tienen miedo al color: https://t.co/R8kOYcdMrk"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:29:00 +0000 2016", "text": "Lisboa desde el mirador de Santa Luzia: https://t.co/UprT1KnexG"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:25:33 +0000 2016", "text": "Este cuadro de Amadeu de Souza-Cardoso, \"Entrada\", alude a la entrada de Portugal en la guerra @FCGulbenkian https://t.co/C9pDvSPjDw"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:23:36 +0000 2016", "text": "A Hein Semke le fascinaron las islas Lofoten (Noruega). A m\u00ed tambi\u00e9n pero no las recuerdo as\u00ed: https://t.co/boeuqqJSce"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:21:25 +0000 2016", "text": "Un pintor del c\u00edrculo de los Delaunay en Lisboa: Eduardo Viana @FCGulbenkian https://t.co/0O113ec0Ow"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:19:35 +0000 2016", "text": "En @FCGulbenkian descubro un pintor alem\u00e1n q vivi\u00f3 en Lisboa: Hein Semke. Aqu\u00ed su cuadro M\u00e1scaras: https://t.co/JdNiVbYdQc"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:16:12 +0000 2016", "text": "Viendo expo Delaunay en @FCGulbenkian me ratifico: 1-me gustan mucho 2-jam\u00e1s sabr\u00e9 distinguir a Sonia de Robert https://t.co/1y4s7rSFmB"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:13:46 +0000 2016", "text": "Aprend\u00ed mucho sobre los Delaunay gracias a Marian Cao (\"Ni ellas musas...\" @CyM_tw \n@CaixaForum) Hoy veo expo d ellos @FCGulbenkian Lisboa."}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:13:09 +0000 2016", "text": "RT @IsaMastro: \"Los pol\u00edticos s\u00f3lo hablan de cultura para discutir del IVA\" https://t.co/PiRQy5l3Aw"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:12:51 +0000 2016", "text": "RT @generoenaccion: \u00bfEl gran problema son 1000 hombres acosando a mujeres a la vez? El gran problema es hombres acosando a mujeres, sin par\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:12:30 +0000 2016", "text": "Comparto: \"@FERRJOAN: Maestre juzgada por lo de la capilla Complutense. A la Iglesia y sus atropellos quien la juzgar\u00e1?\""}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:08:50 +0000 2016", "text": "@joaquimcoll @CLACULTURA @Societatcc Gr\u00e0cies!"}
{"created_at": "Sat Jan 09 10:01:47 +0000 2016", "text": "Venid! Jueves 14, 19h30, en Reial Cercle Art\u00edstic, Llu\u00eds M. Tod\u00f3 hablar\u00e1 de Nada de Laforet. Yo modero\n@CLACULTURA https://t.co/OVaamc8FRF\""}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:58:51 +0000 2016", "text": "4 conferencias para el di\u00e1logo entre autoras y autores, catal\u00e1n y castellano: Genealog\u00edas Cruzadas https://t.co/PnFzpiSVyq via @CLACULTURA\""}
{"created_at": "Sat Jan 09 09:44:58 +0000 2016", "text": "RT @joaquimcoll: Prep\u00e1rense para un ciclo de primera: Genealog\u00edas Cruzadas https://t.co/9YanGdRqcE via @CLACULTURA @LauraFreixas @Societatcc"}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:50:25 +0000 2016", "text": "RT @clocodrilo: Los que us\u00e1is feminazi o hembrista, felicidades sois los descendientes ideol\u00f3gicos de esto https://t.co/pJCFcH4Q8z"}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:41:04 +0000 2016", "text": "RT @Miguel__Lorente: Y mientras el machismo y sus posmachistas niegan la realidad, \u00e9sta aparece objetiva: 3 mujeres asesinadas por VG en 7 \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:39:41 +0000 2016", "text": "Bravo!! \"@ramonmartz: El irreverente @Charlie_Hebdo_ de lleno contra la #Gestaci\u00f3nSubrogada #NoSomosVasijas https://t.co/pr1dfV6ilM\""}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:33:08 +0000 2016", "text": "RT @mercedescebrian: Qu\u00e9 pocas reacciones en twitter frente a lo ocurrido en Nochevieja en Colonia."}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:27:52 +0000 2016", "text": "RT @Feminismos_: A ver si cre\u00e9is que se dedicaron a violar en masa por ser extranjeros. \nNo chatos.\nLo hicieron porque tienen privilegios m\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:33:19 +0000 2016", "text": "@JuanCladeRamon @pilar_as Muchas gracias. Pero alguien tiene libros d ESO actuales, a ver si en Espa\u00f1a se estudia lit. catalana y viceversa?"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:25:37 +0000 2016", "text": "\u00a1Venid! Organizo ciclo de conferencias en Bcn: GENEALOG\u00cdAS CRUZADAS (autores y autoras, catalanxs y castellanxs).... https://t.co/jTyT4zBgZS"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:19:33 +0000 2016", "text": "RT @Lolafergut: @camino_cristina @LauraFreixas pues hab\u00edamos, y muchas."}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:16:54 +0000 2016", "text": "RT @VaneDafonte: #precioso https://t.co/t8CRyiIGos"}
{"created_at": "Fri Jan 08 19:16:39 +0000 2016", "text": "RT @ramonroldanh: Nunca lo hab\u00eda pensado: una vez +, acierta @LauraFreixas. Xq de la #cultura patriarcal arranca la #violenciamachista http\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:35:29 +0000 2016", "text": "Bel\u00e9n G. Abia, autora de interesante libro sobre no-maternidad, tiene obra teatral sobre feminicidio: https://t.co/xqlBg62XZY @CarmenG_Cueva"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:33:40 +0000 2016", "text": "Hermosa antolog\u00eda de poetas espa\u00f1olas sobre maternidad: https://t.co/klLkBJs6gh @CarmenG_Cueva"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:32:42 +0000 2016", "text": "Coincido y comparto: sobre Una mujer helada (Annie Ernaux sobre la vida de ama de casa y madre) https://t.co/08dnowOfFw, x @CarmenG_Cueva"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:08:33 +0000 2016", "text": "@clacariz Justamente el problema del masculino\"universal\" es q hace que pensemos en hombres solamente. Como Genov\u00e9s al pintar ese4 cuadro."}
{"created_at": "Fri Jan 08 14:45:23 +0000 2016", "text": "Quedan plazas para mi curso \"El diario \u00edntimo como g\u00e9nero literario\" en @ee_escriptura Bcn 18 a 22 enero, 16-18h: https://t.co/H9tFxhpoeq"}
{"created_at": "Fri Jan 08 14:43:58 +0000 2016", "text": "Quedan plazas para mi curso \"La 1\u00aa p\u00e1gina de la novela\", en la @ee_escriptura Ateneu, Bcn, 25-29 enero, 16-18h https://t.co/3XV0dVEaDb"}
{"created_at": "Fri Jan 08 14:42:25 +0000 2016", "text": "@JavierTamargo_  No me lo he tomado a mal! solo quise hacer constar q algunxs estuvimos contra el proc\u00e9s desde el principio."}
{"created_at": "Fri Jan 08 14:41:22 +0000 2016", "text": "gracias! https://t.co/Nv900Fd0WK"}
{"created_at": "Fri Jan 08 13:20:39 +0000 2016", "text": "@JavierTamargo_ @EnricJuliana No es x nada pero mi 1er art\u00edculo contra el \"proc\u00e9s\" fue el 10 u 11 de sept 2012 en @LaVanguardia"}
{"created_at": "Fri Jan 08 11:35:13 +0000 2016", "text": "Coincido y comparto; \"@laterceraviacat: \"El vuelo de la lechuza\" @joaquimcoll @elperiodico https://t.co/YJMQk9FVLU\""}
{"created_at": "Fri Jan 08 11:31:14 +0000 2016", "text": "RT @joaquimcoll: Passejant aquest mat\u00ed he observat que moltes estelades dels balcons han estat retirades...#lafidelproc\u00e9s"}
{"created_at": "Fri Jan 08 11:30:06 +0000 2016", "text": "RT @CyM_tw: #Leamosautoras2016 Hoy, para entender mejor los porqu\u00e9s de lo sucedido en Colonia.  https://t.co/z8hmGjcvsD"}
{"created_at": "Fri Jan 08 11:29:47 +0000 2016", "text": "RT @Mujeresquecrean: Motivos para entender el boicot al Festival de c\u00f3mic de Angoul\u00eame. #TomenNotaJurados #NoSinMujeres @CyM_tw https://t.c\u2026"}
