{"created_at": "Wed Jan 27 09:21:57 +0000 2016", "text": "@rafadelolmog @carlossmato @ahoravicalvaro puedes abrir un usuario anonimo de FB para 1 dia o puedes ir a los plenos publicos de la junta"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:02:01 +0000 2016", "text": "RT @Kamchatka_H: Por ese motivo exigimos rectificaci\u00f3n una hora antes de su \"falsodiario\" #Antena3Miente  https://t.co/o5oHxnxepc"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:24:04 +0000 2016", "text": "#Antena3Miente y ya es un canteo. Vinculan con ETA a Mar\u00eda Jos\u00e9 Aguilar. https://t.co/JfR6rOc0FM\n #SeAcabaElMundo https://t.co/N2S0GNHRpA"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:28:33 +0000 2016", "text": "Podemos, patrocinando al mal desde Pierrenodoyuna #L6Npresidudas https://t.co/s0Q6NcCRG5"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:24:50 +0000 2016", "text": "@PSOE teneis que negociar con Podemos o traicionar a vuestra gente otra vez\n #L6Npresidudas"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:20:17 +0000 2016", "text": "Brutal campa\u00f1a medi\u00e1tica contra Podemos y contra la esperanza de la gente\n #L6Npresidudas https://t.co/4G1Lg96Mnu"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:16:29 +0000 2016", "text": "@PSOE @cesarluena la reuni\u00f3n de Pdr Snchz y Pablo Iglesias debe q ser p\u00fablica y en streaming #L6Npresidudas"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:11:44 +0000 2016", "text": "Oye @PSOE apoyad el gobierno de @ahorapodemos si es verdad lo de #YoSoySocialista"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:45:40 +0000 2016", "text": "RT @PPopular: Lo mejor para #Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles: La estabilidad https://t.co/L0VvRhLzAc https://t.co/GDaDtTBGqT"}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:55:45 +0000 2016", "text": "RT @guardian: Mass grave dug up in search for victims of Franco's fascist regime https://t.co/IafFxbLOQ2"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:03:47 +0000 2016", "text": "Podemos renuncia a los privilegios de la casta pol\u00edtica #ObjetivoPactos https://t.co/FWNQuFU75K"}
{"created_at": "Sat Jan 16 22:06:23 +0000 2016", "text": "@sailugonzalez @podemosmad @todoVicalvaro @PodemosCMadrid @ahorapodemos nosotros no tenemos periodistas a sueldo, solo vecinos comprometidos"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:26:26 +0000 2016", "text": "@sedeppvicalvaro xq os resbala q la gente busque en la basura? @PodemosVikal @Mirrinita @vicalvaroahora @carlossmato https://t.co/A2LV8g34v4"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:23:58 +0000 2016", "text": "Se da cuenta el CM de @sedeppvicalvaro del rid\u00edculo q est\u00e1 haciendo? @MuleroEmemayus @todoVicalvaro @Mirrinita @vicalvaroahora @carlossmato"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:15:35 +0000 2016", "text": "Es vergonzoso el #InformeFantasma del ministerio de interior sobre Ir\u00e1n, Corea, Mordor... https://t.co/u76f2yL5Da"}
{"created_at": "Thu Jan 14 18:15:14 +0000 2016", "text": "@jojacarrillo hola payaso. Ya pasaron las elecciones y ahora yo me rio de ti jjajjajja"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:13:48 +0000 2016", "text": "@vicalvaroahora @J_viM_rx @sedeppvicalvaro @todoVicalvaro @GrupoPPMadrid XQ el PP trituro papel cuando gano Carmena? https://t.co/M2ahW7cL0y"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:23:30 +0000 2016", "text": "\u00bfQue hacer en el c\u00edrculo despu\u00e9s de las elecciones? #Podemos https://t.co/Q7NZtseHWq"}
{"created_at": "Tue Jan 05 21:52:09 +0000 2016", "text": "Mi hija d 6 a\u00f1os no ve la cabalgata en zona VIP, no te lo perdonar\u00e9 jamas Manuela Carmena\nLos discapacitados ya tal https://t.co/zSl09X2XXu"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:15:39 +0000 2016", "text": "El PP ya debe tener encargados los trituradores de papel por si no funciona #JuntosPorSoraya y Podemos levanta las alfombras"}
{"created_at": "Tue Jan 05 14:07:47 +0000 2016", "text": "La estrategia para la gran coalici\u00f3n con Soraya de presidenta es cada vez m\u00e1s clara #JuntosPorSoraya https://t.co/rlYvlnZOS3"}
{"created_at": "Sat Jan 02 17:20:28 +0000 2016", "text": "@dlacalle @verdadesofenden la apolog\u00eda del terrorismo franquista y la humillaci\u00f3n a las v\u00edctimas deber\u00eda incluirse en la ley antiterrorista"}
{"created_at": "Thu Dec 31 22:11:24 +0000 2015", "text": "RT @PodemosVikal: Desde el c\u00edrculo de Podemos Vic\u00e1lvaro, os deseamos a todas Feliz a\u00f1o 2016. Un fuerte abrazo a todas https://t.co/3h7k74jl\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 22:01:19 +0000 2015", "text": "Rosa, 83 a\u00f1os, y sola\n@EndesaClientes le ha cortado la luz. @sanchezcastejon hablas con Elena Salgado? #LuzParaRosa https://t.co/jJFPKc2fnp"}
{"created_at": "Sat Dec 26 15:28:06 +0000 2015", "text": "@carlossmato si el Poder ense\u00f1a los dientes... cerramos filas!! A pedalear fuerte la bicicleta revolucionaria para q no caiga, un abrazo!!"}
{"created_at": "Sat Dec 26 15:23:01 +0000 2015", "text": "RT @PodemosVikal: @carlossmato \"ladran luego cabalgamos\".\nGracias por la dedicaci\u00f3n e inteligencia con la que trabajas cada dia por un Madr\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 26 10:40:31 +0000 2015", "text": "@ernestmaragall hola @MaiteDeira creo q te interesar\u00e1 seguir el periodista @EnricJuliana"}
{"created_at": "Thu Dec 24 17:39:11 +0000 2015", "text": "@jlmb1971 nos lo pagas t\u00fa o un banco?"}
{"created_at": "Thu Dec 24 15:59:35 +0000 2015", "text": "@81ee92b0dd3f469 @ierrejon @podemosmad @PodemosChueca @PodemosSanblasC @RamonEspinar esto se gasto cada uno https://t.co/YdBncLksWj"}
{"created_at": "Thu Dec 24 12:59:11 +0000 2015", "text": "#EnLasFiestasNoFaltaNunca recordar a los abuelos del PPSOE q es Podemos quien defiende las familias #Ley25Rescate https://t.co/JlUQQvH5Ua"}
{"created_at": "Sun Dec 20 23:59:18 +0000 2015", "text": "RT @raetor: Gracias a todos por confiar en nosotros en el barrio. Somos 1 fuerza pol\u00edtica en el barrio, y ahora toca trabajar. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 20 19:58:13 +0000 2015", "text": "Toma @EsperanzAguirre ya hemos llevado al #15M a los votos #L6elecciones https://t.co/GP3wuYjIeQ"}
{"created_at": "Sun Dec 20 19:56:02 +0000 2015", "text": "Animo @pacomarhuenda q a\u00fan gana @ahorapodemos y te vas a Mexico #L6elecciones"}
{"created_at": "Sun Dec 20 19:30:46 +0000 2015", "text": "RT @sanchezcastejon: Vaya paliza me est\u00e1n dando... http://t.co/cZn5Pujo"}
{"created_at": "Sun Dec 20 19:23:46 +0000 2015", "text": "Sooorpaaasooo al @PSOE !!! #L6elecciones #20DicPodemos https://t.co/qBad6XhZZw"}
{"created_at": "Sun Dec 20 19:09:55 +0000 2015", "text": "@PSOE @PPopular el bipartidismo ha muerto. Zaaas!!! #L6elecciones #20DicPodemos https://t.co/0vmM9yKzgl"}
{"created_at": "Sun Dec 20 14:43:22 +0000 2015", "text": "Parece que el PSOE ya moviliza poca alegria en sus viejos feudos del sur \n#Podemos20Dic #EleccionesGenerales2015 https://t.co/Ms93pqDrG7"}
{"created_at": "Sat Dec 19 22:22:43 +0000 2015", "text": "@pmanglano El PPSOE perder\u00e1 las elecciones por su vileza durante 40 a\u00f1os, no xq la Sexta ofrezca un micro a Pablo Iglesias #L6Ncuentatr\u00e1s20D"}
{"created_at": "Sat Dec 19 21:46:08 +0000 2015", "text": "RT @LaReplicaEs: Hagamos memoria: 100 motivos para NO VOTAR al #PartidoPopular\nhttps://t.co/DvAvW7szNm\n#L6Ncuentatr\u00e1s20D RT please https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 19 21:45:59 +0000 2015", "text": "RT @CorrupcionZero: #L6Ncuentatr\u00e1s20D \n\n'Y que les quiten lo bailao' https://t.co/TcxIyOVWiH"}
{"created_at": "Sat Dec 19 20:45:46 +0000 2015", "text": "RT @Pablo_Iglesias_: Hoy he asistido a la proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula @BdeBarcenas \u00a1Nadie deber\u00eda perd\u00e9rsela! https://t.co/abLagSeQhF"}
{"created_at": "Fri Dec 18 23:39:19 +0000 2015", "text": "Grande @ferranmartin Basta de abusos #Vi\u00f1eta v\u00eda @Republica_com\nhttps://t.co/54ZqIGhdAN\n#20D #VotaPodemos20D https://t.co/Q1J1g2BCgs"}
{"created_at": "Fri Dec 18 23:19:25 +0000 2015", "text": "#VotaPodemos20D Si Se Puede!!! https://t.co/1PIHJz6kaV"}
{"created_at": "Fri Dec 18 22:56:16 +0000 2015", "text": "#VamosPP es m\u00e1s o menos as\u00ed #VotaPodemos20D https://t.co/0FBq4liuAz"}
{"created_at": "Fri Dec 18 18:32:02 +0000 2015", "text": "RT @MDELAO: Sigue en directo el gran mitin de cierre de campa\u00f1a, lleno absoluto #VotaPodemos20D \u23e9https://t.co/HzgF6ZEKEr https://t.co/29hu7\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 18 18:22:05 +0000 2015", "text": "Para que la econom\u00eda se oriente a la gente y no para bancos, reyes o par\u00e1sitos #VotaPodemos20D https://t.co/ihGVRm1Tjo"}
{"created_at": "Fri Dec 18 18:03:23 +0000 2015", "text": "RT @elpadrecorajede: Solo con ver su reacci\u00f3n sabemos que el voto a Podemos es el acertado.\n#VotaPodemos20D https://t.co/e4m6BlbDpt"}
{"created_at": "Fri Dec 18 18:01:39 +0000 2015", "text": "Lucio Urtubia,alba\u00f1il y anarquista vasco,falsificaba documentaci\u00f3n y dinero para revolucionarios #VotaPodemos20D https://t.co/eATobDl2Ld"}
{"created_at": "Fri Dec 18 17:50:08 +0000 2015", "text": "El a\u00f1o 2011 despertamos y el 2015 vamos el Congreso #VotaPodemos20D https://t.co/3wc6HXqvu7"}
{"created_at": "Fri Dec 18 17:47:20 +0000 2015", "text": "4 ejes para una econom\u00eda justa #VotaPodemos20D https://t.co/g4uoTSCkpK"}
{"created_at": "Fri Dec 18 17:20:00 +0000 2015", "text": "RT @EnriqueMartinn: Por la decencia, la Democracia y los derechos humanos de todas las personas #VotaPodemos20D https://t.co/orxzTr666E"}
{"created_at": "Fri Dec 18 17:14:36 +0000 2015", "text": "Yo tambi\u00e9n voto @ahorapodemos porque los que nos metieron en la crisis no van a sacarnos de ella #VotaPodemos20D https://t.co/St3lFCm0tU"}
{"created_at": "Fri Dec 18 17:07:55 +0000 2015", "text": "@OwenJones84 tiene q montar un Podemos brit\u00e1nico ASAP #VotaPodemos20D https://t.co/IhaeIc76O4"}
{"created_at": "Fri Dec 18 16:36:28 +0000 2015", "text": "RT @PodemosSanblasC: El trabajo de #PIglesiasPresidente20D es hacer que t\u00fa tengas trabajo. https://t.co/suVnyvnIm3"}
{"created_at": "Fri Dec 18 16:26:06 +0000 2015", "text": "RT @agozalor: Haz el test, y luego vota, ver\u00e1s c\u00f3mo es imposible votar corrupci\u00f3n e inmovilismo https://t.co/3kb76k4cFa"}
{"created_at": "Fri Dec 18 16:16:54 +0000 2015", "text": "Los #JovenesconAlbert emigramos mientras el defiende a los bancos #SuperRojos https://t.co/rWvHJVmWMB"}
{"created_at": "Fri Dec 18 08:16:25 +0000 2015", "text": "@Etxeberri2x2 @albertopradilla cuando tengas ni\u00f1os peque\u00f1os entender\u00e1s la \"solidaridad entre padres\""}
{"created_at": "Fri Dec 18 08:13:23 +0000 2015", "text": "@Etxeberri2x2 @albertopradilla y a la inversa... estaos en silencio tu y tus hijos u os desprecio"}
{"created_at": "Fri Dec 18 08:09:36 +0000 2015", "text": "Pablo Iglesias va adelantar al PSOE y formar\u00e1 gobierno si el PP no puede\n#LaCafeteraREFLEXIONA https://t.co/eGgU4kYAbz"}
{"created_at": "Thu Dec 17 17:01:10 +0000 2015", "text": "@albertopradilla puedes ser todo lo educado q quieras... los ni\u00f1os son personitas peque\u00f1as e independientes. Ya lo ver\u00e1s cuando te lleguen"}
{"created_at": "Thu Dec 17 16:54:36 +0000 2015", "text": "@albertopradilla cuando tengas hijos ya entender\u00e1s como son los \"monstruitos\", y si no vas a tener ni\u00f1os vaya pena d sociedad a la q aspiras"}
{"created_at": "Thu Dec 17 10:31:24 +0000 2015", "text": "Desmontando a Albert Rivera y su patriotismo de banderita... no les importa que nos espien https://t.co/kMjL6uwGnB"}
{"created_at": "Wed Dec 16 22:56:15 +0000 2015", "text": "@El_Morbis @ergiro @RamonEspinar pues ya tienes tu galletita y ahora te vas a insultar a quien te aguante"}
{"created_at": "Wed Dec 16 22:55:14 +0000 2015", "text": "@manutorre72 @RamonEspinar Tsipras dio la batalla y la perdio. Con Espa\u00f1a y otros se levantara para otra pelea. Los griegos quieren eso"}
{"created_at": "Wed Dec 16 22:08:39 +0000 2015", "text": "@El_Morbis @ergiro @RamonEspinar otro intelectual de IU q solo sabe insultar. Quieres un caramelito?"}
{"created_at": "Wed Dec 16 22:07:30 +0000 2015", "text": "@ergiro ojo cuidao q ha dicho \"hipocres\u00eda nauseabunda\" y no se refiere a ser un partido revolucionario a base se pr\u00e9stamos de bancos"}
{"created_at": "Wed Dec 16 21:53:43 +0000 2015", "text": "@RamonEspinar Qu\u00e9 fue de la Unidad Popular Griega? Estas elecciones PP-Cs quieren q tires el voto con IU #YoAGarz\u00f3n https://t.co/fai8lbsWgk"}
{"created_at": "Wed Dec 16 21:37:08 +0000 2015", "text": "RT @RamonEspinar: #YoAGarz\u00f3n le dir\u00eda que, con los votos de IU, Podemos gana estas Generales. Que ponga la responsabilidad de pa\u00eds por dela\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 16 17:57:37 +0000 2015", "text": "@ahorasanblasca1 @begonavillacis NO se dice \"gasto social\", se llama \"inversi\u00f3n social\" ;)"}
{"created_at": "Wed Dec 16 17:54:12 +0000 2015", "text": "RT @podemos3E: Presentamos propuestas contra #PobrezaEnerg\u00e9tica en parlamentos auton\u00f3micos https://t.co/dYue6otZJt y hoy 20h a Sol https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 16 15:38:31 +0000 2015", "text": "Esta imagen tenia q habrr puesto a @ierrejon #UnPa\u00edsConSusFrikis https://t.co/xrQJWfDprw"}
{"created_at": "Wed Dec 16 15:35:54 +0000 2015", "text": "Reeeemoooontaaaaadaaaaaaaa!!!!!!\n(Con m\u00fasica \u00e9pica de gaitas)\n#UnPa\u00edsConSusFrikis https://t.co/a6nD3D9Ov7"}
{"created_at": "Wed Dec 16 12:45:25 +0000 2015", "text": "La estrella de la muerte en Serio #RajoyEnLaSER https://t.co/wnqQvKq4DD"}
{"created_at": "Tue Dec 15 21:29:31 +0000 2015", "text": "RT @kevin_solidario: @d_rico_ Mi abuela votaba PSOE\nSu padre afiliado a este y represaliado por el franquismo\nHoy votara con orgullo a Pode\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 15 18:33:47 +0000 2015", "text": "Mi abuelo votar\u00e1 a Podemos.\nSiempre voto PSOE y fue v\u00edctima del franquismo #ConMiAbuPodemos"}
{"created_at": "Tue Dec 15 15:38:02 +0000 2015", "text": "RT @KAP_Y_KUA: #DesmontandoPSOE Las promesas electorales se las lleva el viento, pero vuestras pol\u00edticas antisociales no.\nhttps://t.co/pQCx\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 15 15:11:36 +0000 2015", "text": "El PSOE debe 64 millones a los bancos...\n\nVideo https://t.co/2M8sDnjRKJ\n\n#DesmontandoPSOE\n#A5d\u00edasARV #TronoChicas https://t.co/oM2AjiLdg3"}
{"created_at": "Tue Dec 15 14:54:20 +0000 2015", "text": "Enorme Lucio Urtubia: votad a Podemos y moved el culo implicandoos #A5d\u00edasARV https://t.co/yotSMgJR0f"}
{"created_at": "Tue Dec 15 10:38:50 +0000 2015", "text": "PP y PSOE apoyan juntos el criminal acuerdo #TTIP #CaraACaraEP https://t.co/kqyOmx7aqX"}
{"created_at": "Tue Dec 15 09:49:37 +0000 2015", "text": "Otro ejemplo de tr\u00e1fico de influencias y de presi\u00f3n del Poder sobre los medios de comunicaci\u00f3n https://t.co/iy0eRKc5nB"}
{"created_at": "Tue Dec 15 08:55:04 +0000 2015", "text": "RT @AmarnaMiller: Vota por el cambio @PurpleRain20D #PurpleRain20D @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ https://t.co/CmG4pZyu22"}
{"created_at": "Mon Dec 14 23:02:35 +0000 2015", "text": "#DesmontandoAlPSOE Como la \u00e9lite financiera gobierna, sin pasar por las urnas.\nhttps://t.co/7s5jNVESIw #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:52:11 +0000 2015", "text": "RT @JOMMMER: #CaraACaraL6 \nPedrito t\u00fa lo que quieres es ser bien considerado por el CLUB BILDERBERG https://t.co/kgZk6mVcIm"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:09:02 +0000 2015", "text": "El PPSOE encarna una vieja forma de pol\u00edtica caciquil #CaraACaraL6 https://t.co/7stthg5MNc"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:04:20 +0000 2015", "text": "S\u00e1nchez es tope socialdem\u00f3crata #CaraACaraL6 https://t.co/FL0HM58xPv"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:30:05 +0000 2015", "text": "El PP est\u00e1 haciendo el favor al PSOE de darle notoriedad. #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:27:59 +0000 2015", "text": "Los pol\u00edticos del PP nos desprecian #CaraACaraL6 https://t.co/2ET7Aw7Odw"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:20:46 +0000 2015", "text": "Recuerda a cualquier votante q no podemos permitirnos gobierno corrupto/mentiroso #CaraACaraL6 #STOPpol\u00edticabasura https://t.co/NdYnyR0I5y"}
{"created_at": "Mon Dec 14 21:17:12 +0000 2015", "text": "Cuando al PP le va mal un juicio no cambia el abogado, cambia de juez #CaraACaraL6 #STOPpol\u00edticabasura https://t.co/6CIEiYHfUR"}
{"created_at": "Mon Dec 14 20:32:19 +0000 2015", "text": "1 partido no debe nada a los bancos, cual?\n#STOPpoliticabasura  #EducaEnLasUrnas #VerdaderoDebate #PedroYaNoCuela https://t.co/NKz3DuC2dq"}
{"created_at": "Mon Dec 14 19:26:12 +0000 2015", "text": "Atenci\u00f3n a #ElVerdaderoDebate con @ahorapodemos  y los lobbys https://t.co/0dDMz6il5t #EducaEnLasUrnas #STOPpol\u00edticabasura #PedroYaNoCuela"}
{"created_at": "Mon Dec 14 19:25:05 +0000 2015", "text": "Susana la de los ERE sustituir\u00e1 a Pdr Snchz antes de navidad #EducaEnLasUrnas #STOPpol\u00edticabasura #PedroYaNoCuela https://t.co/rlx8I8Ppbx"}
{"created_at": "Mon Dec 14 17:56:11 +0000 2015", "text": "@BusySPA los que denfendeis al poder lo ten\u00e9is facil con la prensa #PedroYaNoCuela https://t.co/iCHXWyq6FR"}
{"created_at": "Mon Dec 14 17:25:49 +0000 2015", "text": "Cambiaron el art\u00edculo 135 sin pesta\u00f1ear #PedroYaNoCuela https://t.co/QxiTOaWF3n"}
{"created_at": "Mon Dec 14 14:39:17 +0000 2015", "text": "Tolerar las SICAV??? #NoConMisImpuestos https://t.co/5Tu5yuGXqA"}
{"created_at": "Mon Dec 14 14:32:47 +0000 2015", "text": "@BusySPA deja de leer prensa/panfletos que s\u00f3lo existen por la liquidez q reciben de los bancos"}
{"created_at": "Mon Dec 14 14:29:17 +0000 2015", "text": "El IVA con Podemos bajar\u00e1 (injusto impuesto indirecto)\nhttps://t.co/ul6IRN7P5F https://t.co/rvBhVh7KWV #NoConMisImpuestos"}
{"created_at": "Mon Dec 14 14:18:17 +0000 2015", "text": "Rescates a bancos con nuestro dinero #NoConMisImpuestos https://t.co/hH90zNZn3c"}
{"created_at": "Mon Dec 14 13:50:29 +0000 2015", "text": "Manuela da ejemplo de eficacia de gesti\u00f3n #NoConMisImpuestos https://t.co/fyJKkP0nHN"}
{"created_at": "Sun Dec 13 23:48:56 +0000 2015", "text": "@SanSagrado tods a votar este #20D hist\u00f3rico! https://t.co/DXQfOEE7Lj #BatallaDeLosGallos #DBT13GH16 #EnCasaDeElisa https://t.co/6eGpYlpwnf"}
{"created_at": "Sun Dec 13 23:27:23 +0000 2015", "text": "Las encuestas valen para ver la tendencia y @ahorapodemos esta de subid\u00f3n\n#ObjetivoCampa\u00f1a #EnCasaDeElisa #DBT13GH16 https://t.co/Pywlw6n40z"}
{"created_at": "Sun Dec 13 22:23:26 +0000 2015", "text": "Los responsables de la pobleza energ\u00e9tica #EnCasaDeElisa https://t.co/WVjisRlBey"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:15:26 +0000 2015", "text": "Solo hay dos alternativas: Podemos o seguir con los de siempre #L6Ncampa\u00f1a20D #PabloIglesiasUTN\n#RajoyQTTF https://t.co/Ld5eBJyldf"}
{"created_at": "Sat Dec 12 23:04:06 +0000 2015", "text": "Explicadle a vuestros mayores que votar PP es hundir a hijos y nietos #L6Ncampa\u00f1a20D #PabloIglesiasUTN\n#RajoyQTTF https://t.co/j4Uf9EKm1k"}
{"created_at": "Sat Dec 12 22:39:32 +0000 2015", "text": "Cuando votes recuerda que pol\u00edticos no saben lo que es la cola del paro #PabloIglesiasUTN https://t.co/rVzExSiduG"}
{"created_at": "Sat Dec 12 15:42:20 +0000 2015", "text": "RT @AdaColau: A punto para el acto en Badalona, le he hecho un regalo a @Pablo_Iglesias_ :-) #CompartintTradicions #XaviPabloAda https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 12 15:37:55 +0000 2015", "text": "RT @ierrejon: Nos vemos desbordados por m\u00e1s y m\u00e1s ingenio e imaginaci\u00f3n de lado del cambio pol\u00edtico. Os dejo otro v\u00eddeo\nhttps://t.co/NNqs1s\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 10 22:07:47 +0000 2015", "text": "Hay tres partidos de los bancos y un partido de la gente @ahorapodemos \n#AlbertResponde #Gala14GH16 https://t.co/gCoQYvHZvP"}
{"created_at": "Thu Dec 10 20:54:32 +0000 2015", "text": "RT @PodemosVikal: Ma\u00f1ana tenemos charla con @DaniloBel_  sobre la revoluci\u00f3n democr\u00e1tica en el Kurdistan Sirio https://t.co/lc27IrQhQm http\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 10 19:34:39 +0000 2015", "text": "#CortaConLaDerecha y con los partidos que trabajan para ellos https://t.co/SNZMJHC65A"}
{"created_at": "Wed Dec 09 22:52:43 +0000 2015", "text": "@JavierArabit @raetor UP s\u00f3lo intenta pescar votos d Podemos y asi divide el voto del cambio #elDBT #Garz\u00f3nArrasa https://t.co/Gzq6ZS1Afo"}
{"created_at": "Wed Dec 09 22:44:35 +0000 2015", "text": "@raetor @JavierArabit @Pablo_Iglesias_ @Mhemeroteca ya... por eso nombras solo a Pablo y omites a PP, PSOE,Cs... q han hecho igual"}
{"created_at": "Wed Dec 09 22:41:19 +0000 2015", "text": "@parajitopiki @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ https://t.co/oCggPD9o9Y"}
{"created_at": "Wed Dec 09 22:40:31 +0000 2015", "text": "@parajitopiki @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ aqui tienes a una lista de gentuza que te encantar\u00e1. #PalmeroDelPoder https://t.co/U8Xu5hIBGX"}
{"created_at": "Wed Dec 09 22:35:53 +0000 2015", "text": "@AsturRa @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ Yo votare xq estas elecciones son hist\u00f3ricas y nos jugamos mucho m\u00e1s que el cl\u00e1sico PP O PSOE."}
{"created_at": "Wed Dec 09 22:34:15 +0000 2015", "text": "@parajitopiki @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ vamos a ahorrar en gastos absurdos y corruptelas, para tener dinero para las mayor\u00edas"}
{"created_at": "Wed Dec 09 22:31:33 +0000 2015", "text": "@Soymisteryx @ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ esas mentiras puedes buscarlas en @larazon_es"}
{"created_at": "Wed Dec 09 22:14:07 +0000 2015", "text": "@AliciaRosendo o el de coalici\u00f3n canaria..."}
{"created_at": "Wed Dec 09 21:56:17 +0000 2015", "text": "Orgulloso de los logros en 6 meses de Carmena en #Madrid\nTe imaginas cuando @Pablo_Iglesias_ sea presidente?\n\n#elDBT https://t.co/m3fe4ipbO7"}
{"created_at": "Wed Dec 09 21:46:59 +0000 2015", "text": "Comparaci\u00f3n de programas #elDBT https://t.co/cIN2YQo2Ae"}
{"created_at": "Wed Dec 09 21:45:35 +0000 2015", "text": "El PPSOE ha robado el futuro a los jovenes espa\u00f1oles, sin empleos, sin natalidad ni vivienda #elDBT https://t.co/OXvYauzka7"}
{"created_at": "Wed Dec 09 13:50:21 +0000 2015", "text": "@GloriaFF esta lista de #PuertasGiratorias del #PSOE explica xq nunca van a aplicar politicas socialdem\u00f3cratas https://t.co/ByhdynwP8P"}
{"created_at": "Wed Dec 09 13:12:00 +0000 2015", "text": "@GloriaFF Felipe Gonz\u00e1lez podria ser un abogado laboralista pero prefiere ser  consejero en el sector energ\u00e9tico sin experiencia aparente..."}
{"created_at": "Wed Dec 09 12:50:09 +0000 2015", "text": "Deuda bancaria:\n-PSOE 64 Millones\n-PP 40 Millones\n\n... q se pagan con rescates, indultos y leyes\n\n#FelipeGonzalezEP https://t.co/kEotstwGTD"}
{"created_at": "Wed Dec 09 12:36:59 +0000 2015", "text": "#FelipeGonzalezEP necesitaria #VolverALosPrincipios del PSOE pero ya ni pueden ni quieren. https://t.co/kQmzoVGj8a"}
{"created_at": "Wed Dec 09 12:35:20 +0000 2015", "text": "Gana un past\u00f3n de asesor en Gas Natural al tiempo que suben las facturas el\u00e9ctricas... y asi todo #FelipeGonzalezEP https://t.co/I1PFqBRaJQ"}
{"created_at": "Wed Dec 09 12:34:05 +0000 2015", "text": "#FelipeGonzalezEP quiere que nos jubilemos a los 75... muy socialista todo... https://t.co/dmn3YnHzPS"}
{"created_at": "Tue Dec 08 23:26:32 +0000 2015", "text": "El PSOE promete en la oposici\u00f3n y defrauda en el gobierno #LaTesisDeSanchez2\n#PedroSanchezEH https://t.co/QCWFBlSZVi"}
{"created_at": "Tue Dec 08 23:07:45 +0000 2015", "text": "No reirse de #PedroSanchezEH por favor! https://t.co/7mU6ENObIq"}
{"created_at": "Tue Dec 08 23:06:15 +0000 2015", "text": "Cuando cuenta que NO hizo NADA cuando Zapatero recortaba? #PedroSanchezEH https://t.co/TnTSP59jo1"}
{"created_at": "Tue Dec 08 19:32:59 +0000 2015", "text": "#PodemosRemontarContigo #Indecisos20D Los microcr\u00e9ditos permiten no depender de los bancos. https://t.co/lts0B2pBbh https://t.co/6ukDF35psJ"}
{"created_at": "Tue Dec 08 19:29:34 +0000 2015", "text": "Atentos #Indecisos20D que el PSOE es el partido con mayor deuda con los bancos. #PodemosRemontarContigo https://t.co/pXluASeMta"}
{"created_at": "Tue Dec 08 09:43:56 +0000 2015", "text": "@elmundoes @Pablo_Iglesias_ gano aunque no os guste"}
{"created_at": "Tue Dec 08 01:21:52 +0000 2015", "text": "@zchierse @ElPotiThe100Pre @el_pais ma\u00f1ana empieza el aquelarre para reescribir el debate"}
{"created_at": "Tue Dec 08 01:11:53 +0000 2015", "text": "RT @ahorapodemos: Te dejamos el \u00faltimo minuto del debate con @Pablo_Iglesias_ #IglesiasPresidente20D #7dElDebateDecisivo\nhttps://t.co/7twA1\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 08 00:52:40 +0000 2015", "text": "@el_pais ya est\u00e1is d\u00e1ndole a Podemos... q pena dais #IglesiasPresidente20D #7DElDebateDecisivo https://t.co/fp3xrNCCkm"}
{"created_at": "Tue Dec 08 00:38:22 +0000 2015", "text": "@40Barbarella optimismo! Estamos a pocos dias de una oportunidad hist\u00f3rica y estamos en alza :)"}
{"created_at": "Tue Dec 08 00:35:45 +0000 2015", "text": "@Naruedyoh @ahorapodemos yo veo cada dia a m\u00e1s gente con ganas de votar Podemos. Cada voto es clave https://t.co/J0pnJ5ye4q"}
{"created_at": "Tue Dec 08 00:33:57 +0000 2015", "text": "@Drink_Twice @ahorapodemos pero ahora Marhuender ya esta dando pomada al PP"}
{"created_at": "Tue Dec 08 00:32:28 +0000 2015", "text": "@40Barbarella yo veo a mucha gente con memoria y ganas de votar  #IglesiasPresidente20D"}
{"created_at": "Tue Dec 08 00:30:07 +0000 2015", "text": "RT @raetor: Que grande @Pablo_Iglesias_   hacemos campa\u00f1a sonriendo, por que \u00a1Si se puede! #IglesiasPresidente20D https://t.co/oeDDRwarUv"}
{"created_at": "Tue Dec 08 00:19:49 +0000 2015", "text": "Podemos is coming! #Remontada #IglesiasPresidente20D #7DElDebateDecisivo https://t.co/Z3335jOqyk"}
{"created_at": "Tue Dec 08 00:14:37 +0000 2015", "text": "Podemos arrasa en las redes sociales  porque las modulan masas de gente y no los anunciantes #IglesiasPresidente20D #7DElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Tue Dec 08 00:13:03 +0000 2015", "text": "Lo petamos en todas la encuestas #7dElDebateDecisivo https://t.co/dRS4qJEuMM #IglesiasPresidente20D"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:50:49 +0000 2015", "text": "Vamos a llevar el cambio a las instituciones y reconciliarnos como pa\u00eds.\n#IglesiasPresidente20D #7DElDebateDecisivo https://t.co/RkjK6Ar4kW"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:44:58 +0000 2015", "text": "#IglesiasPresidente20D Comparte y que todos se enteren!! #7DElDebateDecisivo https://t.co/hlekvcjOe5"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:32:36 +0000 2015", "text": "@BMCUN @Yolanda081168 en resumen me conformo con votar al jefe de Estado."}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:28:07 +0000 2015", "text": "@diariobolleril aun hay transparencia m\u00ednima para q sepamos esas cosas"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:27:03 +0000 2015", "text": "@BMCUN @Yolanda081168 es la asignaci\u00f3n a la princesa de Asturias q administran sus padrs5"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:26:02 +0000 2015", "text": "@diariobolleril te informo de q esa es la su asignaci\u00f3n que evidentemente administran sus padres"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:25:25 +0000 2015", "text": "@anitabrumbrum que su padre el \"preparao\" se busque un curro como todos"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:20:08 +0000 2015", "text": "@el_pais por fin vamos a votar!! @Pablo_Iglesias_ claro ganador! #7DElDebateDecisivo https://t.co/CjlduVwCk6"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:12:11 +0000 2015", "text": "@ctxt_es @Pablo_Iglesias_"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:11:41 +0000 2015", "text": "Que partido est\u00e1 al lado de la gente normal y quien est\u00e1 genuflexo frente a la monarquia? #7DElDebateDecisivo https://t.co/g3eU4FDvos"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:08:33 +0000 2015", "text": "Ning\u00fan titubeo en el rechazo del terrorismo yihadista. Queremos inteligencia y no bombas o fotos #7DElDebateDecisivo https://t.co/rAvDJdXLMC"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:56:31 +0000 2015", "text": "RT Comparte el programa y la memoria econ\u00f3mica de Podemos, remontada clara!! https://t.co/hy9GotV6su \n\n#7DElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:54:16 +0000 2015", "text": "El IBEX35 quiere a Soraya de presidenta con apoyo de Rivera\nPodemos es el \u00fanico voto alternativo\n#7DElDebateDecisivo https://t.co/SS6EjIRHul"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:45:54 +0000 2015", "text": "@elEconomistaes @Pablo_Iglesias_ enorme, tiene desesperados a los castuzos #7DElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:45:10 +0000 2015", "text": "@Pablo_Iglesias_ es uno de los nuestros dando zascas a la casta #7DElDebateDecisivo https://t.co/weWuPm0WoP"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:42:38 +0000 2015", "text": "Personalidades que apoyan a Cs #7DElDebateDecisivo https://t.co/24zrqJHaIu"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:36:22 +0000 2015", "text": "@Pablo_Iglesias_ \u2665 esta enorme y Pdr Snchz esta desesperado #7DElDebateDecisivo https://t.co/PiWjMmi2ds"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:34:05 +0000 2015", "text": "@Larazon__es @Pablo_Iglesias_"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:18:52 +0000 2015", "text": "Vota @Pablo_Iglesias_ para que veamos en Espa\u00f1a un gobierno como el de Carmena #7DElDebateDecisivo https://t.co/sZ248MwI5t"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:16:34 +0000 2015", "text": "@elconfidencial @Pablo_Iglesias_ el mejor con diferencia #7DElDebateDecisivo https://t.co/kF1GZibsxD"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:13:42 +0000 2015", "text": "S\u00f3lo es cre\u00edble Podemos q lo est\u00e1 petando #7DElDebateDecisivo https://t.co/gd60kUwHZS"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:07:25 +0000 2015", "text": "Jajajaja menudos zascas a los corruptos #7DElDebateDecisivo https://t.co/qyadD3jvzP"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:57:18 +0000 2015", "text": "\"@MariSolSolet: @ANACRAN @LEDnnabis Cs y PSOE est\u00e1n a favor del #TTIP\n #7DElDebateDecisivo\n#VolverALosPrincipios https://t.co/jxrNSkDvUW\""}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:56:07 +0000 2015", "text": "@ANACRAN @MariSolSolet @LEDnnabis Rivera est\u00e1 cada d\u00eda m\u00e1s de baj\u00f3n ;) #VolverALosPrincipios #7DElDebateDecisivo https://t.co/abWCGKwS9r"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:51:21 +0000 2015", "text": "@Pablo_Iglesias_ no achanta! #VolverALosPrincipios #7DElDebateDecisivo https://t.co/KqDSeke8cT"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:41:00 +0000 2015", "text": "Preguntar\u00e1n al PP como piensan pagar la deuda p\u00fablica fruto de rescates? #VolverALosPrincipios  #7DElDebateDecisivo https://t.co/A6Oudp0Ehn"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:38:18 +0000 2015", "text": "Jjajaja tremendos zascas de @Pablo_Iglesias_ a Pdr Snchz! PP=PSOE #7DElDebateDecisivo https://t.co/a2OssYCToB"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:36:08 +0000 2015", "text": "@Pablo_Iglesias_ es el \u00fanico de los tres que por lo menos plantar\u00e1 cara a Merkel y la Troika #7DElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:34:20 +0000 2015", "text": "La gente de esta foto paga menos impuestos que sus secretarias. @ahorapodemos  #7DElDebateDecisivo https://t.co/sEpUNnbLQ3"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:24:19 +0000 2015", "text": "C's tiene propuestas... en concreto las de PP y FAES #7DElDebateDecisivo https://t.co/fjUokzOWU3"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:22:56 +0000 2015", "text": "@Pablo_Iglesias_ es la \u00fanica garant\u00eda de redistribuci\u00f3n de la riqueza #7DElDebateDecisivo https://t.co/KCALq7FYYn"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:20:27 +0000 2015", "text": "Soraya, mira el voto de un joven emigrado!!  #7DElDebateDecisivo https://t.co/082BttTY9V"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:10:51 +0000 2015", "text": "las encuestas inflan al partido del IBEX35, sorpesa?\n#7DElDebateDecisivo #VolverALosPrincipios https://t.co/VHG6py4KYp"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:08:07 +0000 2015", "text": "...El misterio sobre el significado real de las siglas del PsoE...\n#7DElDebateDecisivo #VolverALosPrincipios https://t.co/PTHdmlcnMQ"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:05:35 +0000 2015", "text": "Rajoy esta rezando un angelus por sus corruptos #7DElDebateDecisivo #VolverALosPrincipios https://t.co/mZyxKQvodG"}
{"created_at": "Mon Dec 07 19:58:42 +0000 2015", "text": "@CiudadanosCs este cartel me gusta porque expresa la renovacion de C's #7DElDebateDecisivo https://t.co/71Jo1ZtAwm"}
{"created_at": "Mon Dec 07 19:49:55 +0000 2015", "text": "Preparados para decirle 4 cosas a los castuzos #7DElDebateDecisivo #VolverALosPrincipios \n#TambienLosHipsters https://t.co/TgXpGeAC6T"}
{"created_at": "Mon Dec 07 19:33:11 +0000 2015", "text": "Ambientazo en las empresas el\u00e9ctricas ante el #7DElDebateDecisivo https://t.co/Ys3FphalVR"}
{"created_at": "Mon Dec 07 19:31:24 +0000 2015", "text": "@A3Noticias que empresa del IBEX35 espera a Pdr snchz cuando deje la pol\u00edtica #7DElDebateDecisivo https://t.co/WZyCODDbwx"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:28:17 +0000 2015", "text": "Rivera y sus seguidores se congratulan por la victoria del Frente Nacional https://t.co/NUjA9tCC3O"}
{"created_at": "Sun Dec 06 20:10:36 +0000 2015", "text": "@anakachu uuuuuhhhh!! Eres una autentica winner!! Te has ganado una galletita. Como te salga un hijo vago vas a flipar... Adi\u00f3s"}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:42:08 +0000 2015", "text": "@anakachu pena de pais que gasta recursos en formacion y ahora cotizan en el extranjero. Adelantando la jubilacion habr\u00eda +trabajo en Espa\u00f1a"}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:39:49 +0000 2015", "text": "@anakachu si dices \"jodete\" a quien le va peor que a ti, ser\u00e1 porque sabes q nunca os ir\u00e1 mal ni a ti ni a los tuyos. M\u00e1s empatia. Saludos"}
{"created_at": "Sun Dec 06 19:36:58 +0000 2015", "text": "@anakachu 1\u00b0 no hay puestos de trabajo ni para \"estudiaos\" ni para mayores de 55 a\u00f1os, 2\u00b0 si hubo dinero para bancos, lo hay para pensiones"}
{"created_at": "Sun Dec 06 18:59:32 +0000 2015", "text": "Estos 5 acuerdos constitucionales ya son aceptados en la calle. Ahora en el Congreso https://t.co/AWI8S0veuV\n#UnaConstituci\u00f3nContigo"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:51:11 +0000 2015", "text": "RT @EsppeonzAguirre: El empleo con Rajoy:\nMuy mal pagado\nTemporal\nA tiempo parcial\n#L6Ncallerajoy https://t.co/Uf09hLtzkU"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:50:30 +0000 2015", "text": "@SextaNocheTV @jmokean @marianorajoy este tio es tonto... le han dicho q desburocratice Espa\u00f1a para ser m\u00e1s competitivos #L6NcalleRajoy"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:45:52 +0000 2015", "text": "Como se atreve Rajoy a tratar asi a la chica precaria? #L6NcalleRajoy https://t.co/CFKVyV1TMY"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:38:04 +0000 2015", "text": "Basta el voto rogado! Volved a votar los q est\u00e1is trabajando fuera! #L6NcalleRajoy #MalditaCasta https://t.co/DDWgwOF8UK"}
{"created_at": "Sat Dec 05 22:20:32 +0000 2015", "text": "Jajaja quien se cree q toda la corrupcion son descuidos? Es un sistema de gobierno! #L6NcalleRajoy #MalditaCasta https://t.co/rVJxz9EWH1"}
{"created_at": "Sat Dec 05 21:46:21 +0000 2015", "text": "Rajoy demuestra su dureza con la corrupci\u00f3n abraz\u00e1ndose a los de la Punica #L6NcalleRajoy #MalditaCasta https://t.co/bJ185h35lP"}
{"created_at": "Sat Dec 05 21:37:57 +0000 2015", "text": "Pero Rajoy tiene la desverg\u00fcenza de decirle a un alba\u00f1il q siga trabajando nl andamio hasta los 65! #L6NcalleRajoy #MalditaCasta"}
{"created_at": "Sat Dec 05 19:28:24 +0000 2015", "text": "Ningun periodista pregunta a la #MalditaCasta como piensan pagar la Deuda p\u00fablica??? https://t.co/x0xP370Rjv"}
{"created_at": "Fri Dec 04 21:30:06 +0000 2015", "text": "@ahorapodemos es la unica oposici\u00f3n al PP y la casta de pol\u00edticos par\u00e1sitos #ConLaPepaPodemos https://t.co/QirxGZYJmv"}
{"created_at": "Fri Dec 04 21:14:41 +0000 2015", "text": "RT @JesvsPerez: He visto discursos de I\u00f1igoErrej\u00f3n pero el de hoy quedar\u00e1 para la historia. Ha hecho llorar literalmente a la gente. \ud83d\udc4f\ud83c\udffe #Co\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 04 21:14:38 +0000 2015", "text": "RT @Podemos_AND: .@ierrejon Se\u00f1ores de la casta a nosotros nos cuadran las cuentas con l@s espa\u00f1ol@s dentro #ConLaPepaPodemos https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 04 21:08:09 +0000 2015", "text": "El PPSOE cambio el art. 135 de la Constituci\u00f3n a las ordenes de Merkel en 1 semana. \n5 acuerdos #ConLaPepaPodemos https://t.co/wwtQ7Cg0cX"}
{"created_at": "Fri Dec 04 21:01:50 +0000 2015", "text": "Estreno en @la_tuerka de \"PODEMOS - 130 d\u00edas para la historia\".\nStreaming: https://t.co/ngi3nu9nUj\n#Podemos130D\u00edas #ConLaPepaPodemos"}
{"created_at": "Fri Dec 04 13:55:30 +0000 2015", "text": "@DefensaNacional enterrar dignamente a nuestros familiares va mucho mas all\u00e1 de la pol\u00edtica.  Adi\u00f3s"}
{"created_at": "Fri Dec 04 13:03:00 +0000 2015", "text": "@DefensaNacional paso de quien se apropia politicamente de las v\u00edctimas del terrorismo. Mas respeto y menos utilizarlas"}
{"created_at": "Fri Dec 04 12:49:03 +0000 2015", "text": "@DefensaNacional respete al general Julio Rodr\u00edguez q trabaj\u00f3 contra ETA a diferencia de Aznar q hizo concesiones https://t.co/DslW4Ole43"}
{"created_at": "Fri Dec 04 12:41:42 +0000 2015", "text": "RT @EnriqueMartinn: #PPNoQuiereRenovables: la 1\u00aa ley que aprob\u00f3 (y no ha derogado) fue una moratoria a nuevas renovables https://t.co/CbfXB\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 04 11:45:28 +0000 2015", "text": "#MePongoMalCadaVezQue veo la brutal desigualdad https://t.co/5GKsilO1Sc"}
{"created_at": "Fri Dec 04 11:35:10 +0000 2015", "text": "#MePongoMalCadaVezQue escucho al PSOE hablar de \"clases medias y trabajadoras\" https://t.co/mE59Em7epV"}
{"created_at": "Fri Dec 04 11:29:52 +0000 2015", "text": "#MePongoMalCadaVezQue veo rivos ri\u00e9ndose como el hijo de los Aznar q tiene 1000 pisos vacios https://t.co/bhHjJoS9c2"}
{"created_at": "Fri Dec 04 11:26:19 +0000 2015", "text": "RT @LA_PAH: Sin #Las5delaPAH YO NO OS VOTO #SuministrosGarantizados https://t.co/MzKXwSKhK9 https://t.co/0t31HYGtAD"}
{"created_at": "Fri Dec 04 11:26:05 +0000 2015", "text": "RT @PAHEbre: Exigimos #SuministrosGarantizados para que las familias sin recursos no se mueran de fr\u00edo este invierno.\nhttps://t.co/ysX1MSmM\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 04 01:30:54 +0000 2015", "text": "RT @PodemosVikal: No hay nada m\u00e1s bonito que disfrutar de una pegada de carteles con las comp\u00e1s del c\u00edrculo #PodemosGanarElFuturo https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 04 00:52:17 +0000 2015", "text": "RT @theflutedog: Los que dec\u00edan el #15M que nos presentaramos a las elecciones hoy est\u00e1n arrepentidos.Saben que #PodemosGanarElFuturo  y cl\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 04 00:46:11 +0000 2015", "text": "@Pablo_Iglesias_ abrazado a un \u00e1rbol #PodemosGanarElFuturo https://t.co/cT15UHMwbV"}
{"created_at": "Fri Dec 04 00:06:25 +0000 2015", "text": "Enorme asistencia al inicio de pegada. Estamos haciendo historia #PodemosGanarElFuturo https://t.co/HcNhA4hEuy"}
{"created_at": "Thu Dec 03 23:10:13 +0000 2015", "text": "Salimos a ganar las elecciones #PodemosGanarElFuturo https://t.co/wF6FJfeaXj"}
{"created_at": "Thu Dec 03 10:54:26 +0000 2015", "text": "#YousoEMT a diferencia de Celia Villalobos que usa un Chofer y CandyCrush #IglesiasVsVillalobos https://t.co/znNffAFY2p"}
{"created_at": "Thu Dec 03 10:38:53 +0000 2015", "text": "#YousoEMT para desplazarme sin contaminar ni complicarme aparcando"}
{"created_at": "Thu Dec 03 09:06:19 +0000 2015", "text": "@HoyPorHoy @ierrejon vaya violencia verbal y mala educacion de @Rafa_Hernando en especial #Debate20dEnLaSER"}
{"created_at": "Mon Nov 30 16:29:27 +0000 2015", "text": "Veo peor llamarse socialdem\u00f3crata y privatizar emprresas que que ocultar #LaTesisDeSanchez https://t.co/acXCSI5I8i"}
{"created_at": "Sun Nov 29 22:28:05 +0000 2015", "text": "Conoce el programa de Podemos https://t.co/hy9GotV6su\n#ObjetivoIglesias\n#CallejaSoraya"}
{"created_at": "Sun Nov 29 21:06:30 +0000 2015", "text": "@el_pais @verne a ver cuando os corta el grifo los bancos y cerrais de una vez https://t.co/34DxFUj60G"}
{"created_at": "Sun Nov 29 21:00:54 +0000 2015", "text": "Frente al populismo cutre del PP en #CallejaSoraya unas verdades de su gobierno https://t.co/Gn7KFxgwFd"}
{"created_at": "Sun Nov 29 16:47:48 +0000 2015", "text": "Empieza @Irene_Montero_ agradeciendo el esfuerzo de los c\u00edrculos. Podemos es la opci\u00f3n electoral de la gente! https://t.co/rCDJwaX8MY"}
{"created_at": "Sun Nov 29 11:43:03 +0000 2015", "text": "atenci\u00f3n al buenisimo documental \"dinero es deuda\" proyectado a las 18.30 por @PodemosSanblasC https://t.co/TKVcvqKwMz"}
{"created_at": "Sat Nov 28 23:50:15 +0000 2015", "text": "RT @mcpeyloubet: @d_rico_ @isaranjuez @SextaNocheTV @PSOE @Irene_Montero_ NO SOPORTO A ISABEL RODRIGUEZ, ES MUY MALEDUCADA Y ANTIPATICA!"}
{"created_at": "Sat Nov 28 23:49:55 +0000 2015", "text": "Como deciamos en las manis... \"vuestra crisis no la pagamos\" necesitamos a Podemos #L6Nsueldos #L6Ncallepsanchez https://t.co/k0qFVZqqpb"}
{"created_at": "Sat Nov 28 23:43:08 +0000 2015", "text": "Rivera quiere congelrnos el salario m\u00ednimo y q el presidente gane 300.000\n#L6NSueldos #L6Ndebate7D #L6Ncallepsanchez https://t.co/wwjOeAUCvI"}
{"created_at": "Sat Nov 28 23:24:17 +0000 2015", "text": "@SextaNocheTV que prensa es de izquierdas??? #L6Ndebate7D https://t.co/HeKIh2kvFB"}
{"created_at": "Sat Nov 28 23:22:31 +0000 2015", "text": "@SextaNocheTV @isaranjuez la del @psoe deber\u00eda tener un poco de educaci\u00f3n con @Irene_Montero_ #L6Ndebate7D https://t.co/cv9bNidRk9"}
{"created_at": "Sat Nov 28 23:10:36 +0000 2015", "text": "Podemos es el reverso positivo de la Espa\u00f1a atavica del PP #L6Ncallepsanchez #LN6debate7D https://t.co/TNT76aTYWj https://t.co/u6FGxNwUN9"}
{"created_at": "Sat Nov 28 23:06:39 +0000 2015", "text": "@PSOE la reforma express de la Constituci\u00f3n en el art. 135 a las \u00f3rdenes de la Troika... #SiSePuede https://t.co/L5mkIy4Jui"}
{"created_at": "Sat Nov 28 23:02:25 +0000 2015", "text": "Menos mal q se ha ido ya Pdr Snchz #L6Ncallepsanchez #PabloIglesiasQTTF https://t.co/7Cd7SIKcb9"}
{"created_at": "Sat Nov 28 22:50:48 +0000 2015", "text": "@lucasjarrr la vergonzosa lista de \"socialistas\" fichados por multinacionales #L6Ncallepsanchez #PabloIglesiasQTTF https://t.co/591DC7aHRO"}
{"created_at": "Sat Nov 28 22:43:32 +0000 2015", "text": "Cuantos del equipo de Pdr Snchz aspiran a un cosejo de administraci\u00f3n?? #L6Ncallepsanchez #PabloIglesiasQTTF https://t.co/oeQPBsROw5"}
{"created_at": "Sat Nov 28 22:34:04 +0000 2015", "text": "Fiate del PSOE... Dicen q basta de puertas giratorias y Trinidad Jim\u00e9nez es fichada por Telefonica #L6Ncallepsanchez https://t.co/6rbSWJSJ3d"}
{"created_at": "Sat Nov 28 22:27:46 +0000 2015", "text": "El PSOE copia a Podemos, y todos sabemos que Pdr Snchz nos fallar\u00e1 seguro #L6Ncalleps\u00e1nchez #PabloIglesiasQTTF https://t.co/RvzoEUGrg7"}
{"created_at": "Sat Nov 28 10:31:05 +0000 2015", "text": "@alb1521 X cierto,estas invitado cuando quieras al local q hemos alquilado (Aclaro: pasta del bolsillo, ni voves, in subvenciones ni bancos)"}
{"created_at": "Sat Nov 28 10:22:36 +0000 2015", "text": "@alb1521 por no hablar de los trepas... q no hace falta irse muy lejos"}
{"created_at": "Sat Nov 28 10:15:16 +0000 2015", "text": "@alb1521 La calla/movimientos sociales deben tener su agenda independiente de partidos VS la instrumentalzacion clasica izquierdista de IU"}
{"created_at": "Sat Nov 28 10:11:37 +0000 2015", "text": "@alb1521 el PSOE se reclama muy de izquierda. El cambio d formas pasa por renunciar a banderas, paradigmas sindicales etc y crear nuevos"}
{"created_at": "Sat Nov 28 10:09:45 +0000 2015", "text": "@alb1521 el pueblo en asambleas... qued\u00e1bamos una docena escasa en el oto\u00f1o de 2013 y las asambleas juveniles eran igual de ef\u00edmeras"}
{"created_at": "Sat Nov 28 10:08:05 +0000 2015", "text": "@alb1521 yo entiendo q la materialzci\u00f3n de cambios institucnals en R\u00e9gimen seran ahora. Podemos es el unico requilibrio al recambio d \u00e9lites"}
{"created_at": "Sat Nov 28 10:04:49 +0000 2015", "text": "@alb1521 no es Poder Popular porque ni se creaba contraInstituciones, ni sr creaban nuevas formas de producci\u00f3n-consumo. Eran solo protestas"}
{"created_at": "Sat Nov 28 10:03:27 +0000 2015", "text": "@alb1521 iglesias supo utilizar nuevos lenguajes xa aprovechar la grieta. Insistir en las fomas del izq. del S XX es suicida xa la C. Obrera"}
{"created_at": "Sat Nov 28 09:59:41 +0000 2015", "text": "@alb1521 el movimentismo en la calle esta agotandose para entonces, e IzCa-IU jamas capitalizaron masivamente la indignaci\u00f3n."}
{"created_at": "Sat Nov 28 09:57:58 +0000 2015", "text": "@alb1521 Te sorprende q los medios de comunicaci\u00f3n de una clases no alimenten su propia destrucci\u00f3n? esto se llama lucha de clases."}
{"created_at": "Sat Nov 28 09:56:34 +0000 2015", "text": "@alb1521 prefer\u00edas el escenario pol\u00edtico anterior con s\u00f3lo PP-PSOE y IzCa ultramarginal?"}
{"created_at": "Fri Nov 27 16:12:26 +0000 2015", "text": "RT @PodemosVikal: Estamos ultimando los preparativos para la apertura de nuestra \"Morada\" en #Vic\u00e1lvaro https://t.co/Piojzu7T8n"}
{"created_at": "Tue Nov 24 16:53:57 +0000 2015", "text": "RT @podemos3E: Hoy a 20:30h en @tv_EKO nuestro compa\u00f1ero Fernando @futursostenible habla de clima-ecolog\u00eda https://t.co/Pogab2qRQo https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 24 13:38:21 +0000 2015", "text": "c's es nueva politica? Aparecen escandalos en Ciudadanos y  Rivera no da la cara. #RiveraseEsconde https://t.co/9SK0IbNc0S"}
{"created_at": "Mon Nov 23 16:13:15 +0000 2015", "text": "Los lideres del PSOE defraudan porque buscan curro con las puertas giratorias #CorrupcionGiratoriaPSOE https://t.co/Gm6d9zxB1C"}
{"created_at": "Sun Nov 22 23:21:50 +0000 2015", "text": "@Albert_Rivera @_anapastor_ @ObjetivoLaSexta Rivera est\u00e1 cada vez peor #ObjetivoRivera"}
{"created_at": "Sun Nov 22 22:43:02 +0000 2015", "text": "RT @isaranjuez: Rivera a los recortes los llama reformas como el PP.\nY s\u00ed, los har\u00e1. \n#ObjetivoRivera"}
{"created_at": "Sun Nov 22 22:41:46 +0000 2015", "text": "PP la derecha rancia y C's la derecha POP #ObjetivoRivera #VivaLaClaseMedia https://t.co/nklwZtDYH9"}
{"created_at": "Sun Nov 22 22:38:54 +0000 2015", "text": "PP y C's a tope con el Derecho a la Vivienda #ObjetivoRivera #VivaLaClaseMedia https://t.co/HReL8p2oIV"}
{"created_at": "Sun Nov 22 22:31:36 +0000 2015", "text": "@CiudadanosCs @Albert_Rivera el neoliberalismo nos ha llevado a la \"crisis\" y destrozado la ciencia #ObjetivoRivera"}
{"created_at": "Sun Nov 22 00:56:43 +0000 2015", "text": "@ridermarina @Txomin52 @sanchezcastejon #L6Ncalleiglesias#DebateUTN https://t.co/vY9jZAxN0p"}
{"created_at": "Sat Nov 21 23:21:42 +0000 2015", "text": "#YoContratoAPabloIglesias para cerrar las puertas giratorias del PPSOE (y Ciudadanos en breve) #L6Ncorruptelas https://t.co/Fb0U9XspmH"}
{"created_at": "Sat Nov 21 23:19:17 +0000 2015", "text": "El PSOE defrauda xq las puertas giratorias lo corrompen #YoContratoAPabloIglesias #L6Ncorruptelas #L6Ncalleiglesias https://t.co/MZRbnakPn9"}
{"created_at": "Sat Nov 21 23:06:23 +0000 2015", "text": "@alber_tic @aloneibar creo q la gente extiende la juventud xq no puede hacer un proyecto vital con trabajo estable y casa para tener hijos"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:59:56 +0000 2015", "text": "#YoContratoAPabloIglesias para que Espa\u00f1a vuelva a ser un pa\u00eds para jovenes; con hijos, empleo y conciliaci\u00f3n https://t.co/s9L1goKn9v"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:50:18 +0000 2015", "text": "Me ha encantado @Pablo_Iglesias_ y su entrevista de trabajo #YoContratoAPabloIglesias de Presidente\n#DebateUTN #L6Ncalleiglesias"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:46:16 +0000 2015", "text": "No dejes que los partidos de siempre enga\u00f1en a los mayores.\n#DetabateUTN #L6Ncalleiglesias https://t.co/rmnJ3kVeVK"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:45:13 +0000 2015", "text": "Solo Podemos habla de recuperar los salarios, reducir jornadas y adelantar jubilacion\n#DetabateUTN #L6Ncalleiglesias https://t.co/H0GnJFcCIR"}
{"created_at": "Sat Nov 21 22:38:42 +0000 2015", "text": "Rivera quiere ganar 300.000 pavos al a\u00f1o... un \"ciudadano tipico\"\n#DetabateUTN #L6Ncalleiglesias https://t.co/V7VcWwk8Oa"}
{"created_at": "Sat Nov 21 21:59:53 +0000 2015", "text": "Los anti-Sistema son los que cambiaron la Constituci\u00f3n a las ordenes se Merckel #DetabateUTN #L6Ncalleiglesias https://t.co/RvcRrNFCz0"}
{"created_at": "Sat Nov 21 21:56:15 +0000 2015", "text": "Basta d paro y bajos salarios! \nEspa\u00f1a necesita un gobierno q cree Tejido Productivo #DetabateUTN #L6Ncalleiglesias https://t.co/E1XYg7FNal"}
{"created_at": "Sat Nov 21 21:37:02 +0000 2015", "text": "Como dijimos en las manifestaciones \"VUESTRA CRISIS NO LA PAGAMOS!\"\n#DetabateUTN #L6Ncalleiglesias https://t.co/ZfW9hsFy7C"}
{"created_at": "Sat Nov 21 14:59:07 +0000 2015", "text": "No deberia sorprendernos el machismo sincero de @CiudadanosCs #LasMujeresPedimosPaso https://t.co/QicuJPxQKj"}
{"created_at": "Sat Nov 21 14:54:47 +0000 2015", "text": "Que pena la gente q no se da cuenta de lo que son Ciudadanos...  #LasMujeresPedimosPaso https://t.co/SFajmFKSUn"}
{"created_at": "Sat Nov 21 14:54:35 +0000 2015", "text": "De verg\u00fcenza ajena lo de #LasMujeresPedimosPaso q ha sacado @CiudadanosCs \n\nY lo han hecho sin darse cuenta q es peor!"}
{"created_at": "Fri Nov 20 21:24:37 +0000 2015", "text": "Interesantes propuestas para el peque\u00f1o comercio de @ahorapodemos #4a\u00f1osdecambio https://t.co/DwWHHSlJWu"}
{"created_at": "Thu Nov 19 07:48:44 +0000 2015", "text": "RT @JuanLabordah: https://t.co/3lJ93btbdB (1) Dise\u00f1\u00f3 sistema impositivo redistribuya riqueza de m\u00e1s acaudalados a m\u00e1s pobres sin castigar a\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 18 15:50:41 +0000 2015", "text": "#YoNoTengoUnB\u00e1rcenas s\u00f3lo una non\u00f3minamina y por eso creo en @ahorapodemos"}
{"created_at": "Sat Nov 14 12:14:44 +0000 2015", "text": "Solidaridad con las victimas. Vivan la Libertad, Democracia y los DDHH #ParisAttacks #LiberteEgaliteFraternite https://t.co/2kWvKLhOdS"}
{"created_at": "Fri Nov 13 17:32:57 +0000 2015", "text": "RT @agozalor: Via: @PodemosVikal \u00c9ste Domingo, econom\u00eda para todos en Vic\u00e1lvaro. En el CCValdebernardo  https://t.co/XwkFPXAsd3 https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 10 23:10:41 +0000 2015", "text": "RT @fermont1965: A estos espa\u00f1oles que veis en la foto los asesinaron los de Arriba Espa\u00f1a, mas que nada refrescando memorias https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 10 22:58:41 +0000 2015", "text": "RT @fermont1965: A este matrimonio de Archidona lo asesinaron los de Arriba Espa\u00f1a y los arrastraron por todo el pueblo\nArriba Espa\u00f1a https\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 05 13:26:49 +0000 2015", "text": "@ridermarina @Txomin52 jaja o eres un bot o no tienes neuronas... te paso las frases huecas de @sanchezcastejon https://t.co/B8jukbAAlx"}
{"created_at": "Thu Nov 05 12:49:53 +0000 2015", "text": "RT @BobEstropajo: \ud83c\udfb6 \ud83c\udfb6 El CIS Naranja escribe FINO\nCIS Azul escribe igual \ud83c\udfb6 \ud83c\udfb6\n#CIScaduco #remontada https://t.co/MdJDkVCLz6"}
{"created_at": "Wed Nov 04 23:42:01 +0000 2015", "text": "@ridermarina @Txomin52 @sanchezcastejon no parece sensato votar a S\u00e1nchez/PSOE si quieres pol\u00edticas socialdem\u00f3cratas https://t.co/kdU5CzboNl"}
{"created_at": "Wed Nov 04 16:09:02 +0000 2015", "text": "Cuando decimos PPSOE... #ElOriginalNoLaCopia https://t.co/aTYcKNK6qn"}
{"created_at": "Wed Nov 04 16:04:26 +0000 2015", "text": "Los votantes socialistas de base ya no pueden seguir con el PSOE #ElOriginalNoLaCopia https://t.co/H0hCOk7U68"}
{"created_at": "Wed Nov 04 16:00:23 +0000 2015", "text": "Hemeroteca para recordar traiciones del PsoE #ElOriginalNoLaCopia https://t.co/44rKCbz3kW"}
{"created_at": "Tue Nov 03 22:42:36 +0000 2015", "text": "#PabloIglesiasEH https://t.co/fSMNDN0o29"}
{"created_at": "Tue Nov 03 18:37:53 +0000 2015", "text": "@ppsanblas @martasanblas @AhoraMadrid @PodemosSanblasC @raetor aqu\u00ed os paso las mentiras electorales del PP en 2011 https://t.co/93I2zQ2Qfg"}
{"created_at": "Tue Nov 03 18:36:21 +0000 2015", "text": "@ppsanblas @martasanblas @AhoraMadrid @PodemosSanblasC jaja pero si los recortes en el consorcio de transportes los impulsais PP y C's"}
{"created_at": "Tue Nov 03 07:56:48 +0000 2015", "text": "RT @PodemosVikal: El  mi\u00e9rcoles encuentro ciudadano @MonederoJC @asaltoalscielos @elenasevi685 #RutaDelCambio https://t.co/1Oit3uVsLl https\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 02 22:15:32 +0000 2015", "text": "Pedro Sanchez es falso a muchos niveles simult\u00e1neos #SancheznoteCreo #RutaDelCambio https://t.co/J4Mg9KJEe8"}
{"created_at": "Mon Nov 02 22:12:52 +0000 2015", "text": "#BreakingNews OPA de Ciudadanos por el 51 % del Partido Popular por 2.758 millones de euros. https://t.co/aI9VFsZHuh #CiudadanosPeonPP"}
{"created_at": "Mon Nov 02 21:19:45 +0000 2015", "text": "Da gusto escuchar las ideas claras de @Irene_Montero_ #RutaDelCambio https://t.co/lKGy5LMGdy"}
{"created_at": "Mon Nov 02 21:18:45 +0000 2015", "text": "@Pablo_Iglesias_ lo va a petar en el Congreso de los Diputados #RutaDelCambio https://t.co/ttPrdcN07k"}
{"created_at": "Sun Nov 01 22:29:08 +0000 2015", "text": "Poco a poco va intuyendose la remontada electoral. \nPodemos o el Bunker de inmovilistas!\n\n#ObjetivoColauYMalala"}
{"created_at": "Sun Nov 01 22:21:22 +0000 2015", "text": "Cada vez se ve m\u00e1s fuerte Podemos agrupando todas las fuerzas populares del cambio en el Estado. Adios vieja pol\u00edtica! #ObjetivoColauYMalala"}
{"created_at": "Sun Nov 01 00:59:29 +0000 2015", "text": "RT @isaranjuez: -Con PODEMOS van:\nAda Colau, Compromis, EQUO, Mareas Gallegas, ANOVA.....\n\n-Con Unidad Popular \u00bfquien va?\n#L6Ncallegarzon"}
{"created_at": "Sun Nov 01 00:57:46 +0000 2015", "text": "RT @edugaresp: Que dice @juanrallo que ning\u00fan pa\u00eds del mundo tiene m\u00e1s de 45% de ingresos sobre el PIB #L6Ncallegarzon @agarzon https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 01 00:56:43 +0000 2015", "text": "El cambio del IBI: PP y #Ciudadanos defienden al 0,31% m\u00e1s rico. https://t.co/fMgqSE637J #L6Nrivera24h\n#L6Ncallegarz\u00f3n #L6Nbalance"}
{"created_at": "Sat Oct 31 17:12:49 +0000 2015", "text": "En Espa\u00f1a nuestro halloween hist\u00f3rico si q da miedo xq los santos siguen en fosas comunes y en cunetas #TJHalloween https://t.co/zrTuYTSaaT"}
{"created_at": "Sat Oct 31 13:43:40 +0000 2015", "text": "Acabo de votar #UnProgramaDePa\u00eds que el tiempo demostrar\u00e1 que es el m\u00e1s sensato https://t.co/vCPEBQO5Mj"}
{"created_at": "Fri Oct 30 17:40:55 +0000 2015", "text": "Jajajaj #PabloEnMoncloa https://t.co/PJ1DeCzc1W"}
{"created_at": "Thu Oct 29 17:01:36 +0000 2015", "text": "#CifuentesMataEMT para provocar atascos y castigar a la gente com\u00fan https://t.co/4zCjgQZc2p https://t.co/lVdHvFxve4"}
{"created_at": "Thu Oct 29 11:30:34 +0000 2015", "text": "Yo ya estoy colaborando #PorNuestroFuturo por ganar un futuro mejor para los asalariados https://t.co/tXn384tyMa https://t.co/sVfh1Zoz8P"}
{"created_at": "Thu Oct 29 08:34:39 +0000 2015", "text": "@ergiro @4rk41tz @raetor jaja ya me rio de lo desesperados q estais. Vais a convertir en marginal al m\u00edtico PCE y ya no sabes ni que decir."}
{"created_at": "Thu Oct 29 08:23:24 +0000 2015", "text": "@ergiro @4rk41tz @raetor como ya sabes y no asumes: os hemos ignorado xq IU NO es nuestro rival.Es patetica vuestra visceralidad antiPodemos"}
{"created_at": "Wed Oct 28 12:33:47 +0000 2015", "text": "#GanarElFuturo pasa por hacer un an\u00e1lisis sincero de los proyectos de liberaci\u00f3n que nos precedieron.\n\nhttps://t.co/Y2468h3e1s"}
{"created_at": "Wed Oct 28 11:34:28 +0000 2015", "text": "@lentecorrosiva @ergiro no me interesa juzgar tu vida"}
{"created_at": "Wed Oct 28 11:12:56 +0000 2015", "text": "@4rk41tz @raetor @ergiro no ocultabamos datos. Est\u00e1bamos ignorando a IU (y a otros) para centrarnos en nuestros rivales"}
{"created_at": "Wed Oct 28 11:07:16 +0000 2015", "text": "@ergiro si, una corrupci\u00f3n de Regimen de la q el aparato de IU saco provecho.Ahora ya s\u00f3lo aspirais a ganar votos desgastando Podemos.Triste"}
{"created_at": "Wed Oct 28 11:02:55 +0000 2015", "text": "@4rk41tz @raetor @ergiro desconozco la historia del bus, pero de la deuda de IU con hacienda y los bancos no se habla?"}
{"created_at": "Wed Oct 28 10:54:32 +0000 2015", "text": "@4rk41tz @raetor @ergiro no se de que hablas... es algo de las tarjetas black, los ERE o de gente q vive de la pol\u00edtica de toda la vida?"}
{"created_at": "Wed Oct 28 10:52:45 +0000 2015", "text": "@4rk41tz @J_viM_rx las primarias eran una \"americanada\" para el rutilante Cayo Lara, cuando IU paso de confuir con Podemos en las europeas"}
{"created_at": "Wed Oct 28 08:53:46 +0000 2015", "text": "@lentecorrosiva @ergiro como particular haz tu vida. Un partido comunista y revolucionario no puede endeudarse con la banca dice combatir."}
{"created_at": "Wed Oct 28 08:34:45 +0000 2015", "text": "@ergiro pues te tomo la palabra y habr\u00e1 q se\u00f1alar la hipocres\u00eda de la palabreria \"paleo-anticapitalista\" financiada por bancos. Buen dia"}
{"created_at": "Wed Oct 28 08:13:16 +0000 2015", "text": "@ergiro me alegrar\u00e1 q no desaparezcais, y que dejeis de molestar a Podemos me alegrar\u00eda tambi\u00e9n. Mejor q provocar podriais dejarnos en paz"}
{"created_at": "Wed Oct 28 07:35:16 +0000 2015", "text": "@ergiro @iuvikalvaro @PodemosVikal los BANCOS ya no aceptan las sedes de IU como aval para nuevos cr\u00e9ditos https://t.co/ULyfPlsPhB"}
{"created_at": "Fri Oct 23 21:10:37 +0000 2015", "text": "RT @cspescados: #CiudadanosPPescados La modernidad es que te estafen, tener buenos servicios p\u00fablicos es lo obsoleto. https://t.co/xCZtPgsY\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 23 21:09:39 +0000 2015", "text": "RT @EsppeonzAguirre: Mientras a Rajoy le gustan los relevos JAJAJA #CiudadanosPPescados https://t.co/wJAQGUK5UY"}
{"created_at": "Fri Oct 23 21:08:37 +0000 2015", "text": "RT @CKatarsis: Co\u00f1o! Necesitamos un Podemos de derechas, pidamos ayuda a Amancio Ortega ... Y poco despues... #CiudadanosPPescados\n https:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 23 21:08:33 +0000 2015", "text": "Cuanto tardaremos en enterarnos de las sillas giratorias de ex-Ciudadanos?? #CiudadanosPPescados https://t.co/JjPUW2jvko"}
{"created_at": "Fri Oct 23 21:02:51 +0000 2015", "text": "Y cuando van a hablar de los millones de Nart en Suiza?? #CiudadanosPPescados https://t.co/sXdWw8Nn7Q"}
{"created_at": "Thu Oct 22 15:23:20 +0000 2015", "text": "El PSOE y compa\u00f1\u00eda contando mentiras en campa\u00f1a https://t.co/o76Wu7CYxm"}
{"created_at": "Mon Oct 19 17:18:07 +0000 2015", "text": "#MVTRiveraVsIglesias para mi gano @Pablo_Iglesias_\n\nAtencion: El 22Oct hay #HuelgaMetro22Oct \n#FaltaPlantillaMetro http://t.co/bZrGc7gQtd"}
{"created_at": "Sun Oct 18 20:48:57 +0000 2015", "text": "@carlostinlife como a ti megaespeculador! Eso os pasa por que os retienen mucho ;)"}
{"created_at": "Sun Oct 18 20:47:48 +0000 2015", "text": "Si hemos pagado Bankia... pues nos la quedamos los ciudadanos y nos de credito http://t.co/kKflYMkDf2"}
{"created_at": "Sun Oct 18 20:45:56 +0000 2015", "text": "Necesitamos una banca p\u00fablica. (Ademas ya hemos pagado la nacionalizaci\u00f3n a cambio de nada!!) #AlbertVSPablo http://t.co/bR5dxuOeTO"}
{"created_at": "Sun Oct 18 20:22:13 +0000 2015", "text": "El partido se Rivera es claramente un \"Podemos de derechas\" financiado por el IBEX35 #AlbertVSPablo http://t.co/eD0pO0DAMh"}
{"created_at": "Fri Oct 16 12:44:38 +0000 2015", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no estar\u00e1 el PSOE preocupandose por un preso pol\u00edtico en Espa\u00f1a? #4MesesSinAlfonLibre http://t.co/v3STOhIcpU"}
{"created_at": "Fri Oct 16 09:29:02 +0000 2015", "text": "RT @AVicalvaro: \u00c9ste s\u00e1bado, encuentro estatal d colectivos d la memoria hist\u00f3rica d v\u00edctimas del franquismo en Vic\u00e1lvaro C.CMadro\u00f1o http:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Oct 11 15:57:57 +0000 2015", "text": "#YoVotar\u00e9Podemos xq es la mejor herramienta de liberaci\u00f3n popular en el frente electoral. http://t.co/Y2468h3e1s"}
{"created_at": "Sun Oct 11 15:21:37 +0000 2015", "text": "Para que las rentas del trabajo se recuperen frente a las rentas del capital #YoVotar\u00e9Podemos http://t.co/aYl6D3InhC"}
{"created_at": "Sun Oct 11 15:19:37 +0000 2015", "text": "Para tener un nuevo gobierno que represente a la gente y NO al IBEX35 #YoVotar\u00e9Podemos http://t.co/tV3hmANx9Q"}
{"created_at": "Sat Oct 10 16:02:13 +0000 2015", "text": "@raetor no seas t\u00edmido y mencioname @d_rico_ ;) bien q t guste el articulo \"La izquierda del siglo XX esta muerta\" http://t.co/Hg9PCMwSEk"}
{"created_at": "Sat Oct 10 10:42:39 +0000 2015", "text": "#ElProgramaDeTodos y el nuevo contrapoder pasa por cerrar el trauma d la derrota popular en el S. XX y reinventarnos http://t.co/Y2468h3e1s"}
{"created_at": "Sat Oct 10 10:29:31 +0000 2015", "text": "Espero que #ElProgramaDeTodos reconozca que necesitamos superar la servidumbre asalariada http://t.co/wv8QmOEY8U"}
{"created_at": "Thu Oct 08 19:32:09 +0000 2015", "text": "RT @podemos3E: \"El PP sois unos piratas fiscales\" hablando claro nuestro diputado auton\u00f3mico @eduardoguti_ https://t.co/0QBs5qlm4C"}
{"created_at": "Sat Oct 03 22:22:27 +0000 2015", "text": "La #CartaIglesiaserrejon aqui http://t.co/JwQ0UVQ2o4\nVenceremos!!\n#L6Narrimadas #L6NpizarraParo #L6NsopaSiglas"}
{"created_at": "Sat Oct 03 21:52:50 +0000 2015", "text": "Podemos es la opci\u00f3n del pueblo espa\u00f1ol para liberarse de la casta corrupta #L6Nsopadesiglas #CartaIglesiasErrejon http://t.co/PEFbp60l1U"}
{"created_at": "Sat Oct 03 21:48:51 +0000 2015", "text": "En breve aparece Nacho Alvarez compa\u00f1ero de @podemos3E en @SextaNocheTV #L6Nsopadesiglas http://t.co/2ITqHTgg2x"}
{"created_at": "Sat Oct 03 21:45:48 +0000 2015", "text": "Recordemos que C's es el partido del IBEX35 para una operaci\u00f3n \"gatopardo\" #L6NArrimadas #L6NdardosAznar http://t.co/NHDw4Af3KO"}
{"created_at": "Wed Sep 30 06:03:50 +0000 2015", "text": "RT @EsppeonzAguirre: \u00bfTrinidad Jim\u00e9nez a Telef\u00f3nica tras dejar la pol\u00edtica?\nY vosotros al INEM\nJAJAJA #felizmi\u00e9rcoles http://t.co/KhJexCo2OB"}
{"created_at": "Tue Sep 29 18:50:44 +0000 2015", "text": "RT @spcomcgtlimpmad: @ManuelaCarmena Comunicado Urgente de CGT \u00a1No a los despidos de Madrid R\u00edo! \u00a1Fuera empresas del ayuntamiento! RT xfav \u2026"}
{"created_at": "Tue Sep 29 18:48:53 +0000 2015", "text": "RT @J_viM_rx: La pluralidad de @PodemosVikal no es de siglas sino de sensibilidades y visiones complementarias para el distrito @d_rico_"}
{"created_at": "Tue Sep 29 06:34:35 +0000 2015", "text": "RT @fanetin: JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA #SomosGilipollas, @conchadancausa http://t.co/z1O9TIcKHC http://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Fri Sep 25 20:49:35 +0000 2015", "text": "RT @Hibai_: http://t.co/oX9iznHSBz"}
{"created_at": "Fri Sep 25 20:48:07 +0000 2015", "text": "RT @raetor: El pr\u00f3ximo 27 y 28, vota el cambio de pol\u00edtica con gente nueva para abrir las instituciones y no para decidan por ti http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Sep 25 20:22:42 +0000 2015", "text": "Los candidatos a vocal vecino de @PodemosVikal somos gente nueva para superar la politica caduca del siglo pasado http://t.co/IJemqCnY2F"}
{"created_at": "Wed Sep 23 20:28:07 +0000 2015", "text": "RT @PodemosVikal: Esta es la lista de candidatos a las vocalias de la junta municipal de Vic\u00e1lvaro. El 26 y 27 se decide el cambio http://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Sep 21 21:38:10 +0000 2015", "text": "RT @kazan2418: @d_rico_ @jordimolingrriz Y se abstiene tambien en el cambio de nombres franquistas en Santander.\n\u00a1VAYA PIEZA! http://t.co/W\u2026"}
{"created_at": "Mon Sep 21 17:09:42 +0000 2015", "text": "Buena imagen de @PodemCat con #tagradadecidir a ver si paramos la #ManiPPulacionMasiva http://t.co/E6uzjfI7ui"}
{"created_at": "Mon Sep 21 17:02:28 +0000 2015", "text": "Los libros de historia contar\u00e1n como nos estafa una casta con oligarcas como Esperanza Aguirre #ManiPPulacionMasiva\nhttp://t.co/V06xGOBYDC"}
{"created_at": "Sat Sep 19 21:51:49 +0000 2015", "text": "Algunas verdades incomodas para C's que no airean mucho los medios #RiveraUTN #ElDebat6 http://t.co/DOTjL3aCyV"}
{"created_at": "Sat Sep 19 21:36:31 +0000 2015", "text": "C's tiene el mismo proyecto econ\u00f3mico que el PP \n\n#RiveraUTN #L6Nsusanad\u00edaz #ElDebat6 http://t.co/1HMhRaifIz"}
{"created_at": "Thu Sep 17 20:36:44 +0000 2015", "text": "Crec que el #Debat8aldia l\u2019est\u00e0 guanyant #CatSiQueEsPot vota http://t.co/T44R6iAGFN v\u00eda @8aldia #UnPaisParaSuGente\nhttps://t.co/IeKQjoCip8"}
{"created_at": "Thu Sep 17 20:32:02 +0000 2015", "text": "Tienes alg\u00fan familiar trabajando en el extranjero? Mirad este video #UnPaisParaSuGente\nhttps://t.co/IeKQjoCip8\n #Gala2GH1 #debat8aldia"}
{"created_at": "Wed Sep 16 12:12:54 +0000 2015", "text": "Que no te enga\u00f1en los patriotas de las cuentas en Suiza o en Andorra #PodemSiQueEsPot http://t.co/4Mh5j8ADuT"}
{"created_at": "Sat Sep 12 08:08:12 +0000 2015", "text": "@alb1521 q te parecer\u00eda una charla en plan \n\"si Espa\u00f1a es un Estado plurinacional... \u00bfQu\u00e9 es Madrid?\" Tenemos q hablar"}
{"created_at": "Fri Sep 11 17:10:14 +0000 2015", "text": "@alb1521 muy comunista pero tienes un iphone... seguro q tu eres mas original ;)"}
{"created_at": "Thu Sep 10 13:20:07 +0000 2015", "text": "RT @PodemosVikal: En Vic\u00e1lvaro estamos invitando a los vecinos que van al mercadillo a la asamblea abierta de ma\u00f1ana. Te esparamos http://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Sep 06 12:38:52 +0000 2015", "text": "@InformaticaCGT Contra los EREs y el sindicalismo de amiguetes la respuesta es organizaci\u00f3n: Afiliarse y participar.\nhttps://t.co/tFAHf6k0ED"}
{"created_at": "Fri Aug 21 11:26:39 +0000 2015", "text": "Los dos primeros meses del gobierno del cambio en Ahora Madrid #TarifazoElectrico http://t.co/9SyANYyWOf"}
{"created_at": "Thu Aug 13 12:28:56 +0000 2015", "text": "Yo participo de #ColaboraConPodemos porque quiero una pol\u00edtica libre del dominio de los bancos y grandes empresas http://t.co/FyxPSGL1SF"}
{"created_at": "Thu Aug 13 09:36:52 +0000 2015", "text": "#ColaboraConPodemos para fastidiarle las vacaciones a Blesa, B\u00e1rcenas y Rato http://t.co/pWwDlVoI8A"}
{"created_at": "Wed Aug 12 18:49:04 +0000 2015", "text": "Hay una nueva forma de hacer politica, frente a politicos que son casta y corrupci\u00f3n http://t.co/Rp6Toc9e63"}
{"created_at": "Tue Aug 11 18:44:28 +0000 2015", "text": "RT @raetor: Por que esta noticia  #NoSaleEnPortada http://t.co/JoBcCiRTaY"}
{"created_at": "Sun Aug 09 11:09:17 +0000 2015", "text": "@MaiteDeira pero la economia general no va bien y denunciar que \"el rey esta desnudo\" es un deber c\u00edvico"}
{"created_at": "Fri Aug 07 11:45:09 +0000 2015", "text": "Jajaja un buen resumen del pa\u00eds de propaganda que venden los lacayos del IBEX35 #MedidasCarmenaEP http://t.co/ue5ZJd9fjo"}
{"created_at": "Sat Aug 01 10:49:51 +0000 2015", "text": "Sin convocar aun las elecciones y ya han cerrado el plazo para votar!!\nAl PPSOE no le importa el futuro de la juventud #VotoRogadoVotoRobado"}
{"created_at": "Thu Jul 30 08:44:42 +0000 2015", "text": "RT @podemos3E: Art\u00edculo \"Comercio exterior y estrategia ofensiva\", de nuestro compa\u00f1ero David Rico @d_rico_ http://t.co/lvnYqEk7A7"}
{"created_at": "Fri Jul 24 10:56:41 +0000 2015", "text": "La Junta ficha al instructor del expediente abierto a @ierrejon \n\nLa casta paga sus deudas... http://t.co/8kaLMuPbK8"}
{"created_at": "Sat Jul 18 14:50:39 +0000 2015", "text": "#18JYoCondeno el olvido forzado de decenas de miles de espa\u00f1oles asesinados por fascistas que ni pagaron,ni pidieron perd\u00f3n,ni arrepintieron"}
{"created_at": "Wed Jul 15 17:57:17 +0000 2015", "text": "@carlossmato cuenta en #Vicalvaro como las multinacionales expolian los bienes comunes como \u00faltimo recurso dl beneficio del post-capitalismo"}
{"created_at": "Fri Jul 10 22:24:13 +0000 2015", "text": "@subversivos_ @BobEstropajo una carta para estos nuevos concluyentes, q no creyeron en Podemos https://t.co/qQDceJ8NX3"}
{"created_at": "Fri Jul 10 21:47:40 +0000 2015", "text": "@ahoraencomun interesante carta abierta para los nuevos confluyentes #JuntasEnCom\u00fan https://t.co/qQDceJ8NX3"}
{"created_at": "Sun Jul 05 19:19:55 +0000 2015", "text": "Esto es Grecia!! #Greferendum #OXI http://t.co/494zCBevry"}
{"created_at": "Sat Jun 27 19:31:18 +0000 2015", "text": "Be brave greeks! Troika doesn't have plan B. Fuck #Dijsselbloem #dimopsfisma #vouli #YoVoyConGrecia #ti_simenei_ATM http://t.co/svKFj2SOQb"}
{"created_at": "Sat Jun 27 19:19:16 +0000 2015", "text": "@SerranoAlfonso la poblaci\u00f3n ya no puede pagar m\u00e1s Grecia por los desfalcos de GoldmanSuch&amp;NeaDemokratiaPASOK. #YoVoyConGrecia"}
{"created_at": "Sat Jun 27 17:27:35 +0000 2015", "text": "Nueva Democracia presenta una moci\u00f3n de censura contra Syriza para retrasar el refer\u00e9ndum #Traidores #YoVoyConGrecia http://t.co/6mzqxeS8Nl"}
{"created_at": "Sat Jun 27 11:36:04 +0000 2015", "text": "A llegado la hora de decir basta a la antisociedad que nos destruye como personas #YoVoyConGrecia http://t.co/tua9lJ8WET"}
{"created_at": "Sat Jun 27 08:58:16 +0000 2015", "text": "Contra la mediocridad etica e intelectual del FMI #YoVoyConGrecia http://t.co/napqTX9axZ"}
{"created_at": "Thu Jun 25 21:13:26 +0000 2015", "text": "Muy cansado de la Justicia clasista de este pa\u00eds http://t.co/2SLaTm4R5C"}
{"created_at": "Wed Jun 24 17:35:13 +0000 2015", "text": "RT @ahorapodemos: Nos lo quieren quitar todo, tambi\u00e9n el sol. Tan absurdo como cierto, hagamos algo para evitarlo: https://t.co/PGkvV0olXJ"}
{"created_at": "Sat Jun 20 10:54:49 +0000 2015", "text": "RT @ierrejon: La hegemon\u00eda se mueve en la tensi\u00f3n entre el n\u00facleo irradiador y la seducci\u00f3n de los sectores aliados laterales. Afirmaci\u00f3n -\u2026"}
{"created_at": "Sat Jun 20 10:52:50 +0000 2015", "text": "No comparto el rechazo a la intelectualidad, y hay q forjar alianzas para construir hegemon\u00eda #TuiteaComoErrejon http://t.co/uRyayT2Gtg"}
{"created_at": "Sat Jun 20 10:46:02 +0000 2015", "text": "#SomosAlfon #AlfonLibertad http://t.co/xVFgRTEjf4"}
{"created_at": "Sat Jun 20 09:55:55 +0000 2015", "text": "RT @PodemosVikal: El d\u00eda 23 tenemos asamblea abierta del c\u00edrculo de  Vic\u00e1lvaro. Os animamos a asistir. M\u00e1s info  http://t.co/XP9K3F0J6H htt\u2026"}
{"created_at": "Wed Jun 17 20:33:09 +0000 2015", "text": "@CCOO @UGT_Comunica \u00bfXq critiais a Carmena en lugar de organizar vosotros las cooperativas de limpieza q sustituyan a FCC o ACS?"}
{"created_at": "Tue Jun 16 20:46:02 +0000 2015", "text": "Democracia de baja intensidad cuando los fiscales nunca ven delitos en el PP (Partido del Poder) #YoVoyConRita http://t.co/4vlpmjMIgm"}
{"created_at": "Tue Jun 16 20:41:10 +0000 2015", "text": "Podemos esta metiendo miedo a la casta, y el PP nos echa al fiscal del Estado (protector de corruptos) #YoVoyConRita http://t.co/wCVqaHqxgv"}
{"created_at": "Mon Jun 15 12:44:26 +0000 2015", "text": "2/2 #EsteEsZapata a la ofensiva pidiendo explicaciones por los documentos destruidos, los contratos firmados o por las deudas acumuladas..."}
{"created_at": "Mon Jun 15 12:43:15 +0000 2015", "text": "1/2 #EsteEsZapata Este error manifiesta q la derechona medi\u00e1tica nos tiene a la defensiva en lugar de estar nosotros a la ofensiva"}
{"created_at": "Sun Jun 14 20:11:45 +0000 2015", "text": "@ObjetivoLaSexta basta ya el prejuicio \"no hay dinero\" de periodistas q nunca fiscalizaron al PPSOE creando deuda publica #objetivocarmena"}
{"created_at": "Sun Jun 14 20:08:07 +0000 2015", "text": "@elEconomistaes #objetivocarmena xq a los del PP nunca les preguntaron como iban a pagar la M30?"}
{"created_at": "Sat Jun 13 10:36:36 +0000 2015", "text": "El cambio empieza en lo local y vamos a por todas! #AhoraLaGente http://t.co/IzqHpgNqPh"}
{"created_at": "Thu Jun 11 08:49:51 +0000 2015", "text": "Tomemos nota del #DesalojoPatio y que @AhoraMadrid permita 1000 nuevos espacios de autogesti\u00f3n!!"}
{"created_at": "Tue Jun 09 22:46:14 +0000 2015", "text": "@el_pais jaja el servilosmo del peri\u00f3dico del IBEX35 con C's #Graciasatuvoto http://t.co/xQpfsyA3WB"}
{"created_at": "Tue Jun 09 21:31:28 +0000 2015", "text": "#Graciasatuvoto a C's el PP seguir\u00e1n los recortes y la corrupci\u00f3n http://t.co/696hgf4UhO"}
{"created_at": "Fri Jun 05 23:15:12 +0000 2015", "text": "RT @ecorepublicano: Oye Felipe VI, cuando regreses de Par\u00eds, aqu\u00ed hay 140.000 republicanos esperando su merecido homenaje. http://t.co/X1kl\u2026"}
{"created_at": "Fri Jun 05 11:08:04 +0000 2015", "text": "Es sano ver que la perspectiva del #decrecimiento gana espacio cada dia #DiaMundialdelMedioAmbiente http://t.co/LjjM547vgy"}
{"created_at": "Fri Jun 05 10:54:25 +0000 2015", "text": "RT @podemos3E: Apostamos por un nuevo modelo productivo con las energ\u00edas renovables como eje principal #DiaMundialdelMedioAmbiente http://t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jun 03 17:42:09 +0000 2015", "text": "La receta para un movimiento municipalista http://t.co/Xzio5PeB0l"}
{"created_at": "Fri May 29 12:59:32 +0000 2015", "text": "Esperanza Aguirre dando carnets de democrata?? #TriturandoLaDemocracia #TTIP http://t.co/T52uJcyr1f"}
{"created_at": "Fri May 29 11:41:53 +0000 2015", "text": "RT @JJuradoAn: Alcaldesas del PP #TriturandoLaDemocracia + PSOE salt\u00e1ndose su programa para apoyar el TTIP = La democracia occidental tal c\u2026"}
{"created_at": "Wed May 27 21:24:10 +0000 2015", "text": "RT @AhoraMadrid: Lo que proponemos son espacios de participaci\u00f3n ciudadana en distritos, pero si lo prefer\u00eds los llamamos #soviets ;) http:\u2026"}
{"created_at": "Wed May 27 20:13:44 +0000 2015", "text": "RT @SerroteAna: @d_rico_ @copitoypata Entonces, no est\u00e1bamos equivocados cuando dec\u00edamos q el PPSOE eran lo mismo. Ahora queda confirmado p\u2026"}
{"created_at": "Wed May 27 20:02:28 +0000 2015", "text": "\"Llegaran millones de #soviets radicales de raticulin para destruir la civilizaci\u00f3n occidental\" Esperanza Aguirre http://t.co/SYgwGEBRme"}
{"created_at": "Wed May 27 17:34:41 +0000 2015", "text": "Ante el avance de los #soviets foto de hoy con papeles triturados del ayuntamiento de #Madrid http://t.co/wpYiA16PEp"}
{"created_at": "Tue May 26 20:27:13 +0000 2015", "text": "Esperanza Aguirre reconoce q PP=PSOE=C's y sus programas son iguales #IglesiasconPiqueras #PatioX2 http://t.co/9eq3eVKaFv"}
{"created_at": "Tue May 26 20:11:48 +0000 2015", "text": "Cuidado que Esperanza Aguirre es la del Tamayazo... #IglesiasconPiqueras #PatioX2 http://t.co/dpNKHgvUWO"}
{"created_at": "Tue May 26 20:07:34 +0000 2015", "text": "La mafiosa Esperanza Aguirre dice que Podemos somos una amenaza para la civilizaci\u00f3n #IglesiasconPiqueras #PatioX2 http://t.co/gi8LfW7Fgx"}
{"created_at": "Sun May 24 13:25:51 +0000 2015", "text": "Las papeletas para el cambio en #Madrid #Eleccion2015 http://t.co/INuhPsK3JC"}
{"created_at": "Sun May 24 11:36:54 +0000 2015", "text": "Vamos todos a votar!! #Eleccion2015 #AdaColau24M http://t.co/Ha24qj2Njl"}
{"created_at": "Sat May 23 11:59:32 +0000 2015", "text": "#JornadaDeReflexion http://t.co/j3hV7Xhqko"}
{"created_at": "Fri May 22 21:28:42 +0000 2015", "text": "El domingo buscad estas papeletas y votad libertad frente a servidumbre #VotaPodemos24M http://t.co/9NnOLuIVh4"}
{"created_at": "Fri May 22 20:54:59 +0000 2015", "text": "#15M \u00cdbamos despacio porque vamos lejos. \n\nEste domingo toca echar de los palacios a la casta! #VotaPodemos24M http://t.co/BAnEPjzbDq"}
{"created_at": "Fri May 22 18:40:42 +0000 2015", "text": "Jajajaja #VotaPodemos24M http://t.co/HlsQw3TZX2"}
{"created_at": "Fri May 22 18:35:35 +0000 2015", "text": "Las cifras de desahucios son una verg\u00fcenza y la ley hipotecaria ilegal. Podemos sin pr\u00e9stamos #VotaPodemos24M http://t.co/PKhxkPYTe0"}
{"created_at": "Fri May 22 17:47:17 +0000 2015", "text": "@hdezbreijo claro q es m\u00e1s dif\u00edcil defender la justicia, que vivir de palmero del poder... #VotaPodemos24M @CBescansa http://t.co/rZ84Nyj7xx"}
{"created_at": "Fri May 22 17:37:11 +0000 2015", "text": "@hdezbreijo :) el nivel catastr\u00f3fico de paro y sin tejido productivo... es propio de paises atrasados #VotaPodemos24M http://t.co/Th7Wj04f5O"}
{"created_at": "Fri May 22 17:29:40 +0000 2015", "text": "@hdezbreijo el gobierno del PP al dictado de Merckel-Troika act\u00faa como una autoridad colonial (ejem Art 135 CE) #Soberan\u00eda #VotaPodemos24M"}
{"created_at": "Fri May 22 14:26:42 +0000 2015", "text": "Vota #AdaYManuela para que gobierne el pueblo y di #YoVotoCiudadanos para que gobierne otra vez el PPSOE-Ibex35"}
{"created_at": "Fri May 22 12:21:30 +0000 2015", "text": "RT @Mirrinita: @IUCM La asamblea del huerto urbano comunitario de Vic\u00e1lvaro rechaza cualquier uso partidista de este espacio vecinal http:/\u2026"}
{"created_at": "Thu May 21 19:21:11 +0000 2015", "text": "Golpea donde m\u00e1s les duele!! Este domingo todxs a votar @ahorapodemos y @AhoraMadrid\n#HagamosHistoria24M http://t.co/cHuZ23lj75"}
{"created_at": "Thu May 21 16:37:56 +0000 2015", "text": "Acabemos con la pesadilla neoliberal #HagamosHistoria24M http://t.co/SfYzYlbyW1"}
{"created_at": "Thu May 21 16:35:07 +0000 2015", "text": "Va a ser un gustazo tener a @Nacho_Murgui de vicealcalde #HagamosHistoria24M http://t.co/qYqy4oEygQ"}
{"created_at": "Thu May 21 16:29:29 +0000 2015", "text": "Jornada de 35 horas YA!!!\n\n\"@podemos3E: http://t.co/WGY3LXtbt7\" #HagamosHistoria24M"}
{"created_at": "Wed May 20 22:04:48 +0000 2015", "text": "@Mixelinho_ C's recibe el 75% de su financiaci\u00f3n de creditos bancarios, q tendra q pagar... #Espa\u00f1aPideCambio http://t.co/m4fOcr4La5"}
{"created_at": "Wed May 20 21:45:39 +0000 2015", "text": "#Espa\u00f1aPideCambio pero C's es la marca blanca del PP financiada por bancos que desahucian http://t.co/9jFD2YjHwk"}
{"created_at": "Wed May 20 17:08:11 +0000 2015", "text": "#LaVerdadDelPP es que son archicriminales que viden de meter miedo contra Podemos http://t.co/gt59oh5I40"}
{"created_at": "Wed May 20 17:05:27 +0000 2015", "text": "Jajaja las calles no mienten #LaVerdadDelPP http://t.co/ylqF1u8HWI"}
{"created_at": "Wed May 20 16:22:12 +0000 2015", "text": "#LaVerdadDelPP http://t.co/MfkIYpudyn"}
{"created_at": "Wed May 20 15:37:20 +0000 2015", "text": "Jajaja... #LaVerdadDelPP en el v\u00eddeo destapando las diferencias entre el PP y PODEMOS/AHORA-MADRID https://t.co/aMzuMg0gAi"}
{"created_at": "Tue May 19 21:15:28 +0000 2015", "text": "S\u00f3lo Podemos se atrever\u00e1 con el oligopolio energ\u00e9tico, y lo sabes #StopPuertasGiratorias #DebateTM http://t.co/R5wlIdqa4e"}
{"created_at": "Tue May 19 21:07:05 +0000 2015", "text": "El del PSOE a tope con la ideologia socialista... depende del dia... #DebateTM #EurovisionSemi1 #ElPrincipe6 http://t.co/iE9ajRR6vh"}
{"created_at": "Tue May 19 20:32:32 +0000 2015", "text": "El macarra del PSOE ya ha hablado con FCC y ACS... de las puertas giratorias? #DebateTM http://t.co/P7MV7YVSxn"}
{"created_at": "Tue May 19 20:30:41 +0000 2015", "text": "La de C's huele a PP a la legua. \nEl Cambio frente al Recambio. #DebateTM http://t.co/FouThRdKRP"}
{"created_at": "Tue May 19 20:27:11 +0000 2015", "text": "Timar, Hurtar, Corromper... resumen de los gobiernos del PP. Vota para echarlos! #DebateTM http://t.co/uJe7dFdfcV"}
{"created_at": "Tue May 19 20:14:15 +0000 2015", "text": "Esperanza Aguirre se esta comportando como la jefa de una banda criminal #debateTM http://t.co/HYtrK7lcwx"}
{"created_at": "Tue May 19 20:09:20 +0000 2015", "text": "@EsperanzAguirre da la brasa con ETA xq hoy ha leido esto #debateTM http://t.co/Fj9pGTu5pz"}
{"created_at": "Tue May 19 19:57:53 +0000 2015", "text": "C's financiado por la banca, frente a Podemos levantado a pulso por el pueblo. #debateTM #QuieroAPodemosEnElGobierno http://t.co/8KKoKx1MTh"}
{"created_at": "Tue May 19 19:42:59 +0000 2015", "text": "@Tricotricotosa @ManuelaCarmena jajaja yonhoy es la primera vez q veo @telemadrid en a\u00f1os y ahora el PP-Cs #DebateTM http://t.co/5WEQzp0FCj"}
{"created_at": "Tue May 19 19:13:17 +0000 2015", "text": "Hoy a 21.30 @ManuelaCarmena se va a pulir en Telemadrid a @EspeonzaAguirre #QuieroAPodemosEnElGobierno #SomosManuela http://t.co/KaU4EMVM7G"}
{"created_at": "Tue May 19 14:45:25 +0000 2015", "text": "Jajajja #Elinmundo #QuieroAPodemosEnElGobierno #SomosManuela http://t.co/7KV2yLAr5f"}
{"created_at": "Fri May 15 08:03:56 +0000 2015", "text": "RT @vicalvaroahora: Por fin da comienzo la campa\u00f1a del PP en Vic\u00e1lvaro, se los echaba de menos ya http://t.co/peiey13Hn0"}
{"created_at": "Thu May 14 07:54:08 +0000 2015", "text": "RT @eldiarioes: La cara B del candidato de Ciudadanos a la Comunidad de Madrid http://t.co/GNAsRunzR1 En @Mhemeroteca http://t.co/PolJKmX5ht"}
{"created_at": "Wed May 13 18:46:49 +0000 2015", "text": "@melon1111 @vicalvaroahora @mlg_madrid la obsesi\u00f3n anti-Podemos y d apolog\u00eda del poder... es por pasta o por traumas? http://t.co/YrqyjnMMVx"}
{"created_at": "Tue May 12 17:39:48 +0000 2015", "text": "@merlinlaico pat\u00e9tico troll buscando un sobre del PP @LegalSol @PcpSol http://t.co/3Uj5423Rrs"}
{"created_at": "Mon May 11 22:14:19 +0000 2015", "text": "#DebateTM buenismo @ferranmartin y vi\u00f1etas que hay en su p\u00e1gina de FB:\nhttp://t.co/dsS6vB4Oz8 http://t.co/aR9v9NcHBr"}
{"created_at": "Mon May 11 14:54:57 +0000 2015", "text": "@vsanmcs @lpugnaire @vicalvaroahora los curritos ya tributamos mucho, a diferencia d la elite q Hacienda NO investiga http://t.co/pyTBrO15SF"}
{"created_at": "Mon May 11 14:47:15 +0000 2015", "text": "@vsanmcs @lpugnaire @vicalvaroahora siento confundirte, queria decir que en Vicalvaro no hay sitios casi para carteles, sean del tema q sean"}
{"created_at": "Mon May 11 08:43:22 +0000 2015", "text": "@vsanmcs @lpugnaire @vicalvaroahora :) he escrito \"pegar carteles\" y ahora nada sobre pagar impuestos. Animo nl trabajo"}
{"created_at": "Mon May 11 07:03:53 +0000 2015", "text": "@vsanmcs @lpugnaire @vicalvaroahora solo hay 4 minipaneles perdidos en todo el distrito y todo el mundo pega en bancos o edificios p\u00fablicos"}
{"created_at": "Mon May 11 06:59:46 +0000 2015", "text": "@vsanmcs @lpugnaire @vicalvaroahora con cari\u00f1o; si llevases a\u00f1os pegando carteles de desahucios o recortes por Vicalvaro entenderias el tema"}
{"created_at": "Sun May 10 21:20:54 +0000 2015", "text": "C's a tope con recortes de salarios y el paro. Tu votales... #IglesiasvsRivera http://t.co/sCGY8X992C"}
{"created_at": "Sun May 10 21:08:20 +0000 2015", "text": "\"@Maresay_: La manipulaci\u00f3n de los medios del R\u00e9gimen es vergonzosa.\nV\u00eda @Cazatalentos \n#IglesiasvsRivera http://t.co/o7ihIswdmc\""}
{"created_at": "Sun May 10 21:06:39 +0000 2015", "text": "@carlotagarcia5 C's tiene la prensa y la banca a su favor, no elegireis tambi\u00e9n el terreno d juego #IglesiasvsRivera http://t.co/KzMEhTlqMQ"}
{"created_at": "Sun May 10 20:48:15 +0000 2015", "text": "Que asco da quien va a favor de corriente del poder a ver si pilla cacho... C's es un partido de trepas\n#IglesiasvsRivera"}
{"created_at": "Sun May 10 20:14:38 +0000 2015", "text": "C's es el plan B de la banca para continuar el saqueo de nuestro pais #IglesiasvsRivera http://t.co/4hxNHNkcDX"}
{"created_at": "Sun May 10 20:09:04 +0000 2015", "text": "El paro en Espa\u00f1a es catastr\u00f3fico y necesitamos a Podemos de revulsivo, no el recambio del PPSOE#IglesiasvsRivera http://t.co/9kTlRJGfME"}
{"created_at": "Sun May 10 20:04:16 +0000 2015", "text": "Jajjaja que gran verdad!! Al futbolin se juega sin media ni guarra!!! #IglesiasvsRivera"}
{"created_at": "Sun May 10 20:00:52 +0000 2015", "text": "@Cs_Madrid @CiudadanosCs os present\u00e1is en todos los municipios xq hab\u00e9is captado 20.000 trepas #IglesiasVsRivera http://t.co/ZHOddJyO36"}
{"created_at": "Sun May 10 19:49:44 +0000 2015", "text": "#IglesiasVsRivera No te pierdas el video #DesmontandoACiudadanos https://t.co/hBStisSqBf ZAS!! #ETAdesdeDentro http://t.co/avwMo5wwHZ"}
{"created_at": "Sun May 10 15:28:15 +0000 2015", "text": "@lpugnaire @fitoxe @vicalvaroahora @DaniloBel_ al hilo de tu l\u00f3gica: hay algunas cacas de perro por el barrio,y no deber\u00edan,las limpiais? ;)"}
{"created_at": "Sun May 10 15:23:50 +0000 2015", "text": "@lpugnaire @DaniloBel_ @fitoxe @vicalvaroahora a todo esto, \u00bfq hac\u00e9is limpiando la fachada a un banco? (Xcierto C's les pide prestamos)"}
{"created_at": "Sat May 09 22:24:34 +0000 2015", "text": "No te pierdas el video #DesmontandoACiudadanos https://t.co/hBStisSqBf ya lleva 850.000 espectadores\n#L6Npodemos #L6Ncallesanchez"}
{"created_at": "Sat May 09 22:06:54 +0000 2015", "text": "@SextaNocheTV @sanchezcastejon PSOE =mentiras y populismo.\nEl PSOE agilizo los desahucios #L6Ncallesanchez http://t.co/uhx5dHAx6w"}
{"created_at": "Sat May 09 22:02:52 +0000 2015", "text": "@antgalan @PSOE @sanchezcastejon @SextaNocheTV vuestro lider esta demostrando lo mediocre q es. Menos mal q nunca gobernar\u00e1 #L6Ncallesanchez"}
{"created_at": "Sat May 09 21:52:34 +0000 2015", "text": "@UvaTempranillo @SextaNocheTV @sanchezcastejon jaja es verdad tiene el autom\u00e1tico de \"empatizar\" y ya parece hombre-orquesta-pim-pam-promesa"}
{"created_at": "Sat May 09 21:47:21 +0000 2015", "text": "@SextaNocheTV @sanchezcastejon le dice a cada ponente que el tambien es ecologista,profesor,aut\u00f3nomo,hipotecado, deportista #L6ncallesanchez"}
{"created_at": "Sat May 09 21:43:46 +0000 2015", "text": "\u00bfSi todos dicen que deben pagar un tipo efectivo mas alto xq las grandes empresas s\u00f3lo temen a Podemos? #Honestidad #L6Ncallesanchez"}
{"created_at": "Sat May 09 21:32:34 +0000 2015", "text": "@PSOE la ley 15/97 q inicio la privatizaci\u00f3n de la sanidad es vuestra, y el desahucio express, y la jubilaci\u00f3n con 67... #L6Ncallesanchez"}
{"created_at": "Sat May 09 21:20:13 +0000 2015", "text": "PPSOE-C's-CIU-PNV = Puerta Giratoria con el IBEX35\n#OccupyMovistar #L6Niniciocampa\u00f1a #L6Ncallesanchez http://t.co/WyJBjhVWF1"}
{"created_at": "Sat May 09 21:08:35 +0000 2015", "text": "Este exdirectivo de Bankia durante el expolio tiene una hipoteca especial n Bankia #L6Niniciocampa\u00f1a #L6Ncallesanchez http://t.co/HTPi4JeLO5"}
{"created_at": "Sat May 09 21:06:29 +0000 2015", "text": "El PSOE son rancios traidores q ya conocemos #L6Niniciocampa\u00f1a #L6Ncallesanchez http://t.co/ZldJQVTA3i"}
{"created_at": "Sat May 09 20:48:17 +0000 2015", "text": "No te pierdas el video #DesmontandoACiudadanos https://t.co/hBStisSqBf ya lleva 850.000 espectadores #L6Niniciocampa\u00f1a #L6Ncallesanchez"}
{"created_at": "Sat May 09 20:15:20 +0000 2015", "text": "Esquema sobre la campa\u00f1a medi\u00e1tca para promocionar a C's (IBEX35) en detrimento de Podemos (pueblo) #L6NinicioCampa\u00f1a http://t.co/tquLGG4LQx"}
{"created_at": "Sat May 09 19:24:00 +0000 2015", "text": "@Telefonica se pasa explotando a sus curritos pese a que tiene beneficios cada vez m\u00e1s masivos #OccupyMovistar http://t.co/nUGoMqG77z"}
{"created_at": "Sat May 09 19:18:51 +0000 2015", "text": "La prensa no habla de #OccupyMovistar xq @Telefonica gasta mucho en publicidad de sus astron\u00f3micos beneficios http://t.co/OKgrq1boYB"}
{"created_at": "Fri May 08 12:06:46 +0000 2015", "text": "@undergruner @pepesantigrey hay que operar pol\u00edticamente con las condiciones pol\u00edticas dadas, q son de derrota obrera en el siglo XX (2/2)"}
{"created_at": "Fri May 08 12:05:35 +0000 2015", "text": "@undergruner @pepesantigrey la libertad solo es posible sin clases y sin Estado. Pero el simple reconocimiento no nos lleva a ello (1/2)"}
{"created_at": "Fri May 08 11:57:37 +0000 2015", "text": "@undergruner @pepesantigrey desde posiciones maximalistas el pueblo seguir\u00e1 perdiendo terreno politico y cultural frente al neoliberalismo"}
{"created_at": "Fri May 08 11:37:26 +0000 2015", "text": "@undergruner @pepesantigrey Podemos se financia con aportaciones populares y lo q da el Estado se rechaza para preservar la independencia"}
{"created_at": "Fri May 08 11:23:42 +0000 2015", "text": "Partidos financiados por familias VS financiados por Bancos PPSOE-C's #ArranqueCampa\u00f1aARV #VotaPP http://t.co/POKbHhrxpq"}
{"created_at": "Fri May 08 07:17:57 +0000 2015", "text": "RT @JOMMMER: #LaCafeteraAdaColau si eres de ASTURIAS y admiras a @AdaColau o @manuelacarmena, debes conocer a tus candidatos http://t.co/wK\u2026"}
{"created_at": "Fri May 08 07:01:14 +0000 2015", "text": "Si quieres que vuelvan a enga\u00f1arte... #VotaPSOE http://t.co/vXACq84h1u"}
{"created_at": "Wed May 06 10:06:03 +0000 2015", "text": "Estas cifras de desahucios son catastr\u00f3ficas y necesitamos un rescate ciudadano #GentePorElCambio http://t.co/uHSM5vqArM"}
{"created_at": "Wed May 06 10:03:02 +0000 2015", "text": "Al ayuntamiento se presenta el cambio socialdemocrata @AhoraMadrid o los neoliberales del PPSOE-Cs #GentePorElCambio http://t.co/gWj5wvjfWd"}
{"created_at": "Tue May 05 17:22:57 +0000 2015", "text": "Es ahora! Hay q movilizar a familiares y amigos para evitar q Esperanza Aguirre sea alcaldesa. Todos con @AhoraMadrid http://t.co/GAt23JLVeS"}
{"created_at": "Tue May 05 17:07:00 +0000 2015", "text": "@Nacho_Murgui en #AhoraVicalvaro \"hace 4 a\u00f1os deciamos No Nos Representan y ahora vamos a tomar las instituciones\" #PodemosPropone"}
{"created_at": "Mon May 04 17:53:25 +0000 2015", "text": "@IvnPulpon_1995 jajaja quien vota al PPSOE/C's apoya a quien saquea Espa\u00f1a y evade a Suiza #DesmontandoACiudadanos http://t.co/zFdnZ052BC"}
{"created_at": "Mon May 04 17:41:11 +0000 2015", "text": "No hay cuatro opciones pol\u00edticas, solo hay dos: o la casta PPSOE-C's o Podemos!! https://t.co/W3rOAXoCmZ #DesmontandoACiudadanos"}
{"created_at": "Mon May 04 17:04:44 +0000 2015", "text": "Las recetas econ\u00f3micas del Ciudadanos al dictado de la patronal #DesmontandoACiudadanos http://t.co/zUzmp5C30V"}
{"created_at": "Mon May 04 17:03:18 +0000 2015", "text": "@CiudadanosCs es el partido bisagra del PPSOE al servicio del IBEX35 #DesmontandoACiudadanos http://t.co/KT1g2CLZRw"}
{"created_at": "Sun May 03 20:44:52 +0000 2015", "text": "El anarquismo es la posici\u00f3n m\u00e1s digna de enfrentar esta sociedad inmoral #UrtubiaDuran http://t.co/9qwrx2fnKD"}
{"created_at": "Sun May 03 20:29:09 +0000 2015", "text": "RT @ecorepublicano: RT si est\u00e1s a favor de Nacionalizar la Electricidad. http://t.co/gEYqoS3fHB"}
{"created_at": "Sat May 02 23:22:33 +0000 2015", "text": "RT @PodemosVallekas: Ma\u00f1ana tenemos parrillada!! Con @RamonEspinar, @MEspinosa_, @PacoTlk y @rommyarce El cambio es ahora!! Participa!! htt\u2026"}
{"created_at": "Sat May 02 23:21:13 +0000 2015", "text": "@jvfcapital nadie discute cuestiones procesales. El tema es que Nart es un millonario partidario de la eugenesia http://t.co/QpVQoICHtp"}
{"created_at": "Sat May 02 23:13:28 +0000 2015", "text": "@jvfcapital 1) C's va de regeneradores y la prensa los mima 2) tener millones en Suiza es propio de casta y millonarios #Nart #L6Ndecampa\u00f1a"}
{"created_at": "Sat May 02 23:11:16 +0000 2015", "text": "Inda apoya a Ciudadanos, alguien piensa aun que son de izquierdas?\n#L6NAguirre #L6Ndecapa\u00f1a #L6Nmonedero http://t.co/CEX4mIfeDk"}
{"created_at": "Sat May 02 22:59:56 +0000 2015", "text": "@jvfcapital @RobenFawkes @islatempestad hay quien decide defender a los maltratadores y quien decide ponerse de parte de los d\u00e9biles"}
{"created_at": "Sat May 02 22:58:40 +0000 2015", "text": "@jvfcapital los dinerados suelen llevarse la pasta a Suiza... y luego hablar de realismo y patria..."}
{"created_at": "Sat May 02 22:57:11 +0000 2015", "text": "@VictorFernESP @RobenFawkes @islatempestad \"subnormal\" no gusta a los familias afectadas. Ciudadanos es el PP futuro http://t.co/9EwqbcsW9S"}
{"created_at": "Sat May 02 22:53:59 +0000 2015", "text": "Marhuenda desconoce q Espa\u00f1a tiene un paro catastr\u00f3fico q atemoriza a los curritos #L6Nmonedero #L6Naguirre http://t.co/gNVH0JWaIi"}
{"created_at": "Sat May 02 22:27:04 +0000 2015", "text": "Los medios miman a ciudadanos xq la pasta manda... #L6Nmonedero #L6Naguirre @RobenFawkes @islatempestad http://t.co/2wCFMAvRjp"}
{"created_at": "Sat May 02 22:17:19 +0000 2015", "text": "Nadie pregunta a Nart por sus millones en Suiza???\n#L6Nmonedero #L6NAguirre http://t.co/BsRHej4uvz"}
{"created_at": "Sat May 02 22:11:11 +0000 2015", "text": "#L6Nmonedero http://t.co/ghyVSdPVvK"}
{"created_at": "Sat May 02 21:45:42 +0000 2015", "text": "Los salarios minimos en Espa\u00f1a son tan bajos que se producen ineficiencias economicas #UTNDebateADos http://t.co/urI7G7GbSq"}
{"created_at": "Sat May 02 21:22:59 +0000 2015", "text": "Ciudadanos quiere Minijobs y que todos paguemos complementos salariales... en lugar de una renta basica #UTNDebateaDos"}
{"created_at": "Sat May 02 21:20:05 +0000 2015", "text": "Ciudadanos esta patrocinado por la patronal, y al tiempo llegaran sus puertas giratorias #UTNDebateaDos #L6NAguirre http://t.co/M7MMQzyhb2"}
{"created_at": "Sat May 02 21:11:57 +0000 2015", "text": "Ciudadanos es un partido de trepas que no quieren perder el sill\u00f3n \n#UTNDebateADos #UTNMonederoDispara http://t.co/C6Ll6pa2b0"}
{"created_at": "Sat May 02 21:08:20 +0000 2015", "text": "Los tertulianos de telecinco haciendo de sicarios medi\u00e1ticos del poder... y con violencia verbal #UTNMonederoDispara http://t.co/xp0hlTxt60"}
{"created_at": "Thu Apr 30 21:20:25 +0000 2015", "text": "@MonederoJC gracias por tu esfuerzo e inteligencia. #Podemos http://t.co/ZGgYn5V7fW"}
{"created_at": "Thu Apr 30 11:23:34 +0000 2015", "text": "En Madrid necesitamos una alternativa real con @PodemosCMadrid @podemosy @AhoraMadrid #LlegaCambio24M http://t.co/LbPK1OLngJ"}
{"created_at": "Sat Apr 25 23:18:54 +0000 2015", "text": "Que nadie se despiste en Madrid!\n\n#L6Ngonzo\n#L6NCalleIglesias http://t.co/HZmUVZdjAi\n#UTNHablaElBigotes"}
{"created_at": "Sat Apr 25 22:16:36 +0000 2015", "text": "El problema de Espa\u00f1a es que no hay tejido productivo ni puestos de trabajo en un capitalismo de amiguetes #L6NcalleIglesias"}
{"created_at": "Sat Apr 25 22:05:50 +0000 2015", "text": "#L6NcalleIglesias http://t.co/XaaDXfiMyq"}
{"created_at": "Sat Apr 25 21:37:38 +0000 2015", "text": "El modelo econ\u00f3mico de Podemos es desarrollar los sectores estrat\u00e9gicos y mejorar la productividad #L6NcalleIglesias http://t.co/ZWch6jkpjG"}
{"created_at": "Sat Apr 25 21:21:01 +0000 2015", "text": "La serie Malviviendo es una maravilla divertidisima sobre la vida callejera de unos fumetas\nhttps://t.co/3ZtdJoxugE\n#L6NcalleIglesias"}
{"created_at": "Sat Apr 25 21:03:24 +0000 2015", "text": "Hoy ser un socialdem\u00f3crata en el poder, es ser revolucionario #L6Ncalleiglesias http://t.co/rEMyYYEmk5"}
{"created_at": "Sat Apr 25 16:20:15 +0000 2015", "text": "RT @PodemosCMadrid: #PodemosMadridResponde  Realiza tu pregunta a nuestro candidato para la presidencia de la CM, @JoseManuel_Lop http://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Apr 25 15:32:39 +0000 2015", "text": "#IUCMroba la marca Ganemos y maniobra para eliminar las candidaturas de unidad popular http://t.co/gMej0qNbX3 @IUCM"}
{"created_at": "Mon Apr 20 08:41:07 +0000 2015", "text": "@ahorapodemos @JoseManuel_Lop el toreo sin subvenciones desaparecer\u00e1. \nEn cambio la prohibici\u00f3n movilizaria a los pro-taurinos #ARpolitica"}
{"created_at": "Sat Apr 18 22:09:46 +0000 2015", "text": "Van a preguntar a Ciudadanos por su corrupci\u00f3n? \nO los periodistas saben a quien morder y quien lamer?#L6Ncallerivera http://t.co/6stnbMd3ki"}
{"created_at": "Sat Apr 18 22:06:22 +0000 2015", "text": "@carlosricky23 +1 a superar el bipartidismo, pero Ciudadanos es la alternativa del IBEX35 y ningun periodista ser\u00e1 castigado por apoyarlos"}
{"created_at": "Sat Apr 18 21:59:34 +0000 2015", "text": "@isaprospe @DRYmadrid @anitawars por cierto Ciudadanos ya ha confirmado que apoyan el TTIP #L6Ncallerivera #L6NRato http://t.co/GFEgm0sSpb"}
{"created_at": "Sat Apr 18 21:50:06 +0000 2015", "text": "@carlosricky23 No comparo a Ciudadanos con las Islas Caiman o Barbados. Es un partido espa\u00f1ol de recambio del IBEX35 http://t.co/iiZRHslIPi"}
{"created_at": "Sat Apr 18 21:47:42 +0000 2015", "text": "Fijo q Ciudadanos ya tiene sus Barcenas y Ratos que en unos a\u00f1os nos sorprender\u00e1n...\n#L6Ncallerivera http://t.co/1wW3XzqaLY"}
{"created_at": "Sat Apr 18 21:44:54 +0000 2015", "text": "La prensa mercenaria del IBEX35 nunca afea la corrupci\u00f3n a los vividores de la politica de Ciudadanos #L6Ncallerivera http://t.co/GmyOSunPcz"}
{"created_at": "Sat Apr 18 21:39:24 +0000 2015", "text": "Nadie va a preguntar por las cuentas en Suiza de Nart??? #L6Ncallerivera #L6NRato http://t.co/9WLPyYX5xv"}
{"created_at": "Sat Apr 18 21:27:18 +0000 2015", "text": "Quer\u00e9is una cara nueva haciendo las mismas politicas que el PP?? #L6Ncallerivera #L6NRato http://t.co/GtSVrrWqO0"}
{"created_at": "Sat Apr 18 21:24:25 +0000 2015", "text": "Oye! @elEconomistaes defendeis demasiado cantosamente la marca blanca del PP. ;) #L6Nrato #L6NCalleRivera http://t.co/lXW68TAlEH"}
{"created_at": "Sat Apr 18 21:13:36 +0000 2015", "text": "Jajaja Rivera es como Rajoy, prometer hasta las elecciones y despu\u00e9s a las orden del IBEX35! #L6Ncallerivera #L6NRato http://t.co/u6MH2MG4u1"}
{"created_at": "Sat Apr 18 21:07:07 +0000 2015", "text": "@lizostrotos cada vez se le va conociendo m\u00e1s al nuevo PP #L6Ncallerivera #L6NRato http://t.co/1uFwx1DlzU"}
{"created_at": "Sat Apr 18 20:49:31 +0000 2015", "text": "La hoja de afiliaci\u00f3n de Rivera al PP #L6Ncallerivera #L6NRato http://t.co/gCbyBr6crl"}
{"created_at": "Sat Apr 18 20:37:45 +0000 2015", "text": "Ciudadanos quiere eliminar el Derecho al paro. \n#L6NRato #L6Ncallerivera http://t.co/bbCHp4OhUJ"}
{"created_at": "Sat Apr 18 20:35:25 +0000 2015", "text": "Ciudadanos quiere subir el IVA, para que paguen igual los pa\u00f1ales y los yates #L6Ncallerivera http://t.co/81Op8dd6tl"}
{"created_at": "Sat Apr 18 10:12:23 +0000 2015", "text": "@ahorapodemos el aut\u00e9ntico consejo de ministros del PP #OccupyTTIP #ConJos\u00e9ManuelEnMadridPodemos http://t.co/co4W4SPQDw"}
{"created_at": "Sat Apr 18 10:09:10 +0000 2015", "text": "#Podemos Este ingeniero temido x la casta ser\u00e1 presidente de la C. Madrid  #ConJos\u00e9ManuelEnMadridPodemos #OccupyTTIP http://t.co/cmugbNxWpo"}
{"created_at": "Sat Apr 18 09:16:39 +0000 2015", "text": "#ConJos\u00e9ManuelEnMadridPodemos http://t.co/JJIcP1Tb1M"}
{"created_at": "Fri Apr 17 08:59:37 +0000 2015", "text": "La casta s\u00f3lo teme a Podemos\n#FueralaMafia17A #PelisConRato #LaCafeteraPaRato http://t.co/jQt28UGr2P"}
{"created_at": "Thu Apr 16 18:35:41 +0000 2015", "text": "Externalidades positivas de las renovables en #JornadasEnergia http://t.co/9BwS8EvRID"}
{"created_at": "Thu Apr 16 16:55:26 +0000 2015", "text": "Empiezan las jornadas sobre nuevo modelo energ\u00e9tico de @podemos3e #JornadasEnergia http://t.co/WABPbbL33M"}
{"created_at": "Thu Apr 16 09:09:04 +0000 2015", "text": "RT @LA_PAH: Todas atentas a la @ObraSocial_PAH la @SAREB_Bancaria quiere el desalojo del #BlocLaBordeta pero no da la cara #SAREBseEsconde \u2026"}
{"created_at": "Thu Apr 16 08:43:58 +0000 2015", "text": "El PP y sus mentiras #PabloCasadoEnLaSER http://t.co/jpL1NXU2E3"}
{"created_at": "Wed Apr 15 16:40:47 +0000 2015", "text": "#ManuelayBotella Sra Botella, \u00bfhabr\u00e1 puerta giratoria para usted, o basta con Aznar en Endesa?"}
{"created_at": "Sat Apr 11 23:42:32 +0000 2015", "text": "El Banco de Espa\u00f1a se preocupa de ser palmero del gobierno y los patronos, en lugar de trabajar en la supervision bancaria #L6Npizarraokean"}
{"created_at": "Sat Apr 11 20:20:59 +0000 2015", "text": "Jajaja la marca blanca del PP #L6Nnuevasfuerzas #L6Ncallegarzon http://t.co/QO55eU63hu"}
{"created_at": "Sat Apr 11 20:19:28 +0000 2015", "text": "Vaya partido de trepas es Ciudadanos q capta transfugas de toda la vieja pol\u00edtica #L6Nnuevasfuerzas http://t.co/f3Rp1X7PgH"}
{"created_at": "Mon Apr 06 21:34:31 +0000 2015", "text": "@CsMadridCiudad @CiudadanosCs La Banca Gana con Ciudadanos, son la marca blanca PP\n #DejoDeVerLa4yT5 #MdT7 #LaVoz3 http://t.co/5PFJonUCxU"}
{"created_at": "Sat Apr 04 23:03:20 +0000 2015", "text": "@EmilioLF @podemos3E el deficit de tarifa lo causo la titulizaci\u00f3n de la deuda creada por la no subida d tarifas con Rato, no las renovables"}
{"created_at": "Sat Apr 04 22:43:55 +0000 2015", "text": "@EmilioLF @podemos3E q vivan el deficit de tarifa de Rato, el plan PIVE subvencionando el petr\u00f3leo y la dependencia energ\u00e9tica del exterior!"}
{"created_at": "Sat Apr 04 22:37:30 +0000 2015", "text": "Chaman-economista del PP q no duda en defender al oligopolio el\u00e9ctrico #PuertaGiratoria #L6Ndanilacalle #L6Nadacolau http://t.co/oov2uMZ5eO"}
{"created_at": "Sat Apr 04 22:04:53 +0000 2015", "text": "Esperanza Aguirre y los liberales q viven de la teta del Estado y las puertss giratorias http://t.co/RHg0gMbzPd #L6NDaniLacalle #L6NAdaColau"}
{"created_at": "Sat Apr 04 20:58:44 +0000 2015", "text": "Bingo!! Han cantado \"ETA\" en Telecinco!!! #BoicotMesiaset4 #UTNManuelaCarmena #L6Nanagarrido #L6Nsanidad http://t.co/UYg1oydv5F"}
{"created_at": "Sat Apr 04 20:39:37 +0000 2015", "text": "Yo tengo claro que necesitamos a #UTNManuelaCarmena para tener un #Madrid decente #L6Nanagarrido #L6Nsanidad http://t.co/4AWkHNt5BB"}
{"created_at": "Sat Apr 04 17:41:26 +0000 2015", "text": "#YoVeoMyhyv seguro que teneis  amigos emigrados, xq en Espa\u00f1a no hay trabajo. Pasadles info para que voten! http://t.co/fQkKROXouD"}
{"created_at": "Wed Apr 01 20:43:48 +0000 2015", "text": "#YoNoComproAnunciantesMediaset Por llevar la #LeyMordaza a @mediasetcom http://t.co/rssShW2TGP"}
{"created_at": "Tue Mar 31 21:50:34 +0000 2015", "text": "@CiudadanosCs como os financiais?? Pues de cr\u00e9ditos de bancos que luego tendr\u00e9is que devolver... http://t.co/QkNquwXvVp"}
{"created_at": "Mon Mar 30 13:00:47 +0000 2015", "text": "La polic\u00eda est\u00e1 taaaan ocupada con el #AtaqueALosCSOAS q no puede ocuparse de la G\u00fcrtel ni de los Paraisos Fiscales #YoTambienSoyAnarquista"}
{"created_at": "Mon Mar 30 08:30:32 +0000 2015", "text": "C's ocult\u00f3 de forma reiterada informaci\u00f3n a tribunales de cuentas. http://t.co/SVOPc6i3aB http://t.co/Dl5Gk4UgbQ #BoicotAnunciantesMediaset"}
{"created_at": "Sun Mar 29 11:37:47 +0000 2015", "text": "Hola @mediasetcom tras el despido d @JesusCintora por presi\u00f3n del PP. \u00bfQue tal ls anunciantes de Publiespa\u00f1a? #BoicotAMediaset #NoLeyMordaza"}
{"created_at": "Sun Mar 29 01:07:17 +0000 2015", "text": "@angelplazasimon \u00bfs\u00f3lo conoces la 6\u00b0 acepci\u00f3n de \"Denunciar\" en la RAE? Te paso otras,de nada\n1\u00b0 Noticiar, avisar.\n2\u00b0\u00a0Promulgar, publicar"}
{"created_at": "Sun Mar 29 01:01:45 +0000 2015", "text": "@lanitas2000 @podemos3E @lamaketu @jocheluav @josuaparker711 quien llena la caja de la Seguridad Social son las nominas de los trabajadores"}
{"created_at": "Sun Mar 29 00:49:56 +0000 2015", "text": "Espa\u00f1a tiene salarios m\u00edseros, paro, emigraci\u00f3n y Mordaza a la oposici\u00f3n democr\u00e1tica #L6Njusticia #L6Necopizarra\n http://t.co/9k9O5wbWUE"}
{"created_at": "Sat Mar 28 22:31:17 +0000 2015", "text": "Los periodistas que atacan visceralmente a Podemos para agradar al Poder, temen perder su pan...\n#UTNTeresaRodriguez http://t.co/u63OEVZB3C"}
{"created_at": "Sat Mar 28 22:05:32 +0000 2015", "text": "Periodistas q no quieran terminar como @JesusCintora saben q a Podemos se le habla de Venezuela y corrupci\u00f3n #L6Nerrejon #UTNTeresaRodriguez"}
{"created_at": "Sat Mar 28 21:50:25 +0000 2015", "text": "Hablando de Venezuela para no hablar de la gran estafa en Espa\u00f1a: los trabajadores recibimos cada vez menos rentas #L6Nerrej\u00f3n"}
{"created_at": "Sat Mar 28 21:40:47 +0000 2015", "text": "Otra vez hablando de Venezuela???  #L6Nerrej\u00f3n esta semana han caido 8 a\u00f1os a los de aturem el Parlament y ayer echado a Cintora"}
{"created_at": "Fri Mar 27 20:45:05 +0000 2015", "text": "RT @Coordinadora25S: No es solo Jes\u00fas Cintora, el PP VULNERA reiteradamente el art\u00edculo 20 de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola #BoicotaMEDIASET htt\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 27 19:59:50 +0000 2015", "text": "@cuatro son los palmeros del poder q hablan d Venezuela y echan a @JesusCintora por hablar de Espa\u00f1a #BoicotAMediaset http://t.co/gZAGLoK3R4"}
{"created_at": "Thu Mar 26 11:34:52 +0000 2015", "text": "#AhoraPrimarias para elegir a quien derrote a Aguirre en el Ayuntamiento https://t.co/QVZYpn4GDH http://t.co/NQaEr02ZNw"}
{"created_at": "Wed Mar 25 11:02:45 +0000 2015", "text": "Otros 4 a\u00f1os de PSOE en Andaluc\u00eda... http://t.co/3IxegYH2XK"}
{"created_at": "Sun Mar 22 18:15:37 +0000 2015", "text": "Dicen q el PPSOE esconde la papeletas de Podemos en alg\u00fan sitio...\n#EleccionesAndaluzas #Podemos22M http://t.co/cFkcLJns97"}
{"created_at": "Sat Mar 21 17:02:02 +0000 2015", "text": "#VotaPodemosAndalucia http://t.co/lCOZPjdwvS"}
{"created_at": "Sat Mar 21 16:55:11 +0000 2015", "text": "Tremendo titular\n#Dignidad21M #VotaPodemosAndalucia \n#DiaMundialdelSindromedeDown http://t.co/AmLRuAEXtf"}
{"created_at": "Fri Mar 20 21:14:33 +0000 2015", "text": "RT @PodemosBp: #VotaPodemosAndaluc\u00eda Se puede gobernar pensando en la gente o pensando en los bancos, t\u00fa decides! http://t.co/VJGyM1WSrG"}
{"created_at": "Fri Mar 20 20:06:51 +0000 2015", "text": "Vamos andaluces!! Votad donde m\u00e1s le duele al IBEX35 y a los de las cuentas en Suiza!! #VotaPodemosAndalucia http://t.co/I5amg0uAl5"}
{"created_at": "Fri Mar 20 18:47:01 +0000 2015", "text": "#VotaPodemosAndalucia para afrontar la reforma agraria andaluza"}
{"created_at": "Wed Mar 18 11:28:09 +0000 2015", "text": "Las candidatas del PP estan de campa\u00f1a #YoHagoMadrid para que se vaya la casta http://t.co/MXUi1OUeIJ"}
{"created_at": "Sat Mar 14 20:48:47 +0000 2015", "text": "Manuela Carmena es un orgullo y nuestra pr\u00f3xima alcaldesa de Madrid #L6Nnuevaspol\u00edticas"}
{"created_at": "Sat Mar 14 12:11:28 +0000 2015", "text": "Las prioridades del ABC no incluyen Suiza ni la evasi\u00f3n... http://t.co/WmJEBzxoc8 http://t.co/cqVP1yQTF4\n#pideleperdonalABC #CaminandoAl20M"}
{"created_at": "Sat Mar 14 11:49:45 +0000 2015", "text": "Hoy foro de programa @AhoraMadrid donde planeamos el futuro entre todas. Y @ahoravicalvaro, os conocemos? @Mirrinita http://t.co/A9y9zjCSXx"}
{"created_at": "Sat Mar 14 11:40:37 +0000 2015", "text": "@ahoravicalvaro es verdad, vamos a conocernos! Estar\u00e1s en la reuni\u00f3n de programa, si? @raetor @Mirrinita"}
{"created_at": "Fri Mar 13 09:47:28 +0000 2015", "text": "@ahoravicalvaro @conenheyzeta @Mirrinita @drico @raetor iremos este sabado, quedamos y nos conocemos, si? Vendras a reuniones en Vicalvaro?"}
{"created_at": "Thu Mar 12 22:29:25 +0000 2015", "text": "Aguirre es una neoliberal consecuente que cr\u00edtica a los q viven de pap\u00e1 Estado... y azote de corruptos ;) #aguirreec http://t.co/Br8Fn63JFW"}
{"created_at": "Tue Mar 10 21:55:25 +0000 2015", "text": "El New York Times se anticipa al cambio que habr\u00e1 en la pol\u00edtica espa\u00f1ola en 2015 #RealMadridvsSCH #CanalSur22M http://t.co/EsicfJXynC"}
{"created_at": "Tue Mar 10 16:30:06 +0000 2015", "text": "Xq no aceptamos sobres de empresas del IBEX35 #SoloConTuAyuda podemos financiarnos en https://t.co/D4UYZiUq7z http://t.co/mntftYfmLr"}
{"created_at": "Tue Mar 10 10:10:45 +0000 2015", "text": "Hoy el R\u00e9gimen Norcoreano ha detenido a punta de metralleta a 18 personas acusadas de crimenes contra el Estado... oh wait! #YoTambienSoyD14"}
{"created_at": "Mon Mar 09 22:43:06 +0000 2015", "text": "En #CanalSur22M la sart\u00e9n y el cazo hablando de \"corrupcion\" http://t.co/VQpw4vWbfr"}
{"created_at": "Mon Mar 09 22:23:02 +0000 2015", "text": "El PSOE andaluz ha probado su falta de voluntad para enfrentarse a la banca y evitar los desahucios #CanalSur22M http://t.co/Amqo4hSh1t"}
{"created_at": "Sun Mar 08 18:36:37 +0000 2015", "text": "RT @GPaniagu: @d_rico_ @d___t___m La Mafia gobernante q ha hipotecado el Pa\u00eds IMPUTADA .el Gran J Sacristan :cuanto mas injurian a PODEMOS \u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 08 01:07:49 +0000 2015", "text": "RT @herreros_susana: @d_rico_ Los medios le est\u00e1n ayudando al gobierno para que no pierda las elecciones PODEMOS esta siendo atacado sin tr\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 08 00:13:18 +0000 2015", "text": "@30Letter @PodemosYharemos denuncio al Poder q utiliza entidades como Hacienda y universidades junto a la prensa xa hacer ruido con Podemos"}
{"created_at": "Sun Mar 08 00:06:36 +0000 2015", "text": "@poligonero1976 @PodemosYharemos lo triste es q el PP se enfrenta a la macro causa G\u00fcrtel y la prensa prueba su docilidad hablando d Errejon"}
{"created_at": "Sat Mar 07 23:49:53 +0000 2015", "text": "La rectora de la universidad de M\u00e1laga ya ha emitido su voto por correo... #Casta #L6Neconomedidas http://t.co/F0XOpkVByF"}
{"created_at": "Sat Mar 07 23:45:59 +0000 2015", "text": "Empiezan los juicios d la G\u00fcrtel y EREs por robo de miles de millones... y hablan de Podemos #TICTAC #L6neconomedidas http://t.co/7SXUtsFyNy"}
{"created_at": "Sat Mar 07 23:37:56 +0000 2015", "text": "#L6neconomedidas @Irene_Montero_ \"hay que reconocer el derecho de los ni\u00f1os a un ingreso m\u00ednimo regular\" http://t.co/1usuA2yBmg"}
{"created_at": "Sat Mar 07 23:20:22 +0000 2015", "text": "@Irene_Montero_ esta hoy guapa, elocuente y dando ca\u00f1a a Marhuenda #Hamol #L6neconomedidas http://t.co/m9mjIXNk7f"}
{"created_at": "Fri Mar 06 21:09:08 +0000 2015", "text": "Aguirre y Cifuentes puf... Los voceros del PPSOE, felices x desgastar a Podemos y reforzar su alternancia: Ciudadanos http://t.co/BKNEowOcAa"}
{"created_at": "Thu Mar 05 13:40:30 +0000 2015", "text": "#PropuestasParaAndaluc\u00eda con dignidad en @Podemos_AND http://t.co/P3cwQhw9i4 frente al \"cambiar algo para q todo siga igual\" #YoSoyNaranjito"}
