{"created_at": "Sun Jan 24 20:22:29 +0000 2016", "text": "RT @Pablo_Iglesias_: Acabo de llamar a Pedro S\u00e1nchez. Hemos hablado 20 minutos. En breve informaremos."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:28:20 +0000 2016", "text": "RT @eljueves: https://t.co/DsNpDPkYrW"}
{"created_at": "Fri Jan 22 09:41:29 +0000 2016", "text": "RT @laSextaTV: Especial @DebatAlRojoVivo: la clave del rey a partir de las 10:00h\u00a0\u25b6 https://t.co/X0e5QB4P7d https://t.co/szhm81bZlx"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:09:58 +0000 2016", "text": "RT @MVTARDE: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA @ahorapodemos registrar\u00e1 un grupo \u00fanico sin Comprom\u00eds https://t.co/tELgtbpRn3 https://t.co/QkvBo1tYur"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:25:34 +0000 2016", "text": "RT @el_pais: 'Rastas'. El art\u00edculo de Almudena Grandes en el que no habla de esto ni del beb\u00e9 sino de \"cosas importantes\" https://t.co/0EcP\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:18:54 +0000 2016", "text": "RT @kanciller: Pero esto qu\u00e9 es https://t.co/AssPudWx5p"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:34:24 +0000 2016", "text": "RT @JotDownSpain: La pelusilla del primog\u00e9nito cuando llega un hermanito https://t.co/4bZBIQ9dI5"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:40:08 +0000 2016", "text": "RT @DebatAlRojoVivo: \ud83d\udd34 Las nuevas Cortes Generales se constituyen a partir de las 10h. Arrancamos, en #directo https://t.co/rSMDmTdWPw http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:09:33 +0000 2016", "text": "Especial @DebatAlRojoVivo desde las 9h \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/yLNkx15F7Q"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:27:01 +0000 2016", "text": "RT @laSextaTV: \ud83d\udd34 Diego Torres: \"Soy inocente y lo puedo demostrar\" https://t.co/evj80QREJk #ObjetivoDiegoTorres https://t.co/dfRrwrOo4A"}
{"created_at": "Sun Jan 10 20:40:40 +0000 2016", "text": "Votaci\u00f3n de investidura de #CarlesPuigdemont #ObjetivoPuigdemont https://t.co/fO9nXARHWl"}
{"created_at": "Sun Jan 10 11:59:19 +0000 2016", "text": "Mas dice haberse dado cuenta de que \"formaba parte del problema m\u00e1s que de la soluci\u00f3n\", pero que \u00e9l no resta:\"Perdonen la inmodestia\" #Ol\u00e9"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:06:48 +0000 2016", "text": "RT @KRLS: Tenim un projecte engegat, ben orientat i s\u00f2lid. Tots hi som cridats, tots ens fem falta. Gr\u00e0cies, president, per liderar i per p\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:58:36 +0000 2016", "text": "Casi una hora de comparecencia de Mas liderada por el discurso del 'yo' y de echar mierda a la #CUP #PuigdemontPresident #ArturMas"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:19:20 +0000 2016", "text": "RT @AntonioMaestre: La CUP se compromete a no votar  nunca en contra de JPS. Y dos diputados de La CUP se integran en JPS."}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:14:18 +0000 2016", "text": "Mas: \"La persona que yo propongo para ser candidato a la Presidencia es Carles Puigdemont\" #PuigdemontPresident https://t.co/lbGx2J80xm"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:07:58 +0000 2016", "text": "RT @helenaresano: \"Es una decisi\u00f3n dolorosa pero que tomo convencido y que seguro alguno no entender\u00e1\" Artur Mas"}
{"created_at": "Sat Jan 09 13:48:34 +0000 2016", "text": "RT @diariARA: Neus Munt\u00e9, Muriel Casals i Carles Puigdemont, els tres noms que hi ha sobre la taula com a possibles presidents https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 22:10:49 +0000 2016", "text": "#Madaya donde la gente pelea por sobres de sal para a\u00f1adir al agua, empezar\u00e1 a recibir ayuda el lunes #Siria https://t.co/E4qfooYrnB"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:47:35 +0000 2016", "text": "RT @eldiarioes: S\u00e1nchez y Rivera se re\u00fanen para buscar un acuerdo sobre la Mesa del Congreso https://t.co/7SqTxvrRnu Por @andresgil https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:16:31 +0000 2016", "text": "RT @Mhemeroteca: Hola @PPopular \n\nFatal lo de mujeres como Rey Mago, no?\nNo os quej\u00e1steis en 2011-2012 en M\u00e1laga gobernando vosotros. https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 14:30:17 +0000 2016", "text": "RT @ManuelaCarmena: Los Reyes me han tra\u00eddo la oportunidad de seguir trabajando por un @Madrid m\u00e1s justo y diverso. Lo contrario no me lo p\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 05 12:52:45 +0000 2016", "text": "Y dice reconocer su error al \"haber confiado en el sentido de pa\u00eds\" de la CUP. Tremendo #Catalunya"}
{"created_at": "Tue Jan 05 12:48:09 +0000 2016", "text": "Mas dice que \"si Ba\u00f1os dimite es que hay una parte relevante de la #CUP que discrepa\" sobre la negativa a investirle https://t.co/EfuR90RRhe"}
{"created_at": "Mon Jan 04 11:48:50 +0000 2016", "text": "RT @AntonioMaestre: El embrollo en el que se est\u00e1 metiendo @miqueliceta con @cristina_pardo haciendo equilibrios para defender un refer\u00e9ndu\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 01 17:25:41 +0000 2016", "text": "RT @agarzon: @el_pais ???????"}
{"created_at": "Wed Dec 30 00:59:00 +0000 2015", "text": "RT @eldiarioes: El PP manda a G\u00f3mez de la Serna al grupo mixto https://t.co/wCfHlmT0rf https://t.co/8oupAjT9oF"}
{"created_at": "Mon Dec 28 09:53:23 +0000 2015", "text": "Especial @DebatAlRojoVivo !!  https://t.co/mhPxf94lAd"}
{"created_at": "Sun Dec 27 17:05:39 +0000 2015", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora El 'no' a Mas gana la segunda votaci\u00f3n pero habr\u00e1 una tercera https://t.co/Una6dfC8YX"}
{"created_at": "Thu Dec 24 20:48:44 +0000 2015", "text": "Seg\u00fan el bar\u00f3metro de mi casa, el 90% de los encuestados votar\u00edan diferente si se repiten elecciones #Cu\u00f1ar\u00f3metro #FelizNavidad \ud83c\udf84\ud83c\udf84\u2603\u2603"}
{"created_at": "Wed Dec 23 12:46:29 +0000 2015", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora El juez Andreu propone juzgar a Rato, Blesa y otros 64 por el uso de las tarjetas black de CajaMadrid https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 22 21:59:44 +0000 2015", "text": "Rem\u00e1ngate, Pedro. S\u00e9 fuerte, Mariano https://t.co/sUfkkiyc3e @pradobenjamin"}
{"created_at": "Tue Dec 22 12:19:21 +0000 2015", "text": "@JuntsPelSi y la @cupnacional cierran el preacuerdo que se votar\u00e1 en asamblea el domingo https://t.co/KbWViGUxtS v\u00eda @elmundoes #Catalunya"}
{"created_at": "Tue Dec 22 11:57:29 +0000 2015", "text": "Qu\u00e9 cachondos los de @el_pais #LoteriaDeNavidad #Loteria https://t.co/dBpMld6Jh0"}
{"created_at": "Mon Dec 21 12:00:46 +0000 2015", "text": "RT @Snowden: Historic. Imagine a world where elections are more than a choice between one or the other. Congratulations, Spain!  https://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 21 11:31:50 +0000 2015", "text": "Algo no va bien https://t.co/Kf2JB68p2p @Cambio16 #eleccionesgenerales2015 #20D"}
{"created_at": "Mon Dec 21 11:11:25 +0000 2015", "text": "Pedro S\u00e1nchez se presentar\u00e1 a la reelecci\u00f3n como Sec. Gral del #PSOE Claro, como ha hecho historia, por qu\u00e9 no https://t.co/TOYNwSmf76"}
{"created_at": "Mon Dec 21 11:05:39 +0000 2015", "text": "RT @Mhemeroteca: Hola @psoe\n\nLa q os llamaba corruptos entra con vosotros en Congreso\n\nEl q os defendi\u00f3 queda fuera\n\n\u00bfBien, no? https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 21 10:52:33 +0000 2015", "text": "As\u00ed quedar\u00eda el Congreso con una ley electoral de circunscripci\u00f3n \u00fanica https://t.co/TPVyvTYJIf v\u00eda @eldiarioes"}
{"created_at": "Sun Dec 20 23:12:04 +0000 2015", "text": "Rajoy, el que m\u00e1s ha tardado en salir, dice que intentar\u00e1 \"llegar a acuerdos\" #EleccionesGenerales2015 #L6elecciones #20D"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:33:28 +0000 2015", "text": "Alberto Garz\u00f3n: \"Hemos sufrido el castigo severo de la ley electoral \" #EleccionesGenerales2015 #20D"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:24:41 +0000 2015", "text": "Y Eduardo Madina acaba de perder el esca\u00f1o #PSOE #EleccionesGenerales2015 #L6elecciones #20D"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:22:56 +0000 2015", "text": "Votos para lograr un esca\u00f1o #Elecciones20D #L6elecciones #20D https://t.co/gwRD7N111C"}
{"created_at": "Sun Dec 20 21:56:54 +0000 2015", "text": "RT @GLlamazares: Duro rev\u00e9s electoral para IU/ UP, aunque no logran barrernos despu\u00e9s de una campa\u00f1a de invisibilizaci\u00f3n. Gracias a quienes\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 20 21:52:23 +0000 2015", "text": "La vicepresidenta da por ganadas las selecciones: \"El Partido Popular ha ganado\"  #EleccionesGenerales2015 #20D"}
{"created_at": "Sun Dec 20 21:39:35 +0000 2015", "text": "RT @el_pais: AMPLIACI\u00d3N: La participaci\u00f3n supera el 73%, cuatro puntos m\u00e1s que en 2011\nhttps://t.co/7qk1DcsWyn #ELPA\u00cdS20D https://t.co/73Ry\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 20 21:15:42 +0000 2015", "text": "El comisionista de la Serna ser\u00eda diputado. Incre\u00edble #PP #EleccionesGenerales2015 #20D  https://t.co/jRF8aG4hQb"}
{"created_at": "Sun Dec 20 20:42:12 +0000 2015", "text": "Analizamos los posibles pactos para llegar a mayor\u00eda absoluta (176 esca\u00f1os) #EleccionesGenerales2015 #L6elecciones https://t.co/g4qfW0sPAf"}
{"created_at": "Sun Dec 20 20:37:29 +0000 2015", "text": "Ojo, con 42% escrutado PP y C's sumar\u00edan 153; PSOE y Podemos, 168 #EleccionesGenerales2015 #L6elecciones #20D"}
{"created_at": "Sun Dec 20 20:29:09 +0000 2015", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA: #ELPA\u00cdS20D Con el 31% escrutado: https://t.co/UkL9ZjBaqF\n#PP 125 \n#PSOE 96\n#Podemos 63\n#Ciudadanos 31"}
{"created_at": "Sun Dec 20 20:24:01 +0000 2015", "text": "20'85 escrutado y aparece Errej\u00f3n para primera comparecencia #EleccionesGenerales2015 #L6elecciones #20D https://t.co/9Wq3NiTfSP"}
{"created_at": "Sun Dec 20 20:07:16 +0000 2015", "text": "RT @Hellchico: @Andreasanrod #chupito  https://t.co/c1wmlVjeyB"}
{"created_at": "Sun Dec 20 19:03:07 +0000 2015", "text": "Encuesta a pie de urna #EleccionesGenerales2015 #L6elecciones #20D https://t.co/DxPYhIPyDC"}
{"created_at": "Sun Dec 20 18:38:08 +0000 2015", "text": "Chupito cada vez que alguien diga que esta es la noche del cambio #EleccionesGenerales2015 #L6elecciones #20D"}
{"created_at": "Thu Dec 17 11:56:24 +0000 2015", "text": "RT @Electograph: \ud83d\udc5b #Andorra 17/12 pvp y puestos de venta: \ud83d\udca7 26,2\u20ac/l (108-112), \ud83c\udf53 21\u20ac/kg (83-87), \ud83c\udf46 20,4\u20ac/kg (71-75), \ud83c\udf4a 15,9\u20ac/kg (50-54), \ud83c\udf45 \u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 15 21:34:51 +0000 2015", "text": "Siria, el lugar m\u00e1s peligroso para los periodistas #periodismo @RSF_RWB https://t.co/qiuwlE3EIv"}
{"created_at": "Sun Dec 13 21:23:01 +0000 2015", "text": "El ministro Soria niega que la pobreza energ\u00e9tica haya aumentado un 69%, dato proveniente del INE #EnCasaDeElisa"}
{"created_at": "Sun Dec 13 21:01:50 +0000 2015", "text": "Los exministros llegan a medidas fundamentales cuando ya no est\u00e1n en el cargo.O igual ya las ten\u00edan y no aplicaron,q es peor #EnCasaDeElisa"}
{"created_at": "Sun Dec 13 20:54:02 +0000 2015", "text": "RT @subirats9: Es curioso que Miguel Sebasti\u00e1n se d\u00e9 cuenta ahora de que hay que cambiar la reglamentaci\u00f3n de la tarifa b\u00e1sica #unpocotarde\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 13 11:26:36 +0000 2015", "text": "M\u00e1s que hist\u00f3rico, insuficiente #COP21 #climatechange https://t.co/9KsnAaAg6g"}
{"created_at": "Fri Dec 11 10:09:56 +0000 2015", "text": "Cu\u00f1adanos #20D #Elecciones2015 https://t.co/K7Sl9KeQof"}
{"created_at": "Wed Dec 09 21:35:28 +0000 2015", "text": "D\u00f3nde est\u00e1n hoy los que el lunes reprochaban a Rajoy que no hubiera dado la cara en el debate? #elDBT"}
{"created_at": "Tue Dec 08 07:49:01 +0000 2015", "text": "RT @JuanraLucas: No hubo tiempo para Sanidad, Medio Ambiente o Cultura. Deber\u00eda preocuparnos"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:16:30 +0000 2015", "text": "Rivera:\"Tenemos que votar por nuestros antepasados\".Por cu\u00e1les?Por los q te de da igual q no sean rescatados d cunetas? #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:11:38 +0000 2015", "text": "Rivera: \"No somos solo europeos para tener un euro en el bolsillo\". Se nota la influencia kantiana #7dDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:51:44 +0000 2015", "text": "Rivera elude contestar a si apoyar\u00eda o no al PP: \"La lista m\u00e1s votada tiene que intentar formar gobierno\". Ojo #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:47:35 +0000 2015", "text": "RT @Barbijaputa: Pero qu\u00e9 poca verg\u00fcenza, joder, qu\u00e9 dice esta se\u00f1ora, 4 a\u00f1os y no han hecho nada. Mira, un almax."}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:42:42 +0000 2015", "text": "SSdeS contesta a Iglesias: \"Yo vicepresidenta del Gobierno, humildemente\" #7dEIDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:40:36 +0000 2015", "text": "RT @RubenSanchezTW: Soraya: \"en 1992 no exist\u00eda internet\"\nPor dios que alguien los pare.\n#7DElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:37:19 +0000 2015", "text": "De Kant pasan a Albert Camus #7dEIDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:36:20 +0000 2015", "text": "Y va y lo repite. Estupendo todo #7dDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:34:45 +0000 2015", "text": "Razonamiento de S\u00e1nchez parar reformar la Constituci\u00f3n: \"Es que en 1978 no exist\u00eda ni internet\". Nivel #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:26:34 +0000 2015", "text": "Aqu\u00ed, el de Kant #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:10:27 +0000 2015", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos dibujos m\u00e1s va a sacar Rivera? #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:06:39 +0000 2015", "text": "SSdeS sobre corrupci\u00f3n: \"Podemos garantizar que en Espa\u00f1a no hay impunidad\" #7dElDebateDecisivo https://t.co/ogbs2FX1Lp"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:45:53 +0000 2015", "text": "S\u00e1enz de Santamar\u00eda sobre educaci\u00f3n: \"Nosotros la hemos abordado\". S\u00ed, solos #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:42:21 +0000 2015", "text": "S\u00e1nchez y su risita #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:39:21 +0000 2015", "text": "RT @JotDownSpain: Si no los sientan yo no puedo."}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:28:33 +0000 2015", "text": "Cada vez que dicen \"No me interrumpa\", \"Yo no le he interrumpido\", \"No se ponga nervioso\", muere un gatito #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:19:41 +0000 2015", "text": "S\u00e1enz de Santamar\u00eda apela a la experiencia: \"C\u00f3mo se nota que no estaban aqu\u00ed hace cuatro a\u00f1os\" #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:13:06 +0000 2015", "text": "Pregunta a S\u00e1enz de Santamar\u00eda por qu\u00e9 Rajoy no est\u00e1 aqu\u00ed,respuesta vaga de \u00faltimas semanas: Porque el PP es un equipo\" #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:07:34 +0000 2015", "text": "S\u00e1nchez dice que los sondeos le animan. Pues debe estar euf\u00f3rico #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Fri Dec 04 11:48:15 +0000 2015", "text": "S\u00e1enz de Santamar\u00eda aparece en los carteles electorales del PP en Madrid\nhttps://t.co/tkIQ4AOUmW"}
{"created_at": "Thu Dec 03 12:59:12 +0000 2015", "text": "Rajoy cierra el mitin de hoy en Melilla sin una palabra sobre el #CIS"}
{"created_at": "Thu Dec 03 12:05:38 +0000 2015", "text": "RT @angelcalleja: #CIS\nPP cae, pero gana\nPSOE cae m\u00e1s\nC's sube\nP's + confluencias recupera\nIU en el alero\n41,6% no decidido / 19% no sabe &gt;\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 03 11:51:53 +0000 2015", "text": "Albert Rivera, el pol\u00edtico m\u00e1s valorado \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a #CIS  https://t.co/Cju9UltYyv"}
{"created_at": "Thu Dec 03 11:47:07 +0000 2015", "text": "RT @elespanolcom: Un 41% de los ciudadanos no tiene decidido su voto #20D #CIS \nhttps://t.co/kjwoLQZCg6 https://t.co/Wp2Wn7Fbf2"}
{"created_at": "Thu Dec 03 11:40:33 +0000 2015", "text": "Encuesta #CIS n\u00famero diputados\nPP 120-128\nPSOE 77-89\nC's 63-66\nPodemos 23-25\nv\u00eda @el_pais https://t.co/LEeUwMmFVs"}
{"created_at": "Thu Dec 03 08:27:48 +0000 2015", "text": "RT @DolorsBoatella: https://t.co/7f2qXp8Icc"}
{"created_at": "Wed Dec 02 12:19:58 +0000 2015", "text": "RT @JuananSalmeron: Rajoy da otro discurso para la posteridad https://t.co/h6E96KOz4v"}
{"created_at": "Tue Dec 01 12:21:26 +0000 2015", "text": "Ahora en @DebatAlRojoVivo hablamos sobre la particular visi\u00f3n de Aguirre del franquismo  https://t.co/snK4fmRGpN"}
{"created_at": "Mon Nov 30 12:59:44 +0000 2015", "text": "Hoy Rajoy dice q el cambio clim\u00e1tico es el mayor reto al que nos enfrentamos.En 2007 dudaba de su existencia #COP21 https://t.co/urCJXuz0B1"}
{"created_at": "Mon Nov 30 10:14:10 +0000 2015", "text": "Hay q ver cn la\"insoportable arrogancia moral d la izquierda\"d querer hacer justicia.A ver cu\u00e1ndo se enteran q aqu\u00ed la m\u00e1s dem\u00f3crata es ella"}
{"created_at": "Mon Nov 30 09:59:46 +0000 2015", "text": "Esperanza Aguirre cuestiona que el franquismo fuera \"impuesto por la fuerza\". Muy bien todo #MemoriaHist\u00f3rica https://t.co/nGgPR1J29s"}
{"created_at": "Sun Nov 29 23:59:34 +0000 2015", "text": "RT @FT: 'People come &amp; touch me': leader of Spain's anti-austerity party in Lunch with the FT (free) https://t.co/GkfEYZwK7u https://t.co/F\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 28 11:54:14 +0000 2015", "text": "\"Los programas son muy importantes, pero tambi\u00e9n los partidos y las personas\". Mariano presentando su programa #LasFrasesdeMariano"}
{"created_at": "Fri Nov 27 21:30:56 +0000 2015", "text": "RT @laSextaColumna: Cu\u00e1nto se parecen la reacci\u00f3n de Bush tras el #11S y la de Hollande tras el #13N? #L6CDAESH https://t.co/I42tREMRUc"}
{"created_at": "Fri Nov 27 10:53:30 +0000 2015", "text": "Mueren ahogados seis ni\u00f1os al naufragar dos embarcaciones de inmigrantes frente a las costas de Turqu\u00eda https://t.co/2qzD8gW5Gz"}
{"created_at": "Fri Nov 27 09:31:57 +0000 2015", "text": "Empezamos especial @DebatAlRojoVivo #HomenajePar\u00edsARV https://t.co/x5aITF4Rh1"}
{"created_at": "Wed Nov 25 22:17:46 +0000 2015", "text": "S\u00e1nchez:\"El 24h hizo una programacion estupenda\"la noche de atentados Par\u00eds.Antes o despu\u00e9s d volver a la pel\u00edcula programada? #BertinyPedro"}
{"created_at": "Wed Nov 25 21:55:16 +0000 2015", "text": "RT @Fgarea: Rajoy dice que ve cada fin de semana tres o cuatro partidos de f\u00fatbol..pero no tiene tiempo para debates. #conunpar"}
{"created_at": "Wed Nov 25 21:46:47 +0000 2015", "text": "Y mientras, Rajoy: \"Por la izquierda es m\u00e1s peligroso Bale que Pablo Iglesias\". Pol\u00edtica de altura #RajoyEnTiempoDeJuego"}
{"created_at": "Wed Nov 25 21:33:50 +0000 2015", "text": "Los debates serios no.Las confidencias tontas en un programa donde estuvo invitada la nieta de un dictador,s\u00ed. #BertinyPedro #Verg\u00fcenzaAjena"}
{"created_at": "Mon Nov 23 10:25:53 +0000 2015", "text": "Nueva pol\u00edtica:\"Imputada la exsecretaria de organizaci\u00f3n de Ciudadanos en Madrid tras una denuncia por suplantaci\u00f3n\" https://t.co/v92GhoKEpY"}
{"created_at": "Mon Nov 23 10:25:25 +0000 2015", "text": "Nueva pol\u00edtica: \"El portavoz adjunto de Ciudadanos en Madrid ocult\u00f3 a la Asamblea que cobr\u00f3 del partido en 2014\" https://t.co/xp6TxFModu"}
{"created_at": "Mon Nov 23 10:24:52 +0000 2015", "text": "Nueva pol\u00edtica: \"Rivera rechaza que su mano derecha d\u00e9 explicaciones sobre su empresa como exigi\u00f3 a Monedero\" https://t.co/38IA6J7Ssb"}
{"created_at": "Sun Nov 22 23:11:18 +0000 2015", "text": "\u00bfA qu\u00e9 guerra nos van a apuntar nuestros gobernantes? https://t.co/gcpzDkvO5D"}
{"created_at": "Sun Nov 22 22:58:24 +0000 2015", "text": "@Albert_Rivera dice no estar \"dispuesto a volver a los bandos\"eufemismo para decir q ya da igual lo q pas\u00f3 #ObjetivoRivera #MemoriaHist\u00f3rica"}
{"created_at": "Sun Nov 22 21:57:42 +0000 2015", "text": "RT @carnecrudaradio: Si eres inmigrante sin dinero y sin papeles, m\u00e1s te vale no ser sin pierna: C's no incluye pr\u00f3tesis en sanidad univers\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 22 21:37:10 +0000 2015", "text": "Rivera se pasa x el forro el Congreso,le vale con diputaci\u00f3n permanente para decidir si se env\u00edan tropas espa\u00f1olas a Siria #ObjetivoRivera"}
{"created_at": "Sun Nov 22 18:17:47 +0000 2015", "text": "El genocidio olvidado https://t.co/a3GqK1lGnk #Franquismo #MemoriaHist\u00f3rica"}
{"created_at": "Fri Nov 20 17:05:55 +0000 2015", "text": "La gran puerta giratoria de la dictadura https://t.co/MVMIpcC9GI en @ctxt_es"}
{"created_at": "Fri Nov 20 16:59:45 +0000 2015", "text": "RT @Mhemeroteca: Hola @Albert_Rivera \n\nTu mano derecha hizo lo mismo q @MonederoJC \n\nLas facturas y rueda de prensa q ped\u00edas \u00bfcu\u00e1ndo? https\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 12:27:18 +0000 2015", "text": "RT @Gendarmerie: \u2757\ufe0f #Bamako Flash info : d\u00e9part de personnels du #GIGN pour le #Mali https://t.co/vwOZipXO28"}
{"created_at": "Fri Nov 20 12:22:42 +0000 2015", "text": "RT @lemondelive: #Direct Selon nos informations, 40 hommes du GIGN s'appr\u00eatent \u00e0 quitter Paris pour Bamako https://t.co/uaYsndexaa https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 20 10:13:47 +0000 2015", "text": "Grrupo de hombres armados empieza a liberar rehenes tras tomar hotel en Bamako, #Mali Tienen 170 personas retenidas https://t.co/GJLpkKv7Gu"}
{"created_at": "Fri Nov 20 09:11:34 +0000 2015", "text": "Rajoy est\u00e1 dispuesto a que Espa\u00f1a releve al Ej\u00e9rcito franc\u00e9s en \u00c1frica https://t.co/qVoyOmRyQh v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Sat Nov 14 12:00:07 +0000 2015", "text": "RT @fhollande: Face \u00e0 l'effroi, il y a une Nation qui sait se d\u00e9fendre, sait mobiliser ses forces et, une fois encore, saura vaincre les te\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 08:49:34 +0000 2015", "text": "RT @DebatAlRojoVivo: A partir de las 10h programa especial por la masacre terrorista en Par\u00eds\u00a0#ConPar\u00edsARV https://t.co/9uQ4jFVB2L https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 14 00:26:48 +0000 2015", "text": "RT @AP: BREAKING: French police official says at least 100 people killed inside Paris concert hall where attackers seized hostages."}
{"created_at": "Fri Nov 06 12:18:55 +0000 2015", "text": "El Gobierno cesa a Jos\u00e9 Julio Rodr\u00edguez, n\u00famero 2 de @ahorapodemos al Congreso por Zaragoza, por \"p\u00e9rdida de confianza\""}
{"created_at": "Thu Nov 05 11:43:07 +0000 2015", "text": "RT @eldiarioes: GR\u00c1FICO: As\u00ed quedar\u00edan las generales del 20 de diciembre, seg\u00fan el CIS https://t.co/ddYrp6AmLS https://t.co/ICM4aAV2q3"}
{"created_at": "Tue Nov 03 09:48:52 +0000 2015", "text": "\"Ciudadanos no viene a romper sino a evitar la ruptura para que no caiga el edificio\" https://t.co/Pqqyb5LcSe @carnecrudaradio"}
{"created_at": "Mon Nov 02 15:22:12 +0000 2015", "text": "RT @Mhemeroteca: Hola @esperanzaguirre\n\n\u00bfNo has insultado a ning\u00fan adversario en 32 a\u00f1os?\n\nEl hijoputa era de tu partido, \u00bfno? https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Mon Nov 02 11:51:38 +0000 2015", "text": "Sobre si est\u00e1 de acuerdo en algo con Rajoy, @agarzon dice:\"Hemos estado de acuerdo en que llov\u00eda, a partir de ah\u00ed han sido todo diferencias\""}
{"created_at": "Mon Nov 02 11:46:40 +0000 2015", "text": "@agarzon tras reunirse con Rajoy: \"No vamos a participar en ning\u00fan teatro que enfrente a las clases populares de Catalu\u00f1a y de Espa\u00f1a\""}
{"created_at": "Mon Nov 02 09:24:01 +0000 2015", "text": "Dice el ministro de Educaci\u00f3n que el IVA cultural \"no existe, es un invento\". Pues un aplauso, no? #IVAcultural #NosTomanPorTontos"}
{"created_at": "Sun Nov 01 21:50:05 +0000 2015", "text": "RT @manuelrico: C's rechaza abrir \u201cun debate sobre la memoria hist\u00f3rica\u201d. \u00bfEn esta materia no hay entonces que cumplir con la ley? https://\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 01 11:30:06 +0000 2015", "text": "Preguntan Casado si arrepiente d decir los d izquierdas son carcas:\"Carcas son los carcas\"O sea,no https://t.co/JxEEWkGvFQ #MemoriaHistorica"}
{"created_at": "Sat Oct 31 19:08:41 +0000 2015", "text": "RT @el_pais: Ciudadanos adelanta al PSOE en porcentaje de voto, aunque no en n\u00famero de esca\u00f1os, seg\u00fan el sondeo de @Metroscopia https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Oct 31 17:13:24 +0000 2015", "text": "M\u00e1s d 1 mill d brit\u00e1nicos van a bancos d alimentos.Son empleados precarios.Tasa paro 5,6% a costa d bienestar social https://t.co/qCactugJ1B"}
{"created_at": "Fri Oct 30 19:22:13 +0000 2015", "text": "RT @ArturoGomezQuij: S\u00f3lo @laSextaTV ha dado en directo la rueda de prensa de #Rajoy \nLos dem\u00e1s, incluidas las p\u00fablicas, concursos y m\u00e1s co\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 30 19:15:50 +0000 2015", "text": "Sobre un pacto de unidad por escrito: \"No le he pedido un papel a nadie y me he sentido bien con todo el mundo\". Y se va. #Rajoy"}
{"created_at": "Fri Oct 30 19:13:20 +0000 2015", "text": "Rajoy: \"Lo m\u00e1s importante es estar de acuerdo en lo fundamental\". La elocuencia de nuestro presidente no tiene l\u00edmite"}
{"created_at": "Fri Oct 30 19:10:12 +0000 2015", "text": "Rajoy agradece reuni\u00f3n PSOE y C's.De Podemos,sin nombrarle,solo dice:\"Tengo la sensaci\u00f3n de q nada perd\u00ed por haber tenido esa conversaci\u00f3n\""}
{"created_at": "Thu Oct 29 21:32:00 +0000 2015", "text": "\"Albert Rivera, viaje al centro del oportunismo\" ganas de leerlo! https://t.co/NKDkJkgJqZ @_tintalibre"}
{"created_at": "Thu Oct 29 20:16:07 +0000 2015", "text": "\"Rajoy tambi\u00e9n se ver\u00e1 con IU y UPyD para hablar sobre Catalu\u00f1a\"\nhttps://t.co/P9Zro3iSYC v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Thu Oct 29 13:16:30 +0000 2015", "text": "RT @Pablo_Iglesias_: Me ha llamado Rajoy para reunirnos ma\u00f1ana. Le explicaremos que toca estar a la altura para un nuevo pacto de pa\u00eds, con\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 22 20:02:15 +0000 2015", "text": "Hoy @El_Intermedio est\u00e1 dando una lecci\u00f3n de humanidad"}
{"created_at": "Thu Oct 22 10:36:52 +0000 2015", "text": "Excusa jefa prensa d Carmena para argumentar q no hay canutazo:la alcaldesa est\u00e1 cansada.Tiene q estar preparada f\u00edsica y emocionalmente.Ol\u00e9"}
{"created_at": "Thu Oct 15 21:26:49 +0000 2015", "text": "RT @Mhemeroteca: Irene Lozano ficha x @psoe\n\n\"El ideal de PP y PSOE es una mezcla de Suiza y Sicilia\"\n\nBienvenida\nExclusiva @eldiario http:\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 08 16:27:59 +0000 2015", "text": "Senador del PP dice q no hay fosas por descubrir salvo q se quiera buscar a Garc\u00eda Lorca por toda Espa\u00f1a. Tremendo  http://t.co/LREcYBxntI"}
{"created_at": "Wed Oct 07 21:28:59 +0000 2015", "text": "Se me ocurre una iniciativa que ampare el derecho de cada uno a elegir qu\u00e9 programas de @rtve se pagan con sus impuestos #BertinyBordiu"}
{"created_at": "Wed Oct 07 21:20:30 +0000 2015", "text": "RT @JoaquimBoschGra: El Gobierno impone cerrar en 18 meses los casos de corrupci\u00f3n.Veremos absoluciones y archivos.Nunca se legisl\u00f3 tan al \u2026"}
{"created_at": "Tue Oct 06 19:52:43 +0000 2015", "text": "Hoy hemos hecho guardia frente a su casa. Ni rastro.No demuestra claridad si se esconde de la prensa y no da la cara https://t.co/2GpofvEaXd"}
{"created_at": "Sun Oct 04 20:03:50 +0000 2015", "text": "El chiste de la noche: la cercan\u00eda de Espejel y L\u00f3pez al PP \"no contamina su independencia\" #ObjetivoJusticia"}
{"created_at": "Sun Oct 04 19:51:42 +0000 2015", "text": "El ministro Catal\u00e1 defiende a Rato argumentando que es normal que los espa\u00f1oles desfalquemos. Nivel\u00f3n #ObjetivoJusticia"}
{"created_at": "Thu Oct 01 19:44:26 +0000 2015", "text": "Rajoy sobre la crisis de los refugiados: \"Es fundamental darle duro\" #RajoyA3"}
{"created_at": "Thu Oct 01 19:36:36 +0000 2015", "text": "Cada vez que Rajoy dice que somos el pa\u00eds que m\u00e1s crece muere un gatito #RajoyA3"}
{"created_at": "Thu Oct 01 19:09:16 +0000 2015", "text": "Elecciones generales el 20 de diciembre #RajoyA3"}
{"created_at": "Thu Oct 01 17:27:28 +0000 2015", "text": "Ma\u00f1ana, al kiosko @_tintalibre http://t.co/df5YzqZkMA"}
{"created_at": "Thu Oct 01 11:09:27 +0000 2015", "text": "Hoy hace 84 a\u00f1os que las mujeres tenemos derecho al voto en Espa\u00f1a https://t.co/vdMgciYeWm"}
{"created_at": "Wed Sep 23 15:31:33 +0000 2015", "text": "\u00bfY la europea? http://t.co/eJm7jo56L0"}
{"created_at": "Thu Sep 17 10:24:18 +0000 2015", "text": "RT @pmarsupia: Fotos de lo que sucedi\u00f3 ayer aqu\u00ed. Esta de @SergeyPonomarev para el New York Times http://t.co/xcP6THAqGG"}
{"created_at": "Fri Sep 11 08:48:23 +0000 2015", "text": "As\u00ed trata la Polic\u00eda h\u00fangara a los refugiados #refugees #Hungary https://t.co/rwg0DyGwkU"}
{"created_at": "Wed Sep 02 17:48:46 +0000 2015", "text": "RT @MonicaCarrillo: Verg\u00fcenza. http://t.co/YAsVyuCC2I"}
{"created_at": "Fri Aug 14 08:41:55 +0000 2015", "text": "RT @gerardotc: Sabemos que Fern\u00e1ndez D\u00edaz no es ministro de Franco porque despu\u00e9s de verlo y escucharlo, podemos mirar el m\u00f3vil y pone que \u2026"}
{"created_at": "Fri Aug 14 08:30:36 +0000 2015", "text": "RT @Barbijaputa: Rato horrorizado despu\u00e9s de leer sus menciones. http://t.co/OWC5VjPFmL"}
{"created_at": "Fri Aug 14 08:30:02 +0000 2015", "text": "Y manda \"a la playa\" a quienes quieren hacer \"castillos de arena\"  #FernandezDiaz"}
{"created_at": "Fri Aug 14 08:28:19 +0000 2015", "text": "#FernandezDiaz justifica la reuni\u00f3n con Rato en que este recibi\u00f3 400 tuits ofensivos. Esto es de traca"}
{"created_at": "Thu Aug 13 11:56:09 +0000 2015", "text": "RT @el_pais: Correcci\u00f3n | La polic\u00eda desmiente que el coche hallado en Valladolid fuera el del sospechoso de crimen de Cuenca http://t.co/8\u2026"}
{"created_at": "Thu Aug 13 11:16:26 +0000 2015", "text": "Localizado en Valladolid el coche del sospechoso de la muerte de las dos chicas de Cuenca http://t.co/wNqJqVvRuT v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Tue Aug 11 12:00:24 +0000 2015", "text": "RT @tonocalleja: El PP de Aguirre s\u00ed contrat\u00f3 a la #P\u00fanica http://t.co/kLaeQIwrwh http://t.co/O0RarCoaB9"}
{"created_at": "Fri Aug 07 09:43:17 +0000 2015", "text": "@pacoeldetetuan vale, s\u00edgueme y nos escribimos por privado. Gracias!"}
{"created_at": "Fri Aug 07 08:41:04 +0000 2015", "text": "@pacoeldetetuan Hola Francisco, soy Andrea, de LaSexta, podemos hablar por privado sobre el caso de su suegra por desantenci\u00f3n dependencia?"}
{"created_at": "Fri Aug 07 08:38:27 +0000 2015", "text": "@vicente_prats_m Hola Vicente, soy Andrea, de LaSexta, podemos hablar por privado sobre el caso de su suegra q coment\u00f3 a Oltra?"}
{"created_at": "Mon Aug 03 12:08:30 +0000 2015", "text": "Hablamos del puesto y casa a la q se muda Wert con su mujer en Par\u00eds,a escasos metros del Arco del Triunfo,casi nada https://t.co/B42QKbabBP"}
{"created_at": "Mon Aug 03 11:03:52 +0000 2015", "text": "El @psoe_m estudia relevar a @AntonioMiguelC como portavoz en el Ayuntamiento de #Madrid http://t.co/fSoOkCRPfm v\u00eda @La_SER"}
{"created_at": "Mon Aug 03 08:52:40 +0000 2015", "text": "El v\u00eddeo de @BarackObama para concienciar sobre el cambio clim\u00e1tico #climatechange https://t.co/DMViWV2pJ3"}
{"created_at": "Mon Aug 03 07:35:08 +0000 2015", "text": "M\u00e1s de 1,2 millones de trabajadores llevan cuatro a\u00f1os o m\u00e1s en paro\nhttp://t.co/MmgQ8Y0jfO v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Thu Jul 30 08:19:13 +0000 2015", "text": "Lo que @elconfidencial hizo ayer no es periodismo. Aqu\u00ed la respuesta desde @_infoLibre  http://t.co/JH4wx5loYm"}
{"created_at": "Tue Jul 21 14:27:28 +0000 2015", "text": "@luciaabella que no, que no voy a caer"}
{"created_at": "Tue Jul 21 14:24:23 +0000 2015", "text": "@luciaabella No te emociones!"}
{"created_at": "Mon Jul 13 11:55:42 +0000 2015", "text": "RT @AntonioMaestre: Creo @Pablo_Iglesias_ est\u00e1 perdiendo los papeles con el tema de la confluencia. Da verg\u00fcenza ajena su intervenci\u00f3n en e\u2026"}
{"created_at": "Fri Jun 26 21:09:22 +0000 2015", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA http://t.co/RrnJVnlcLM El Tribunal Supremo de EE UU legaliza el matrimonio homosexual http://t.co/zgclC0CJja"}
{"created_at": "Tue Jun 23 13:19:38 +0000 2015", "text": "RT @jesusmarana: La agresi\u00f3n hom\u00f3foba a una pareja gay de Almer\u00eda se convierte en pesadilla judicial para las v\u00edctimas. @Andreasanrod http:\u2026"}
{"created_at": "Fri Jun 19 10:17:35 +0000 2015", "text": "RT @lfaci: Nombrar un responsable de Comunicaci\u00f3n... para esto. V\u00eda @dariodieguez. http://t.co/vUWGoVvkPi"}
{"created_at": "Mon Jun 15 13:47:21 +0000 2015", "text": "RT @jesusmarana: Dos exvocales del CGPJ nombrados por el #PP estar\u00e1n en el tribunal del primer juicio de la #G\u00fcrtel #mevoyaUrgencias http:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jun 13 11:00:49 +0000 2015", "text": "RT @ManuelaCarmena: Ya estamos. Muchas gracias. Ahora, todos y todas somos alcaldesas. @AhoraMadrid, #AhoraLaGente, #FelizMadridNuevo."}
{"created_at": "Fri Jun 12 19:09:23 +0000 2015", "text": "Pataleta de ni\u00f1os peque\u00f1os, a lo Aguirre http://t.co/5vQwlkTsyp"}
{"created_at": "Tue Jun 09 22:53:43 +0000 2015", "text": "RT @abarceloh25: Gracias a Pedro Zerolo este pa\u00eds es m\u00e1s igual y m\u00e1s decente. Gracias a Mariano Rajoy se archiva el caso Couso."}
{"created_at": "Tue Jun 09 20:34:55 +0000 2015", "text": "Esto ten\u00eda menos futuro que un pacto entre PSOE y Podemos: \"TVE cancela el programa de Buruaga\" http://t.co/06vOaAPnwr"}
{"created_at": "Tue Jun 09 19:24:12 +0000 2015", "text": "El art\u00edculo del expresidente Zapatero para @_infoLibre en memoria de #PedroZerolo http://t.co/uwQa4SN8Na"}
{"created_at": "Tue Jun 09 11:34:18 +0000 2015", "text": "El juez Pedraz archiva el #casoCouso al no tener margen para continuar debido a la reforma de la justicia universal http://t.co/l9TP4QVaG0"}
{"created_at": "Fri Jun 05 11:23:23 +0000 2015", "text": "Hola. El @_tintalibre de este mes mola mucho. Consejo: que lo compr\u00e9is #PeriodismoLibre http://t.co/VUXoF6yAq5"}
{"created_at": "Fri May 29 07:49:50 +0000 2015", "text": "\"Espa\u00f1a, un pa\u00eds de becarios cualificados y mal pagados\" #TrueStory http://t.co/32W6vd9x7p v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Fri May 29 07:28:43 +0000 2015", "text": "Cuando pueden perder la Alcald\u00eda resulta q no hay espacio para almacenar documentos y lo normal es destruirlos,claro http://t.co/KzRCI1kHhd"}
{"created_at": "Thu May 28 14:20:43 +0000 2015", "text": "Mi art\u00edculo de hoy: @Pablo_Iglesias_ no ajunta al PSOE, b\u00e1sicamente http://t.co/q91mehdQ0T"}
{"created_at": "Tue May 26 22:10:02 +0000 2015", "text": "RT @gerardotc: En la Constituci\u00f3n pone claramente que es Esperanza Aguirre la que, en caso de duda, decide qui\u00e9n es dem\u00f3crata y qui\u00e9n no."}
{"created_at": "Mon May 25 22:53:16 +0000 2015", "text": "RT @angelcalleja: Una ni\u00f1a de 16 a\u00f1os se suicida tras sufrir acoso escolar.\nBuruaga: \"Son cosas que pasan\".\n[Te recuerdo que esto lo pagas \u2026"}
{"created_at": "Mon May 25 22:21:22 +0000 2015", "text": "Una tertuliana se queja de que hemos querido ser un pa\u00eds demasiado dem\u00f3crata.Verg\u00fcenza ajena que esto sea nuestra tv p\u00fablica #As\u00edDeClaro"}
{"created_at": "Mon May 25 10:06:45 +0000 2015", "text": "RT @luzsmellado: Paco Frutos, historico de IU, o la imagen de la desolacion http://t.co/jWdg7EsatK"}
{"created_at": "Fri May 22 20:18:22 +0000 2015", "text": "RT @gerardotc: Busca las 7 diferencias entre estos dos editoriales de El Pa\u00eds: http://t.co/FLoE0n2OjW"}
{"created_at": "Fri May 22 17:51:59 +0000 2015", "text": "La carta de @jesusmarana a @EsperanzAguirre, en @_infoLibre http://t.co/4sNxO5ICib"}
{"created_at": "Fri May 22 07:10:38 +0000 2015", "text": "RT @jesusmarana: Para no citar a @_infoLibre, la portada de 'El Pa\u00eds' habla de \"un medio de comunicaci\u00f3n\". Qu\u00e9 triste. #periodismo http://t\u2026"}
{"created_at": "Thu May 21 10:03:07 +0000 2015", "text": "Para esto s\u00ed se da prisa: \"Aguirre lleva a la Fiscal\u00eda la filtraci\u00f3n de su declaraci\u00f3n de la renta\" http://t.co/VaOAEkhmT2"}
{"created_at": "Thu May 21 07:11:13 +0000 2015", "text": "RT @ManuelaCarmena: Yo seguir\u00e9 hablando de pol\u00edtica municipal esta campa\u00f1a, a pesar de Aguirre. Pero quiero contaros esto sobre ETA. http:/\u2026"}
{"created_at": "Wed May 20 20:54:37 +0000 2015", "text": "A falta de la transparencia que predica Aguirre, ya est\u00e1 @_infoLibre http://t.co/0TZO6DEb70"}
{"created_at": "Wed May 20 20:49:01 +0000 2015", "text": "El debate entre Carmena y Ortega es ejemplar #DebateTM"}
{"created_at": "Wed May 20 20:25:32 +0000 2015", "text": "Ayer a Villac\u00eds le falt\u00f3 besar la mano de Aguirre y hoy con L\u00f3pez demuestra su soberbia  #DebateTM"}
{"created_at": "Tue May 19 19:35:57 +0000 2015", "text": "Si incluso Aguirre alaba a Ciudadanos.... #DebateTM"}
{"created_at": "Mon May 18 23:24:39 +0000 2015", "text": "RT @gerardotc: 1) ETA\n2) ETA/Bildu\n3) ETA/Bildu/Podemos/T\u00fa, que tienes cara de no votar a los nuestros."}
{"created_at": "Tue May 12 22:23:24 +0000 2015", "text": "Realidad electoral http://t.co/h74Rk4vLK1"}
{"created_at": "Tue May 12 21:53:42 +0000 2015", "text": "RT @gsemprunmdg: INFOLIBRE 13M : el marido de Aguirre lleva 7 a\u00f1os ocultando las cuentas de su principal empresa http://t.co/1HuI0dfGkF"}
{"created_at": "Mon May 11 21:39:56 +0000 2015", "text": "Qu\u00e9 entiende Gabilondo por \"debate apasionante\"? Porque esto no lo es #DebateTM"}
{"created_at": "Thu May 07 11:36:15 +0000 2015", "text": "Como si no hubiera pasado nada http://t.co/O35J7Fhb4S"}
{"created_at": "Thu May 07 10:25:41 +0000 2015", "text": "RT @gerardotc: Seg\u00fan los \u00faltimos datos del CIS \"sigan caminando, aqu\u00ed no hay nada que ver\"."}
{"created_at": "Wed May 06 07:33:50 +0000 2015", "text": "RT @fanetin: Y el encargado de llamarnos hoy gilipollas en el PP es... un experto, s\u00ed:  \u00a1Rafa Hernando! http://t.co/DvNqKAfIbH http://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue May 05 07:50:13 +0000 2015", "text": "La caja B y el dinero negro existen en el PP desde su fundaci\u00f3n http://t.co/UKmdUBeaRL v\u00eda @eldiarioes"}
{"created_at": "Thu Apr 30 10:05:07 +0000 2015", "text": "RT @phumano: #V\u00cdDEO Desahuciados por #Bankia 3: La familia Montiel y Jose Antonio http://t.co/EA7z5jKa1A Por @JaimeAlekos http://t.co/LOTYI\u2026"}
{"created_at": "Thu Apr 30 09:30:28 +0000 2015", "text": "RT @_tintalibre: 'Historia de aqu\u00ed: la edad Forgespor\u00e1nea' y el final del franquismo por @forges en tintaLibre mayo @editorialespasa http:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Apr 27 10:42:28 +0000 2015", "text": "RT @angelcalleja: \u00bfQu\u00e9 hac\u00edan los jefes de la banca mientras cortaban el cr\u00e9dito y desahuciaban? Leed a @latule http://t.co/7Whuyd2nqG http\u2026"}
{"created_at": "Mon Apr 27 08:33:19 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: Los factores que decidir\u00e1n el #24M. Por @JuanmaRomero http://t.co/fvxQERmBVb http://t.co/0x9TfoRKqL"}
{"created_at": "Mon Apr 27 07:56:14 +0000 2015", "text": "Casi el 70% de los 350 parlamentarios mantiene una actividad paralela a la del Congreso, seg\u00fan @el_pais http://t.co/A69RFBmBb1"}
{"created_at": "Mon Apr 27 07:49:15 +0000 2015", "text": "Un alpinista alem\u00e1n graba c\u00f3mo son engullidos por una avalancha en el #Everest provocada por el terremoto de #Nepal https://t.co/kC1H1CnSD9"}
{"created_at": "Tue Apr 21 17:33:05 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: #LoM\u00e1sVisto: Militar acosada: \u201cSi tienes un hijo te ponen la cruz, ya no vales para nada\u201d. Por @Andreasanrod http://t.co/tf\u2026"}
{"created_at": "Mon Apr 20 17:58:07 +0000 2015", "text": "@PPiiNA gracias. Seguidme para poder hablar sobre vuestra reivindicaci\u00f3n y ponernos en contacto, me parece interesante"}
{"created_at": "Mon Apr 20 10:50:20 +0000 2015", "text": "RT @carmechacon: Os dejo la portada del fant\u00e1stico @_tintalibre de 2013. @_infoLibre http://t.co/57TfEQ1emA"}
{"created_at": "Mon Apr 20 07:15:14 +0000 2015", "text": "RT @tonocalleja: Gran tema de @Andreasanrod\n http://t.co/4F6Tn1USpu"}
{"created_at": "Mon Apr 20 07:14:42 +0000 2015", "text": "Hoy cuento la historia de Mar\u00eda Jos\u00e9, una exmilitar q sufri\u00f3 acoso laboral en el #Ej\u00e9rcito por ser madre trabajadora http://t.co/VJp9JF2nJv"}
{"created_at": "Sun Apr 19 22:28:08 +0000 2015", "text": "Javier Mar\u00edas,\ud83d\udc4c http://t.co/BkvuxHiPVb"}
{"created_at": "Sat Apr 18 14:06:11 +0000 2015", "text": "\"El esp\u00edritu de Meneses, el ir, ver, tocar, oler y contar en im\u00e1genes lo que pasa en el mundo\" http://t.co/FO9OZh7pnc @javierbauluz"}
{"created_at": "Tue Apr 14 22:30:43 +0000 2015", "text": "RT @sanchezcastejon: Mi compromiso con la defensa de las libertades d las mujeres menores d 18 a\u00f1os es firme.Lo he defendido siempre en p\u00fab\u2026"}
{"created_at": "Mon Apr 13 08:17:45 +0000 2015", "text": "RT @dquirozcastro: \"@ctxt_es: Editorial CTXT. Cualquiera menos Carter \nhttp://t.co/lnWkuBPHpw http://t.co/bqQCVoG4JZ\" Ja, esas tonter\u00edas de\u2026"}
{"created_at": "Tue Apr 07 17:13:47 +0000 2015", "text": "RT @JesusCintora: \"Ni el pasado ha muerto, ni est\u00e1 el ma\u00f1ana, ni el ayer escrito\" (Antonio Machado). MUCHAS GRACIAS"}
{"created_at": "Tue Apr 07 16:51:01 +0000 2015", "text": "Hola @metroscopia hoy me hab\u00e9is llamado para preguntar x municipales y auton\u00f3micas de Madrid.Dato:Mauricio Valiente ya no es candidato de IU"}
{"created_at": "Thu Apr 02 11:40:02 +0000 2015", "text": "RT @herrera_elena: Hola compa\u00f1eros del @diariodeleon el tema de vuestra portada de hoy ya lo adelant\u00f3 @_infoLibre http://t.co/nRmEIpTZgT ht\u2026"}
{"created_at": "Wed Apr 01 09:32:22 +0000 2015", "text": "El enfado may\u00fasculo de Cayo Lara, y con raz\u00f3n. http://t.co/rBGV4xDRPP v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Mon Mar 30 21:59:57 +0000 2015", "text": "Contribuyendo a su propia degradaci\u00f3n #CierresdeElPais"}
{"created_at": "Mon Mar 30 10:08:17 +0000 2015", "text": "\"@ccifuentes regalar\u00e1 coleteros de color azul 'PP' en su campa\u00f1a electoral\" http://t.co/N1VQRLMVrA v\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Mon Mar 30 08:29:44 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: Pedro S\u00e1nchez: \u201c@CiudadanosCs es una nueva derecha civilizada\u201d. Por @Andreasanrod http://t.co/u7fOA0hFsx http://t.co/cg1HmP\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 30 08:14:23 +0000 2015", "text": "\"@CiudadanosCs ocult\u00f3 de forma reiterada informaci\u00f3n a los tribunales de cuentas\" http://t.co/aTgu8jPTyj v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Mon Mar 30 07:26:38 +0000 2015", "text": "#PedroSanchezEnLaSER \u00bfPodemos es socialdem\u00f3crata como dice Zapatero? \"No lo creo\""}
{"created_at": "Fri Mar 27 12:52:08 +0000 2015", "text": "\"Lubitz fue declarado\u201cno apto\u201dpara volar en Phoenix.Su licencia d vuelo alerta:Necesita tratamiento\u201d http://t.co/KbdmDjIPqo v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Fri Mar 27 11:26:00 +0000 2015", "text": "Hoy escribo sobre heridas abiertas\nhttp://t.co/7SjaqHbjyX"}
{"created_at": "Thu Mar 26 17:58:59 +0000 2015", "text": "RT @agarzon: Se me hab\u00eda pasado esta carta-amenaza que me ha enviado presuntamente un golpista del 23F. No tiene desperdicio. http://t.co/J\u2026"}
{"created_at": "Thu Mar 26 12:10:51 +0000 2015", "text": "El fiscal del caso: \u201cEl copiloto tuvo la voluntad de destruir el avi\u00f3n\u201d v\u00eda @el_pais  http://t.co/EUsfXAuguq"}
{"created_at": "Thu Mar 26 09:25:50 +0000 2015", "text": "\"Cinco cosas que ya no podr\u00e1s hacer con la #LeyMordaza que se aprueba este jueves\" http://t.co/eiCGtVPyIK"}
{"created_at": "Thu Mar 26 08:29:33 +0000 2015", "text": "\"Uno de los pilotos del avi\u00f3n siniestrado se qued\u00f3 fuera de la cabina y no pudo volver a entrar\" #Germanwings  http://t.co/rsnNbRVQy4"}
{"created_at": "Tue Mar 24 08:33:54 +0000 2015", "text": "RT @tonocalleja: La diputada de UPyD Irene Lozano pide la dimisi\u00f3n de Rosa D\u00edez @Andreasanrod http://t.co/IEecSTRDl9 v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Mon Mar 23 23:26:49 +0000 2015", "text": "RT @lozanoirene: S\u00ed, he dimitido de la direcci\u00f3n de @UPyD \nGracias a todos los periodistas por vuestro inter\u00e9s. Ma\u00f1ana prometo contestar"}
{"created_at": "Sun Mar 22 22:24:27 +0000 2015", "text": "Esta es la verdadera noticia de la noche http://t.co/uWZHT89UC7"}
{"created_at": "Sun Mar 22 22:12:53 +0000 2015", "text": "RT @AntonioMaestre: De un censo de 6.678.000 ciudadanos al PSOE le han votado 1.407.000."}
{"created_at": "Wed Mar 18 12:47:04 +0000 2015", "text": "@eorozco22 \"Nadie preconiza un final feliz en Venezuela\" #AutoritarismoVE"}
{"created_at": "Wed Mar 18 12:39:54 +0000 2015", "text": "@eorozco22 \"Entre enero y abril de 2014 se produjeron 325 violaciones a la libertad de expresi\u00f3n\" #PrensaVenezuela"}
{"created_at": "Wed Mar 18 12:35:57 +0000 2015", "text": "@eorozco22 \"Ese periodista encarcelado simboliza a un pa\u00eds que est\u00e1 siendo arrinconado y humillado\" #PrensaVenezuela"}
{"created_at": "Wed Mar 18 12:34:15 +0000 2015", "text": "@evagutie \"Si paseas por Caracas a las 10 de la noche, est\u00e1 todo oscuro, a la gente le da miedo salir\""}
{"created_at": "Wed Mar 18 12:16:50 +0000 2015", "text": "@evagutie \"Los periodistas estamos pasando a ser transcriptores\" #PrensaVenezuela"}
{"created_at": "Wed Mar 18 12:15:06 +0000 2015", "text": "@evagutie \"Si bien el chavismo separ\u00f3 las clases sociales en Venezuela, el desabastecimiento nos ha unido\" #AutoritarismoVE"}
{"created_at": "Sat Mar 14 13:43:12 +0000 2015", "text": "Mi art\u00edculo de hoy. Jos\u00e9 L\u00f3bez: \u201cSe ha tenido que enterar toda Espa\u00f1a para que Moren\u00e9s diga que apoya a #Zaida\u201d http://t.co/i9CMwtb18x"}
{"created_at": "Wed Mar 11 09:03:37 +0000 2015", "text": "\"Ella podr\u00eda morir por usted y usted no movi\u00f3 un dedo por ella\" dice @lozanoirene al ministro de Defensa por el caso Zaida. \u00c9l ni se inmuta."}
{"created_at": "Wed Mar 11 08:57:26 +0000 2015", "text": "RT @AntonioMaestre: Zaida Cantera, en la tribuna de invitados, agacha la cabeza negando y mirando al suelo tras escuchar a Pedro Moren\u00e9s."}
{"created_at": "Tue Mar 10 21:19:37 +0000 2015", "text": "Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n en laSexta, de nada."}
{"created_at": "Tue Mar 10 10:21:49 +0000 2015", "text": "Objetivos como los de @JaimeAlekos son los que hacen falta http://t.co/40WclNiHtA"}
{"created_at": "Mon Mar 09 23:42:53 +0000 2015", "text": "RT @tonocalleja: Las acusaciones del \u2018caso del \u00e1tico\u2019 solicitar\u00e1n la imputaci\u00f3n de Gonz\u00e1lez y Cerezo http://t.co/GipH0zX3NN v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Mon Mar 09 13:55:24 +0000 2015", "text": "Que su equipo le tenga que forzar a condenar la violencia machista deber\u00eda ser una prueba de su comportamiento http://t.co/oKFWm66REC"}
{"created_at": "Sun Mar 08 18:53:09 +0000 2015", "text": "RT @gerardotc: Si no est\u00e1s seguro de c\u00f3mo se hace, casi mejor que no celebres el #DiaDeLaMujer. Estar calladito no es nada malo... http://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 08 15:32:00 +0000 2015", "text": "\u201cG\u00e9nova asegura que Aguirre accedi\u00f3 a dejar la Presidencia del PP en Madrid si era elegida alcaldesa http://t.co/mlyAS2378v\u201d se l\u00eda"}
{"created_at": "Fri Mar 06 09:22:49 +0000 2015", "text": "Buenos d\u00edas y buena suerte en los a\u00f1os venideros a @_infoLibre #dosa\u00f1osdeinfoLibre http://t.co/L17XgzPGGl"}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:45:56 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: 'Con acento andaluz', @_tintaLibre llega a los quioscos este viernes, d\u00eda 6. http://t.co/jcbJp6azo0"}
{"created_at": "Wed Mar 04 11:15:10 +0000 2015", "text": "Hoy escribo sobre los dependientes, contrarios a las propuestas de Podemos #dependencia http://t.co/lJCx8Mj5Zn"}
{"created_at": "Tue Mar 03 22:25:47 +0000 2015", "text": "Rajoy se desentiende del esc\u00e1ndalo de Gonz\u00e1lez:\"Es un tema que hay que preguntar al PP\" #MarianoRules http://t.co/CWM7q2WOvm v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Sun Mar 01 12:00:39 +0000 2015", "text": "La @PLAFHC en Neptuno pidiendo #TratamientosYa http://t.co/4DDCGNaSbw"}
{"created_at": "Fri Feb 27 18:17:30 +0000 2015", "text": "\"Fuenlabrada no se cierra\" un viernes por Preciados http://t.co/mTCdJBKcMy"}
{"created_at": "Fri Feb 27 12:09:21 +0000 2015", "text": "Desahuciados sin ser avisados #ON29 http://t.co/zK8eQXFiKb"}
{"created_at": "Tue Feb 24 22:07:10 +0000 2015", "text": "RT @caval100: La naci\u00f3n que Rajoy olvid\u00f3 en el debate http://t.co/UvhqF2oIbE v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Tue Feb 24 21:01:46 +0000 2015", "text": "RT @gerardotc: - Lo haces fatal.\n- Pues t\u00fa eres pat\u00e9tico.\n- \u00bfPactamos?\n- Vale."}
{"created_at": "Tue Feb 24 17:52:49 +0000 2015", "text": "RT @luciaabella: Los d\u00edas 10, 11 y 12 de marzo hay refer\u00e9ndum en las facultades de la UCM para elegir s\u00ed/no al decreto 3+2. #NoAlDecreto #E\u2026"}
{"created_at": "Tue Feb 24 17:26:03 +0000 2015", "text": "RT @mariapuntoes: \u00bfSe hablar\u00e1 de lo de ir en contra de la ONU, @PPopular y @PSOE ? #DEN2015 http://t.co/puDozl2tYg"}
{"created_at": "Tue Feb 24 16:50:46 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: V\u00eddeo: escucha lo que las v\u00edctimas del Alvia tienen que decir ante la sede del Congreso http://t.co/agUijnNdFT http://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Feb 24 16:05:39 +0000 2015", "text": "RT @gerardotc: Si sumas los millones de empleos que lleva prometidos Rajoy, te sale que hubiera acabado con el paro en Espa\u00f1a, Francia y Po\u2026"}
{"created_at": "Tue Feb 24 12:35:09 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: V\u00edctimas del Alvia denuncian ante el Congreso las \u201cmentiras\u201d del Gobierno sobre el accidente e Angrois. @Andreasanrod http:\u2026"}
{"created_at": "Tue Feb 24 10:03:10 +0000 2015", "text": "Las @victimastren pidiendo verdad y justicia ante el Congreso http://t.co/Oo5GpTvRZn"}
{"created_at": "Sun Feb 22 20:53:52 +0000 2015", "text": "Tremendo el Salvados de hoy, testimonios duros de escuchar. \"Tenemos que sublevarnos todos\", dice una mujer griega #Ultim\u00e1tumGrecia"}
{"created_at": "Fri Feb 20 22:16:45 +0000 2015", "text": "El Sovaldi no cura el virus de la hepatitis c, pero s\u00ed lo elimina. Razonamiento made in el Gobierno espa\u00f1ol. #Conexi\u00f3nHepatitisC"}
{"created_at": "Fri Feb 20 18:41:51 +0000 2015", "text": "\"IU federal expulsa a P\u00e9rez y Gordo por el caso Bankia\" http://t.co/1X1dxBEbLL"}
{"created_at": "Fri Feb 20 16:36:03 +0000 2015", "text": "Sanidad promete tratamiento para enfermos de #HepatitisC a partir de F2 pero no dice cu\u00e1nto costar\u00e1.Firmar\u00e1n las CCAA?http://t.co/tpTzPKkKKC"}
{"created_at": "Fri Feb 20 11:55:12 +0000 2015", "text": "\"@BeatrizTalegon denuncia la manipulaci\u00f3n en la tele de Cospedal y Alfonso Rojo la llama \u201cgorda\u201d.No tiene desperdicio http://t.co/YJzLBYtB9p"}
{"created_at": "Fri Feb 20 08:51:17 +0000 2015", "text": "La mujer de B\u00e1rcenas no ten\u00eda ni para Coca-Cola hace unos meses. Ahora se van de vacaciones a Baqueira http://t.co/wmtsaaOpML"}
{"created_at": "Fri Feb 20 08:38:38 +0000 2015", "text": "RT @alcaldeledezma: Hago responsable a Nicol\u00e1s Maduro de la vida de mi esposo. Lo persiguen por hablar con la verdad y luchar por la DEMOCR\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 20 08:38:28 +0000 2015", "text": "\"Maduro dice que hay un eje Madrid-Bogot\u00e1-Miami de 'conspiraci\u00f3n' contra #Venezuela \"\nhttp://t.co/c0mS2ZXmXG v\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Thu Feb 19 23:22:01 +0000 2015", "text": "RT @20m: El Servicio de Inteligencia venezolano detiene al alcalde de Caracas Antonio Ledezma http://t.co/pZRUeIYdWS http://t.co/ohvemW4h6G"}
{"created_at": "Thu Feb 19 22:15:48 +0000 2015", "text": "@agarzon con el lazo naranja en @Lanoche_24h #defiendeRTVE http://t.co/PkWFWYElOt"}
{"created_at": "Thu Feb 19 19:39:50 +0000 2015", "text": "RT @PLAFHC: LO HEMOS CONSEGUIDO!!\nPOR FIN LA REUNI\u00d3N ESPERADA. \n#tratamientosya http://t.co/UOOJxiVnXW"}
{"created_at": "Thu Feb 19 14:06:25 +0000 2015", "text": "\"Ocho agentes imputados por golpear a un inmigrante en Melilla\" http://t.co/T5e7AzNXti v\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Thu Feb 19 13:18:11 +0000 2015", "text": "RT @OndaCero_es: \u00daLTIMA HORA: Dimite el presidente de la Academia de Cine, Enrique Gonz\u00e1lez Macho http://t.co/JzN0sNwbDF http://t.co/BSkBfP\u2026"}
{"created_at": "Thu Feb 19 12:37:08 +0000 2015", "text": "RT @JuanGomezJurado: Estos son los documentos que se han \u201cextraviado\u201d. No lo le\u00e1is si no quer\u00e9is enfurecernos. #D\u00f3ndeEstar\u00e1ElSumario. http:\u2026"}
{"created_at": "Thu Feb 19 11:58:58 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: Rafael Catal\u00e1 ha firmado siete indultos desde que accedi\u00f3 a la cartera de Justicia. Por @Andreasanrod http://t.co/cRigRVYajF"}
{"created_at": "Thu Feb 19 08:45:10 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: .@UPyD lleva al Tribunal de Cuentas la campa\u00f1a de \u2018autobombo\u2019 de la sanidad madrile\u00f1a. Por @Andreasanrod http://t.co/CZ5Chg\u2026"}
{"created_at": "Wed Feb 18 08:38:27 +0000 2015", "text": "Viva el periodismo de investigaci\u00f3n http://t.co/gdOVsxsU9d"}
{"created_at": "Mon Feb 16 10:57:22 +0000 2015", "text": "RT @phumano: #V\u00cdDEO Agredidos cuando la c\u00e1mara no ve #StopDesahucios http://t.co/Vbs3LkOSfH #charosequeda Por @JaimeAlekos http://t.co/4j3l\u2026"}
{"created_at": "Sun Feb 15 21:15:03 +0000 2015", "text": "\"Es m\u00e1s f\u00e1cil difundir el mal que el bien\", claro que s\u00ed #JeSuisJorge"}
{"created_at": "Sun Feb 15 21:08:45 +0000 2015", "text": "El ministro del Interior dice que ninguna libertad y ning\u00fan derecho es absoluto #JeSuisJorge"}
{"created_at": "Fri Feb 13 13:39:18 +0000 2015", "text": "Mi art\u00edculo de hoy, sobre la querella que enfermos de #HepatitisC han presentado en el Supremo http://t.co/Q0zgyjyutO"}
{"created_at": "Fri Feb 13 11:17:22 +0000 2015", "text": "La @PLAFHC presentando su querella ante el Supremo http://t.co/KHa1khlvNT"}
{"created_at": "Fri Feb 13 08:20:14 +0000 2015", "text": "RT @PLAFHC: A las 12 los camisetas rojas en el Tribunal Supremo\nHOY QUERELLA\n#tratamientosYA http://t.co/NRTi5FLcNp"}
{"created_at": "Thu Feb 12 12:39:10 +0000 2015", "text": "RT @cristina_pardo: El PSOE manda cerrajeros a cambiar la cerradura del despacho de Tom\u00e1s G\u00f3mez. Qu\u00e9 bochornoso espect\u00e1culo de partido de a\u2026"}
{"created_at": "Wed Feb 11 12:50:22 +0000 2015", "text": "@AntonioMiguelC dice que sigue poniendo la mano en el fuego por G\u00f3mez #PimpamPSOEM4"}
{"created_at": "Wed Feb 11 12:46:36 +0000 2015", "text": "RT @CarmelaRios: 13:44 Una pancarta de apoyo a #TomasGomez tras la hilera de c\u00e1maras. http://t.co/kMOjJISdq2"}
{"created_at": "Wed Feb 11 10:24:11 +0000 2015", "text": "Pues como que hay movida en el PSM: \"Pedro S\u00e1nchez destituye a Tom\u00e1s G\u00f3mez en Madrid y monta una gestora\"\nhttp://t.co/5vCrwWtA9n"}
{"created_at": "Sun Feb 08 23:00:13 +0000 2015", "text": "RT @salvemostelema: #AloEspe V\u00eda @_infoLibre: El saqueo de Telemadrid http://t.co/iAakyYrc7Q http://t.co/P6PA3mrMwd"}
{"created_at": "Sun Feb 08 21:23:27 +0000 2015", "text": "Ala, as\u00ed, sin acabar la frase, muy transparente todo #Al\u00f3Espe"}
{"created_at": "Sat Feb 07 22:35:12 +0000 2015", "text": "Almod\u00f3var sin pelos en la lengua #Goyas2015"}
{"created_at": "Fri Feb 06 15:04:39 +0000 2015", "text": "RT @PartidoPACMA: Manifestaci\u00f3n contra la Caza con Galgo. Domingo 8 de febrero 12h desde la Puerta del Sol a Cibeles. RT para difundir. htt\u2026"}
{"created_at": "Thu Feb 05 12:05:44 +0000 2015", "text": "Una exdirectiva d Gilead culpa a enfermos d #HepatitisC d su situaci\u00f3n x esperar a estar \"muy malitos\" para tratarse\nhttp://t.co/zqOnKj3enL"}
{"created_at": "Tue Feb 03 19:21:04 +0000 2015", "text": "Enfermos d #HepatitisC mueren cada d\u00eda por la ineptitud del Gobierno al negociar con la farmac\u00e9utica,y no les importa http://t.co/7PNXGHHuHd"}
{"created_at": "Tue Feb 03 08:33:44 +0000 2015", "text": "RT @carmechacon: Bien por @_tintalibre e @_infoLibre: 'Retrato de nuestros musulmanes'. Gracias @forges http://t.co/yWFDOSU1tK"}
{"created_at": "Mon Feb 02 21:37:53 +0000 2015", "text": "RT @gerardotc: La necesidad de cadena perpetua era un clamor. Le preguntabas a cualquiera por la calle: \n- \u00bfQu\u00e9 necesita el pa\u00eds?\n- Cadena \u2026"}
{"created_at": "Sun Feb 01 21:05:20 +0000 2015", "text": "Gracias @_anapastor_ por fin alguien se acuerda de @Equo #objetivoizquierda"}
{"created_at": "Sat Jan 31 23:41:16 +0000 2015", "text": "RT @tonocalleja: @sextaNoticias tal y como public\u00f3 @_infoLibre hace varios meses...http://t.co/8m4ohX5r8J"}
{"created_at": "Sat Jan 31 11:23:11 +0000 2015", "text": "Hoy Madrid no es rojo ni azul, es morado #Marcha31E http://t.co/4IEkxBWN9s"}
{"created_at": "Fri Jan 30 18:21:01 +0000 2015", "text": "Hoy escribo sobre los 3.400 millones que PP y PSOE perdonaron a las el\u00e9ctricas http://t.co/Bhi8xQHsTu"}
{"created_at": "Thu Jan 29 14:46:54 +0000 2015", "text": "Hoy escribo sobre el nivel de transparencia de los consistorios espa\u00f1oles. #Madrid se estrella  http://t.co/ZHdfsac4CM v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Wed Jan 28 12:14:13 +0000 2015", "text": "RT @orgulloysatisfa: Esta NO ES nuestra portada de febrero. #GeneracionEncontrada #GeneracionDesahuciada http://t.co/NWGgNIhVas http://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 28 10:16:10 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: V\u00eddeo: Jos\u00e9 Alcubierre, preso en Mauthausen: \u201cEspa\u00f1a no nos ha reconocido\u201d @a_lo_gonzo @El_Intermedio @Andreasanrod http://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 28 09:46:40 +0000 2015", "text": "RT @ORigola: .@Sokolowicz Hace tiempo que @BancoSantander controlaba los contenidos, ahora da el salto a las portadas... http://t.co/0nbhL8\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 28 08:20:13 +0000 2015", "text": "\"La c\u00fapula de El Corte Ingl\u00e9s se reparti\u00f3 en retribuciones 35,6 millones en tres a\u00f1os\" http://t.co/nUDY4NdnSK v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Tue Jan 27 17:50:06 +0000 2015", "text": "\"#Tsipras no incluye a ninguna mujer ministra en su nuevo gabinete\" #Grecia2015 http://t.co/rgHcBDfW54 v\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Mon Jan 26 20:28:08 +0000 2015", "text": "RT @gerardotc: Muy agresiva la entrevista que le est\u00e1 haciendo Pedro Piqueras a Rajoy."}
{"created_at": "Mon Jan 26 20:22:43 +0000 2015", "text": "C\u00f3mo se nota que es a\u00f1o electoral"}
{"created_at": "Mon Jan 26 20:17:33 +0000 2015", "text": "#Rajoy en directo, en la tele, siendo entrevistado. Raro."}
{"created_at": "Sun Jan 25 22:09:16 +0000 2015", "text": "RT @MMunera: Telemadrid en su foquin salsa. http://t.co/cRkMSHcsFC"}
{"created_at": "Sun Jan 25 21:50:25 +0000 2015", "text": "No deber\u00eda preocupar la victoria de Syriza sino la tercera fuerza, que sigue sumando esca\u00f1os, los neonazis de Amanecer Dorado  #Grecia2015"}
{"created_at": "Sun Jan 25 18:41:20 +0000 2015", "text": "Que tome nota el @PSOE de lo que le ha ocurrido al PASOK #Grecia2015"}
{"created_at": "Sun Jan 25 17:22:08 +0000 2015", "text": "RT @AnitaBotwin: Primeras reacciones desde Alemania http://t.co/8wrJNdFTj6"}
{"created_at": "Sat Jan 24 23:07:25 +0000 2015", "text": "RT @carlosecue: El PP organiza 3 filas de guardaespaldas y gente de prensa para evitar que ning\u00fan periodista se acerque a Rajoy a preguntar\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 24 21:54:30 +0000 2015", "text": "Pablo Iglesias es un \"pillo\". Muy serio todo #L6Npabloiglesias"}
{"created_at": "Fri Jan 23 21:12:49 +0000 2015", "text": "Desgarrador el reportaje de @laSextaColumna #EspejoGriego Declaraciones de griegos que viven en la absoluta ruina"}
{"created_at": "Fri Jan 23 09:52:07 +0000 2015", "text": "Hoy escribo sobre la hipocres\u00eda de algunos pol\u00edticos al defender la libertad de expresi\u00f3n http://t.co/p8adikKW8T #CharlieHebdo"}
{"created_at": "Thu Jan 22 10:13:46 +0000 2015", "text": "Chac\u00f3n no opina d la reuni\u00f3n d Zapatero e Iglesias,no habla d los ERE ni d la crisis de liderazgo del PSOE.Y todo as\u00ed\nhttp://t.co/w8NCejCpg1"}
{"created_at": "Wed Jan 21 15:46:58 +0000 2015", "text": "RT @_tintalibre: Esta semana @BarackObama en las memeces pol\u00edticas de @DaniMateoAgain en el n\u00famero de enero. http://t.co/FVuVXDgHcD http://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 21 11:02:56 +0000 2015", "text": "Zapatero se reuni\u00f3 con @Pablo_Iglesias_ en diciembre. No te enfades @sanchezcastejon , es que era algo \"personal\" http://t.co/rkD1Yiq0dM"}
{"created_at": "Wed Jan 21 10:08:21 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: Zapatero confirma su reuni\u00f3n con @Pablo_Iglesias_  y califica de \"interesante\u201d el encuentro. Por @Andreasanrod http://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 20 12:27:01 +0000 2015", "text": "Dice este religioso q Occidente est\u00e1 amenazada por el laicismo.Me consuela q si insulta a mi madre le puedo apalear http://t.co/U4T5Tp1dtK"}
{"created_at": "Tue Jan 20 11:05:47 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: El brit\u00e1nico \u2018The Sun\u2019 cede a la presi\u00f3n y elimina las im\u00e1genes de mujeres semidesnudas de su p\u00e1gina 3 @Andreasanrod http:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 19 17:17:59 +0000 2015", "text": "#BlueMonday no s\u00e9, pero #StressMonday est\u00e1 siendo un rato"}
{"created_at": "Mon Jan 19 09:17:33 +0000 2015", "text": "Hola @bassileo soy periodista de infoLibre y quiero hablar contigo sobre un asunto. S\u00edgueme y te cuento de qu\u00e9 se trata por mensaje"}
{"created_at": "Fri Jan 16 12:58:43 +0000 2015", "text": "F\u00e1tima Ba\u00f1ez: \"2014 ha sido el a\u00f1o del empleo\" #Ol\u00e9T\u00fa"}
{"created_at": "Fri Jan 16 09:50:28 +0000 2015", "text": "@el_pais justifica que el Gobierno priorice los tratamientos a los enfermos de #HepatitisC \nhttp://t.co/fwx3zhahUD"}
{"created_at": "Fri Jan 16 09:02:56 +0000 2015", "text": "\"De aqu\u00ed a un a\u00f1o, me veo debajo de un puente\".Y esto es el despegue de Espa\u00f1a,no? #EnLaBuenaDirecci\u00f3n http://t.co/LFyAj7ITKc v\u00eda @laSextaTV"}
{"created_at": "Thu Jan 15 20:51:40 +0000 2015", "text": "#MarcaEspa\u00f1a: \"Desahucian a un discapacitado de una vivienda municipal vendida a un fondo buitre\" http://t.co/cPdHOYoO8x"}
{"created_at": "Thu Jan 15 18:22:48 +0000 2015", "text": "RT @La_SER: La Ejecutiva madrile\u00f1a de IU pide la dimisi\u00f3n de Tania S\u00e1nchez http://t.co/cibUsDn35X Informa @gallaup http://t.co/1E9SXgwGFu"}
{"created_at": "Thu Jan 15 17:18:52 +0000 2015", "text": "Hoy escribo sobre la masacre que se vive en #Nigeria casi a diario: \"Qu\u00e9 es Boko Haram?\"  http://t.co/7L6O35z1ZH"}
{"created_at": "Thu Jan 15 12:39:56 +0000 2015", "text": "El papa sobre #CharlieHebdo: \"There are limits to freedom of expression when religion is insulted\" v\u00eda @AP"}
{"created_at": "Wed Jan 14 18:44:34 +0000 2015", "text": "RT @_infoLibre: La crisis econ\u00f3mica origina #periodistas m\u00e1s pobres, pero m\u00e1s libres e independientes. Por @Andreasanrod http://t.co/M3fZLm\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 14 08:26:45 +0000 2015", "text": "Las vi\u00f1etas de la primera edici\u00f3n de #CharlieHebdo tras el atentado, en @el_pais http://t.co/KrYqlXRgGK http://t.co/SLkRDk7v1H"}
{"created_at": "Mon Jan 12 11:06:53 +0000 2015", "text": "Por cierto, este s\u00e1bado la Polic\u00eda impidi\u00f3 el encierro d un grupo d afectados en un hospital de #Pamplona #HepatitisC http://t.co/nKdhlIVJox"}
{"created_at": "Mon Jan 12 10:57:06 +0000 2015", "text": "La perla del d\u00eda: \"Hernando acusa a los enfermos de #HepatitisC de tener \u201cintereses pol\u00edticos\u201d http://t.co/xBRZq0ux0l"}
{"created_at": "Sat Jan 10 16:16:23 +0000 2015", "text": "Mi art\u00edculo de hoy sobre la marcha de la  @PLAFHC a Moncloa #HepatitisC http://t.co/oE2P3JhjIo"}
{"created_at": "Thu Jan 08 10:41:10 +0000 2015", "text": "\"A m\u00e1s incultura y menos educaci\u00f3n siempre hay m\u00e1s intolerancia\" dice @ramonlobo #CharlieHebdo #jesusischarlie http://t.co/6B9Op78e4A"}
{"created_at": "Wed Jan 07 18:25:18 +0000 2015", "text": "RT @ElExtrarradio: Espectacular Paris, ahora. #CharlieHebdo #periodigno #JeSuisCharlie http://t.co/4vHG8x8tli"}
{"created_at": "Wed Jan 07 18:24:52 +0000 2015", "text": "\"Se ha puesto tan serio el mundo que el humor es una profesi\u00f3n de riesgo\" #CharlieHebdo http://t.co/r7S6Kj4OtO"}
{"created_at": "Mon Jan 05 09:50:54 +0000 2015", "text": "Todo muy normal: \"Rajoy dio m\u00e1s ruedas de prensa en el extranjero que en Espa\u00f1a en 2014\" #EnLaBuenaDireccion http://t.co/4e1n2GOhOl"}
{"created_at": "Sun Jan 04 23:13:24 +0000 2015", "text": "RT @el_pais: Hay 4.500 especies en extinci\u00f3n, 2.000 en peligro cr\u00edtico http://t.co/93EGldBiq4 En 2015 luchar\u00e1n por escapar de ella http://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 02 11:19:26 +0000 2015", "text": "RT @jesusmarana: Conversaci\u00f3n con @Pablo_Iglesias_ : #Syriza y #Podemos: \"aqu\u00ed el proceso es muy diferente\". http://t.co/H7fuDnx7zE http://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 01 00:37:58 +0000 2015", "text": "RT @a_lo_gonzo: Ese corresponsal pidiendo una acreditaci\u00f3n en nombre de El Espa\u00f1ol, de Espa\u00f1a."}
{"created_at": "Tue Dec 30 12:39:33 +0000 2014", "text": "Mientras el #PP intentaba implantar la ley abortista m\u00e1s restrictiva de la democracia, los #abortos descend\u00edan http://t.co/LYwNSnjFzp"}
{"created_at": "Tue Dec 30 12:36:10 +0000 2014", "text": "\"Sanidad achaca a las sociedades cient\u00edficas la decisi\u00f3n sobre cu\u00e1ntos enfermos de hepatitis C reciben tratamiento\" http://t.co/kbMwA8nn0B"}
{"created_at": "Fri Dec 26 12:45:18 +0000 2014", "text": "Rajoy dice que este a\u00f1o ha sido el de la recuperaci\u00f3n #MeMudoANarnia"}
{"created_at": "Fri Dec 26 11:02:10 +0000 2014", "text": "Mucho hablar y poco actuar:\"Gonz\u00e1lez 'vende\u2019 un plan contra la #HepatitisC sin comprometerse a que la cura llegue\" http://t.co/zDVE7dbf1b"}
{"created_at": "Thu Dec 25 16:45:59 +0000 2014", "text": "RT @AstroTerry: Sunrise on Christmas morning- better than any present I could ask for!!!! http://t.co/RtzUSZc7Ns"}
{"created_at": "Tue Dec 23 11:12:28 +0000 2014", "text": "Qu\u00e9 sorpresa que Aguirre se ofrezca como candidata a la Alcald\u00eda de #Madrid  http://t.co/DgB2Qj4P53"}
{"created_at": "Sun Dec 21 15:35:41 +0000 2014", "text": "RT @La_SER: Fallece una afectada de Hepatitis C, tras esperar una semana el tratamiento http://t.co/TmJWlLZLIB http://t.co/gnCKZwvGfX"}
{"created_at": "Fri Dec 19 17:25:15 +0000 2014", "text": "RT @gerardotc: Ver\u00e1s t\u00fa el foll\u00f3n otra vez para arreglar la sede. Fin\u00e1nciate ilegalmente, contabiliza en b, llama a alguien que te haga la \u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 19 10:33:52 +0000 2014", "text": "La @PLAFHC supera la primera noche de encierro en el 12 de Octubre sin noticias de Sanidad. Les ignoran \nhttp://t.co/gBPjz0MmNk #hepatitisC"}
{"created_at": "Fri Dec 19 10:27:55 +0000 2014", "text": "RT @NoInvisibles: Enfermos de #hepatitisC\nencerrados en el Hospital 12 de Octubre\nhttp://t.co/1yHrNq2Tjl\nV\u00eda @_infoLibre @Andreasanrod http\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 19 09:18:44 +0000 2014", "text": "Aguirre bromea sobre lo sucedido en #G\u00e9nova, dice que est\u00e1n seguros de que \"no es el peque\u00f1o Nicol\u00e1s\". As\u00ed es ella, seriedad ante todo."}
{"created_at": "Fri Dec 19 06:41:50 +0000 2014", "text": "Un coche que podr\u00eda contener explosivos se empotra contra la sede del #PP en G\u00e9nova. V\u00eda @La_SER"}
{"created_at": "Thu Dec 18 20:04:02 +0000 2014", "text": "RT @gerardotc: A Ana Mato la han nombrado vicepresidenta en vez de presidenta de la comisi\u00f3n para dejar claro que est\u00e1n implacables contra \u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 18 17:11:46 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: V\u00eddeo: \u201c\u00a1No son muertes, son asesinatos!\u201d #hepatitisC http://t.co/36XM5WZApU http://t.co/vfx4lPPeny"}
{"created_at": "Thu Dec 18 12:50:56 +0000 2014", "text": "Hoy escribo sobre la #HepatitisC , una enfermedad que tiene tratamiento pero no se prescribe #losrecortesmatan http://t.co/gBPjz0MmNk \u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 17 12:49:50 +0000 2014", "text": "RT @juralde: \"Hay tratamiento pero no nos lo dan\" nos dicen.los afectados por hepatitis C @PLAFHC en reuni\u00f3n con @equo esta ma\u00f1ana http://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 16 17:43:34 +0000 2014", "text": "RT @juralde: .@Rafa_Hernando \u00bfalguna matizaci\u00f3n que hacer sobre lo que dijiste del #cambioclim\u00e1tico? https://t.co/MX1q68YRWO"}
{"created_at": "Tue Dec 16 14:43:07 +0000 2014", "text": "RT @chselles: Jes\u00fas es enfermo de hepatitis C y trasplantado de h\u00edgado. No recibe los nuevos f\u00e1rmacos que ha solicitado su m\u00e9dico http://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 16 13:18:40 +0000 2014", "text": "\u00bfLo de hacer galer\u00edas de im\u00e1genes con cad\u00e1veres y gente medio muerta qu\u00e9 es? #Periodismo seguro que no"}
{"created_at": "Tue Dec 16 13:06:14 +0000 2014", "text": "Hernando,que lleg\u00f3 a vincular a la @LA_PAH al terrorismo,es el nuevo portavoz del PP en el Congreso. Aqu\u00ed sus frases\n http://t.co/437dZs00Kl"}
{"created_at": "Mon Dec 15 09:57:09 +0000 2014", "text": "\"Hepatitis C, la enfermedad silenciada\" http://t.co/x01cvITESv Hay cura, pero al Gobierno le sale m\u00e1s barato que la gente muera #HepatitisC"}
{"created_at": "Sun Dec 14 00:12:45 +0000 2014", "text": "@carlosbardem :\"En este pa\u00eds mueren al d\u00eda entre 10 y 12 personas por Hepatitis C. Lo terrible es que se podr\u00edan curar\" #L6Ncarlosbardem"}
{"created_at": "Sat Dec 13 16:31:16 +0000 2014", "text": "\"Pablo Iglesias,'cazado' en el AhorraM\u00e1s:\u00bfqu\u00e9 incluye en su lista de la compra?\" http://t.co/DSyvJqroR8  Una noticia de calado internacional"}
{"created_at": "Sat Dec 13 16:00:37 +0000 2014", "text": "RT @quierolatenight: Google presenta su nuevo Google News Espa\u00f1a. http://t.co/oVYKpAUCax"}
{"created_at": "Fri Dec 12 20:45:25 +0000 2014", "text": "Un ejemplo d los muchos que escribo sobre el gobierno d Cospedal y su pol\u00edtica en materia d dependencia #PuebloBravo  http://t.co/p7gKolth6J"}
{"created_at": "Fri Dec 12 20:23:50 +0000 2014", "text": "Aqu\u00ed mi art\u00edculo de hoy sobre el documental de @HernanZin  #NacidoEnGaza Muy recomendado  http://t.co/xcWxvbhSFi"}
{"created_at": "Fri Dec 12 17:42:25 +0000 2014", "text": "RT @agarzon: El cl\u00e1sico votante de centro: http://t.co/Hx4bf6TqST"}
{"created_at": "Thu Dec 11 22:16:27 +0000 2014", "text": "\"Esta vez hemos sido afortunados porque no se ha muerto nadie de la familia\" dice un ni\u00f1o tras un ataque de soldados israel\u00edes @nacidoengaza"}
{"created_at": "Thu Dec 11 21:31:14 +0000 2014", "text": "RT @Pablo_Iglesias_: El gobernador del Banco de Espa\u00f1a se sube el sueldo mientras pide que la ciudadan\u00eda se apriete el cintur\u00f3n. http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 11 20:56:25 +0000 2014", "text": "Hoy nos hemos alejado un poco m\u00e1s de esa democracia que los pol\u00edticos dicen defender #LeyMordaza"}
{"created_at": "Thu Dec 11 10:08:43 +0000 2014", "text": "Fern\u00e1ndez D\u00edaz,a los cr\u00edticos con las devoluciones en caliente:\"Que me den la direcci\u00f3n y les enviamos a esta gente\".Vergonzoso #inmigraci\u00f3n"}
{"created_at": "Wed Dec 10 17:57:03 +0000 2014", "text": "RT @gerardotc: Estoy buscando en el portal de transparencia la explicaci\u00f3n de lo de los sobres, pero se les ha pasado meterlo."}
{"created_at": "Wed Dec 10 11:49:30 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Jueces progresistas lamentan las cr\u00edticas del #Gobierno a la excarcelaci\u00f3n de etarras. Por @Andreasanrod http://t.co/aV3f2e\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 10 08:21:44 +0000 2014", "text": "RT @DaniMateoAgain: Hoy es el #DiaInternacionalDeLosDerechosHumanos Se\u00f1or\u00edas... Se\u00f1or\u00edas, por favor! Otra vez, no... Orden, se\u00f1or\u00edas!!!! ht\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 09 17:45:53 +0000 2014", "text": "Una de las vocales propuestas por el #PSOE vota a favor de sacar la plaza de Ruz a concurso http://t.co/cCEXnGb02f v\u00eda @eldiarioes"}
{"created_at": "Tue Dec 09 15:46:42 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: #Jueces y #fiscales critican la reforma de la Ley de Enjuiciamiento Criminal aprobada por el #Gobierno @Andreasanrod http:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 09 09:52:26 +0000 2014", "text": "Espa\u00f1a, a la cabeza de la #desigualdad econ\u00f3mica y social http://t.co/8BPfdRz4Rz \u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 08 21:37:10 +0000 2014", "text": "RT @LaiaSz: Batman. Foto del dia de @LeNouvelObs http://t.co/3CJGm9IROK"}
{"created_at": "Mon Dec 08 18:10:54 +0000 2014", "text": "Un lunes que parece domingo"}
{"created_at": "Mon Dec 08 13:54:05 +0000 2014", "text": "RT @el_pais: Especial: La Universidad espa\u00f1ola a examen. Hoy el reportaje 'Ser mal profesor sale barato' http://t.co/DJTt2SMKWm http://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 07 23:53:37 +0000 2014", "text": "\"El futuro no est\u00e1 escrito\", I\u00f1aki Gabilondo https://t.co/Wj3nUr1ma8 #periodismo"}
{"created_at": "Sat Dec 06 23:31:32 +0000 2014", "text": "RT @gsemprunmdg: Barometro METROSCOPIA\nPSOE 27,7 %\nPodemos 25%\nPP 20%\nIU 5,6 %\nUPyD 4,8 http://t.co/cifUKmbUZ8"}
{"created_at": "Sat Dec 06 22:40:29 +0000 2014", "text": "Cospedal dice que su gobierno ha salvado el estado de bienestar en Castilla-La Mancha. Si llevara un pol\u00edgrafo, explotar\u00eda  #L6NCospedal"}
{"created_at": "Fri Dec 05 22:42:25 +0000 2014", "text": "@SergioMartinTVE a @Pablo_Iglesias_ : \"Est\u00e1 usted de enhorabuena\" (por la excarcelaci\u00f3n de presos de ETA) menudo periodismo #PabloEn24H"}
{"created_at": "Fri Dec 05 22:28:54 +0000 2014", "text": "Por cierto, no hay una sola mujer en la mesa #PabloEn24H"}
{"created_at": "Fri Dec 05 21:55:55 +0000 2014", "text": "Se me hace raro ver a @Pablo_Iglesias_ en la televisi\u00f3n p\u00fablica #PabloEn24H"}
{"created_at": "Fri Dec 05 19:40:28 +0000 2014", "text": "RT @PAH_Alicante: Conchi y David (63 y 64 a\u00f1os) desahuciados, ocupan desde esta ma\u00f1ana el hall de La Moncloa. COMPARTE #OccupyMoncloa http:\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 05 12:45:22 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: La factura media anual de la luz sube 383 euros desde 2004, un 72% m\u00e1s. Por @Andreasanrod http://t.co/v2AonuB5EA"}
{"created_at": "Fri Dec 05 10:12:52 +0000 2014", "text": "Rato dice que no ten\u00edan intenci\u00f3n de enga\u00f1ar a nadie, ya\nhttp://t.co/eQD1RZO6zG #Bankia"}
{"created_at": "Fri Dec 05 09:09:45 +0000 2014", "text": "RT @MartaSemitiel: El 13 de diciembre a las 22h tienes una cita con #entreversando en @Contraclub. \u00bfTe la vas a perder?\n@Cafe_Baluarte http\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 05 08:46:21 +0000 2014", "text": "RT @aprensamadrid: Qu\u00e9! vuelve en papel http://t.co/9IbZnsWL0y \u00a1Mucha suerte en esta nueva aventura, @quediario! http://t.co/27swgO7hKm"}
{"created_at": "Thu Dec 04 15:10:27 +0000 2014", "text": "Menos mal que Javier tiene \"la vida resuelta\" http://t.co/Sk9gslEx2I #SanidadP\u00fablica"}
{"created_at": "Thu Dec 04 15:07:46 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Destituido el consejero de #sanidad dos meses despu\u00e9s de su desastrosa gesti\u00f3n en la crisis del #Ebola @Andreasanrod http:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Dec 03 11:49:41 +0000 2014", "text": "Emiratos \u00c1rabes y Botswana son s\u00f3lo algunos de los pa\u00edses,de no muy buena reputaci\u00f3n,que nos superan en transparencia http://t.co/v6K9Y8usIG"}
{"created_at": "Wed Dec 03 11:43:16 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: #Espa\u00f1a apenas mejora en el r\u00e1nking internacional de #corrupci\u00f3n. Por @Andreasanrod http://t.co/SyUMQSyOW2"}
{"created_at": "Wed Dec 03 10:50:03 +0000 2014", "text": "Bueno Javier, ya vale, no?\"Consejero de Sanidad de Madrid:'Si lo hubiera hecho mal,Teresa Romero no estar\u00eda hablando'\"http://t.co/UA6kFLzk3y"}
{"created_at": "Wed Dec 03 10:32:22 +0000 2014", "text": "El Roto de hoy, tal cual http://t.co/UIOw96nSZ8"}
{"created_at": "Wed Dec 03 10:28:55 +0000 2014", "text": "Alfonso Alonso: \"Cuando decimos que la sanidad en Espa\u00f1a es universal no es para el universo mundo\" http://t.co/hFCkRtNGT3 @eldiarioes"}
{"created_at": "Wed Dec 03 09:36:24 +0000 2014", "text": "Alfonso Alonso, nuevo ministro de #Sanidad :\"A lo mejor hay cosas que no se pueden pagar desde la sanidad p\u00fablica\". http://t.co/oKWtWQktGs"}
{"created_at": "Mon Dec 01 19:35:09 +0000 2014", "text": "Llevo un mes cargando mi grabadora en el enchufe y el ordenador y pregunt\u00e1ndome por qu\u00e9 no se carga. Va a pilas."}
{"created_at": "Mon Dec 01 15:55:50 +0000 2014", "text": "Ya era hora (y el d\u00eda, m\u00e1s que nada):\"Carlos Fabra ingresa en la prisi\u00f3n de Aranjuez por fraude fiscal\" http://t.co/ZHxd8XQneI v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Sun Nov 30 23:57:24 +0000 2014", "text": "RT @jesusmarana: \"Si Dios existe, espero que tenga una buena excusa\".\nWoody Allen, que hoy, 1 de diciembre, cumple 79 a\u00f1os."}
{"created_at": "Sun Nov 30 14:21:06 +0000 2014", "text": "RT @mpunto: Le llaman Telenoticias y no lo es. http://t.co/38EwEJtVMD"}
{"created_at": "Sun Nov 30 00:53:54 +0000 2014", "text": "Vi\u00f1eta de El Roto, precisamente http://t.co/0h7LNwlwQP"}
{"created_at": "Sun Nov 30 00:35:55 +0000 2014", "text": "@SextaNocheTV os hab\u00e9is lucido con este invitado #JosefAjram"}
{"created_at": "Sun Nov 30 00:34:34 +0000 2014", "text": "RT @palzaga: #L6NJosefAjram Ya saben, hemos superado la crisis, hab\u00eda que salvar Bankia y la culpa es de los padres, que nos vistieron como\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 29 22:03:14 +0000 2014", "text": "RT @ErnestoEkaizer: P\u00e1salo. Que Ruz sea renovado el 24 /12 para cumplir su comisi\u00f3n de servicios de 2 a\u00f1os hasta el 24/6/15."}
{"created_at": "Sat Nov 29 16:23:53 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Todas las claves de las Marchas de la Dignidad| InfoLibre.es http://t.co/mR7TfcQLJM. #29N"}
{"created_at": "Fri Nov 28 21:06:04 +0000 2014", "text": "RT @sbobadillaTVE: Periodistas de TVE demostrando su hartazgo. #blackfridayTve #defiendeRtve http://t.co/h7vuaqLnFM"}
{"created_at": "Fri Nov 28 20:50:34 +0000 2014", "text": "Al arzobispo d Granada le gusta hablar del aborto pero no d la pederastia, eso ya que lo juzgue su colega el alt\u00edsimo  #DemoniosDeLaIglesia"}
{"created_at": "Fri Nov 28 20:28:02 +0000 2014", "text": "RT @TaboadaLucia: Soledad nivel: que nadie te siga en un bazar chino."}
{"created_at": "Fri Nov 28 11:18:14 +0000 2014", "text": "La madre de las ni\u00f1as asesinadas en #Asturias pidi\u00f3 una orden de protecci\u00f3n y se la denegaron http://t.co/CNOLBUF9Ys v\u00eda @elcomerciodigit"}
{"created_at": "Fri Nov 28 09:01:15 +0000 2014", "text": "\"Madrid, frente de batalla\" http://t.co/dIJSCxl5SH v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Thu Nov 27 23:55:15 +0000 2014", "text": "RT @gerardotc: - Mira qu\u00e9 gadget he comprado en el black friday.\n- Es una tostadora de las rebajas, Paco.\n- D\u00e9jame crecer como persona, Mar\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 27 21:57:03 +0000 2014", "text": "RT @eldiarioes: Las ONG celebran la dimisi\u00f3n de Ana Mato, la madrina de la exclusi\u00f3n sanitaria http://t.co/2OMNDrDqxb @Gabriela_Schz http:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 27 09:35:44 +0000 2014", "text": "RT @AlbertoArcosWeb: Pues muy descriptiva.......\u201c@ACuboC: Vi\u00f1eta de Eneko. Derecha e izquierda(s)\n#pol\u00edtica #Espa\u00f1a http://t.co/NBibrCd48X\u201d"}
{"created_at": "Thu Nov 27 08:49:17 +0000 2014", "text": "Rajoy termina su intervenci\u00f3n sin mencionar a Mato #TodosContralaCorrupci\u00f3n"}
{"created_at": "Wed Nov 26 13:17:19 +0000 2014", "text": "RT @tonocalleja: El juez Ruz considera a la ministra Mato part\u00edcipe a t\u00edtulo lucrativo en la \u2018G\u00fcrtel\u2019 @Andreasanrod http://t.co/Z8JCD99kbS \u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 26 13:17:10 +0000 2014", "text": "Oye Ana, dimite, no? \"Ruz considera a la ministra Mato part\u00edcipe a t\u00edtulo lucrativo en la #G\u00fcrtel\" http://t.co/jlZoOznmiK \u2026 v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Wed Nov 26 12:46:08 +0000 2014", "text": "RT @_tintalibre: 'Jueces contra la corrupci\u00f3n', el n\u00famero #20 de @_tintaLibre a la venta el viernes 28 en todos los quioscos http://t.co/bB\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 25 12:12:02 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: #Greenpeace se cuelga de un viaducto en Madrid en apoyo a los #activistas de #Canarias. Por @Andreasanrod http://t.co/Lp9a9\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 25 10:51:39 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: #CayoLara recuerda que hay m\u00e1s de 400 #eurodiputados con fondos de pensiones a trav\u00e9s de sicav. Por @Andreasanrod http://t.\u2026"}
{"created_at": "Sun Nov 23 11:13:25 +0000 2014", "text": "http://t.co/H37auEbTvT"}
{"created_at": "Fri Nov 21 21:03:52 +0000 2014", "text": "RT @Arma_pollo: Acabo de ver en el metro a un joven que llevaba dos bolsas con comida darle una de ellas a un hombre que ped\u00eda una ayuda ll\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 21 18:59:52 +0000 2014", "text": "RT @el_pais: Carmen tiene 85 a\u00f1os y vive con una pensi\u00f3n de 630\u20ac al mes. Hoy ha sido desahuciada en Madrid http://t.co/qGorcLManX http://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 21 12:12:51 +0000 2014", "text": "\"Un colectivo laico pide que se investigue al arzobispo de Granada por posible encubrimiento\"\nhttp://t.co/0hVbFTtMlx v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Fri Nov 21 11:32:13 +0000 2014", "text": "RT @CarmelaRios: Casa del libro. Secci\u00f3n #Periodismo y #Comunicaci\u00f3n. Como dir\u00eda @jesusmarana #mevoyaurgencias http://t.co/rXYlHqr978"}
{"created_at": "Thu Nov 20 21:50:06 +0000 2014", "text": "As\u00ed es Javier Mar\u00edas http://t.co/98CyZVQTPW"}
{"created_at": "Thu Nov 20 12:21:39 +0000 2014", "text": "Que Le\u00f3n de la Riva lea un manifiesto en el D\u00eda contra la Violencia de G\u00e9nero es un chiste,no?#Valladolid #machismo\nhttp://t.co/Z2vEyJaBEx"}
{"created_at": "Thu Nov 20 09:43:15 +0000 2014", "text": "RT @manuelrico: En infoLibre no tenemos acuerdos opacos con las el\u00e9ctricas. Por eso podemos publicar historias como la de @sccarcar: http:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 19 13:17:36 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: \u2018Cobradores del frac\u2019 visitan #Industria en protesta por los 3.400 millones perdonados a las el\u00e9ctricas @Andreasanrod http:\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 19 08:19:24 +0000 2014", "text": "Para esta gente no hay calificativos. \"El jugoso negocio de las cacer\u00edas p\u00fanicas\" http://t.co/3XWF3mcHMm v\u00eda @el_pais #OperacionPunica"}
{"created_at": "Tue Nov 18 16:02:12 +0000 2014", "text": "RT @Pablo_Iglesias_: No pueden legislar contra la corrupci\u00f3n porque hay demasiado debajo de la manta.Ocultan los viajes que pagamos todos.\n\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 18 15:46:54 +0000 2014", "text": "Y luego est\u00e1 la insolencia de este exministro de Franco  http://t.co/SXBJxwdwO9"}
{"created_at": "Tue Nov 18 15:38:38 +0000 2014", "text": "Hoy hablo de @greenpeace_esp y la central de #Cofrentes. Ah, y de la verg\u00fcenza de lo ocurrido en #Canarias http://t.co/A7LRkeainA"}
{"created_at": "Mon Nov 17 10:36:55 +0000 2014", "text": "RT @FacuDiazT: Monago es nuestro Mujica."}
{"created_at": "Sat Nov 15 23:59:30 +0000 2014", "text": "RT @gerardotc: \u00bfMe has dicho corto de caf\u00e9 o corto de leche? http://t.co/mzEN423gmN"}
{"created_at": "Fri Nov 14 23:49:38 +0000 2014", "text": "RT @srtabebi: El \u00fanico, acordaos. http://t.co/lJgvibWjEm"}
{"created_at": "Fri Nov 14 14:00:51 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Jueces para la Democracia pide una ley que permita salir a las familias de la presi\u00f3n de la deuda. Por @Andreasanrod http:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 14 09:47:56 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: #Monago vuelve a cambiar de versi\u00f3n y sostiene que todos los viajes privados se los pag\u00f3 de su bolsillo @Andreasanrod http:\u2026"}
{"created_at": "Fri Nov 14 09:38:01 +0000 2014", "text": "RT @FelipeAlcarazM: Monago no dimite ni ha hecho nada mal. La prueba: que no tiene parab\u00f3lica."}
{"created_at": "Fri Nov 14 09:06:25 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: M\u00e1s de 26.500 familias perdieron su casa en los seis primeros meses de 2014. Por @Andreasanrod  http://t.co/aiGPh46IVg"}
{"created_at": "Thu Nov 13 20:49:31 +0000 2014", "text": "RT @_tintalibre: Premio @_tintaLibre para j\u00f3venes #periodistas el plazo de admisi\u00f3n es hasta el 15 de diciembre. \u00a1Participa Ya! http://t.co\u2026"}
{"created_at": "Thu Nov 13 08:58:33 +0000 2014", "text": "RT @juralde: El deseo por cazar en 18 km\u00b2 fuerza la pr\u00f3rroga de las monter\u00edas en la ley de Parque Nacionales. http://t.co/8g0LxIjTjB via @e\u2026"}
{"created_at": "Wed Nov 12 08:31:45 +0000 2014", "text": "RT @Miguel__Lorente: Manipulan los datos de suicidios (como los de denuncias falsas) y la raz\u00f3n de por qu\u00e9 se suicidan... http://t.co/0WAfA\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 11 18:22:09 +0000 2014", "text": "RT @GallizoMercedes: La Sala de lo Penal d la A. Nacional (nada menos) ve al PPartido que gobierna part\u00edcipe de la trama corrupta G\u00fcrtel.\nG\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 11 12:46:16 +0000 2014", "text": "RT @Albert_Rivera: Ante el error de la agencia EFE aclaro que no hay un pacto con Upyd,sino un acuerdo de la ejecutiva de C's para proponer\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 11 12:36:44 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: .@Pablo_Iglesias_ emplaza a los eurodiputados del @PSOE  a que apoyen la moci\u00f3n contra Juncker. Por @Andreasanrod http://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Nov 11 12:15:13 +0000 2014", "text": "Que el #Congreso y el #Senado hagan p\u00fablicos los gastos de los parlamentarios, firma: https://t.co/qtWUlFxOsi @_infoLibre"}
{"created_at": "Tue Nov 11 08:26:37 +0000 2014", "text": "Inaudito, oiga: \"Encuentran una momia en la azotea de Medicina de la Complutense\"\nhttp://t.co/qtzxC1OdKD v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Mon Nov 10 13:20:17 +0000 2014", "text": "Hola @metro_madrid, los d\u00edas festivos la gente tambi\u00e9n trabaja, no se puede esperar hasta 10 minutos un metro s\u00f3lo porque sea fiesta"}
{"created_at": "Sun Nov 09 13:35:35 +0000 2014", "text": "RT @ElHuffPost: \u00daLTIMA HORA: Hasta las 13:00 horas han participado 1.142.910 personas en el #9N http://t.co/KQeJlR4UrK"}
{"created_at": "Sun Nov 09 13:23:41 +0000 2014", "text": "RT @LaVanguardia: #9N La delegaci\u00f3n del Govern en #Bruselas, desbordada http://t.co/EtsbkBbe00 por @beanavarro http://t.co/Lkpj2c3yvJ"}
{"created_at": "Fri Nov 07 11:47:49 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Urgente: La infanta Cristina imputada por delito fiscal http://t.co/hqLtKjmF1T"}
{"created_at": "Wed Nov 05 11:45:13 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: URGENTE: El #CIS sit\u00faa a @ahorapodemos a cinco puntos del #PP http://t.co/URA5rTbA05"}
{"created_at": "Wed Nov 05 11:03:06 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Jueces y fiscales proponen ocho medidas para frenar la escalada de #corrupci\u00f3n. Por @Andreasanrod http://t.co/pe4VzgJi0u"}
{"created_at": "Wed Nov 05 10:53:20 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: El m\u00e9rito de #Orejas para presidir la Diputaci\u00f3n de #Le\u00f3n: no haber hecho nada. Por @Andreasanrod http://t.co/TpbsiR6gUU"}
{"created_at": "Tue Nov 04 09:11:06 +0000 2014", "text": "\"Agricultura permite al marido de M\u00f3nica d Oriol construir una mansi\u00f3n en una finca del Parque Nacional de Caba\u00f1eros\" http://t.co/c7Qktx16KB"}
{"created_at": "Mon Nov 03 18:07:16 +0000 2014", "text": "Diario de la Noche de #Telemadrid del 31 de octubre, minuto 11:29 http://t.co/sXiIkMolQ0 #4F_UCM"}
{"created_at": "Mon Nov 03 16:09:00 +0000 2014", "text": "En #Halloween se puede ver de todo, hasta un campo de concentraci\u00f3n lleno de ni\u00f1os jud\u00edos siendo gaseados, tela http://t.co/ye5hYBXdiN"}
{"created_at": "Mon Nov 03 16:01:47 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Un pueblo de #Burgos simula el gaseo de jud\u00edos en una fiesta de #Halloween Por @Andreasanrod http://t.co/9i0SGYXyb7"}
{"created_at": "Sun Nov 02 18:30:32 +0000 2014", "text": "RT @juralde: EQUO ya tiene nueva Comisi\u00f3n Ejecutiva. Gracias por vuestro apoyo, y ahora a continuar luchando por las personas... http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Nov 01 20:26:36 +0000 2014", "text": "Qu\u00e9 sorpresa, a la enfermera de #Dallas recuperada de #\u00e9bola no le han matado al perro. #teresasomostodos #Excalibur"}
{"created_at": "Fri Oct 31 19:23:39 +0000 2014", "text": "Residencia privada d #Madrid q ronda los 4000euros mensuales, los trabajadores cobran 2euros la hora, menos de 500euros al mes. Puro negocio"}
{"created_at": "Fri Oct 31 17:31:06 +0000 2014", "text": "Bandera del aguilucho bien visible y el triple de grande que la de la rep\u00fablica, escondida en una esquina. Saquen conclusiones #MuseoNaval"}
{"created_at": "Thu Oct 30 12:49:38 +0000 2014", "text": "RT @SorianoGemma: Paramos por una  #RTVEpublicaydecalidad y una  #RTVEdeTODOS \"@Alicia___Gomez:  #defiendeRTVE http://t.co/frBzCOYeWn\""}
{"created_at": "Thu Oct 30 11:38:13 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: #LoM\u00e1sVisto: Maril\u00f3 Montero acorrala al marido de Teresa Romero y le conmina a que no presente denuncia @Andreasanrod http:\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 30 11:17:07 +0000 2014", "text": "RT @Carbonellsg: Buenos d\u00edas. Al director de la sucursal no le habr\u00e1 gustado pero a m\u00ed me parece una obra de arte. http://t.co/zzO1NGkPq6"}
{"created_at": "Thu Oct 30 11:14:38 +0000 2014", "text": "RT @juralde: Mi homenaje y respeto a #RemiFraisse manifestante ecologista muerto en Francian x granada disparada por la policia. http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 30 11:12:11 +0000 2014", "text": "1 a\u00f1o de c\u00e1rcel por levantar los brazos en se\u00f1al de apoyo a los tartazos que recibi\u00f3 #Barcina.No, en serio, es verdad http://t.co/8fUH3mCbkh"}
{"created_at": "Thu Oct 30 10:07:51 +0000 2014", "text": "RT @ramonlobo: Halloween por #ElRoto http://t.co/KDek27LAPS"}
{"created_at": "Wed Oct 29 13:39:48 +0000 2014", "text": "Tela con Maril\u00f3 http://t.co/VkQ6QadTwJ #Ebola #RTVE"}
{"created_at": "Wed Oct 29 13:39:11 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Maril\u00f3 Montero intenta acorralar al marido de Teresa Romero y le conmina a que no presente denuncia Por @Andreasanrod http:\u2026"}
{"created_at": "Wed Oct 29 11:56:22 +0000 2014", "text": "\"El jefe de Opini\u00f3n de \u2018La Raz\u00f3n\u2019 dirigir\u00e1 los Informativos de TVE\" http://t.co/0k0UTQpFwA v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Wed Oct 29 09:32:59 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: El #Cabanyal, cr\u00f3nica viva de una resistencia. Por @Andreasanrod http://t.co/0lIRglOMNI"}
{"created_at": "Mon Oct 27 18:14:31 +0000 2014", "text": "RT @gerardotc: \"Los ciudadanos est\u00e1n hartos de la corrupci\u00f3n de los pol\u00edticos\".\n\nEsperanza Aguirre, astronauta."}
{"created_at": "Mon Oct 27 12:25:28 +0000 2014", "text": "RT @RaquelMartos: Esperanza Aguirre est\u00e1 alucinando en colores. Qu\u00e9 campechana. #OperacionPunica"}
{"created_at": "Mon Oct 27 09:40:24 +0000 2014", "text": "RT @gerardotc: Hay uno que fue una vez consejero con Esperanza Aguirre y est\u00e1 limpio. No. Es co\u00f1a."}
{"created_at": "Fri Oct 24 12:45:22 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Vuelve \u2018La escopeta nacional\u2019: el PP quiere seguir de cacer\u00eda en los parques nacionales. @Andreasanrod http://t.co/4DtHpzD7\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 23 12:25:14 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Ren\u00e9 Burri, el hombre que inmortaliz\u00f3 al #Che. Por @Andreasanrod http://t.co/uieHVZsnTp"}
{"created_at": "Thu Oct 23 12:11:42 +0000 2014", "text": "Imprescindible la obra de Ren\u00e9 Burri http://t.co/sG16aXxThY #Fotograf\u00eda"}
{"created_at": "Thu Oct 23 12:00:05 +0000 2014", "text": "RT @SergioJValera: Convocado el Premio @_tintalibre (@_infoLibre) para j\u00f3venes #periodistas 2014 http://t.co/URMhgD4voK http://t.co/GB2WEHx\u2026"}
{"created_at": "Wed Oct 22 12:19:23 +0000 2014", "text": "RT @ferranmartin: El imputado de hoy es... #vi\u00f1eta #humor #pp #acebes #aguirre #AcebesSeFuerteM4 #cajaB http://t.co/R0PfeUaoig"}
{"created_at": "Wed Oct 22 11:58:53 +0000 2014", "text": "RT @moedetriana: La de Rato pidi\u00e9ndole al Banco Sabadell un aval de tres millones, esa es la conversaci\u00f3n que queremos ver en el anuncio."}
{"created_at": "Tue Oct 21 11:58:23 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: #Barclays, #Santander, #Unicaja y #LaCaixa, los bancos con las comisiones m\u00e1s elevadas. Por @Andreasanrod http://t.co/9HSmF\u2026"}
{"created_at": "Tue Oct 21 07:16:42 +0000 2014", "text": "RT @24h_tve: Muere #Ren\u00e9Burri, el fot\u00f3grafo que retrat\u00f3 al Che Guervara fumando un habano http://t.co/T0T4sttyCH http://t.co/VY9quNHbF9"}
{"created_at": "Mon Oct 20 12:50:54 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Pablo Iglesias: \u201cQue vamos a las municipales no se discute. Lo que debatimos es cu\u00e1l es la f\u00f3rmula. Por @Andreasanrod http:\u2026"}
{"created_at": "Sat Oct 18 09:24:19 +0000 2014", "text": "RT @Dany_Rios13: 15 minutos de retraso por ahora. La gente se organiza y siguen pasando personas #VistalegreSiSePuede @_infoLibre"}
{"created_at": "Fri Oct 17 09:50:41 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Aumentan las denuncias por violencia de g\u00e9nero en el segundo trimestre del a\u00f1o respecto a 2013. Por @Andreasanrod http://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 16 11:54:28 +0000 2014", "text": "El pasaje de un avi\u00f3n de Air France es retenido en Barajas por la sospecha de un caso de \u00e9bola http://t.co/srJz7pr1Na"}
{"created_at": "Thu Oct 16 09:38:09 +0000 2014", "text": "Vergonzoso http://t.co/dXyxqKtk8v #Melilla"}
{"created_at": "Wed Oct 15 18:44:06 +0000 2014", "text": "RT @ArturoGomezQuij: #4PeriodismoUCM \nTuit de @Benjaserra del que hablamos en clase. \nAhora ha escrito un libro.\nhttps://t.co/c9oEtmzNmK ht\u2026"}
{"created_at": "Wed Oct 15 13:40:28 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Abogados cr\u00edticos con las tasas judiciales exigen su derogaci\u00f3n a trav\u00e9s de Twitter. Por @Andreasanrod http://t.co/2z6sQiUW\u2026"}
{"created_at": "Wed Oct 15 11:51:16 +0000 2014", "text": "Como si el nuestro fuera uno de los l\u00edderes europeos...http://t.co/cC9BSPPUSn"}
{"created_at": "Wed Oct 15 09:27:56 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: #Obama convoca a los l\u00edderes europeos para tratar la crisis del #\u00e9bola, excepto a Rajoy. Por @Andreasanrod http://t.co/3gZq\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 10 17:45:04 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Profesionales y pacientes denuncian el impacto de los recortes en el tratamiento de la salud mental. @Andreasanrod http://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 10 09:10:35 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: URGENTE: Malala Yousafzai y Kailash Satyarthi ganan el Nobel de la Paz http://t.co/hqLtKjmF1T"}
{"created_at": "Fri Oct 10 09:10:17 +0000 2014", "text": "RT @CNNEE: LO \u00daLTIMO: Malala Yousafzai y Kailash Satyarthi ganan el #Nobel de la #Paz 2014 http://t.co/uYVCl9j5bd http://t.co/Pnqfg32Ijc"}
{"created_at": "Fri Oct 10 08:48:37 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: M\u00f3nica Oriol sobre su declaraci\u00f3n sobre las trabajadoras embarazadas: \u201cMi frase fue un desatino, pero no lo que dije\u201d http:\u2026"}
{"created_at": "Thu Oct 09 10:50:12 +0000 2014", "text": "Este hombre es un impresentable http://t.co/1WSqC5RKmi"}
{"created_at": "Wed Oct 08 12:02:46 +0000 2014", "text": "Ni siquiera se plantean aislarlo http://t.co/wuZtog42X7  #AnaMatoDimision #SalvemosaExcalibur"}
{"created_at": "Wed Oct 08 12:02:02 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: La presi\u00f3n ciudadana no logra parar el #sacrificio del perro de la enfermera con #\u00e9bola. Por @Andreasanrod http://t.co/zWM4\u2026"}
{"created_at": "Tue Oct 07 14:58:29 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Los consejos de informativos de TVE, RNE e iRTVE, en contra del nombramiento de Jos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez  http://t.co/X3OeQsxbI\u2026"}
{"created_at": "Tue Oct 07 12:16:38 +0000 2014", "text": "RT @chselles: Que nadie dude: la OMS es responsable directa de la expansi\u00f3n de este brote de \u00e9bola. Las primeras alertas de ONGs llegaron e\u2026"}
{"created_at": "Tue Oct 07 11:33:21 +0000 2014", "text": "RT @equomadrid: El CarlosIII era el \u00fanico centro preparado para tratar casos as\u00ed y lo desmantelaron. Aqu\u00ed las consecuencias #Ebola http://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Oct 07 11:31:34 +0000 2014", "text": "Medio mill\u00f3n de firmas para pedir la incapacidad permanente de los enfermos de c\u00e1ncer http://t.co/B9wXy3WP6e"}
{"created_at": "Tue Oct 07 10:42:14 +0000 2014", "text": "RT @gsemprunmdg: Protocolo de Seguridad   x Ferran Mart\u00edn http://t.co/NW8Rw5VPzn"}
{"created_at": "Tue Oct 07 10:40:58 +0000 2014", "text": "No me explico c\u00f3mo la ministra ni se plantea su dimisi\u00f3n http://t.co/5BVz3kwyOo #AnaMatoDimision"}
{"created_at": "Sat Oct 04 22:06:00 +0000 2014", "text": "RT @elpadrecorajede: Madrid ocupado por unos\nMatones q se dedican apalear\nA los ciudadanos q piden\nDemocracia,a los de las\nTarjetas ya tal \u2026"}
{"created_at": "Fri Oct 03 18:57:30 +0000 2014", "text": "RT @condensadorfl: Primer tr\u00e1iler de la tercera y \u00faltima temporada de 'The Newsroom' http://t.co/tK2XfoCQCk http://t.co/LgPMbw9yDQ"}
{"created_at": "Fri Oct 03 17:36:30 +0000 2014", "text": "La sobrina nieta de un exministro de Franco al mando del C\u00edrculo de Empresarios. Mente retr\u00f3grada y herencia franquista #Patronal"}
{"created_at": "Fri Oct 03 17:28:11 +0000 2014", "text": "RT @RubenSanchezTW: M\u00f3nica Oriol hubiera sido el orgullo de la Secci\u00f3n Femenina de la Falange"}
{"created_at": "Fri Oct 03 17:27:45 +0000 2014", "text": "RT @Ainhat: Unos nos quieren obligar a ser madres y otras nos niegan el trabajo por serlo. #Patriarcado #Patronal http://t.co/YPSGQoz91h"}
{"created_at": "Fri Oct 03 10:13:14 +0000 2014", "text": "@unicomplutense, qu\u00e9 tal si destin\u00e1is m\u00e1s personal a la secretar\u00eda de CC de la Informaci\u00f3n?No s\u00e9, igual as\u00ed alg\u00fan d\u00eda me coger\u00e1n el tel\u00e9fono"}
{"created_at": "Fri Oct 03 09:37:27 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: M\u00f3nica Oriol prefiere contratar a mujeres que no puedan quedar embarazadas. Por @Andreasanrod http://t.co/EEAYqe3ITu"}
{"created_at": "Fri Oct 03 09:23:09 +0000 2014", "text": "Pocas las hay tan impresentables como esta http://t.co/9zfC2gVQdZ"}
{"created_at": "Thu Oct 02 13:38:03 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Wyoming sobre la presentaci\u00f3n de los Presupuestos. Por @Andreasanrod http://t.co/x8vtUzLLWN"}
{"created_at": "Tue Sep 30 13:15:28 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Wyoming: \u201cGallard\u00f3n ha estado 48 horas en el paro. Para que digan que la cosa no est\u00e1 mejorando\". @Andreasanrod http://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Sep 23 16:27:21 +0000 2014", "text": "RT @ramonlobo: La retirada de la #LeydelAborto demuestra que la presi\u00f3n social funciona. S\u00ed se puede."}
{"created_at": "Mon Sep 22 11:28:05 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: El enigma de las listas de espera de Cospedal: su m\u00e1ximo responsable dice que \u201cno tiene la cifra\u201d. @Andreasanrod http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Sep 17 22:32:15 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: El Gobierno de Cospedal desinfla las listas del paro ofreciendo cursos de formaci\u00f3n que no paga. @Andreasanrod http://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Wed Sep 17 08:52:10 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: \u2018El Intermedio\u2019: a Franco le sale un imitador, el director general de la Guardia Civil http://t.co/SOsNzX1nyH Por @Andreasa\u2026"}
{"created_at": "Tue Sep 16 18:18:38 +0000 2014", "text": "RT @JuanGomezJurado: COHERENCIA, definici\u00f3n gr\u00e1fica: http://t.co/Z25MvJBAY2"}
{"created_at": "Tue Sep 16 09:36:29 +0000 2014", "text": "@Big_Wyoming : \u201cAlgunas mujeres con poca formaci\u00f3n abortan, otras se hacen diputadas\u201d http://t.co/Dvti5Omrxx"}
{"created_at": "Mon Sep 15 22:38:31 +0000 2014", "text": "RT @gerardotc: Tener una plaza dedicada a Margaret Thatcher era una de las principales reivindicaciones de los madrile\u00f1os. Solucionao. Sigu\u2026"}
{"created_at": "Mon Sep 15 22:36:50 +0000 2014", "text": "RT @Candeliano: FIJATE. UNA AMIGA DE LA COSPEDAL JUZGAR\u00c1 EL CASO GURTEL. QUE CASUALIDAD. EL ESTADO DE DERECHO ES UN PA\u00d1UELO. http://t.co/LO\u2026"}
{"created_at": "Mon Sep 15 20:42:42 +0000 2014", "text": "RT @ElHuffPost: \u00bfDimitir\u00e1 Gallard\u00f3n? http://t.co/8i3cMgRQfT Nuestra portada http://t.co/lxxo2g3vTl"}
{"created_at": "Mon Sep 15 09:03:40 +0000 2014", "text": "Por suerte no todos los jueces est\u00e1n comprados http://t.co/8cFt5j4R9M"}
{"created_at": "Thu Sep 11 21:14:58 +0000 2014", "text": "RT @gsemprunmdg: Y pagar\u00e1n su culpa los traidores ...  \n http://t.co/iUkkOz3GaF\n\n#SalvadorAllende  #AllendeVive http://t.co/OV6rtDLpY2"}
{"created_at": "Thu Sep 11 20:24:26 +0000 2014", "text": "RT @gerardotc: - Hay muchos catalanes que no quieren ser independientes.\n- \u00bfLes preguntamos?\n- No."}
{"created_at": "Wed Sep 10 12:29:24 +0000 2014", "text": "Oigo en @noticias_cuatro que Ana Botella lidi\u00f3 con el Madrid Arena. Seguro."}
{"created_at": "Wed Sep 10 11:18:43 +0000 2014", "text": "RT @agarzon: Ca\u00f1ete ser\u00e1 Comisario de Energ\u00eda y Cambio Clim\u00e1tico. Un tipo que es accionista de una petrolera. Eso es la Uni\u00f3n Europea. Qu\u00e9 \u2026"}
{"created_at": "Wed Sep 10 11:18:00 +0000 2014", "text": "RT @juralde: Empresario petrolero, y pertenece a un partido que no cree en el cambio clim\u00e1tico: el nombramiento de Ca\u00f1ete en la CE, un esc\u00e1\u2026"}
{"created_at": "Tue Sep 09 17:55:05 +0000 2014", "text": "Ana, nadie te va echar de menos http://t.co/wMyctPRImV"}
{"created_at": "Sun Sep 07 22:08:28 +0000 2014", "text": "RT @dryct40: Luc\u00eda Figar, la consejera que con 5.460 \u20ac n\u00f3mina se autoconcede cheque guarder\u00eda 100 \u20ac. Los recortes para el resto. http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sun Sep 07 10:12:36 +0000 2014", "text": "RT @europapress_es: .@ahorapodemos ya cuenta con 19.773 afiliados en Madrid, por encima de PSM y de IU http://t.co/PyO5ZstB2U http://t.co/N\u2026"}
{"created_at": "Sat Sep 06 14:57:10 +0000 2014", "text": "Lo \u00fanico decente para ver de Telemadrid son algunas pel\u00edculas, como #Chocolat"}
{"created_at": "Sat Sep 06 11:37:03 +0000 2014", "text": "RT @policia: UUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\n\nMMMMMIIIIIIIIIIIUUUUUUUUUUMMMM\n\nBRRRRRRRRROOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOMMMMMMMMMMM\u2026"}
{"created_at": "Fri Sep 05 09:35:04 +0000 2014", "text": "Caen \u00e1rboles en #Madrid porque los jardineros trabajan como limpiadores debido a los recortes de personal  http://t.co/AhI8evX5qU"}
{"created_at": "Thu Sep 04 20:50:15 +0000 2014", "text": "RT @Arma_pollo: Guanyem no es una marca comercial sino una reacci\u00f3n a la existencia de pol\u00edticos de la altura de Luis Salom"}
{"created_at": "Wed Sep 03 21:55:36 +0000 2014", "text": "RT @MediaMarkt_es: Walter White en Media Markt. http://t.co/8Od78lzIew"}
{"created_at": "Wed Sep 03 11:19:10 +0000 2014", "text": "RT @_tintalibre: Ya tenemos la portada de nuestro n\u00famero de septiembre. \u00a1Este viernes a la venta en todos los kioscos! http://t.co/ZlHgH9VA\u2026"}
{"created_at": "Wed Sep 03 09:52:49 +0000 2014", "text": "- Yo:\u00bfD\u00f3nde puedo saber qu\u00e9 centro de la Seguridad Social me corresponde?\n- Recepcionista d la Tesorer\u00eda de la SS:pregunte a sus vecinos\nOl\u00e9"}
{"created_at": "Tue Sep 02 20:01:56 +0000 2014", "text": "RT @SamuelJnB: @Andreasanrod @metro_madrid hasta 16 he esperado yo mas de una vez en la linea 6..."}
{"created_at": "Tue Sep 02 19:54:41 +0000 2014", "text": "Hola @metro_madrid es vergonzoso que a partir de las 21h haya que esperar 10 mins si pierdes el tren. A ver si a este tweet me contest\u00e1is."}
{"created_at": "Tue Sep 02 18:10:41 +0000 2014", "text": "RT @ramonlobo: Mucha pena y rabia por  #StevenSotloff"}
{"created_at": "Tue Sep 02 18:05:06 +0000 2014", "text": "Estado Isl\u00e1mico difunde un v\u00eddeo en el que decapita al periodista Steven Sotloff, v\u00eda @_infoLibre http://t.co/83ZdJoe1iZ"}
{"created_at": "Tue Sep 02 16:32:28 +0000 2014", "text": "@metro_madrid Gracias."}
{"created_at": "Tue Sep 02 14:56:44 +0000 2014", "text": "Hola @metro_madrid al menos en la l\u00ednea 1 los trenes s\u00ed tienen aire acondicionado. Gracias por vuestra consideraci\u00f3n hacia los ciudadanos"}
{"created_at": "Tue Sep 02 14:51:44 +0000 2014", "text": "RT @ElHuffPost: \u00daLTIMA HORA: Pujol pide comparecer en el Parlament a partir del d\u00eda 22 http://t.co/HGetIvyAbP"}
{"created_at": "Tue Sep 02 14:48:46 +0000 2014", "text": "Hola @metro_madrid no es ya q en las estaciones haga calor insoportable,es q hoy n los trenes d l\u00ednea 5 ni siquiera hay aire acondicionado"}
{"created_at": "Mon Sep 01 20:19:47 +0000 2014", "text": "El m\u00e9todo PP: desmentir informaci\u00f3n sin aportar datos http://t.co/p7gKolbFYF"}
{"created_at": "Mon Sep 01 19:04:59 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Sanidad de Castilla-La Mancha desmiente la prestaci\u00f3n de cero euros a un ni\u00f1o gran dependiente\nhttp://t.co/KNJ6zEmf4c Infor\u2026"}
{"created_at": "Mon Sep 01 12:16:47 +0000 2014", "text": "M\u00e1s c\u00e1rcel por protestar que por cometer una violaci\u00f3n. Este es nuestro pa\u00eds. #La6N14H"}
{"created_at": "Sun Aug 31 22:41:42 +0000 2014", "text": "RT @aprensamadrid: Una mujer presidir\u00e1 por primera vez la BBC en 91 a\u00f1os de historia  http://t.co/NtZzrl7iK7 #medios #televisi\u00f3n http://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sun Aug 31 11:07:39 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Cultura con calor: Miguel R\u00edos escucha a Quique Gonz\u00e1lez y lee a Almudena Grandes. Por @Andreasanrod http://t.co/6RP9Jm7zEq"}
{"created_at": "Sat Aug 30 23:52:41 +0000 2014", "text": "RT @SextaNocheTV: .@ramonlobo \"Yo paso m\u00e1s miedo a la vuelta, cuando intento escribir lo que est\u00e1 pasando\" #L6Ncorresponsalguerra"}
{"created_at": "Sat Aug 30 22:29:41 +0000 2014", "text": "RT @RubenSanchezTW: Dr\u00e1cula, el musical http://t.co/jHW5piRfeG"}
{"created_at": "Sat Aug 30 22:26:02 +0000 2014", "text": "RT @SextaNocheTV: .@Albert_Rivera \"Si queremos vencer al bipartidosmo necesitamos un partido como la suma de Ciudadanos y UPyD\" #L6Ncoalici\u2026"}
{"created_at": "Sat Aug 30 22:14:14 +0000 2014", "text": "RT @gsemprunmdg: Encuesta Sigma 2 /ELMUNDO r 31A : http://t.co/J3U71Y8wRr"}
{"created_at": "Sat Aug 30 21:41:29 +0000 2014", "text": "El PP vive en el pa\u00eds feliz, como Homer. #L6N  http://t.co/D4WmdnEL7T"}
{"created_at": "Sat Aug 30 13:20:44 +0000 2014", "text": "RT @jesusmarana: MT: \"@_infoLibre: Gobierno de Cospedal concede prestaci\u00f3n de cero euros a ni\u00f1o gran dependiente. Por @Andreasanrod http://\u2026"}
{"created_at": "Sat Aug 30 12:51:05 +0000 2014", "text": "@iuriamolero gracias por el aviso!"}
{"created_at": "Sat Aug 30 12:49:39 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: El Gobierno de Cospedal concede una prestaci\u00f3n de cero euros a un ni\u00f1o gran dependiente, por @Andreasanrod http://t.co/KeKn\u2026"}
{"created_at": "Wed Aug 27 09:55:14 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Christine Lagarde investigada por negligencia en un caso de fraude pol\u00edtico en Francia: http://t.co/vIKE4OOLfg"}
{"created_at": "Tue Aug 26 19:06:35 +0000 2014", "text": "RT @elpais_inter: #Israel y Ham\u00e1s aceptan un alto el fuego permanente tras 50 d\u00edas de ofensiva http://t.co/kXGX5ouGb3 @herblay_rengel http:\u2026"}
{"created_at": "Mon Aug 25 19:13:53 +0000 2014", "text": "RT @takethesquare: Merkel and Rajoy walking as pilgrims to Santiago (vol. 2)\n\nhttp://t.co/ePPkuSOxqI"}
{"created_at": "Mon Aug 25 19:10:51 +0000 2014", "text": "RT @ElHuffPost: Un 'Ice Bucket Challenge' con escombros por Gaza (V\u00cdDEO) http://t.co/F5eQyFYwcG http://t.co/RhyKS2Rbza"}
{"created_at": "Sun Aug 24 17:53:59 +0000 2014", "text": "RT @fanetin: Tener una TV p\u00fablica para esto... - &gt; Siguen las cr\u00edticas a Telemadrid por emitir la decapitaci\u00f3n de James Foley http://t.co/1\u2026"}
{"created_at": "Sun Aug 24 17:02:30 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Y en nuestra secci\u00f3n de 'webseries imprescindibles': 'Cabanyal Z\u2019, una de zombis. Por @Andreasanrod. http://t.co/R5IrvOOhCK"}
{"created_at": "Sat Aug 23 23:12:14 +0000 2014", "text": "Una mujer defendiendo las palabras de la Riva. Lamentable #L6Nmachismo"}
{"created_at": "Sat Aug 23 21:28:25 +0000 2014", "text": "RT @SextaNocheTV: .@AntonioMiguelC \"Esto lo hac\u00e9is porque est\u00e1is perdiendo una buena parte de las ciudades espa\u00f1olas\" #L6Nreformapp"}
{"created_at": "Sat Aug 23 20:52:22 +0000 2014", "text": "RT @Equo: Desde EQUO y Greenpeace pedimos la revisi\u00f3n de Cofrentes tras el cierre de dos nucleares belgas.\n#RenovablesON http://t.co/wp5Amh\u2026"}
{"created_at": "Sat Aug 23 20:20:12 +0000 2014", "text": "Ganas locas #Amsterdam http://t.co/ED1wB2ek4V"}
{"created_at": "Sat Aug 23 08:40:46 +0000 2014", "text": "RT @juralde: Greenpeace y Equo piden revisar central de Cofrentes tras el cierre de dos nucleares en B\u00e9lgica http://t.co/laNK5uBa6D v\u00eda @_i\u2026"}
{"created_at": "Sat Aug 23 08:36:23 +0000 2014", "text": "RT @juralde: El polvo de hadas de la Amazonia: http://t.co/NFGy43FWHN"}
{"created_at": "Fri Aug 22 22:36:20 +0000 2014", "text": "RT @malechi09: Muy fan de la cara de las periodistas mirando a Le\u00f3n de la Riva (foto: @aelito_mio) http://t.co/G106OSnryI\""}
{"created_at": "Fri Aug 22 22:31:36 +0000 2014", "text": "Cuando pruebas una ensalada Isabel te entran ganas de aprender a cocinar. Al menos en mi caso. #comidaqueNOalimenta"}
{"created_at": "Fri Aug 22 14:33:41 +0000 2014", "text": "RT @jrspsdjrrubio89: \u00a1Que lo sep\u00e1is,destruir pruebas en un procedimiento Judicial,NO es delito si el que lo hace es Pte.del Gobierno! http:\u2026"}
{"created_at": "Wed Aug 20 22:49:07 +0000 2014", "text": "RT @TheTweetOfGod: I have lost control of the situation."}
{"created_at": "Wed Aug 20 18:40:01 +0000 2014", "text": "RT @_infoLibre: Los Franco alardean del Pazo de Meir\u00e1s, \u2018regalado\u2019 por el pueblo al dictador. @Andreasanrod http://t.co/cuMcconSOm"}
{"created_at": "Wed Aug 20 14:54:55 +0000 2014", "text": "RT @javier_rdriguez: Os lo han dicho muchas veces, pero como veo que no hay cambio alguno os lo repito yo tambi\u00e9n, vuestro servicio es lame\u2026"}
{"created_at": "Tue Aug 19 23:47:10 +0000 2014", "text": "RT @condensadorfl: Aqu\u00ed el video de Charlie Sheen https://t.co/m17AyNA2aQ"}
