{"created_at": "Wed Jan 27 17:25:48 +0000 2016", "text": "RT @LaReplicaEs: https://t.co/9Tzjuq1A9a"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:25:19 +0000 2016", "text": "S\u00ed, tienen armas intelectuales destrucci\u00f3n masiva dirigidas a corruptos  https://t.co/wgSE8dw9F1"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:06:01 +0000 2016", "text": "RT @elperiodico: #BMW sustituye los retrovisores exteriores por c\u00e1maras en el i8 Mirrorless https://t.co/TjzjcUTITh https://t.co/6pLyf8n8yX"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:05:02 +0000 2016", "text": "El CGPJ decide ma\u00f1ana la Presidencia del tribunal que enjuiciar\u00e1 a cargos catalanes de https://t.co/bfcbSy9pHr v\u00eda @epnacional"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:57:14 +0000 2016", "text": "Pablo Iglesias responde al PP: \u201cM\u00e1s que un partido parec\u00e9is una asociaci\u00f3n para delinquir\u201d https://t.co/ikpqUOBx9C v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:48:44 +0000 2016", "text": "RT @joseAng83394176: https://t.co/MY8OQTbWm2"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:46:53 +0000 2016", "text": "RT @Congreso_Es: Listas por grupos parlamentarios de la #XILegislatura, para seguir su actividad en Twitter https://t.co/WoeFvXDePE https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:46:21 +0000 2016", "text": "RT @Congreso_Es: El Rey contin\u00faa la ronda de consultas con Isidro Oblanca, de Foro Asturias #Investidura https://t.co/ub9PGEmOaF"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:36:14 +0000 2016", "text": "Jordi Sevilla ser\u00e1 el \u201cnegociador\u201d del PSOE con Podemos y Ciudadanos https://t.co/Cvn3U5Fe88 v\u00eda @ecd_"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:32:47 +0000 2016", "text": "Un becario de COPE llamado Carlos Herrera https://t.co/yebf9LfAuG v\u00eda @ecd_"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:31:28 +0000 2016", "text": "Ciudadanos desaf\u00eda al PSOE: \u201cRompe con Podemos si quieres mi abstenci\u00f3n\u201d https://t.co/CCb97Mnpnh v\u00eda @ecd_"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:30:15 +0000 2016", "text": "@JJavaloys No hay que descartar que a ella le interese sustituir a Rajoy, y por eso realiza esas manifestaciones, en plan coartada"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:26:34 +0000 2016", "text": "RT @ActualidadRT: La #CIA publica cientos de documentos sobre objetos voladores https://t.co/jesvpGmq13 https://t.co/V2OqNpgzep"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:26:00 +0000 2016", "text": "RT @javierjuantur: Carmena consigue que la Sareb ceda 300 viviendas al Ayuntamiento, para familias necesitadas.\nhttps://t.co/XLM0J7XOEY htt\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:25:10 +0000 2016", "text": "@EMGOBER  Neutral ante la permanencia de la Instituci\u00f3n, no creo"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:19:22 +0000 2016", "text": "Movimientos para evitar una guerra civil en el PSOE https://t.co/xs4SoIcHz7 v\u00eda @ecd_"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:18:14 +0000 2016", "text": "Carmena pierde su propuesta sobre el Consorcio de Transportes por la ausencia de Guillermo Zapata https://t.co/rD7bPFpGSM v\u00eda @ecd_"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:16:00 +0000 2016", "text": "Pedro S\u00e1nchez replica a Felipe Gonz\u00e1lez: \u201cNo hay argumentos para apoyar al partido de la corrupci\u00f3n\u201d @lavanguardia https://t.co/AdJ9ypKosv"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:15:06 +0000 2016", "text": "La Monarqu\u00eda y las Cofrad\u00edas PRESIONAN\nPesos pesados de Susana D\u00edaz, asumen la abstenci\u00f3n para dar paso al PP https://t.co/gpeSXlMaeX"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:11:53 +0000 2016", "text": "Le preocupa al monarca el NO al Pacto PP/PSOE/C\u00b4s ??\nEl rey recibir\u00e1 a P.S\u00e1nchez despu\u00e9s del Comit\u00e9 Federal  https://t.co/lUxitM5bMK"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:09:08 +0000 2016", "text": "El rey inicia \"muy serio\" la segunda ronda de consultas con los l\u00edderes | Diario P\u00fablico https://t.co/uYGdcR3b63"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:07:59 +0000 2016", "text": "Y de paso, le env\u00eda un mensaje a Susana D\u00edaz\nS\u00e1nchez mantiene que el PSOE dar\u00e1 un \"rotundo no\" a Rajoy  https://t.co/YHQibMcQHu"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:03:11 +0000 2016", "text": "Pedro S\u00e1nchez contesta a Rajoy:\" Si me llama a Moncloa no le va a gustar\" https://t.co/7RQQLKjYk8 v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:00:17 +0000 2016", "text": "Errej\u00f3n no descarta que su marca en Catalu\u00f1a desaparezca para integrarse en el partido de Colau https://t.co/6FFcYvU6tO"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:48:06 +0000 2016", "text": "Los pr\u00e9stamos r\u00e1pidos, puestos en entredicho por el Supremo%20-%20?\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd?())???/???,-??K????H7/?1?\ufffd\ufffd\ufffd??\ufffd?V?\ufffd\ufffd\ufffd"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:45:23 +0000 2016", "text": "Suena a que PP podr\u00eda cambiar de l\u00edder\nC\u00b4s no pedir\u00e1 cabeza de Rajoy pero subraya q el PP sabe lo q tiene que hacer \nhttps://t.co/RYR4fMLv9r"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:28:35 +0000 2016", "text": "RT @OsreOscar: Que dice el gran topo de la derecha del @Psoe 'Felipe Gonz\u00e1lez' que defendera a la derecha. \n#GallineroCongresoEP https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:24:23 +0000 2016", "text": "RT @20m: M\u00e1s retrasos en #Justicia por la digitalizaci\u00f3n de los procesos y el mal funcionamiento de Lexnet https://t.co/PGedzp1s02 por @Bbi\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:23:52 +0000 2016", "text": "RT @iunida: IU exige a Bruselas que aparte a Ca\u00f1ete hasta que se aclare su implicaci\u00f3n en el caso #Acuamed https://t.co/5pOkHK6yxI v\u00eda @pub\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:17:58 +0000 2016", "text": "CC.OO. tambi\u00e9n lleva al Supremo el RD de 'prescripci\u00f3n' enfermera https://t.co/cKWgV75kt7 v\u00eda @infosalus_com"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:10:42 +0000 2016", "text": "RT @ErnestoEkaizer: #BankiaEnga\u00f1\u00f3. Un fallo DECISIVO y JUSTO del Supremo avala 2 sentencias y da la raz\u00f3n a accionistas minoritarios salida\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:37:15 +0000 2016", "text": "@RodolfoMandrika ...Cuida tambi\u00e9n a tus ojos..."}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:32:03 +0000 2016", "text": "RT @Congreso_Es: Junta de Portavoces de la #XILegislatura. M\u00e1s informaci\u00f3n sobre su composici\u00f3n y funciones: https://t.co/y03j4XxcMh https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:28:29 +0000 2016", "text": "@antictona No iban por ah\u00ed los tiros, pero admito tu cr\u00edtica. Saludos,"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:23:04 +0000 2016", "text": "@antictona @ArnaldoOtegi  Respetable. Pero, a veces, resulta m\u00e1s contundente y eficaz la flema inglesa y la iron\u00eda inteligente...."}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:19:35 +0000 2016", "text": "@gpscongreso @marisaparrilla Mal expresado, pero resultaba necesaria la aclaraci\u00f3n. Veremos, el d\u00eda 30 que pasa en Comit\u00e9 Federal."}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:18:18 +0000 2016", "text": "RT @gpscongreso: Felipe Gonz\u00e1lez tiene mucho sentido com\u00fan.Pero mi partido ha aprobado por unanimidad q somos incompatibles con el PP https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:17:32 +0000 2016", "text": "@antictona @ArnaldoOtegi No es broma. es met\u00e1fora- \"gallinero\" Congreso"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:15:48 +0000 2016", "text": "PREGUNTA: hay alg\u00fan miembro del Gob o del PP interesados en la coyuntural actuaci\u00f3n de Guardia Civil en el caso RUS?\nhttps://t.co/LkQrlfIr6D"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:11:22 +0000 2016", "text": "@marisaparrilla Se habla que esa posibilidad se est\u00e1 barajando. Si fuera elegido afectar\u00eda a la Monarqu\u00eda...."}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:07:28 +0000 2016", "text": "@Aixinetas ...el problema es la  falta de inteligencia para comprender lo b\u00e1sico; o el fanatismo..."}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:06:07 +0000 2016", "text": "@antictona @ArnaldoOtegi S\u00ed, le enviaron al \"gallinero\" hace tiempo"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:05:22 +0000 2016", "text": "RT @antictona: @vaviol @ArnaldoOtegi Y no juristas,represariado politico.Lo tengo mil veces claro."}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:04:30 +0000 2016", "text": "@HoneckerRDA Me quedo con la nieve de Nueva York. Lo del torero es inasumible, m\u00e1s que para aquellos inmersos en la incultura y tortura"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:39:20 +0000 2016", "text": "@MHUEL_  Acertado I\u00f1aki, que en otro tiempo apoyara a Felipe G-"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:38:20 +0000 2016", "text": "RT @MHUEL_: I\u00f1aki Gabilondo: \"Se\u00f1or Felipe Gonz\u00e1lez, \u00bfa este PP es al que el PSOE debe facilitar seguir gobernando?\" https://t.co/4zryV4sCWZ"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:37:55 +0000 2016", "text": "@yeraysoy @Carapubli @fuckowski Corre el riesgo de que le expulsen del PP"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:36:45 +0000 2016", "text": "RT @yeraysoy: ULTIMA HORA: Destapan en un ayuntamiento gobernado por el PP un caso aislado de honradez  https://t.co/FTjbFrddVx informa @fu\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:35:58 +0000 2016", "text": "RT @nefeerr: La Asamblea estudiar\u00e1 los efectos del TTIP en la regi\u00f3n por petici\u00f3n de Podemos https://t.co/TAqxjRfw8j"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:35:44 +0000 2016", "text": "RT @reseneka: @palzaga Utiliza palabras ambiguas,declaraciones confusas o silencio artero \"La cort\u00e9s sospecha como resultado\"https://t.co/Q\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:30:46 +0000 2016", "text": "@ArnaldoOtegi  Tambi\u00e9n lo pensamos algunos juristas"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:29:58 +0000 2016", "text": "RT @ArnaldoOtegi: Otegi, inhabilitado. Por Manolo Monereo https://t.co/HIKwSWpYfb"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:19:07 +0000 2016", "text": "@susopuente Apoyar\u00eda en Catalu\u00f1a, a PUJOL ?????\nQue lo diga In\u00e9s Arrimadas"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:16:02 +0000 2016", "text": "@jesusmarana @yolanda_glez  Esc\u00e9ptica. En este asunto, no funcionan las l\u00f3gicas kantianas, ni la \u00e9tica aristot\u00e9lica"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:11:12 +0000 2016", "text": "@quetemuevas @insurgente_org  RARO\n\u00bfDispuestos a colaborar y contar \"demasi\u00e9\"; o hay q revisar condiciones de instituciones penitenciarias ?"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:05:35 +0000 2016", "text": "RT @laotraalemania: #Alemania, encuesta, intenci\u00f3n directa de voto: CDU/CSU 23% SPD 16%  Izquierda, Verdes y AfD 6%. Abstenci\u00f3n 36% https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:04:33 +0000 2016", "text": "RT @SiPeroNo1: Que Villalobos contin\u00fae de vicepresidenta del Congreso no lo critica nadie del PSOE porque su trabajo es hacer oposici\u00f3n a @\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:00:31 +0000 2016", "text": "RT @2aOpJur: Resumen sentencias relevantes jurisdicci\u00f3n social: enero 2016 https://t.co/TURhdgEXNZ via @EditorialCISS"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:59:14 +0000 2016", "text": "@ensata Esa foto parece imagen actual, parecida a la de los q ocupan \"gallinero\" congresual; en cambio,la inferior derecha, del siglo pasado"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:49:20 +0000 2016", "text": "@rcabrero75 S\u00ed, desde 1939"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:46:10 +0000 2016", "text": "ESTA FUNDACI\u00d3N ES UNO DE LOS GOBIERNOS EN LA SOMBRA\n\nhttps://t.co/UKrgdf5ppz"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:42:58 +0000 2016", "text": "RT @SputnikMundo: Vicecanciller de #Ir\u00e1n visita #Rusia antes del inicio de consultas intersirias en Ginebra https://t.co/zsZLKvO0vP https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:42:15 +0000 2016", "text": "@miguelcanabal  Van juntos ??? Ah ! cre\u00eda que el PP defiende separaci\u00f3n de presos........."}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:41:22 +0000 2016", "text": "RT @miguelcanabal: Nueva L\u00ednea d Autobuses: VALENCIA - PICASSENT - X\u00c0TIVA. Descuentos especiales si posees el carnet de afiliado del PP htt\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:38:41 +0000 2016", "text": "@GrupoPSOEFuenla @Pleguezuelo @AHernandoVera ....si os deja Felipe Gonz\u00e1lez.........."}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:38:04 +0000 2016", "text": "@adcg_lag @JosePerLo @el_pais Crees que Albert, va a ser fiel a su compromiso y programa Electoral, o har\u00e1 como que no se entera ????"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:32:37 +0000 2016", "text": "@CurroTroya @anapastorjulian @Desayunos_tve \nHijo Aguirre, exnovia Feij\u00f3o e hija Zaplana est\u00e1n entre asesores Gob.\n https://t.co/8w1Q4HcAVn"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:24:24 +0000 2016", "text": "RT @ARMAKdeODELOT: CNA: La Pol\u00edtica Neoliberal ha conseguido que estemos mucho peor que en 2007. Se avecina una Alud de Bancarrot... https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:23:41 +0000 2016", "text": "Vista la corrupci\u00f3n PP y las intrigas PSOE, Felipe VI deber\u00eda proponer a cualquiera de los dos Magistrados-Jueces: \n- RUZ\n. CASTRO"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:21:50 +0000 2016", "text": "RT @JosePerLo: Rajoy dice que la corrupci\u00f3n del PP en Valencia \"no tiene por qu\u00e9 afectar a las negociaciones\" https://t.co/soJXSRt0CA v\u00eda @\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:21:22 +0000 2016", "text": "@vmm7773 @malamante25 \nQUI\u00c9NES CONFORMAN LA FUNDACI\u00d3N ESPA\u00d1A CONSTITUCIONAL ???\nechadle un vistazo y comprender\u00e9is..\nhttps://t.co/UKrgdf5ppz"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:15:54 +0000 2016", "text": "La cabeza de Rajoy, a cambio del Pacto PP, C\u00b4s con abstenci\u00f3n PSOE ?????"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:11:46 +0000 2016", "text": "@TheObjective_es @EvansNicmer PSOE lo tiene dif\u00edcil por F.Gonz\u00e1lez y Comit\u00e9, d\u00eda 30,pero RIVERA tendr\u00eda q ACEPTAR CORRUPCI\u00d3N PP,y retratarse"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:55:41 +0000 2016", "text": "Deber\u00eda proponer al Juez Castro\nLa falta de acuerdos entre partidos marca la ronda consultas con el Rey https://t.co/YosXoR3nGW v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:53:01 +0000 2016", "text": "ANA BOTELLA y un informe municipal denuncia delitos de malversaci\u00f3n en Mercamadrid https://t.co/H9jeyvG0x0 v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:51:33 +0000 2016", "text": "@PeriquinRo  A la espera de lo que considere Felipe Gonz\u00e1lez........, y Susana asuma incondicionalmente......"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:49:51 +0000 2016", "text": "@rauldelpozoem @elmundoes HAY QUE DESCARTAR QUE \"LOS GALLINEROS\" COTICEN EN IBEX 35"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:48:01 +0000 2016", "text": "@rauldelpozoem @elmundoes    DESBARATANDO PREJUICIOS CON MOLINOS DE VIENTO Y 23F. \nAplausos.!!!!"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:42:27 +0000 2016", "text": "ENTIDADES FINANCIERAS Y APA\u00d1O EN LA VIGILANCIA ???\nEditorial | Supervisi\u00f3n eficaz https://t.co/qFUKsdOFYa \u2026 v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:38:43 +0000 2016", "text": "BUSCAR\u00c1N SOLUCI\u00d3N CON ARGUMENTO ESPURIO\nLa corrupci\u00f3n del PP dificulta negociaci\u00f3n entre Rajoy y Rivera https://t.co/5AQegsrDEx v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:35:15 +0000 2016", "text": "@joseAng83394176  No apliques la l\u00f3gica a lo que rodea,incluidos votantes,al PP. Ya han demostrado con anterioridad que le siguen votando"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:32:00 +0000 2016", "text": "@oneto_p  Anoche, en La Br\u00fajula, intervenci\u00f3n interesante sobre PACTOS, Felipe Gonz\u00e1lez, Rajoy, Rivera..."}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:29:55 +0000 2016", "text": "RT @gsemprunmdg: Su en\u00e9sima trama de corrupci\u00f3n   x      Bernardo Vergara \n\n#FelizMiercoles \n#5MillonesAlGallinero https://t.co/38jWEpDNvp"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:29:31 +0000 2016", "text": "RT @malagonhumor: Qu\u00e9 gran trabajo est\u00e1 haciendo @BeVergara con sus vi\u00f1etas en @eldiarioes siempre dando en el clavo https://t.co/6k9uRH629w"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:29:10 +0000 2016", "text": "@izquierdasInfo  S\u00ed, a ver qu\u00e9 hace Rivera.Tanto hablar de PUJOL en Catalu\u00f1a y ahora tiene la corrupci\u00f3n frente a quien quiere pactar con \u00e9l"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:27:08 +0000 2016", "text": "RT @HoyPorHoy: La opini\u00f3n de @PepaBueno: \"Del s\u00f3tano de la corrupci\u00f3n al gallinero de los errores\" https://t.co/oI6QQkqsmZ https://t.co/bMs\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:26:37 +0000 2016", "text": "@Mario_cjMadrid @eldiariocv  LE HA COLOCADO A RIVERA, EN SITUACI\u00d3N DIF\u00cdCIL PARA PACTAR CON RAJOY, SALVO QUE ADMITA LA CORRUPCI\u00d3N"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:24:28 +0000 2016", "text": "@joseAng83394176 Hay que exculpar a aquellos que no accedan a Twitter y solo vean u oigan RTVE y 13 TV. Se creen que PP es el mejor"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:21:45 +0000 2016", "text": "RT @joseAng83394176: https://t.co/pV1v5zAAIm"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:23:48 +0000 2016", "text": "@ensata ....los colgantes, tambi\u00e9n"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:23:05 +0000 2016", "text": "@ensata Las caras y su expresi\u00f3n suelen facilitar datos sobre personalidad"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:10:55 +0000 2016", "text": "Sorprende que Felipe Gonz\u00e1lez, por los motivos que no dice, aunque se intuyan, apoye Gob. PP, pese a corrupci\u00f3n conocida"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:00:36 +0000 2016", "text": "RT @ARMAKdeODELOT: Wikileaks revela grabaciones que exculpar\u00edan a Julian Assange. \nSe habr\u00eda tratado de un Montaje https://t.co/8uqXT6dm3r"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:00:17 +0000 2016", "text": "Roma cubre sus estatuas desnudas para no perturbar a la delegaci\u00f3n iran\u00ed https://t.co/B8Ide3XVe8 v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:37:53 +0000 2016", "text": "RT @mcocana: @MistralS @vaviol @el_pais y que sentido tiene ??? como en el holocausto??? ....les quitaban las pr\u00f3tesis de oro de los diente\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:36:01 +0000 2016", "text": "RT @pepeblancoEP: Mira que admiro a Felipe Gonz\u00e1lez pero esto de que el PSOE facilite gobierno de derechas no lo veo.Es verdad que la izqui\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:03:33 +0000 2016", "text": "@EnfergiSinope  Celia Villalobos,  y sus compis....... \nPero el objetivo es hacerse o\u00edr con alternativas inteligentes."}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:58:11 +0000 2016", "text": "@La_SER @JJavaloys  VACA LOCA; YOGUR CADUCADO, DUCHA FR\u00cdA\nO sea, para irse de su lado....\nhttps://t.co/z450vEOoQi"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:54:24 +0000 2016", "text": "@EnfergiSinope Mejor, que den ca\u00f1a desde las alturas.... del gallinero.  As\u00ed sonar\u00e1 el kikirikiiiiiiiiiii,  con repercusi\u00f3n y reverberaci\u00f3n"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:51:38 +0000 2016", "text": "@LayaOscura @menudotiarro jajajaja"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:48:04 +0000 2016", "text": "@menudotiarro @patxilopez  Con el debido respeto, pero a Patxi le viene grande su puesto. Agradecido y \"si bwana\""}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:45:10 +0000 2016", "text": "RT @jcmata233: El #CaloretPopularM4 empieza a dar FRUTOS y los PPATRIOTAS de PPULSERITA pagar\u00e1n por  #Corrupci\u00f3nValencia #ALaCarcel https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:43:44 +0000 2016", "text": "@protestona1 @salvador_vil @PSOE  Felipe, se compromete ante......... y utiliza a Susana, Mikaela, Bono, y resto de incondicionales---"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:39:43 +0000 2016", "text": "RT @vmm7773: -Porfi Pedro ponme delante que se me vea\n-\u00bfY qu\u00e9 hacemos con Podemos,al gallinero?\n-SI\n-Jajaja\n#5MillonesAlGallinero https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:39:08 +0000 2016", "text": "RT @JJavaloys: Yo creo q Rajoy es capaz de tener una ocurrencia as\u00ed por s\u00ed mismo...o arriolescamente. https://t.co/lELkLidaw5"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:37:26 +0000 2016", "text": "@BallugeraCarlos @agarciaportela Hay antecedentes"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:34:36 +0000 2016", "text": "RT @BallugeraCarlos: Le pongo anexo con nota denegaci\u00f3n extensa: NOTA URGENTE: Denegaci\u00f3n cl\u00e1usula inter\u00e9s de demora del 19% en hipoteca  h\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:33:41 +0000 2016", "text": "@subversivos_  Cre\u00edble..."}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:32:09 +0000 2016", "text": "@JJavaloys .....\"Hay quien apunta que habr\u00eda sido el propio Rey quien habr\u00eda insinuado que Rajoy corriera el turno....\"\nLo comparto."}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:28:50 +0000 2016", "text": "@cdmcarlau @mariano9605 @PSOE @sanchezcastejon Le quiere hacer alg\u00fan favor a la Monarqu\u00eda y a la Iglesia ???? Parece que s\u00ed......."}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:25:15 +0000 2016", "text": "@PoncheConHielo @MistralS @el_pais  No llevan rastas......"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:24:41 +0000 2016", "text": "Soluci\u00f3n al problema de decisi\u00f3n\nhttps://t.co/pAQC0VCdhZ"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:20:41 +0000 2016", "text": "@PlanetaEskoria_ @ClaramunJavier Ser\u00eda una forma no expl\u00edcita de eliminar a Pedro S\u00e1nchez."}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:19:47 +0000 2016", "text": "RT @PlanetaEskoria_: Felipe Gonz\u00e1lez apuesta por seguir llam\u00e1ndose \"Cuervo Ingenuo\". https://t.co/p4ndwTKfDh"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:18:29 +0000 2016", "text": "RT @raquel4801: - Qu\u00e9 tal, Mariano, como va lo del PP? ..\n- Bien, Majestad, trabajando para q no se note y su se\u00f1ora hermana? ... https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:17:18 +0000 2016", "text": "RT @pepetonygar: PP suspende de militancia a sus afiliados detenidos en la operaci\u00f3n Valencia. A este paso se quedan sin militantes https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:16:29 +0000 2016", "text": "RT @elperiodico: \u00daLTIMA HORA | Tiroteo en un hospital de la marina en San Diego (EEUU) https://t.co/ECrjZYpKQX"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:15:28 +0000 2016", "text": "@eldiarioes @FraykinJavier @ikaitor  ERROR !!!!"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:13:59 +0000 2016", "text": "RT @JM_Kichi: El ritmo en el Falla siempre lo marca el gallinero. Me da que pasar\u00e1 lo mismo en el Congreso. #5MillonesAlGallinero https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:08:34 +0000 2016", "text": "@1jumarquin Perfil Provinciano, cat\u00f3lico y sumiso al Establishment"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:05:53 +0000 2016", "text": "Acuerdo de Schengen, que corre peligro de suspensi\u00f3n temporal o definitiva, por los refugiados\nhttps://t.co/ToEerQEXQ3"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:01:00 +0000 2016", "text": "Nuevo aviso a Pedro S\u00e1nchez: Podemos veta a Jordi Sevilla como ministro de Econom\u00eda https://t.co/ahgFaPKY0s v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:00:29 +0000 2016", "text": "El pacto a la portuguesa se le indigesta a S\u00e1nchez en pleno pulso con Iglesias https://t.co/Y6u7FP682K v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:52:30 +0000 2016", "text": "RT @salvado36660102: Habr\u00e1 que hacerse del PP para que toque la loter\u00eda."}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:33:41 +0000 2016", "text": "RT @BallugeraCarlos: El Supremo considera abusivas 32 cl\u00e1usulas del BBVA y Popular : Peri\u00f3dico digital progresista https://t.co/L3rNcDtKx8 \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:28:47 +0000 2016", "text": "Ayudando a Merkel ????\nEl Parlamento dan\u00e9s aprueba la confiscaci\u00f3n de bienes a los refugiados https://t.co/2JiA7X3cJD v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:21:02 +0000 2016", "text": "@quetemuevas Yo, tampoco; pero las vi\u00f1etas molan...... y parece que pudieran estar ajustadas a la realidad. No s\u00e9...."}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:18:32 +0000 2016", "text": "@agarciaportela @luisma_lopez ...... o para no indisponerse con el Clan sevillano del PSOE"}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:17:58 +0000 2016", "text": "@agarciaportela @luisma_lopez ......a 1,40 \u20ac, cada ejemplar. .... Salvo que lean all\u00ed poco."}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:15:40 +0000 2016", "text": "RT @lucasgrifon: @luisma_lopez @pecasval @el_pais \n\nYo soy el padre de la vaquilla de Paquirri,\u00bfquien autoriza estas cosas? https://t.co/ZW\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:15:03 +0000 2016", "text": "@luisma_lopez @agarciaportela  No querr\u00e1n perder lectores en una Comunidad que sigue llamando \"maestro\" a los torturadores de animales."}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:00:00 +0000 2016", "text": "RT @lola2905: Solidaridad valencianos \ud83d\ude4c\nA\u00f1os soportando Al PP de Valencia,\ny sigue siendo el + votado...\n#CaloretPopularM4 https://t.co/XQW\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:58:19 +0000 2016", "text": "RT @rgonviu: @vaviol @Janus_2015  Estamos de acuerdo... La sangre fr\u00eda y la cabeza despejada son los mejores aliados."}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:58:10 +0000 2016", "text": "@JuanLuisOrtegaG Adem\u00e1s, de presunto corrupto, dispone de micro neurona"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:56:41 +0000 2016", "text": "@rgonviu @Janus_2015 En este crucial momento pol\u00edtico, hay que tener flema inglesa y no entrar en dimes y diretes, para alcanzar objetivos"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:52:29 +0000 2016", "text": "AN\u00c1LISIS: Guerra del 'establishment' contra un pacto entre PSOE y Podemos https://t.co/7APLHTTPKA v\u00eda @eldiarioes"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:51:38 +0000 2016", "text": "Los muros que separan al PSOE y Podemos en Andaluc\u00eda https://t.co/A75WjXRuv5 v\u00eda @abcdesevilla"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:48:41 +0000 2016", "text": "PSOE, C's y Podemos rechazan que D\u00edaz comparezca en un pleno...: https://t.co/D0l2EcxXKc v\u00eda @diariosevilla"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:34:49 +0000 2016", "text": "@rgonviu @Janus_2015 Cuando se tiene iniciativa, ideas y voz, no importan los gallineros. As\u00ed, se oir\u00e1 m\u00e1s all\u00e1 del Hemiciclo."}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:31:42 +0000 2016", "text": "RT @javierjuantur: Aumenta la venta de armamento espa\u00f1ol a Venezuela el 21%, y #Podemos no gobierna, todav\u00eda..\n https://t.co/heFjdk85ab htt\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:28:50 +0000 2016", "text": "RT @subversivos_: La pinza del @PSOE con la derecha relega a #Podemos y a  #5MillonesAlGallinero , estos son los pactos de Patxi Lopez http\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:23:36 +0000 2016", "text": "Carmena hace \u201cuna nueva propuesta\u201d para que Wanda no abandone el edificio Espa\u00f1a https://t.co/XFKsApUVpp v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:43:11 +0000 2016", "text": "@vmm7773 @andresnosenada Ella, OBEDECE. Piensa en qui\u00e9nes le ordenan......"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:40:48 +0000 2016", "text": "@ARMAKdeODELOT @salvado36660102 Ya.!! pero a los ciudadanos se oponen los C\u00b4s, o sea, que......"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:35:21 +0000 2016", "text": "RT @fcantero: Operaci\u00f3n Gran Coalici\u00f3n https://t.co/ea9Q97Avrj v\u00eda @carnecrudaradio"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:25:01 +0000 2016", "text": "RT @gupemackey: Miguel \u00c1ngel Fern\u00e1ndez Ord\u00f3\u00f1ez cree que el PP provoc\u00f3 con s... https://t.co/cCwEHDJVUr | https://t.co/R4OpMdRpAv https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:20:37 +0000 2016", "text": "@fcantero Luis de Guindos: La cara de la ca\u00edda de Lehman Brothers en Espa\u00f1a\nhttps://t.co/u2CY946Hvq"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:19:20 +0000 2016", "text": "@rauldelpozoem @elmundoes Hay otras opiniones.\nLuis de Guindos: La cara de la ca\u00edda de Lehman Brothers en Espa\u00f1a\nhttps://t.co/u2CY946Hvq"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:15:51 +0000 2016", "text": "Varoufakis advierte a Podemos del peligro de formar Gobierno con el PSOE https://t.co/sZKZNsFsfl v\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:13:11 +0000 2016", "text": "@rauldelpozoem @elmundoes ....pero con ese abrigo,  Pablo Iglesias, no le dir\u00eda \"que abrigo tan bonito \"...."}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:11:43 +0000 2016", "text": "RT @rauldelpozoem: Mi art\u00edculo de hoy. Susana quiere hacerse un abrigo con la piel de S\u00e1nchez.  Pedro y Cruella de Vil https://t.co/5AIrABK\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:26:30 +0000 2016", "text": "@menudotiarro TORPEZA Y TORTURADOR"}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:25:37 +0000 2016", "text": "@EnfergiSinope @el_pais Lo que est\u00e1 detr\u00e1s de lo aparente (incluidos Partidos Pol\u00edticos ) son importantes Lobbies e Instituciones Medievales"}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:23:38 +0000 2016", "text": "@EnfergiSinope @el_pais ...y otros, que obedecen indicaciones de Instituciones que ya sabemos cu\u00e1les son....."}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:22:06 +0000 2016", "text": "@EnfergiSinope @el_pais En la llamada \"izquierda\" (trasnochado concepto,tras la Globalizaci\u00f3n),los hay -como dices- que quieren sentarse y ."}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:17:47 +0000 2016", "text": "@fernandoga60 ....ni a ciertas Instituciones...."}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:15:15 +0000 2016", "text": "@EnfergiSinope @el_pais Reacci\u00f3n a la falta de Grupo propio en El Congreso ? O lleva fragu\u00e1ndose con anterioridad ?"}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:13:16 +0000 2016", "text": "@SrPotatus  Casi forman  el \"Planeta Charr\u00e1n\"\n\u00abEl s\u00edmbolo del Partido Popular no es una gaviota, es un charr\u00e1n\u00bb\nhttps://t.co/8hymv11KcU"}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:08:44 +0000 2016", "text": "@Jmmurria RELIGIONES, alimentadas por el fanatismo y la mentira, en pro de lo CREMAT\u00cdSTICO."}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:04:25 +0000 2016", "text": "Los \"barones\" infringen Estatutos PSOE, y obedecen \u00f3rdenes ya sabemos de qui\u00e9nes..... https://t.co/oPGc1UWnCT"}
{"created_at": "Tue Jan 26 06:57:24 +0000 2016", "text": "Presi\u00f3n en la UE para suspender dos a\u00f1os la libre circulaci\u00f3n de personas https://t.co/DA9L1aiY98 v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Tue Jan 26 06:57:06 +0000 2016", "text": "\u00a1 ADI\u00d3S, SCHENGEN  !\nPresi\u00f3n en la UE para suspender dos a\u00f1os la libre circulaci\u00f3n de personas https://t.co/DA9L1aiY98 v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Tue Jan 26 06:48:25 +0000 2016", "text": "Colau y sus socios impulsan un nuevo partido separado de Podemos https://t.co/9C6eIoSmHe v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Tue Jan 26 06:46:51 +0000 2016", "text": "R.Mayoral,lo expuso con claridad en La Noche 24 H\n\u201cLlevaremos hasta el final la defensa del refer\u00e9ndum\u201d https://t.co/ajGdEoZrHn v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Tue Jan 26 06:11:30 +0000 2016", "text": "El tren que viaja a 1.100 kil\u00f3metros por hora aspira a funcionar en 2018 https://t.co/bzeCH5KEqe v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:54:08 +0000 2016", "text": "@Agus_Martinez58 @salvado36660102   \u00a1 Ya !  El problema es que la gente sigue votando esa \"t\u00e1ctica\" y esa \"genialidad\", ergo .............."}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:51:02 +0000 2016", "text": "RT @Mario_cjMadrid: Publicado en @_infoLibre mi post \"#FelipeVI se equivoc\u00f3\":\n\nhttps://t.co/rSf0V37YkA\n\nhttps://t.co/B7Zv9likdO https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:40:05 +0000 2016", "text": "@Acratias  Se perder\u00e1 la Resoluci\u00f3n Judicial..... , sin que nadie sepa que pas\u00f3 con ella...."}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:37:29 +0000 2016", "text": "@GLlamazares Escuchar a Cospedal, es una tortura por la forma y fondo."}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:35:28 +0000 2016", "text": "@GLlamazares  PREOCUPANTE\nRajoy ofrecer\u00e1 a S\u00e1nchez unos 'Pactos de la Moncloa' con reformas institucionales https://t.co/dNwgq1gy72 \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:34:56 +0000 2016", "text": "@ReflexionJulio  PREOCUPANTE\nRajoy ofrecer\u00e1 a S\u00e1nchez unos 'Pactos de la Moncloa' con reformas institucionales https://t.co/dNwgq1gy72 \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:33:27 +0000 2016", "text": "@salvador_vil Lo que hace el ROL desempe\u00f1ado durante a\u00f1os, por inter\u00e9s.....\nFue, inicialmente, MARXISTA"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:31:46 +0000 2016", "text": "@salvador_vil PREOCUPANTE\n Rajoy ofrecer\u00e1 a S\u00e1nchez unos 'Pactos de la Moncloa' con reformas institucionales https://t.co/dNwgq1gy72 \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:31:06 +0000 2016", "text": "@MarCosta36    ME PREOCUPA\nRajoy ofrecer\u00e1 a S\u00e1nchez unos 'Pactos de la Moncloa' con reformas institucionales \nhttps://t.co/dNwgq1gy72 \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:29:34 +0000 2016", "text": "@Ferminalv D\u00f3nde se produjo el terremoto ?????  Por qu\u00e9 ? \nViendo la mentalidad que impera en La Junta, no hacen falta respuestas"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:27:33 +0000 2016", "text": "@Irene_Montero_ @menudotiarro @publico_es \nRajoy ofrecer\u00e1 a S\u00e1nchez unos 'Pactos de la Moncloa' con reformas  https://t.co/dNwgq1gy72 \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:26:23 +0000 2016", "text": "RT @salvador_vil: ***PPERO *** https://t.co/CebEsKy1Sx"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:25:34 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@Cs_Madrid consigue que PP y Ahora Madrid acepten propuesta para impulsar Plan Estrat\u00e9gico del Transporte en Madrid\nhttps:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:22:58 +0000 2016", "text": "La OMS afirma que el zika llegar\u00e1 a toda Am\u00e9rica salvo Canad\u00e1 y Chile https://t.co/C8kWIyN0yk v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:21:44 +0000 2016", "text": "Jordi Sevilla consigui\u00f3 durante unos d\u00edas que S\u00e1nchez renunciara a la derogaci\u00f3n total del marco legislativo laboral\nhttps://t.co/VyVDN87COt"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:17:00 +0000 2016", "text": "SIN COMENTARIOS......\nRajoy ofrecer\u00e1 a S\u00e1nchez unos 'Pactos de la Moncloa' con reformas institucionales https://t.co/dNwgq1gy72"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:14:48 +0000 2016", "text": "Colau tiende la mano a la CUP para la futura alianza de \u00e1mbito catal\u00e1n, por @RafaJulve https://t.co/QO7oQurJKg v\u00eda @elperiodico"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:13:42 +0000 2016", "text": "'Snowboarding con la Polic\u00eda de Nueva York' https://t.co/W0GHEw2BUc v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:13:05 +0000 2016", "text": "As\u00ed se resquebraja el espacio sin fronteras Schengen https://t.co/P2nOvGnRwG v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:10:24 +0000 2016", "text": "LO QUE HACE LA INCULTURA Y EL FANATISMO\nLa corrida + pol\u00e9mica de Francisco Rivera y su hija Carmen https://t.co/kOsN1kRxH6 v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:08:22 +0000 2016", "text": "Lo que demostrar\u00eda que hay contubernio\nLos barones d PSOE quieren que Rey espere al Comit\u00e9 Federal https://t.co/v7vr01UvRh v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:06:56 +0000 2016", "text": "El PSOE contesta a Podemos: prefiere un \"Gobierno en solitario\" https://t.co/0aHSRcFXV8 v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:05:46 +0000 2016", "text": "Colau convertir\u00e1 su coalici\u00f3n en un partido en Catalu\u00f1a https://t.co/2P6Z4RATFl v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:28:40 +0000 2016", "text": "Sede de Twitter: 1355 de la calle Market, N.Y."}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:27:12 +0000 2016", "text": "@Chusina5 @El_Plural ...cualquier observador neutral lo proces\u00f3 como un mecanismo de defensa de Pablo: ataque burdo"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:26:00 +0000 2016", "text": "@Chusina5 @El_Plural No ten\u00eda que haber insistido en ese tema....."}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:24:21 +0000 2016", "text": "@EPNacional \u00a1 MEJOR !!! Que siga \u00e9l....."}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:12:45 +0000 2016", "text": "RT @europapress: MSF denuncia el \"total desprecio\" por los servicios m\u00e9dicos en Yemen https://t.co/aGEzxYaAUI https://t.co/RgaFIjoXAY"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:11:38 +0000 2016", "text": "RT @IagoMorenoPress: Impactante exclusiva de @A3Noticas que revela las verdaderas causas del terremoto en Melilla. #Antena3Miente https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:09:14 +0000 2016", "text": "@agarciaportela @Yo_Soy_Asin  \u00a1 EXACTO !!"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:08:51 +0000 2016", "text": "RT @agarciaportela: @vaviol @Yo_Soy_Asin Quien siembra bombas recoge refugiados"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:02:07 +0000 2016", "text": "@Yo_Soy_Asin @agarciaportela NO. \nES UNA CRISIS DERIVADA FALTA DE SOLUCI\u00d3N EN ORIGEN"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:01:00 +0000 2016", "text": "@marisaparrilla @PSOE Obtendr\u00edan tres objetivos: \n1.- Facilitar Investidura\n2.- Evitar Pol\u00edticas del PP\n3.- Corregir y limitar VIEJA GUARDIA"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:57:48 +0000 2016", "text": "@_infoLibre @CGTAena https://t.co/Vjl3hGxyDd"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:55:44 +0000 2016", "text": "@_infoLibre @CGTAena ...el PP s\u00ed que tiene C\u00cdRCULOS.........pero imbricados unos con otros"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:53:26 +0000 2016", "text": "@MarCosta36 Bien !!! que ponga a los llamados \u00a1 barones!  FIRMES !!!"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:51:27 +0000 2016", "text": "@MonsieurSansFoy @JesusMMorote ...y determinada Prensa tiene la rara oportunidad de publicar raras noticias, en v\u00edsperas de adopci\u00f3n PACTOS"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:49:36 +0000 2016", "text": "@CorruptionTimes @ALTER_info ...parece que est\u00e1 orquestado...., para que el Tribunal le considere \"ni\u00f1a buena\"..."}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:46:21 +0000 2016", "text": "@Aixinetas ...al menos lo intentan desde la prepotencia, pero olvidan que en  \"Els Castells\" si falla la base se cae la torre"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:42:48 +0000 2016", "text": "@igastanares @El_Semisotano @Bota_A_La_Casta   Esa es una de las funciones de Twitter. Intercambiar y aprender.\nhttps://t.co/oE0w0RkE1G"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:41:52 +0000 2016", "text": "Reconozco que a los votantes del PP no les entiendo.....\n\n https://t.co/s4xOfrDb45"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:40:24 +0000 2016", "text": "@marisaparrilla @sanchezcastejon Claro !! es por esas medidas,por las q Iglesia y Monarqu\u00eda, presionan a Felipe,Bono,e intentan evitar Pacto"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:37:54 +0000 2016", "text": "@igastanares @El_Semisotano @Bota_A_La_Casta \nInda, ya no tarbaja en El Mundo. Dirige OKDiario"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:36:11 +0000 2016", "text": "@bixen_jauregui @elmundoes El Comit\u00e9 Federal, no solo le quiere seleccionar ministros, como Iglesias, sino \"aprobar\" cualquier decisi\u00f3n"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:33:26 +0000 2016", "text": "RT @subversivos_: Que dice @mananascuatro que Arias Ca\u00f1ete organiz\u00f3 las mordidas de Acuamed. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nhttps://t.co/2QHIFKSkbS https://t.co/VjKtC\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:32:18 +0000 2016", "text": "Reconozco que a los votantes PP no les entiendo\nEl PP subir\u00eda 9 esca\u00f1os y Podemos 4 si se repitieran las elecciones https://t.co/s4xOfrDb45"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:28:21 +0000 2016", "text": "@EMGOBER Arias Ca\u00f1ete: \"Yo me como un yogur caducado y no me sienta mal\"\nhttps://t.co/u13BFO7ySr"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:26:35 +0000 2016", "text": "@EMGOBER Hay que darle yogures pasados de fecha"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:25:09 +0000 2016", "text": "@El_Claudillo Hay que rejuvenecer la especie. Franco, muri\u00f3 en 1975"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:22:46 +0000 2016", "text": "@mikihoyos @JuliaParejaC G\u00e9nova,13,deber\u00eda venderse al Grupo Wanda, para que lo rehabilitase.Falla todo,desde los cimientos a planta S\u00e9ptima"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:14:15 +0000 2016", "text": "Domingo de \u00e9xodo en Twitter: cuatro ejecutivos abandonan la empresa https://t.co/fuNAT26ul5 v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Mon Jan 25 11:42:21 +0000 2016", "text": "Esc\u00e9ptica respecto a que  se formalice Pacto PSOE con PODEMOS. Siguen vigentes los poderes Iglesia-Monarqu\u00eda y Sector Financiero"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:36:46 +0000 2016", "text": "RT @EnfergiSinope: @vaviol @_vaina_ Aunque aprovechando aquello del Pisuerga... Campechano I tambi\u00e9n sufri\u00f3 una ca\u00edda cazando peligrosos el\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:30:30 +0000 2016", "text": "RT @EnfergiSinope: @vaviol @_vaina_ Tienes toda la raz\u00f3n, tan s\u00f3lo intentaba lanzar un dardo en contra de ese \"deporte\" de carabinas repeti\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:26:30 +0000 2016", "text": "@EnfergiSinope @_vaina_ Conviene investigar la causa......."}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:25:38 +0000 2016", "text": "Movimientos en el PP de Galicia a la espera de si N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o regresa o no a Madrid https://t.co/6bxXJzQ33Y v\u00eda @El_Plural"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:23:44 +0000 2016", "text": "El Supremo tumba el sem\u00e1foro fotorrojo https://t.co/WJQ1BMQ2LZ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:21:00 +0000 2016", "text": "Oriol Junqueras admite contactos con Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias pero niega haber recibido una propuesta  https://t.co/oUocw5pri9"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:19:51 +0000 2016", "text": "Portugal gira a la derecha en las presidenciales https://t.co/lrBwGeunGT v\u00eda @ElHuffPost"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:19:08 +0000 2016", "text": "La amenaza de un contratista a los t\u00e9cnicos: \"Conozco a gente en el PP\" https://t.co/3GJo7VgKaC v\u00eda @La_SER"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:17:47 +0000 2016", "text": "Los impresionantes escotes de Versace en la Semana de la Moda de Paris https://t.co/59MVuMg510 v\u00eda @ElHuffPost"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:16:10 +0000 2016", "text": "RT @virgirom: Homer es al terremoto lo que Bart es a mi... (Vamos a morir todos) https://t.co/XW2R7h1zaX"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:14:04 +0000 2016", "text": "El PP lanza un S.O.S dentro y fuera de Espa\u00f1a para frenar a S\u00e1nchez, por @gemma_robles https://t.co/qQdVBURkB2 v\u00eda @elperiodico"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:13:25 +0000 2016", "text": "Abengoa presenta este lunes su plan de viabilidad https://t.co/ICXirUrCKw v\u00eda @abcdesevilla"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:01:58 +0000 2016", "text": "RT @_vaina_: Hallan muerto al socialista leon\u00e9s Luis Rodr\u00edguez Aller https://t.co/l1Mrskh9FQ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:00:11 +0000 2016", "text": "El negro panorama para el empleo que pronostica el Foro de Davos , v\u00eda @cambio16  https://t.co/5RjiBW76TW"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:58:55 +0000 2016", "text": "RT @JEcambio16: Rebelo de Sousa,tertuliano TV, presidir\u00e1 Portugal en cohabitaci\u00f3n con socialistas @cambio16 https://t.co/iakavk2lj8 https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:56:05 +0000 2016", "text": "@tranviapcc @JosePerLo  \u00a1 Buena idea !  Ahorraremos mucho"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:53:45 +0000 2016", "text": "@Mala_Casta @JosePerLo @aratygi @antena3com @ahorapodemos Qui\u00e9n dirige los Informativos ? Pues la esposa de Piqu\u00e9.... Otra Cristina Borb\u00f3n ?"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:51:57 +0000 2016", "text": "RT @JEcambio16: El Brent rompe su tendencia alcista y cae un 3% en medio de gran volatilidad @GrupoEnergia16 https://t.co/Z5KrWdA5EJ https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:47:01 +0000 2016", "text": "El \u2018fen\u00f3meno Trump\u2019 y las dudas sobre Clinton marcan los 'caucus' y primarias de EE UU\nhttps://t.co/ClcdkIBkV2"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:39:18 +0000 2016", "text": "@nolyrivas ...es otra presi\u00f3n para que se acepte a Rajoy.... Y ABC, mon\u00e1rquico. Extrae conclusiones.\nMal rollo."}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:36:30 +0000 2016", "text": "@salvado36660102 @sinrumbologico @lolaq20 ...pero eso se podr\u00e1 acordar tras Investidura, no antes"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:34:24 +0000 2016", "text": "RT @IyC_es: ESTIMULACI\u00d3N CEREBRAL. N\u00famero de ENERO de Mente y Cerebro. Sumario --&gt; https://t.co/laB58YjfJ1 https://t.co/YhN3BPh0XV"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:28:35 +0000 2016", "text": "@jesusmarana @RaquelMartos ....y  Hillary, con poca fuerza\nNo s\u00e9 si su respuesta sobre OVNIS, se refer\u00eda a Trump\nhttps://t.co/SBHU1eTDgu"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:22:04 +0000 2016", "text": "@salvado36660102 @sinrumbologico @lolaq20 ... se refiere a la LEY 25....."}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:21:27 +0000 2016", "text": "@Nekane_987 @garciahidalgo71 ...los de detr\u00e1s de columna Congreso, y los que se asoman por la esquina, NOOOOOO.  \u00a1 De frente !"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:19:59 +0000 2016", "text": "RT @Nekane_987: Que #SeAcabaElMundo\u2049\ufe0f No\u203c\ufe0f\n\u2714\ufe0fPrudencia,Sensatez... \ud83d\udc4d\n\u2714\ufe0fY #ANegociar \u23e9 P+P+A\u270c\ufe0f\n\ud83c\udf40 Egun on II #FelizLunes \ud83d\udc9e https://t.co/hbf12\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:15:50 +0000 2016", "text": "@Chusina5 @DocMonchito No pierdas la esperanza en nada. Ni en un Pacto adecuado"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:13:50 +0000 2016", "text": "@PeriquinRo @victor_forteza ...poder limitado, y con posibilidad de rectificarse por Congreso. L\u00e9ete la CE"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:10:46 +0000 2016", "text": "@ARMAKdeODELOT .... el problema, es el Grupo Andalucista del PSOE, Carme Chac\u00f3n, incluida"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:07:46 +0000 2016", "text": "RT @CorrupcionZero: Los festivales contin\u00faan  https://t.co/VerAYRG2Xg"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:57:36 +0000 2016", "text": "@ensata @salvado36660102 ....y el Art\u00edculo 99"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:54:27 +0000 2016", "text": "RT @policia: Parte de Andaluc\u00eda ha sentido esta madrugada un #terremoto. \u00bfSabes qu\u00e9 hacer si se produce uno? Sigue estos CONSEJOS https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:43:00 +0000 2016", "text": "@jatirado @quiminauta @PPopular @elperiodico ....\"tamayazos\"......\u00bf Aguirre, est\u00e1 asesorando a Mariano y  Arriola ?????"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:38:33 +0000 2016", "text": "@jatirado @quiminauta @PPopular @elperiodico Tanto le est\u00e1n presionando a Rajoy and Company, que ser\u00eda capaz de ...."}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:34:48 +0000 2016", "text": "@cndfernandez @ErnestoEkaizer @La_SER  Tanto el PP, como titular Monarqu\u00eda, dispuestos a reformar CE. Otra cosa, es en qu\u00e9......."}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:33:34 +0000 2016", "text": "@ErnestoEkaizer @fcantero @La_SER Es bastante l\u00f3gico, dado el n\u00ba de votos de cada uno-"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:30:23 +0000 2016", "text": "@gsemprunmdg  TODO PERTENECE A LA EDAD MEDIA........"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:29:01 +0000 2016", "text": "@EncarniMMSS @aguayoeubijes  FALTA DE FORMACI\u00d3N Y DE INDEPENDENCIA ECON\u00d3MICA .. Y PREJUICIOS SOCIALES Y RELIGIOSOS"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:02:42 +0000 2016", "text": "Accidente d caza F-5 Ej\u00e9rcito Aire,estrellado 2-11-2012\nTribunal militar avala petici\u00f3n al Gobierno informe secreto https://t.co/XZ5PpSzqfc"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:47:05 +0000 2016", "text": "@edmundopalacio @elespanolcom @GonzaloAraluce  DARWIN, siempre ha tenido raz\u00f3n en evoluci\u00f3n especie.... aunque esta Metamorfosis es de KAFKA"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:42:02 +0000 2016", "text": "@DocMonchito @_infoLibre El Gobierno en funciones, se ha empe\u00f1ado en incrementar el trabajo del nuevo Gobierno, DEROGANDO normas"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:39:24 +0000 2016", "text": "@elespanolcom @edmundopalacio @GonzaloAraluce ...aunque ya se conoce la soluci\u00f3n a la inc\u00f3gnita X. Pero puede interesar la indemnizaci\u00f3n"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:35:23 +0000 2016", "text": "RT @UnoDeMalaga: R\u00e9plica de terremoto en #M\u00e1laga producido otra vez en el mar alboran, se han notado un par de temblores!!!! https://t.co/g\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:34:42 +0000 2016", "text": "@CurroTroya @PSOE  Obvio. Resulta necesario. T\u00fa pactar\u00edas con PP si estuviera Aznar, de ministro ?"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:32:20 +0000 2016", "text": "@sanchezcastejon ....y, a nivel pol\u00edtico, el terremoto de Andaluc\u00eda, debe subsanarse con Pactos de NUEVA GUARDIA, no de \"vieja\""}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:29:22 +0000 2016", "text": "@sanchezcastejon  Acertado. Adem\u00e1s, de la solidaridad, procede valorar posibles medidas paliativas...."}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:25:58 +0000 2016", "text": "@nolyrivas  jajajaja"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:16:45 +0000 2016", "text": "@menudotiarro ...y, adem\u00e1s, poco inteligentes, porque no hay nada m\u00e1s que pensar para darse cuenta de........."}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:15:25 +0000 2016", "text": "@menudotiarro  Uffff. Servidores y s\u00fabditos, en vez de CIUDADANOS"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:14:09 +0000 2016", "text": "RT @TuVecinoDeAtico: jejejejej es que me da la risa https://t.co/RvgKEsb4ky"}
{"created_at": "Mon Jan 25 06:58:58 +0000 2016", "text": "@PeLopez1 @el_pais Un LUNES, hay que empezarlo con humor."}
{"created_at": "Mon Jan 25 06:57:43 +0000 2016", "text": "@TuVecinoDeAtico ...es que cada vez que habla, ....., pues eso...."}
{"created_at": "Mon Jan 25 06:46:06 +0000 2016", "text": "EN 2020... todos muertos por SMAG\nCarmena prohibir\u00e1 los coches di\u00e9sel contaminantes en Madrid para 2020 https://t.co/6JTu1P49Tm v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Mon Jan 25 06:42:27 +0000 2016", "text": "Portugal elige presidente al moderado Rebelo de Sousa https://t.co/hSnAMf3JLp v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Mon Jan 25 06:35:42 +0000 2016", "text": "URKULLU.- \u201cCon el PP que hemos conocido estos cuatro a\u00f1os no es posible el acuerdo\u201d https://t.co/CcHfJ9NKJZ v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:49:22 +0000 2016", "text": "@ForretsGump @hannahbcn1 ....aquel dirigente pol\u00edtico que en 1982, era seguido por miles de personas, en las calles de Madrid...."}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:44:01 +0000 2016", "text": "RT @joseAng83394176: https://t.co/tqCEntp1dq"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:40:29 +0000 2016", "text": "S\u00e1nchez e Iglesias inician este fin de semana la b\u00fasqueda de una alianza \u00b7 eljueves.es \u00b7 Actualidad https://t.co/JT6pQeowRb"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:37:12 +0000 2016", "text": "RT @crisoneu: Cualquier sitio es perfecto para leer! https://t.co/d7adqUxM8D"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:35:18 +0000 2016", "text": "Que Trump lidere sondeos,define al P.Republicano\n\u201cPodr\u00eda disparar a gente en la Quinta Avenida y no perder\u00eda votos\u201d https://t.co/owyoruWBs9"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:30:07 +0000 2016", "text": "\u00abEl s\u00edmbolo del Partido Popular no es una gaviota, es un charr\u00e1n\u00bb https://t.co/8hymv11KcU v\u00eda @abc_es"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:27:33 +0000 2016", "text": "Documentos Desclasificados muestran encubrimientos de la FDA sobre los riesgos de los Transg\u00e9nicos desde 1991 https://t.co/WN6oG58Z3i"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:26:21 +0000 2016", "text": "RT @JuanLuisOrtegaG: #L6Npresidudas Como los dirigentes del #PSOE sean como los actuales, lo que cuenta est\u00e1 imagen va a ser cierto ;) http\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:25:36 +0000 2016", "text": "RT @JuanLuisOrtegaG: #L6Npresidudas C\u00e9sar Luena dice que el #PSOE tiene 136 a\u00f1os, a lo mejor el PSOE est\u00e1 caducado o sus dirigentes ;) http\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:24:29 +0000 2016", "text": "@JuanLuisOrtegaG @AsocVVJJ  Su intervenci\u00f3n ayer, en La Sexta Noche, muy floja y repetitiva. Tiene pocos argumentos o le impiden expresarlos"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:22:26 +0000 2016", "text": "RT @greenpeace_esp: .@iunida, @PSOE y @ahorapodemos contra la reapertura de Garo\u00f1a.Esperamos compromiso del resto de grupos #NuclearesNO ht\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:21:22 +0000 2016", "text": "@JuanLuisOrtegaG @AsocVVJJ  ! No se salva nadie !!!"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:19:09 +0000 2016", "text": "RT @quetemuevas: La OIT teme que el n\u00famero de parados en el mundo supere los 200 millones en 2017 | Diario P\u00fablico https://t.co/IsYjWysWu3"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:15:43 +0000 2016", "text": "RT @diegocruzblog: #andaconfia  https://t.co/AttvMsKHR1"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:08:34 +0000 2016", "text": "@JuanLuisOrtegaG @AsocVVJJ Ah !! no sab\u00edas que Cebri\u00e1n y Soraya suscribieron un pacto hace meses ??"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:06:53 +0000 2016", "text": "NO QUEREMOS VIEJAS GUARDIAS\nGonz\u00e1lez reunir\u00e1 a la vieja guardia para frenar a S\u00e1nchez https://t.co/2NAPI2aQ2D"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:06:20 +0000 2016", "text": "Se aburre F. G, en su nueva vida en El Penitencial ?\nGonz\u00e1lez reunir\u00e1 a la vieja guardia para frenar a S\u00e1nchez https://t.co/2NAPI2aQ2D"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:05:13 +0000 2016", "text": "Era lo que pens\u00e1bamos. O a instancia de Felipe\nRajoy consensu\u00f3 con el Rey su decisi\u00f3n de declinar la investidura https://t.co/lN0DoTAHVY"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:59:43 +0000 2016", "text": "@gerardo_perez_s @laprovincia_es Enhorabuena. !!!!\nhttps://t.co/OIXpzhi5nj"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:57:46 +0000 2016", "text": "Rajoy incumpli\u00f3 la legislaci\u00f3n cuando ejerci\u00f3 de registrador en Santa Pola\nhttps://t.co/tRtWyzSsCh"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:54:20 +0000 2016", "text": "Francisco Riquelme y Mariano Rajoy fueron compa\u00f1eros de oposici\u00f3n\n \u00abEn Santa Pola vivir\u00eda mejor que en La Moncloa\u00bb  https://t.co/b1N4Zr6kof."}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:50:49 +0000 2016", "text": "@LlambrionLeon @salvado36660102 \nCatedral rom\u00e1nica de Santa Mar\u00eda de Lugo.\nUna pasada !!!!"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:48:44 +0000 2016", "text": "RT @FLOYD_1975: @bbcmundo la humanidad es la plaga del planeta."}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:48:26 +0000 2016", "text": "RT @bbcmundo: Stephen Hawking: la humanidad est\u00e1 en riesgo y muchos de los peligros los hemos creado nosotros mismos https://t.co/b6Pga3wlIO"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:47:51 +0000 2016", "text": "RT @LlambrionLeon: Hermo: la magia del hayedo y el misterio de lo desconocido\n https://t.co/btFYK44rZn\n#MedioAmbiente #Bosques https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:45:23 +0000 2016", "text": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Soraluce: \"El protagonista de \u00b4Las Meninas\u00b4 es el perro\" https://t.co/8MlkGuRkUB v\u00eda @levante_emv"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:44:30 +0000 2016", "text": "@Janus_2015 @caval100 @elisabeni Hay mucho tembloroso por ah\u00ed....."}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:42:42 +0000 2016", "text": "El sustituto de Rajoy: \u00abEn Santa Pola vivir\u00eda mejor que en La Moncloa\u00bb\nhttps://t.co/Gh2AfEiIIg"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:40:00 +0000 2016", "text": "RT @Chusina5: Detectan dos casos de tuberculosis en un albergue madrile\u00f1o https://t.co/6q2oWDrAe4"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:36:37 +0000 2016", "text": "RT @USembassyMadrid: LOL, FYI o OMG \u00bfQu\u00e9 significan todas estas siglas en ingl\u00e9s? Aqu\u00ed compartimos algunas y su desarrollo en ingl\u00e9s. https\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:35:26 +0000 2016", "text": "@CastizoGuey @NuevaRevoluci0n Podr\u00e1n m\u00e1s que Conferencia Episcopal, Palacio Zarzuela y obedientes Susana y barones ?"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:33:09 +0000 2016", "text": "@joseAng83394176 En persona jur\u00eddica se Investiga a responsables, administradores y \u00f3rganos sociales, pero el charr\u00e1n sigue"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:29:41 +0000 2016", "text": "RT @policia: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4dBravo por los agentes y bomberos q han rescatado de las llamas a 8 personas, 3 de ellos ni\u00f1os, en #Ja\u00e9n  \nhttps://t.co/3b\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:26:51 +0000 2016", "text": "BARONES= R\u00c9MORA\nFerraz redact\u00f3 el comunicado de ataque a Podemos para apaciguar a sus barones https://t.co/s04dJIJc53"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:25:03 +0000 2016", "text": "@jjssrr901 @Acratias @Bosal Todav\u00eda no s\u00e9 cu\u00e1l es la situaci\u00f3n de su plaza de Registrador en Sta Pola"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:21:59 +0000 2016", "text": "@salvado36660102 @ensata @lavozdegalicia ...en donde no se sabe negociar, o se es dependiente de lobbies"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:15:39 +0000 2016", "text": "RT @icembrero: Masiva manifestaci\u00f3n hoy en Rabat de maestros/profesores contra recortes en #Educaci\u00f3n. Vean v\u00eddeo! \nhttps://t.co/JfupQWWILC\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:14:51 +0000 2016", "text": "@Acratias S\u00ed, importa"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:09:03 +0000 2016", "text": "Ciudadanos le cierra a S\u00e1nchez la \u00faltima puerta para formar gobierno https://t.co/TL1P8zReAf v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:07:47 +0000 2016", "text": "\u201cSorayos\u201d contra \u201cmarilolis\u201d:\u00bfQui\u00e9n filtr\u00f3 correo d cocinero electoral de Cospedal al juez Velasco? : https://t.co/g8ZBb6sYzf v\u00eda @El_Plural"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:01:44 +0000 2016", "text": "Puigdemont: S\u00e1nchez puede parecer m\u00e1s cordial, pero es como Rajoy | Diario P\u00fablico https://t.co/0uxT9EDGEF"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:00:39 +0000 2016", "text": "PROVOCA EFECTO CONTRARIO\nCospedal pide a PSOE y a C\u00b4s \"generosidad\" para una \"segunda transici\u00f3n\" liderada por PP \nhttps://t.co/gzK8qK4Uj4"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:57:35 +0000 2016", "text": "@EnfergiSinope @ClaramunJavier Lamentablemente, s\u00ed\nhttps://t.co/ROSXT5i5MD\nhttps://t.co/nyKdBv57SF"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:46:31 +0000 2016", "text": "Portugal elige presidente con un Gobierno que alivia la austeridad https://t.co/Xnm2ToRH4v v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:45:11 +0000 2016", "text": "La crisis de refugiados amenaza con crear una UE de dos velocidades https://t.co/ICBnHIwS9h v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:40:46 +0000 2016", "text": "@ClaramunJavier Ni Rivera,ni Susana,tienen autonom\u00eda.Voz de AMOS\nC\u00b4s, no votar\u00e1 a favor de que Pedro S\u00e1nchez sea presidente \u201cen ning\u00fan caso\u201d"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:37:58 +0000 2016", "text": "RT @ClaramunJavier: Humillaci\u00f3n dice el PSOE ?\nHumillaci\u00f3n es haberle dado mayor\u00eda a la derecha en la mesa del Congreso https://t.co/7AhDtG\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:54:46 +0000 2016", "text": "Cospedal, hablando en Guadalajara,  con su estilo personal. No s\u00e9 como le permite el PP seguir interviniendo p\u00fablicamente"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:37:20 +0000 2016", "text": "RT @Viejo_Topo: https://t.co/wYnumjKpzv https://t.co/Fdr4rUDgCh"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:35:48 +0000 2016", "text": "RT @LibreRed: Resurge en Barcelona el movimiento contra la guerra y la OTAN https://t.co/gUt6pEZRPy #NoALaGuerra https://t.co/mdkluYDv3z"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:34:58 +0000 2016", "text": "RT @carlossmato: La compa\u00f1era @LolaPodemos denuncia la actuaci\u00f3n de los lobbies que cortocircuitan la democracia en la UE. #PlanB https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:28:22 +0000 2016", "text": "RT @garciahidalgo71: Lo suscribo! https://t.co/QXfxIgRp9G"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:27:49 +0000 2016", "text": "RT @jcmata233: Preparada la SALA para un posible JUICIO al PP.Como de COSTUMBRE @marianorajoy ASISTIR\u00cdA por PLASMA.(via @JRMora ) https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:26:21 +0000 2016", "text": "RT @javierjuantur: A Pedro Sanchez, como antes a Zapatero, quien les humill\u00f3, y con ellos a todos los espa\u00f1oles, fu\u00e9 la #FuckTroika. https:\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:25:55 +0000 2016", "text": "RT @carmensalamanca: El PSOE pasa de agradecer la propuesta de @Pablo_Iglesias_ a tacharla de \"humillaci\u00f3n\" y \"chantaje\"\u00bf?. Prepara el terr\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:24:48 +0000 2016", "text": "@Aixinetas ..y eso sabiendo,por proceder d Andaluc\u00eda,como Arrimadas,que en Catalu\u00f1a existe millones d ciudadanos de origen distinto catal\u00e1n"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:18:07 +0000 2016", "text": "RT @EPNacional: Patxi L\u00f3pez entregar\u00e1 ma\u00f1ana al Rey la lista de partidos que quieren ir a las consultas https://t.co/ABHJKsiigZ https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:17:46 +0000 2016", "text": "RT @ClaramunJavier: Las \" momias \" del PSOE se oponen a un gobierno de izquierdas que les pueda quitar sus privilegios https://t.co/edE4XKu\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:48:18 +0000 2016", "text": "@pecasval ... si a eso se le puede llamar bajar la tasa de paro, con contratos hasta de d\u00edas y semanas"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:29:01 +0000 2016", "text": "@fcantero @eldiarioes Divagaciones.Lo que se pone en claro es lo que ya sabemos: la necesaria reforma del PSOE y su falta democracia interna"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:17:33 +0000 2016", "text": "@joseAng83394176    \u00a1 eskerrik asko!"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:15:22 +0000 2016", "text": "RT @joseAng83394176: @vaviol Celebramos la capitalidad cultural europea y todos sois bienvenidos a San Sebastian"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:13:35 +0000 2016", "text": "@joseAng83394176  Chillida, y \"El Peine del Viento \"\nhttps://t.co/Y0tETHUCA2"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:10:30 +0000 2016", "text": "@Numenathon @edmundopalacio @FelipeGlez1982  Tuvieron su momento, y en varias \u00e1reas acertaron. Posteriormente, Slim, La Caixa, ... That is"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:04:18 +0000 2016", "text": "@LucasBlanque Lo primero que habr\u00eda que suprimr para normalizar son viejos t\u00f3picos anclados en pasado:Ir\u00e1n, Venezuela, ETA,Secesi\u00f3n, IGLESIA"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:00:10 +0000 2016", "text": "@SiPeroNo1 @malamante25 pertenecen a una etapa superada"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:59:26 +0000 2016", "text": "RT @SiPeroNo1: Si a Rubalcaba, Madina y los barones lo que les gusta es el PP, que se vayan al PP"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:54:52 +0000 2016", "text": "@LucasBlanque Claro !!! \nPero lo de C\u00b4s,ser\u00eda lo de menos porque depender\u00eda de la contraoferta, pero lo de PSOE andal\u00faz,y sus lobbies..NOOO"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:50:45 +0000 2016", "text": "RT @LucasBlanque: #lexnet Todo abogado debe comprobar que en el censo colegial aparece su correo electr\u00f3nico. Sin ese dato no es posible el\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:39:28 +0000 2016", "text": "Florentino cierra la puerta a Mediaset: encarga a Roures los contenidos de Real Madrid TV https://t.co/x8n9iLLzuB v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:38:37 +0000 2016", "text": "M\u00e9dicos y pacientes, en pie de guerra: exigen al nuevo Govern acabar con los recortes https://t.co/8Tuy2aXgYc v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:38:13 +0000 2016", "text": "Bankia acusa a Norniella de usar la 'black' tras el l\u00edmite salarial de la banca con ayudas p\u00fablicas https://t.co/dkXmO5Ardf v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:35:39 +0000 2016", "text": "El n\u00famero 3 de Soraya coloc\u00f3 en Acuamed al cabecilla de la trama \n https://t.co/nNgdER3Blg v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:34:13 +0000 2016", "text": "Disculpa para una reflexi\u00f3n\n\u00bfY si Pablo Iglesias fuera un agente del CNI? https://t.co/BhJNUPrptt v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:25:12 +0000 2016", "text": "Nuevo aviso a Pedro S\u00e1nchez: Podemos veta a Jordi Sevilla como ministro de Econom\u00eda https://t.co/AIdviUaQob v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:24:07 +0000 2016", "text": "RT @sanchezcastejon: He hablado con @Albert_Rivera de la situaci\u00f3n pol\u00edtica, coincidimos en que Espa\u00f1a necesita di\u00e1logo. Seguiremos en cont\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:18:52 +0000 2016", "text": "El endiablado escenario que tiene Pedro S\u00e1nchez | Diario P\u00fablico https://t.co/J1iqQ3EAd2"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:04:13 +0000 2016", "text": "Espa\u00f1a ya no es diferente: consejos europeos para formar una coalici\u00f3n https://t.co/m71B4AlBrV v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Sun Jan 24 08:03:37 +0000 2016", "text": "Rajoy o el estorbo nacional https://t.co/vkyePnvqIS v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Sun Jan 24 07:55:12 +0000 2016", "text": "@ensata      Sinopsis art\u00edculo 99 CE\n:El Art. 99 CE establece procedimiento nombramiento del Presidente Gobierno \n https://t.co/bMYTQC0OK1"}
{"created_at": "Sun Jan 24 07:48:47 +0000 2016", "text": "@ensata Traje oscuro, corbatas rojas....  mismo objetivo,..... plagio de algunas t\u00e1cticas, pero ninguno de los dos se sabe el Art\u00edculo 99 CE"}
{"created_at": "Sun Jan 24 07:43:44 +0000 2016", "text": "@joseAng83394176  Ha pagado comisiones ?"}
{"created_at": "Sun Jan 24 07:41:02 +0000 2016", "text": "RT @JuanLuisOrtegaG: #L6Nacuamed Ni Antena 3 ni ABC contar\u00e1n esta noticia: \"Caso Acuamed amenaza carrera de Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda\" htt\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 07:33:17 +0000 2016", "text": "Un asunto inmerso en torpes actuaciones\nUna brigada de Madrid asume el caso Marta del Castillo - https://t.co/hRlTmUrkJz"}
{"created_at": "Sun Jan 24 07:29:06 +0000 2016", "text": "RAJOY SE EQUIVOCA: en Congreso NO tiene mayor\u00eda Rajoy avisa d q el PP le pondr\u00e1 dif\u00edcil a S\u00e1nchez\nhttps://t.co/2j23QUA4hV v\u00eda @diariosevilla"}
{"created_at": "Sun Jan 24 07:24:46 +0000 2016", "text": "Pablo Iglesias, el rey y los ciervos de Zarzuela (V\u00cdDEO) https://t.co/q5VuVSCNvn v\u00eda @ElHuffPost"}
{"created_at": "Sun Jan 24 07:11:10 +0000 2016", "text": "NO LO VEO POSIBLE\nMiquel Iceta: \u00abS\u00e1nchez debe explorar un pacto con Podemos y Ciudadanos\u00bb https://t.co/oR8dxjvfIs"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:16:10 +0000 2016", "text": "https://t.co/WfN5Qx6qVM"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:16:20 +0000 2016", "text": "S\u00e1nchez aceptar\u00e1 el encargo del Rey de intentar la investidura si el PP lo rechaza de nuevo https://t.co/m4SRWHABDo v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:12:58 +0000 2016", "text": "RT @SiPeroNo1: Seg\u00fan PSOE, que @ahorapodemos haga una propuesta de gobierno conjunto es un chantaje, pero que Susana y los barones pongan l\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:07:12 +0000 2016", "text": "@JoseantonioJun @elconfidencial Pedro S\u00e1nchez y el d\u00eda 30\nhttps://t.co/QmD0X7W2Ja"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:06:36 +0000 2016", "text": "Pedro S\u00e1nchez y el d\u00eda 30 https://t.co/QmD0X7W2Ja v\u00eda @La_SER"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:05:33 +0000 2016", "text": "@JoseantonioJun @elconfidencial ....para dar celos a PODEMOS o porque no quiere problemas en el Comit\u00e9 Federal del d\u00eda 30 ??"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:02:59 +0000 2016", "text": "RT @JoseantonioJun: En @elconfidencial: El PSOE se niega a negociar con Podemos en un marco de \"chantaje\" https://t.co/Y3xICDzUzf"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:01:43 +0000 2016", "text": "@JoanEGarces @JoanEGarces   \"SOBERANOS E INTERVENIDOS\".... Pr\u00f3logo Mario Benedetti\nhttps://t.co/2E4zVGM6G5 \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:37:01 +0000 2016", "text": "@caval100 @miguelmunoz86  Ya,pero en Pol\u00edtica no se funciona por l\u00f3gicas o similitudes program\u00e1ticas,sino por intrigas, presiones y ambici\u00f3n"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:28:58 +0000 2016", "text": "@amparo_gonzales @ramondeveciana @el_pais Circular 1/2016, FGE, y  responsabilidad penal de las personas jur\u00eddicas https://t.co/fFzIdly1eD \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:26:13 +0000 2016", "text": "ADICAE impulsar\u00e1 la nulidad efectiva del vencimiento anticipado de las hipotecas para acabar con los desahucios   https://t.co/actriiBUxU"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:23:57 +0000 2016", "text": "@amparo_gonzales @ramondeveciana @el_pais Se condena a Administradores, Representases y a \u00d3rganos Sociales...."}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:15:11 +0000 2016", "text": "La monja, el concejal y el empresario que saquearon la cuenta corriente de una difunta sin testamento https://t.co/72wb1ZUwA4 v\u00eda @inidebate"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:11:35 +0000 2016", "text": "@vaviol La citada Circular permite incluir a quienes,sin ser administradores o representantes legales  , forman parte de \u00f3rganos sociales"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:09:19 +0000 2016", "text": "RT @jjmabur: #PSOE: un pa\u00eds en torno a \"pol\u00edticas e ideas concretas\" y no a \"t\u00e1cticas e imposiciones\".\nhttps://t.co/CfwZbTkfJF https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:03:26 +0000 2016", "text": "Circular 1/2016, de la FGE, sobre  responsabilidad penal de las personas jur\u00eddicas tras la reforma del C\u00f3digo Penal https://t.co/fFzIdly1eD"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:56:36 +0000 2016", "text": "Circular 1/2016, de la FGE, sobre responsabilidad penal de las personas jur\u00eddicas tras la reforma del C\u00f3digo Penal https://t.co/rHDLdhIIig"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:51:43 +0000 2016", "text": "@garciahidalgo71   La Constituci\u00f3n no contempla en el Art. 99 tal posibilidad.  El PSOE puede intentarlo, porque le interesa, pero ......"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:41:20 +0000 2016", "text": "RT @salvador_vil: ***Este Hombre necesita un tiempo de REPOSO *** https://t.co/kkdQV4rIyG"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:40:39 +0000 2016", "text": "RT @BarriPdmx: Esta noche carteles de lujo en TV. Pablo Iglesias y Pablo Bustinduy estar\u00e1n en SextaNocheTV. https://t.co/17Cz8wikyS"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:23:11 +0000 2016", "text": "Nueva cuesti\u00f3n prejudicial ante el TJUE sobre la retroactividad de la declaraci\u00f3n de nulidad de las cl\u00e1usulas suelo  https://t.co/2DGoa2z0jz"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:09:58 +0000 2016", "text": "@vaviol https://t.co/GfQGpVlOvU"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:09:29 +0000 2016", "text": "El TS precisa los efectos de la declaraci\u00f3n como abusiva de las cl\u00e1usulas de vencimiento anticipado de los contratos de pr\u00e9stamo hipotecario"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:08:10 +0000 2016", "text": "@ierrejon La responsabilidad penal de las personas jur\u00eddicas: societas delinquere et puniri potest\nhttps://t.co/BOxSzJKs3Y"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:50:47 +0000 2016", "text": "RT @secretoenmadrid: Las Cuatro Torres de Madrid https://t.co/O5zTCxMkxI https://t.co/GspVK9Tz5f"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:47:46 +0000 2016", "text": "@cristina_pardo @malamante25  Viejas guardias, no, gracias"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:46:33 +0000 2016", "text": "@Cunado_Medieval @menudotiarro ...pero me preocupa que los siervos se conviertan en los se\u00f1ores a los que tenga que dejar la silla...."}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:39:36 +0000 2016", "text": "@ramoncotarelo Citado como persona jur\u00eddica para declarar el pr\u00f3ximo 4 de febrero."}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:28:46 +0000 2016", "text": "@jaga1767 @sanchezcastejon @PSOE como est\u00e1s en Sevilla, ya sabes lo que ocurre por all\u00ed.... Ese es el problema...."}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:25:13 +0000 2016", "text": "RT @eddyquemas: #vk Portugal vuelve a decidir entre incertidumbre: El candidato de la derecha, Marcelo Rebelo de Sousa, marcha... https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:22:06 +0000 2016", "text": "@pnique @ensata @PSOE @sanchezcastejon ....se llama presi\u00f3n de esa facci\u00f3n de PSOE, que sigue en la Edad Media..."}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:48:18 +0000 2016", "text": "@alopmarq @carclosa @JonasRamosMartn ...que muchas  veces sale a la luz...."}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:47:17 +0000 2016", "text": "@JonasRamosMartn @mejormelocantas La Corona contra la pared....."}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:40:15 +0000 2016", "text": "RT @eddyquemas: #vk La potente tormenta \"Snowzilla\" sepulta el este de EEUU bajo la nieve: Una potente... https://t.co/5EdZqDYIMU #elnuevop\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:37:31 +0000 2016", "text": "RT @Chusina5: Lagarde: la crisis de refugiados ha llegado al punto de amenazar Schengen https://t.co/MaZbntTBia"}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:33:58 +0000 2016", "text": "RT @joseAng83394176: https://t.co/uzgEoAHmge"}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:33:38 +0000 2016", "text": "RT @joseAng83394176: https://t.co/xtYjbtJWef"}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:32:29 +0000 2016", "text": "@BeatrizTalegon @fcantero ... qu\u00e9 fuerza sigue teniendo dentro del PSOE, Felipe y Rubalcaba, y su ni\u00f1a obediente Susana."}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:28:28 +0000 2016", "text": "@Acratias  a estas alturas ...siete millones ...es una minor\u00eda."}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:26:34 +0000 2016", "text": "RT @GustavoVela71: Aqu\u00ed esperando justicia, democracia y Estado de Derecho en M\u00e9xico https://t.co/PsbVLSVWvw"}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:26:13 +0000 2016", "text": "RT @gudaricatala1: La banca deber\u00e1 pagar un tributo de m\u00e1s de cinco millones anuales en #Arag\u00f3n   https://t.co/tF13q7xJV7 https://t.co/Wyop\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 15:08:37 +0000 2016", "text": "@EFEnoticias @FdoZamora\nSe precipitan con comentarios viscerales\nNo saben aplicar el \"tempo\"\nEn partituras pol\u00edticas,hay q conocer el cuando"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:58:04 +0000 2016", "text": "@GobernoAlem @twrboleta ....  austeridad en la mesa....."}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:56:06 +0000 2016", "text": "@mariamp667 ,,,, y le ha puesto a Felipe VI, en situaci\u00f3n complicada...."}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:54:41 +0000 2016", "text": "@ErnestoEkaizer No tenemos Investidura \"decente\",ni clase pol\u00edtica ad hoc y, por eso, tenemos q neutralizar la te\u00f3rica frustraci\u00f3n con HUMOR"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:50:12 +0000 2016", "text": "RT @Ferminalv: @ErnestoEkaizer @mjpartera El Analista Sarc\u00e1stico de Medios propone para hoy... https://t.co/ACR1mmzM9d \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:43:27 +0000 2016", "text": "@jmunisan ...es que tal y como est\u00e1 el patio de arcaico, WhatsApp no exist\u00eda y resultar\u00eda anacr\u00f3nico."}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:39:26 +0000 2016", "text": "@MGTrevijano  Rubalcaba, sigue con los t\u00f3picos"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:38:13 +0000 2016", "text": "RT @MGTrevijano: Si lloraste con los puentes de Madison es que no has visto los de Calatrava."}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:36:29 +0000 2016", "text": "@MHUEL_ @diostuitero  por eso algunos no creemos en t\u00ed....."}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:33:42 +0000 2016", "text": "@jmunisan ....o enviarse palomas mensajeras....."}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:32:38 +0000 2016", "text": "@Pablo_Iglesias_  Expresidente del Consejo de Estado, catedr\u00e1tico de Derecho Constitucional y  exvicepresidente del Tribunal Constitucional"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:31:26 +0000 2016", "text": "@JosePerLo @eldiarioes  lo de \"centralidad\" me empieza a sonar mal"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:29:36 +0000 2016", "text": "@vidushi_i @Gafas_y_reloj  Vinculados a entidades financieras y \"slimnes\" (Slim)"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:27:54 +0000 2016", "text": "RT @vidushi_i: @Gafas_y_reloj Page y Vara pintan poco,el problema son los movimientos en la sombra de los Felipe Gonzalez,Rubalcaba,Guerra.\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:27:21 +0000 2016", "text": "@Gafas_y_reloj @ARMAKdeODELOT  Con el debido respeto, pero HUELEN A RANCIO"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:26:40 +0000 2016", "text": "RT @ARMAKdeODELOT: Retweeted Sayonaratroika (@rcabrero75):\n\nSusana Diaz, barones y 'dinosaurios' del SOE estar\u00edan encantados con un... http\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:20:31 +0000 2016", "text": "@el_pais Comunicado \u00edntegro de la direcci\u00f3n del Partido Socialista  \nhttps://t.co/VCKX1TykEA"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:18:03 +0000 2016", "text": "@el_pais     No quiere admitir la jugada de Rajoy, pero no es preceptivo lo que solicita. Depende de lo que decida jefe de Estado"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:16:11 +0000 2016", "text": "S\u00e1nchez reiterar\u00e1 al Rey que es el PP el que debe intentar formar Gobierno https://t.co/m4SRWHABDo v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:31:50 +0000 2016", "text": "\u00bfY ahora qu\u00e9? Claves para entender lo que pasar\u00e1 en pr\u00f3ximos d\u00edas \nNada impide que proponga a Rajoy si logra apoyos https://t.co/Lvf0BI4dGE"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:25:20 +0000 2016", "text": "@ClaramunJavier  Investigado. \nInteresante"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:23:22 +0000 2016", "text": "Se las pone porque la \"realidad la tiene disminuida\"\nSoraya S. Santamar\u00eda y sus gafas de \u201crealidad aumentada\u201d\nhttps://t.co/tkWkGg0iKX"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:03:42 +0000 2016", "text": "RT @jglezgarcia: Los q se indignan por tono de @Pablo_Iglesias_ q piensen q lo important son pol\u00edticas para pa\u00eds. Ellas dir\u00e1n si #pactodeiz\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:02:58 +0000 2016", "text": "RT @Bonhamled2: Ay, las met\u00e1foras.... https://t.co/AJj6mDVjEW"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:27:28 +0000 2016", "text": "RT @ferranmartin: Declinaci\u00f3n. Nueva vi\u00f1eta en @Republica_com:\nhttps://t.co/MIuBAUkuLU\n#mariano #rajoy #Investidura #gobierno https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:27:05 +0000 2016", "text": "Diagnosticados dos casos de virus Zika en Catalu\u00f1a https://t.co/Q0gmrdVpni v\u00eda @Republica_com"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:25:35 +0000 2016", "text": "Pero Rubalcaba no se hab\u00eda ido ?\nBarones PSOE guardan silencio.S\u00f3lo \u2018vieja guardia\u2019 responde a exigencias d Iglesias https://t.co/PyA59SpdSc"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:22:48 +0000 2016", "text": "Varoufakis: un gobierno PSOE-Podemos \u201csocavar\u00e1 la integridad de Podemos\u201d\nhttps://t.co/fmehNgc7UU v\u00eda @El_Plural"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:21:08 +0000 2016", "text": "Comentario C\u00e9sar Luena, cutre e inapropiado \n\u201cSu decisi\u00f3n es m\u00e1s propia de un trilero que de un presidente\u201d\nhttps://t.co/hSZj9XXng4 v\u00eda"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:06:50 +0000 2016", "text": "Pedro S\u00e1nchez afirma que tiene ya los votos comprometidos para ser elegido presidente https://t.co/gTdacBdaLi v\u00eda @ecd_"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:03:08 +0000 2016", "text": "Susana and Company  se aferran  al mandato del federal https://t.co/qztNrGz3Ey v\u00eda @diariosevilla"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:39:13 +0000 2016", "text": "Por qu\u00e9 el PSOE se indigna ante la 'oferta envenenada' de Iglesias https://t.co/tAOhLS8cJg v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:38:16 +0000 2016", "text": "Rajoy se aparta y f\u00eda su suerte al fracaso del pacto entre Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias | Diario P\u00fablico https://t.co/QaOzUh2pkh"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:04:20 +0000 2016", "text": "RT @joseAng83394176: @vaviol el PP y la monarqu\u00eda,se necesitan"}
{"created_at": "Sat Jan 23 07:52:53 +0000 2016", "text": "RT @guardiacivil: El silencio ante el acoso escolar convierte en c\u00f3mplice del dolor de la v\u00edctima\nAcabemos con el #bullying \nhttps://t.co/T\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 07:52:03 +0000 2016", "text": "@joseAng83394176 Hay que desconfiar de esos abrazos ? Ha cuestionado el PP la monarqu\u00eda ?  NO\n.... Pues eso...."}
{"created_at": "Sat Jan 23 07:49:01 +0000 2016", "text": "@joseAng83394176 En un tablero de ajedrez, no hay que precipitarse. Hay que evaluar, previamente, la jugada del contrario"}
{"created_at": "Sat Jan 23 07:38:28 +0000 2016", "text": "@maximhuerta  Con jugadas virtuales ? No le ha dado \"jaque al rey\"...."}
{"created_at": "Sat Jan 23 07:35:04 +0000 2016", "text": "RT @ramonlobo: El golpe de efecto de @Pablo_Iglesias_ y la espant\u00e1 de @marianorajoy buscan ahondar la muy visible y audible guerra interna \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 07:30:21 +0000 2016", "text": "La derecha, clara favorita en las presidenciales lusas https://t.co/AT1hXnOYQS v\u00eda @abc_es"}
{"created_at": "Sat Jan 23 07:05:04 +0000 2016", "text": "El Gobierno lleva al Constitucional la consejer\u00eda de exteriores de Catalu\u00f1a https://t.co/SdmkOZZh3K v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Sat Jan 23 07:03:45 +0000 2016", "text": "Chechenia exhibe su lealtad a Putin https://t.co/HmkYiHwic7 v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:47:56 +0000 2016", "text": "OPINI\u00d3N: Rajoy renuncia pero no dimite, por Ignacio Escolar https://t.co/7Tss8XewWA v\u00eda @iescolar"}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:35:33 +0000 2016", "text": "@disfrutalacienc ...los pol\u00edticos que van con la cabeza agachada,no molan... \nNunca hay que perder la autoestima,ni la ilusi\u00f3n por el ma\u00f1ana"}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:31:33 +0000 2016", "text": "@PedroPmotero @disfrutalacienc  ....perdi\u00f3 los papeles..... Se les nota en la cara...."}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:28:47 +0000 2016", "text": "RT @menudotiarro: JAJAJAJAJA https://t.co/6PXCkk7EXr"}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:28:06 +0000 2016", "text": "@menudotiarro Ese debe ser el Canal TVE, Telemadrid o Antena 3"}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:06:22 +0000 2016", "text": "RT @menudotiarro: continuemos extrayendo sin medida, con barcazos con radares ,motores mill\u00f3n de caballos,redes kilom\u00e9tricas , etc https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:03:05 +0000 2016", "text": "@iunida @menudotiarro No hay que descartar que haya sido una decisi\u00f3n conjunta"}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:00:40 +0000 2016", "text": "RT @SaludableGM: Dise\u00f1o de vaginas perfectas, una tendencia en alza https://t.co/PP0qQtG8Df - #Salud"}
{"created_at": "Sat Jan 23 05:55:40 +0000 2016", "text": "RT @ensata: Rajoy sexagenario gana tiempo, https://t.co/jlZ6GpW9aI"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:43:31 +0000 2016", "text": "Rubalcaba, que inform\u00f3, en su momento,  que se retiraba primera l\u00ednea pol\u00edtica, sigue emitiendo directrices p\u00fablicas"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:18:47 +0000 2016", "text": "@Ferminalv https://t.co/7GPtmF1h4W"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:02:53 +0000 2016", "text": "Felipe VI, acaba de llamar a presidente Congreso, para facilitarle la propuesta presidente Gobierno"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:00:01 +0000 2016", "text": "RT @Fgarea: Y mientras: \n. Dimite la mano derecha de la vicepresidenta por corrupci\u00f3n.\n. Imputado el PP por destruir el ordenador de B\u00e1rcen\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:58:37 +0000 2016", "text": "@rameneses1  Veremos, si finalmente, la \"vieja guardia\" es necesariamente relegada"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:55:26 +0000 2016", "text": "RT @EnfergiSinope: @vaviol S\u00ed, pero lo ralentiza, adem\u00e1s siempre les quedar\u00edan los votos PP &amp; Ciudadanos, yo d la derecha espero cualquier \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:54:46 +0000 2016", "text": "Felipe VI, acaba de llamar a presidente Congreso, para evacuarle la propuesta presidente Gobierno"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:49:21 +0000 2016", "text": "@enfergisinope  Relativamente. En la din\u00e1mica legislativa Congreso/ Senado, finalmente decide el Congreso, por mayor\u00eda absoluta. Art. 90 CE"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:32:02 +0000 2016", "text": "RT @fanigrande: #FF a l@s que leen ;-))) https://t.co/2ZfPgDTIY5"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:29:53 +0000 2016", "text": "@EnfergiSinope  Interesante reflexi\u00f3n, dada la divisi\u00f3n interna del PSOE. Pero Pedro S\u00e1nchez, ha reiterado que \"no es no\" a Rajoy y al PP"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:27:16 +0000 2016", "text": "@EduMadina  No ten\u00e9is capacidad de respuesta que est\u00e9 a la altura de  una propuesta inteligente u \u00f3rdago pol\u00edtico? Y la dial\u00e9ctica ?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:22:08 +0000 2016", "text": "RT @gerardotc: Desvelamos en exclusiva las conexiones entre el PP y el r\u00e9gimen de Venezuela: https://t.co/S37fZLoZlK"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:19:56 +0000 2016", "text": "RT @EnfergiSinope: \u00bfY si Rajoy sale ahora por peteneras y le ofrece a S\u00e1nchez la presidencia si acepta el tripartito? Teniendo mayor\u00eda abso\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:19:35 +0000 2016", "text": "RT @EPNacional: Iglesias y S\u00e1nchez se emplazan a hablar este fin de semana tras la oferta de Podemos - https://t.co/8UBfH4jQ3l https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:18:35 +0000 2016", "text": "RT @MFerraraF: .@sanchezcastejon: Entr\u00e9 en la Zarzuela sin gobierno y al salir parece que ya tengo todos los ministros nombrados"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:17:55 +0000 2016", "text": "RT @nolyrivas: @vaviol \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:17:10 +0000 2016", "text": "@nolyrivas  PP, s\u00e9 fuerte-------"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:16:07 +0000 2016", "text": "RT @alfmatcad: As\u00ed que la confluencia de Podemos con IU era en el Consejo de Ministros"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:15:31 +0000 2016", "text": "RT @rafarubio: Hay interpretaciones baratas de la Constituci\u00f3n y luego est\u00e1 esta https://t.co/c3k3Cx1Fbp"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:05:18 +0000 2016", "text": "@javierjuantur @Anonymous_Prodi @rosarobco @marilo_60 @concepcion946 @Javi_Quique_OK @PatColon @MartaArpema @BlaancaNiieves  INVESTIGADO."}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:04:26 +0000 2016", "text": "@PeriquinRo  ...como para fiarse del actual Gobierno ante una situaci\u00f3n \"inesperada\"...."}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:03:42 +0000 2016", "text": "@PeriquinRo SORAYA, no puede mantener el necesario equilibrio dial\u00e9ctico"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:00:54 +0000 2016", "text": "@SergioFloresRon  Es triste envejecer y no saber reciclarse."}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:00:31 +0000 2016", "text": "RT @SergioFloresRon: Dejaron de ser gente normal, no viven la realidad despu\u00e9s de 35 a\u00f1os de astron\u00f3micos sueldos publicos #AlfonsoGuerra h\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:59:58 +0000 2016", "text": "RT @izquierdasInfo: Garz\u00f3n obligado a anunciar que convocar\u00e1 refer\u00e9ndum entre las bases de IU [larepublica]: https://t.co/e4DmfZojBm"}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:45:13 +0000 2016", "text": "Lamentable el nivel de las preguntas que le est\u00e1n formulando en la Rueda de Prensa a Pedro S\u00e1nchez"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:59:45 +0000 2016", "text": "@vaviol: Pedro S\u00e1nchez, tras su conversaci\u00f3n con Felipe VI, se ha ido a Ferraz, para hablar con Rbcba, antes de Rueda Prensa. O sea, que ..."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:32:16 +0000 2016", "text": "\u00d3rdago de Podemos al PSOE, que coloca a Pedro S\u00e1nchez, en situaci\u00f3n dif\u00edcil"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:16:19 +0000 2016", "text": "@Pablo Iglesias, acaba de colocar al PSOE en situaci\u00f3n dif\u00edcil"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:13:39 +0000 2016", "text": "La reciente propuesta de Podemos de formar Gobierno con PSOE e IU ser\u00e1 rechazada por PSOE."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:11:40 +0000 2016", "text": "@JavierArocaA . Coincido con el an\u00e1lisis de que Podemos ha hecho su primer acto Campa\u00f1a Electoral"}
{"created_at": "Fri Jan 22 09:01:50 +0000 2016", "text": "@salvado36660102  Y de contrastes."}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:39:19 +0000 2016", "text": "@AntonioMaestre @SantiagoMonterd  El estilo de la recepcionista y de la secretaria dejan mucho que desear........ Algo cutre"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:37:00 +0000 2016", "text": "RT @AntonioMaestre: Lo que no es una broma es que Rajoy tenga la agenda libre en plena ronda de pactos para poder gobernar.  https://t.co/A\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:30:57 +0000 2016", "text": "Bibliograf&amp;#xED;a (Art&amp;#xED;culo doctrinal) - El asiento de nacimiento en la nueva LRC  https://t.co/Pwt4zODjys"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:27:26 +0000 2016", "text": "Francia y Holanda alertan de que la crisis migratoria amenaza con romper la UE https://t.co/SNLpINTZlu v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:26:07 +0000 2016", "text": "Christine Lagarde ser\u00e1 candidata a un nuevo mandato del FMI https://t.co/Pfu0bDgI3f v\u00eda @20m"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:22:11 +0000 2016", "text": "RT @gsemprunmdg: Lo imposible   x  Almudena Grandes https://t.co/FX0jsa1kHM\n\n#LaCafeteraTestamentoVital\n#FelizViernes https://t.co/V9dQf4SL\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:21:04 +0000 2016", "text": "RT @secretoenmadrid: La Casa del Labrado en Aranjuez https://t.co/MmasY9Gi7E https://t.co/mdW5S7gHyu"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:20:17 +0000 2016", "text": "@TRoderic @_infoLibre @VerdesInfo Dudan del Palco del Bernab\u00e9u y de Florentino ?  Se hacen negocios en ese Palco ?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:17:11 +0000 2016", "text": "RT @pedroocaavaquer: El n\u00famero 3 de Soraya coloc\u00f3 en Acuamed al cabecilla de la trama a los dos meses de aterrizar en Agricultura https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:16:30 +0000 2016", "text": "RT @salvado36660102: LOS ARCHIVOS SECRETOS DEL VATICANO. https://t.co/WCBNDNBmue"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:15:27 +0000 2016", "text": "RT @Chusina5: Jajajajaja \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \nMe encanta!!! https://t.co/DR8TTNRvsp"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:11:40 +0000 2016", "text": "FUE DE LA IZQUIERDA PROGRE\nENTREVISTA FEDERICO JIMENEZ LOSANTOS 31/01/2007 jesus quint https://t.co/1WDnNgIDP1 v\u00eda @YouTube"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:09:33 +0000 2016", "text": "Federico Jimenez Losantos Fue Expulsado de COPE por el Rey, Gobierno, Ra... https://t.co/2Yk0pqzbSu v\u00eda @YouTube"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:06:38 +0000 2016", "text": "Le conoc\u00ed hace a\u00f1os, en un Curso de Verano. Se defin\u00eda como marxista....... https://t.co/4kYqi1ISm6"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:04:59 +0000 2016", "text": "RT @Carapubli: Los toros, \"fiesta\" de carcas...\nEl 84% de los j\u00f3venes de 16 a 24 a\u00f1os se averg\u00fcenza de vivir en un pa\u00eds con toros.\nhttps://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:04:13 +0000 2016", "text": "RT @JuanLuisOrtegaG: Ver\u00e9is cuando Jim\u00e9nez Losantos y Antena3 se enteren de: \"Gobierno Rajoy #PP vendi\u00f3 a Venezuela armas por 10 mill. \u20ac\" h\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:02:59 +0000 2016", "text": "LA VIEJA GUARDIA SOCIALISTA O LO QUE SEA...\nGuerra, e hist\u00f3ricos no descartan abstenci\u00f3n PSOE ante PP https://t.co/zREANDFMp7 v\u00eda @elmundoes"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:59:06 +0000 2016", "text": "La estabilidad no pasa por el PP\nCEOE y Sindicatos acuerdan  pedir un Gobierno estable https://t.co/CcgD05KWOd v\u00eda @eleconomistaes"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:57:19 +0000 2016", "text": "RT @bixen_jauregui: CEOE y sindicatos gestan un acuerdo conjunto para pedir un Gobierno estable https://t.co/ddLl4iNvUv v\u00eda @eleconomistaes"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:56:15 +0000 2016", "text": "@laicismoorg DEVOLUCI\u00d3N !!!!!!\nSe fundamentan en Decreto franquista preconstitucional"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:55:15 +0000 2016", "text": "RT @laicismoorg: Las propiedades inmatriculadas por la Iglesia desde 1978 en Euskadi superan el medio millar Twitea https://t.co/fYWjZt0uX9"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:54:50 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: ANTENA 3 SE HA CUBIERTO DE GLORIA https://t.co/YAJLYTgaLE"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:53:01 +0000 2016", "text": "ESTRENOS DE PELIS\nhttps://t.co/AJCc7dbrwF"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:42:18 +0000 2016", "text": "RT @salvado36660102: https://t.co/AlzHddK3mX"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:41:40 +0000 2016", "text": "RT @mariano9605: Esp\u00edas en el Vaticano https://t.co/NMnvGoA3pr v\u00eda @nuevatribuna EL LADO OSCURO DE LA SANTA SEDE"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:41:31 +0000 2016", "text": "RT @SantiagoMonterd: \"Las grandes tumbas que faltan por descubrir\" en HISTORIA Y ARQUEOLOGIA: https://t.co/MuZyEgZBB1"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:39:39 +0000 2016", "text": "@elespanolcom  ...alguien preocupado ????"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:38:18 +0000 2016", "text": "HABR\u00c1 TAMAYAZO ???\nRajoy, al final del camino por su mala cabeza https://t.co/VbWiU3ky7q v\u00eda @Republica_com"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:36:19 +0000 2016", "text": "Se ha negociado alg\u00fan \"tamayazo\"?\nRajoy se ve 'con fuerzas' y  se presentar\u00e1 a Investidura https://t.co/GofAqw1sKq v\u00eda @Republica_com"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:34:04 +0000 2016", "text": "La crisis en el PSOE divide a los barones territoriales https://t.co/umI6ZGYRYr"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:30:33 +0000 2016", "text": "Por qu\u00e9 Carmena no prohibir\u00e1 circular a todos los coches https://t.co/H2P8zskAwT v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:30:15 +0000 2016", "text": "La Audiencia reabre el caso del \u00faltimo asesinado por los GAL https://t.co/4VL7YPtqAR v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:29:17 +0000 2016", "text": "Pedro S\u00e1nchez pacta con Donatello, la portada viral de ABC https://t.co/BK8hu8n8pi v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:28:46 +0000 2016", "text": "El expresidente del PRI trabajaba para los Zetas, seg\u00fan la investigaci\u00f3n https://t.co/DzYrhg2QxU v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:22:24 +0000 2016", "text": "@bixen_jauregui ....hay que entenderlo como que el PP no le gusta ni a Mayor Oreja. Est\u00e1 FAES detr\u00e1s del comentario ?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:20:24 +0000 2016", "text": "RT @TheObjective_es: Buzos encuentran restos de un submarino alem\u00e1n de la Primera Guerra Mundial https://t.co/F26DzfFX23 https://t.co/KJxvn\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:19:13 +0000 2016", "text": "RT @EncarniMMSS: Buenos D\u00edas #Madrid\nAqu\u00ed el Palacio del Duque de Alba.\nAmanece @PodCastizo #FF https://t.co/zOOpPUchb9"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:14:33 +0000 2016", "text": "@PSOEfuenlabrada @Pleguezuelo Ya me estoy viendo votando ante la URNA......"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:13:29 +0000 2016", "text": "RT @antonimanchado: \u00bfSaben qui\u00e9n era Ministro de la cosa cuando pasaba lo de ACUA MED?.\nExacto, Arias"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:11:30 +0000 2016", "text": "Todos los obst\u00e1culos de Pedro S\u00e1nchez para llegar a la Moncloa https://t.co/kfr37WeSHQ v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:08:46 +0000 2016", "text": "LO QUE M\u00c1S ME GUSTA ES EL TAPIZ https://t.co/7kxvE7z3Fp v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:05:51 +0000 2016", "text": "As\u00ed est\u00e1n las cosas.....\nGuerra ve m\u00e1s probable un Gobierno del PP o la repetici\u00f3n de elecciones https://t.co/GqVF3u1fsS v\u00eda @elespanolcom"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:01:58 +0000 2016", "text": "Lobbies, intereses, senectud y paternalismos pol\u00edticos trasnochados. https://t.co/OJGc5hcpJJ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 06:57:49 +0000 2016", "text": "RT @gerardo_perez_s: En el #BOE STC 267/15: irretroactividad de las normas restrictivas y garant\u00edas del procedimiento expropiatorio https:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 06:49:34 +0000 2016", "text": "@MauthausenGusen @NuevaRevoluci0n ....y RTVE y Telemadrid, Intereconom\u00eda, 13TV....."}
{"created_at": "Fri Jan 22 06:46:51 +0000 2016", "text": "RT @RaizSocialista: Joseph Stiglitz, Premio Nobel de Econom\u00eda: \"Lo que se le ha hecho a los espa\u00f1oles es un desastre\" | Diario P\u00fablico http\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 06:42:13 +0000 2016", "text": "HOY, Felipe VI,recibir\u00e1 a los l\u00edderes de Podemos, Pablo Iglesias; del PSOE, Pedro S\u00e1nchez, y del PP Mariano Rajoy.\n https://t.co/wsmtxGZ2n5"}
{"created_at": "Fri Jan 22 06:26:08 +0000 2016", "text": "@meneame_net @malamante25  \u00bf La Monarqu\u00eda se quedar\u00e1 sin el Medio de Comunicaci\u00f3n m\u00e1s incondicional ?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:53:43 +0000 2016", "text": "RT @ARMAKdeODELOT: La Farsa se Acaba... La Econom\u00eda Mundial se desacelera\n y los Gur\u00fas advierten: Prep\u00e1rense para lo Peor... https://t.co/E\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:53:31 +0000 2016", "text": "RT @EPNacional: El PP censura que el PNV se plantee sumarse a una coalici\u00f3n \"radical\" con el PSOE https://t.co/GA6aq1UymR https://t.co/o9AZ\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:52:43 +0000 2016", "text": "El ministro me ha dejado intrigada\nFdez D\u00edaz desvela q Rajoy 'tiene un plan B' para gobernabilidad https://t.co/moI0luxRAh v\u00eda @nuevatribuna"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:40:13 +0000 2016", "text": "Carmena prohibir\u00e1 circular a todos los coches si se dispara la contaminaci\u00f3n https://t.co/W4bLu9CYr4 v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:25:27 +0000 2016", "text": "Directo | Rueda de prensa de Draghi tras el consejo de gobierno del BCE https://t.co/jpjeM3MGIy v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:25:10 +0000 2016", "text": "El Rey considera que Rajoy debe someterse a la investidura https://t.co/8GVMWNCona v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:48:43 +0000 2016", "text": "Carmena pregunta a los madrile\u00f1os si entierra parte de la Gran V\u00eda https://t.co/Twn6iGeaoe v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:33:07 +0000 2016", "text": "@letiguerrera @martinopaz @Pablo_Iglesias_    El ciudadano Juan Carlos.          .,. y \" \u00bf Por qu\u00e9 no te callas ? \""}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:28:45 +0000 2016", "text": "RT @radiocable: \u00bfDe que hablan cenando a solas, en este momento, Rafael Hernando (PP) y Antonio Hernando (PSOE) en el restaurante ElPescado\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:27:27 +0000 2016", "text": "RT @tio_chabo: La c\u00fapula policial filtr\u00f3 a Eduardo Inda informaci\u00f3n para desprestigiar a Podemos y a Pablo Iglesias https://t.co/qlusg1gB8X\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:25:05 +0000 2016", "text": "RT @BobEstropajo: * \u00bfQu\u00e9 tal rojeras? \n+ Aqu\u00ed... A ver el pisito que le pagamos entre tod@s, ciudadano Felipe de Borb\u00f3n. https://t.co/8Qoiv\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:24:27 +0000 2016", "text": "RT @fer_novato: Alberto Garz\u00f3n me ha llamado \"ciudadano Felipe de Borb\u00f3n\" con retint\u00edn? https://t.co/9DV3KTXPK6"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:24:14 +0000 2016", "text": "RT @agarzon: Al ciudadano Felipe de Borb\u00f3n le he dicho que queremos un sistema pol\u00edtico republicano; ninguna familia por encima. https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:21:24 +0000 2016", "text": "RT @SaludableGM: Bacterias intestinales: las nuevas aliadas contra el c\u00e1ncer https://t.co/F8gLUTzetO | #Salud"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:53:00 +0000 2016", "text": "@ensata Vozp\u00f3puli \nFelipe VI no descarta otros candidatos a la investidura distintos a #Rajoy y #S\u00e1nchez https://t.co/tgtuCabeEp"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:50:36 +0000 2016", "text": "RT @ensata: Rajoy, tocado y hundido: el Rey se plantea ni proponerle como presidente y el PP preparar\u00eda el relevo | https://t.co/aiOS3QCAlO"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:50:26 +0000 2016", "text": "Rajoy, tocado y hundido: el Rey se plantea ni proponerle como presidente y el PP preparar\u00eda el relevo | https://t.co/5pjbyUKLaD"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:45:02 +0000 2016", "text": "La leyenda del Acueducto de Segovia  https://t.co/9obEAkw4me v\u00eda @abc_es"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:39:31 +0000 2016", "text": "@NotaLebowski @fcantero Mi entender ahora varias cosas...."}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:38:45 +0000 2016", "text": "@SergioFloresRon  El suegro de ETA, se nota que ya es pasado. No hubo ning\u00fan bolivariano ? Qui\u00e9n levanta el brazo izquierdo de Maduro ?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:35:57 +0000 2016", "text": "RT @NotaLebowski: La directora de Antena 3 es Gloria Lomana, periodista independiente casada con un futbolista del Bar\u00e7a. https://t.co/ggj5\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:32:48 +0000 2016", "text": "@Yo_Soy_Asin ....si no se relaciona con Rajoy/PP... va bien"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:29:58 +0000 2016", "text": "RT @JessClochard8: .@marianorajoy ya est\u00e1 pensando en hacer las maletas. No deber\u00edas de prolongar la agon\u00eda e irte ma\u00f1ana mismo. https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:58:22 +0000 2016", "text": "@ensata     NUEVA INTERPRETACI\u00d3N  ART.1504 CC\n SOBRE MEDIOS NOTIFICACI\u00d3N V\u00c1LIDOS PARA EJERCICIO\n DERECHO RESOLUCI\u00d3N\nhttps://t.co/YtpIXSZTml"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:52:04 +0000 2016", "text": "@ensata   .....el Juez no podr\u00e1 concederle nuevo t\u00e9rmino.\n\n FIN"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:51:34 +0000 2016", "text": "@ensata ....de expirado el t\u00e9rmino, \u00ednterin no haya sido requerido judicialmente o por acta notarial. Hecho el requerimiento, ....."}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:50:52 +0000 2016", "text": "RT @javierjuantur: Comienzan a retirar los s\u00edmbolos franquistas del monumento a los Ca\u00eddos https://t.co/dJXxTseM2i \nv\u00eda @diariomallorca htt\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:50:28 +0000 2016", "text": "@ensata ...... en el tiempo convenido tendr\u00e1 lugar de pleno derecho la resoluci\u00f3n del contrato, el comprador podr\u00e1 pagar, aun despu\u00e9s.. ...."}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:49:38 +0000 2016", "text": "@ensata Art\u00edculo 1504 CC\nEn la venta de bienes inmuebles, aun cuando se hubiera estipulado que por falta de pago del precio......"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:45:55 +0000 2016", "text": "RT @secretoenmadrid: La Posada del Peine https://t.co/aXeKrQZ78b"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:44:52 +0000 2016", "text": "RT @joseAng83394176: https://t.co/9bSDDGhFIX"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:43:47 +0000 2016", "text": "RT @carolacaracola5: #nosvanadarperobien\nY claro! Cuando te enteras de esto.., ya te queda todo claro! Nada m\u00e1s que decir! https://t.co/CPY\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:41:09 +0000 2016", "text": "RT @joseAng83394176: https://t.co/tlSoKtVCV8"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:39:55 +0000 2016", "text": "RT @voz_populi: Felipe VI no descarta otros candidatos a la investidura distintos a #Rajoy y #S\u00e1nchez https://t.co/S0RLNud6tY https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:15:11 +0000 2016", "text": "RT @JaumeMayor: @agarzon explicando al ciudadano Felipe de Borb\u00f3n eso de la democracia y de que el pueblo elija a sus representantes https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:09:34 +0000 2016", "text": "eljueves.es \u00b7 Actualidad https://t.co/AJjoE782bD"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:05:16 +0000 2016", "text": "El pesimismo se instala en el PP https://t.co/0YGS6EIeCj v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:01:19 +0000 2016", "text": "ASOCIACI\u00d3N MIEMBROS GUARDIA CIVIL\n\u00bfQu\u00e9 es ASIGC Profesional?\nhttps://t.co/ml8Z4OIKNi\nhttps://t.co/oM82T6W9kZ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:45:08 +0000 2016", "text": "RT @mendy_asigc: La Tertulia Espacios Europeos analiza hoy, en directo, \"la rivalidad\" q mantienen los cuerpos y fuerzas d seguridad https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:34:12 +0000 2016", "text": "RT @EPNacional: El Congreso ahorrar\u00e1 85.791 euros al mes tras renunciar Podemos a cuatro grupos https://t.co/3RBxBBgpto https://t.co/VVx34w\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:32:41 +0000 2016", "text": "RT @FranViveiro: La Mesa del Senado rechaza que Podemos forme dos grupos parlamentarios https://t.co/HBbDyruQmk"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:32:29 +0000 2016", "text": "Podemos acerca a Pedro S\u00e1nchez a la Moncloa: deja en un segundo plano el refer\u00e9ndum catal\u00e1n https://t.co/Ikk4JbSRDG v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:31:37 +0000 2016", "text": "La Mesa del Senado rechaza que Podemos forme dos grupos parlamentarios https://t.co/YvcO3MHOFC v\u00eda @voz_populi"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:12:36 +0000 2016", "text": "@marisaparrilla  S\u00ed, le ha servido de experiencia los conflictos con Susana y los llamados Barones."}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:01:33 +0000 2016", "text": "@domenec_ortiz ....gobernar mediante plasma,no se puede, no ?"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:00:10 +0000 2016", "text": "@domenec_ortiz   ...estar\u00e1 haciendo el Camino de Santiago, para pedir que le apoyen ?"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:54:49 +0000 2016", "text": "Lu\u00eds M\u00aa Ans\u00f3n y \"RAJOY: CINCO DERROTAS ELECTORALES\"\nhttps://t.co/Ie64lfyYpX"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:51:28 +0000 2016", "text": "El Museo del Prado compra un Fra Angelico por 18 millones de euros | El Imparcial https://t.co/KRgxEsLSJp"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:49:34 +0000 2016", "text": "Estos son los 12 candidatos que optar\u00e1n al Premio Valle-Incl\u00e1n | El Imparcial https://t.co/RDzZeu1dgg"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:47:55 +0000 2016", "text": "RT @agarzon: Le he transmitido al ciudadano Felipe de Borb\u00f3n que trabajamos para una alternativa de izquierdas en Espa\u00f1a https://t.co/aVmjd\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:47:13 +0000 2016", "text": "Alberto Garz\u00f3n hace 'trending topic' al rey por llamarle as\u00ed https://t.co/Jytq7Dup0y v\u00eda @ElHuffPost"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:46:37 +0000 2016", "text": "Barcelona retirar\u00e1 la Medalla de Oro a la infanta Cristina https://t.co/8qaHtbZ1xB v\u00eda @ElHuffPost"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:39:34 +0000 2016", "text": "RT @secretoenmadrid: El Museo del romanticismo https://t.co/LVbEa6S38t https://t.co/6EcOSliCwG"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:39:23 +0000 2016", "text": "RT @javierjuantur: #GanemosC\u00f3rdoba\nC\u00f3rdoba no financiar\u00e1 espect\u00e1culos con maltrato animal, incluidos los toros. https://t.co/EIbi6pYVDZ htt\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:38:39 +0000 2016", "text": "RT @TheObjective_es: Construyen una iglesia en #Taiw\u00e1n con forma de zapato de cristal https://t.co/yqm62sCEo1 https://t.co/iSVw8TuLaS"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:37:02 +0000 2016", "text": "RT @MARIAJ_SALADO: Garz\u00f3n traslada al Rey que quiere ejercer de \"facilitador\" del acuerdo PSOE-Podemos https://t.co/s5sfGrgono https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:23:02 +0000 2016", "text": "La CUP har\u00e1 perder hoy a Junts pel S\u00ed su primera votaci\u00f3n en el Parlament\nhttps://t.co/bt4yXPZluJ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:20:18 +0000 2016", "text": "Puigdemont tiende la mano a la oposici\u00f3n para no depender solo de la CUP https://t.co/bt4yXPZluJ v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:15:23 +0000 2016", "text": "RT @IUEuropa: A las 17:00 se debate sobre Turqu\u00eda en el pleno de Estrasburgo y vamos a apoyar al pueblo kurdo lanzando tweets con el hashta\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:14:32 +0000 2016", "text": "M\u00e1s de un millar de pol\u00edticos con causas judiciales pendientes\nJuzgados desbordados. \nhttps://t.co/85gMyv9R84"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:12:05 +0000 2016", "text": "Comprom\u00eds, abierto a apoyar a S\u00e1nchez tras distanciarse de Podemos https://t.co/z32skbuI4k v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:08:54 +0000 2016", "text": "Y el T\u00edtulo II CE\nGarz\u00f3n: \u201cEl Rey entiende que hay que ir a modificaciones en la Constituci\u00f3n\u201d https://t.co/FHycJN6GIU v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:59:30 +0000 2016", "text": "@agarzon Acertada denominaci\u00f3n \"Ciudadano Felipe de Borb\u00f3n\""}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:20:15 +0000 2016", "text": "Un alto cargo de Moncloa coloc\u00f3 al jefe de Acuamed, detenido por corrupci\u00f3n https://t.co/thRBCHNdl2 v\u00eda @cuartopoder"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:19:34 +0000 2016", "text": "Rivera, descentrado: C's da por desahuciado a Rajoy y facilitar\u00eda un Gobierno de S\u00e1nchez apoyado por Podemos https://t.co/g2RyQ7kKQj"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:18:00 +0000 2016", "text": "En @elconfidencial: El Ibex se hunde m\u00e1s de un 2,5% lastrado por el petr\u00f3leo y China https://t.co/gKru61059c"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:57:48 +0000 2016", "text": "Saldum, cuando la compra y venta de productos se convierte social  https://t.co/6hf867zjLd v\u00eda @genbeta"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:41:22 +0000 2016", "text": "Telef\u00f3nica frena el despliegue de fibra \u00f3ptica tras ser obligada a compartirla con sus rivales https://t.co/LKl86omvDO v\u00eda @adslzone"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:17:10 +0000 2016", "text": "RT @mfornells: Al Ple @parlament_cat seguint compareixen\u00e7a del president @KRLS donant compte de l'estructura i composici\u00f3 @govern https://t\u2026"}
