{"created_at": "Wed Jan 27 23:11:00 +0000 2016", "text": "RT @sanchezcastejon: Buenas noches amigos/as"}
{"created_at": "Wed Jan 27 23:04:26 +0000 2016", "text": "RT @qwertee: \"GAME PIXELS\" is today's tee on https://t.co/bkoLgTkHvU ReTweet for a chance at a FREE TEE! https://t.co/XS5Oo2IarE"}
{"created_at": "Wed Jan 27 23:04:20 +0000 2016", "text": "RT @qwertee: \"Treeforce\" is today's tee on https://t.co/bkoLgTkHvU ReTweet for a chance at a FREE TEE! https://t.co/gfDjxRbUbY"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:33:11 +0000 2016", "text": "@Bomarzo @Jagospierre @Nuksazi @juanlarzabal @pixelillo A ver qui\u00e9n sale. @Maripuchi"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:32:11 +0000 2016", "text": "RT @Albertortega212: Iago Herrer\u00edn en Canal+: \"Si equipos multimillonarios sufren para ganar al Bar\u00e7a, imag\u00ednate nosotros que somos una pan\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:25:17 +0000 2016", "text": "RT @Picuetarl: Ese momento en el que se te ocurre una frase genial, tanto que todo el mundo te la copia y se la atribuye como propia. \n#ElP\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:24:54 +0000 2016", "text": "En Bilbao no s\u00e9 c\u00f3mo lo hacemos pero siempre toca el Bar\u00e7a. Sea en f\u00fatbol, baloncesto o similar."}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:23:57 +0000 2016", "text": "RT @_asiermoran_: Muy orgulloso de mi @AthleticClub, hemos ca\u00eddo con orgullo, pero nos levantaremos... Aupa Athletic! Beti zurekin! :)"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:23:15 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: Esta pel\u00edcula ya la he visto."}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:17:02 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: Ganar no ganaremos pero a cojones no nos gana nadie."}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:16:53 +0000 2016", "text": "RT @Anebm18: Orgullo de sentir y ser del @AthleticClub \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:09:56 +0000 2016", "text": "A tomar por culo."}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:09:42 +0000 2016", "text": "RT @ViriViir: JAJAJAJAJA 4 a\u00f1os de experiencia para contrato en pr\u00e1cticas. Ya puestos, que sea menor de 22 y graduado en Harvard. https://t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:52:26 +0000 2016", "text": "@xagra @FinoFilipino @listocomics @Dan_ook \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:48:03 +0000 2016", "text": "@xagra @FinoFilipino @listocomics @Dan_ook Mejor a\u00fan. Maldito f\u00fatbol. En mi \u00e9poca era el Balentzia."}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:46:45 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: Si en alguien creo es en Sabin."}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:31:36 +0000 2016", "text": "@listocomics @anius_ \"Balentziara\" ser\u00eda m\u00e1s correcto, pero mola \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:30:22 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: El Bar\u00e7a tiene a t\u00edos como Messi, Su\u00e1rez o Neymar y la gente se acuerda de Busquets."}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:30:11 +0000 2016", "text": "RT @javipalarcon: El \u00ab\u00a1CALLAOS, HIPOGL\u00daCIDOS!\u00bb de Homer era \u00abSHUT UP, LITTLE MONSTERS!\u00bb en el original. Revilla era \u00fanico :__)"}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:29:18 +0000 2016", "text": "RT @aberron: Los de la tontada \u00e9sta del mindfulness ya os pod\u00edais coger un libro de Walt Whitman y dejaros de hostias."}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:29:08 +0000 2016", "text": "RT @pau93lz: Ay el Athletic, AY."}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:28:26 +0000 2016", "text": "RT @jramonfernandez: Ni\u00f1a diab\u00e9tica que acude a urgencias en tratamiento con estos botes de homeopat\u00eda. Resultado: ingreso hospitalario. ht\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:09:23 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: Los del Bar\u00e7a est\u00e1n tan desesperados que van buscando el penalti como locos."}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:00:56 +0000 2016", "text": "RT @Lucia_Bohorquez: Aupa @AthleticClub aurreraaa!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:00:51 +0000 2016", "text": "RT @ujaureguibeitia: Hay quien no lo entender\u00e1, pero estos 20 minutos para nosotros valen m\u00e1s que para el Barcelona el t\u00edtulo #Athlive"}
{"created_at": "Wed Jan 27 20:20:52 +0000 2016", "text": "RT @rpresumida: Tambi\u00e9n os digo que si le\u00e9is mi novela y me cont\u00e1is que os ha parecido ser\u00eda much\u00edsimo m\u00e1s feliz https://t.co/YVVFpRje1y"}
{"created_at": "Wed Jan 27 20:12:14 +0000 2016", "text": "@JamalDols Si estuvieses muerto, tendr\u00edas excusa."}
{"created_at": "Wed Jan 27 20:11:27 +0000 2016", "text": "RT @tonienblanc: Ahora en serio: \u00bfDe verdad botell\u00f3n, papeo, cartas, tampones o condones a domicilio a cualquier hora de la noche? La start\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 20:10:58 +0000 2016", "text": "- El partido de la G\u00fcrtel, el partido de Valencia, partido de la corrupci\u00f3n de Castilla la Mancha.\n- \u00bfEl partido de los EREs? \n- Ya estamos."}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:46:26 +0000 2016", "text": "@Roo_GR \u00bfDe qu\u00e9?"}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:34:27 +0000 2016", "text": "@dmyuv \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12"}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:23:22 +0000 2016", "text": "@InesBTS \u00bfTr\u00edo? \u00bfSe puede elegir? Voy a buitrear."}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:20:38 +0000 2016", "text": "@soylua @InmaFerragud @Immaturbau @malasmadres @donesenxarxa Hay una que no."}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:07:31 +0000 2016", "text": "@alexcibernetica Pues en eso somos especialistas en este pa\u00eds."}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:01:45 +0000 2016", "text": "@rpresumida Pero si est\u00e1n salidas, da un poco igual xD"}
{"created_at": "Wed Jan 27 19:00:01 +0000 2016", "text": "Minimundo en mitad de la Tramontana. @ Mirador Torre del Verger https://t.co/UfkcKtgkp7"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:57:19 +0000 2016", "text": "@rpresumida Pues s\u00ed, as\u00ed sabemos a quien tirar los trastos."}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:48:03 +0000 2016", "text": "Acabo de acabar 'Ready Player One' y me ha gustado mucho."}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:46:11 +0000 2016", "text": "RT @Vinilo_FM: \"Yo no podr\u00eda escribir sobre asesinatos, me saldr\u00eda un chiste.\", @mimesacojea en #CA\n\nhttps://t.co/GEzdmA4mFj https://t.co/m\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:22:47 +0000 2016", "text": "@TwittBoy @SamaelThuum Casi."}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:20:07 +0000 2016", "text": "@TwittBoy @SamaelThuum Estoy de vacaciones."}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:16:01 +0000 2016", "text": "@TwittBoy @SamaelThuum Lo tienes. CienciaBoy"}
{"created_at": "Tue Jan 26 20:53:26 +0000 2016", "text": "Eh, tienen hasta un Sonic negro. https://t.co/fboDfBIquC"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:17:03 +0000 2016", "text": "@mukita Eh, Jared Leto's Game para Game oy"}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:59:44 +0000 2016", "text": "Enero en la playa. Un a\u00f1o m\u00e1s. @ Illetas Playa https://t.co/n5htiYPpUZ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:29:43 +0000 2016", "text": "RT @suspirino: Puede que sea el mejor gif del mundo. https://t.co/XunpMWhaMS"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:23:12 +0000 2016", "text": "RT @Vinilo_FM: Y a #medianoche.. \u00a1Capit\u00e1n Am\u00e9rica!\n\n\u00a1Esta noche con la visita de @mimesacojea!\n\n96.7fm/www.vinilo.fm https://t.co/QR2m8hcbm7"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:12:58 +0000 2016", "text": "@elcarty @marianorajoy Loco xD"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:09:44 +0000 2016", "text": "@elcarty No hagas caso, @marianorajoy. T\u00fa mejor que PDR SNCHZ."}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:16:06 +0000 2016", "text": "@magarrosa Yo estudi\u00e9 ah\u00ed."}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:57:21 +0000 2016", "text": "RT @Lucia_Bohorquez: @Vanesanchezpe @old_eyre @IOteiza @VirginiaGaliano no, si licenciados muchos. Periodistas ya es otro cantar."}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:37:11 +0000 2016", "text": "RT @dmyuv: Pues el anuncio de Skittles orde\u00f1ando una jirafa no hace q sean muy apetecibles."}
{"created_at": "Mon Jan 25 14:27:11 +0000 2016", "text": "Mallorca tiene vistas tan bonitas como estas. @ Mirador Torre del Verger https://t.co/v1Orpk6CMA"}
{"created_at": "Mon Jan 25 00:11:03 +0000 2016", "text": "RT @pixelillo: Enhorabuena a los Broncos, especialmente a su due\u00f1o, Homer Simpson."}
{"created_at": "Mon Jan 25 00:09:44 +0000 2016", "text": "RT @Nfl_end_zone: Ya tenemos primer finalista del Super Bowl #SB50 \n#BroncosCountryPlayoffs https://t.co/LVLMC8pJPB"}
{"created_at": "Mon Jan 25 00:07:49 +0000 2016", "text": "@inakigarcia1988 \u00bfDe verdad?"}
{"created_at": "Mon Jan 25 00:07:36 +0000 2016", "text": "RT @inakigarcia1988: Ojo el fichajazo del #Betis. Leandro Damiao llega ma\u00f1ana a Sevilla para firmar. https://t.co/kA771N9T6Y https://t.co/r\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 22:55:41 +0000 2016", "text": "@GKoitz @Bitorikova \u00a1LA PILATEL\u00cdA ES ILEGAL! \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:58:04 +0000 2016", "text": "@ClaraAvilaC @carballo @arrozlafallera La paella de verdad lleva chorizo, no lo olvides."}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:51:30 +0000 2016", "text": "RT @nomeIlamesfriki: Siempre se llegan a estos tiempos cuando juega el R. Madrid xD https://t.co/CeTT2FoMsV"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:51:08 +0000 2016", "text": "@Klarilis Y toques de italiano."}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:48:50 +0000 2016", "text": "@Scheherezade_SL Pero s\u00ed. Mola esa palabra."}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:45:33 +0000 2016", "text": "@Scheherezade_SL Tambi\u00e9n te digo que magufo es el t\u00e9rmino especializado de enga\u00f1abobos."}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:44:35 +0000 2016", "text": "RT @Scheherezade_SL: No digo yo que la palabra \u00abmagufo\u00bb no tenga su punto, pero donde se ponga un \u00abenga\u00f1abobos\u00bb... #palabras"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:39:38 +0000 2016", "text": "RT @elcarty: Y siguen los putos imb\u00e9ciles de los petardos. Mientras, mi perra sigue en casa acojonada sin querer salir por las noches"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:34:19 +0000 2016", "text": "@AndreuTw S\u00ed. As\u00ed que empieza."}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:33:43 +0000 2016", "text": "@rpresumida \u00bfSor prendida?"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:27:59 +0000 2016", "text": "RT @As_TomasRoncero: Musho Betis. Viva la madre que os pari\u00f3."}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:26:30 +0000 2016", "text": "RT @rpresumida: Si a cena han ido blogueros, dudo mucho que hayan pagado los 600 euros #elxef"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:47:53 +0000 2016", "text": "RT @ChiquiPalomares: \u00bfOs acord\u00e1is cuando dec\u00edan que Cristiano ganar\u00eda en una carrera al campe\u00f3n de Espa\u00f1a de 100 metros lisos?"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:42:47 +0000 2016", "text": "RT @Somewhear: \u00bfPara cuando la adaptaci\u00f3n al cine del videojuego \"Everybody's gone to the rapture\"? Es brutal. Ya tengo el casting en mi ca\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:28:28 +0000 2016", "text": "@eztabai @microsiervos Estoy con ella."}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:23:26 +0000 2016", "text": "@dmyuv @DelSofaPodcast @thursnext \u00a1P\u00e9gala!"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:02:59 +0000 2016", "text": "La peli esta tru\u00f1esca de Guillermo y Catalina en Antena 3 es fascinante. Y muy mala."}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:17:27 +0000 2016", "text": "@Bitorikova Menos quejas y m\u00e1s traducciones."}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:13:37 +0000 2016", "text": "@InesBTS Ale, ya has reflexionado. Ahora a ver Narcos."}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:12:12 +0000 2016", "text": "RT @cesvlc: Voy a hacer un mini experimento,  a ver esta semana pr\u00f3xima cu\u00e1ntas noticias absurdas o sin sentido se publican sobre WhatsApp."}
{"created_at": "Sun Jan 24 18:11:59 +0000 2016", "text": "@Bitorikova Traduce y no comas."}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:49:03 +0000 2016", "text": "RT @A_Rigal: \u00bfQui\u00e9n hace la compra a las 3 de la ma\u00f1ana y por qu\u00e9? Pas\u00e9 dos noches en los Carrefour 24h\n\nhttps://t.co/LGr7FjgOo4 https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 15:53:30 +0000 2016", "text": "RT @Narbiz: Traduzco: \"ayer TAMPOCO :(\" https://t.co/0FirN9t8zD"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:59:04 +0000 2016", "text": "De tapas. (@ Bar Bosch in Palma, Illes Balears) https://t.co/LyAIlwdKaS"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:54:58 +0000 2016", "text": "La verdad es que el entorno catedralicio es la leche. @ Catedral de Mallorca https://t.co/iCKPvGMQR5"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:35:12 +0000 2016", "text": "RT @tonienblanc: Propongo ex\u00e1menes de sentido com\u00fan para la posesi\u00f3n de determinados bienes. Por ejemplo, un sistema de audio o una mascota\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:38:13 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: Hoy es nuestro d\u00eda. El Eibar no regala goles todos los d\u00edas..."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:18:11 +0000 2016", "text": "@Txemacg @manolo_elmas Si juegan en Europa nada."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:17:15 +0000 2016", "text": "@CFoncu Les he mandado al Eslava en Sevilla. Si quieres, aprovecha y recomienda xD @mukita @ksesbolita"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:16:23 +0000 2016", "text": "@Txemacg @manolo_elmas Ni de co\u00f1a. Ah\u00ed faltan entre seis y siete equipos. Los potentes."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:14:40 +0000 2016", "text": "@manolo_elmas @Txemacg Ese es mi argumento. El Athletic-Eibar est\u00e1 cojonudo. Aunque claro, soy del Athletic."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:13:55 +0000 2016", "text": "@CFoncu @Migueldonosti Ya te dir\u00e9 a ver \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:13:31 +0000 2016", "text": "@mukita @ksesbolita Y esto https://t.co/LGIP3E2TWa"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:13:08 +0000 2016", "text": "@mukita @ksesbolita Me pasan esto por l\u00ednea interna https://t.co/luFx3bylzn"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:12:42 +0000 2016", "text": "@TorzaLFC Tiene toda la pinta."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:10:42 +0000 2016", "text": "RT @ElFregonero: Aritz Aduriz, Lucas P\u00e9rez, Borja Bast\u00f3n... En Espa\u00f1a tenemos buenos '9', pero me da que Del Bosque se llevar\u00e1 a Diego Cost\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:09:53 +0000 2016", "text": "No diga gol, diga Aritz Aduriz."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:09:14 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: Siempre Aduriz. Siempre. Qu\u00e9 clase tiene. Es el puto amo."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:09:08 +0000 2016", "text": "RT @ErramunSebal: El mejor del Mundo!!!"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:08:45 +0000 2016", "text": "GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLAZO DE ADURIZ EN SAN MAM\u00c9S. OTRA VEZ. ATH 4-2 EIB."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:07:44 +0000 2016", "text": "@manolo_elmas @Txemacg Ni de lejos."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:06:16 +0000 2016", "text": "@CFoncu @Migueldonosti No es para mi, es para unos amigos, pero imagino que por la tur\u00edstica. Primera vez en la ciudad."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:05:40 +0000 2016", "text": "Y con este, el Athletic es el equipo al que m\u00e1s penaltis pitan en contra."}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:01:46 +0000 2016", "text": "@CFoncu @Migueldonosti Hablando de comer, \u00bfsitios buenos de tapas en C\u00f3rdoba?"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:59:11 +0000 2016", "text": "@mukita @ksesbolita Ah\u00ed ya ni idea, que nunca he estado. Pero puedes preguntar a @Yoriento que es de C\u00f3rdoba y me descubri\u00f3 el Eslava \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:55:51 +0000 2016", "text": "@ksesbolita Tengo un par de recomendaciones m\u00e1s para cuando os de por volver xD"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:53:46 +0000 2016", "text": "@Txemacg Ya, ya s\u00e9. Ese es el tema."}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:52:23 +0000 2016", "text": "@ksesbolita jajajajaja. Veo que os est\u00e1 gustando. Me alegro cuando las recomendaciones funcionan \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:51:31 +0000 2016", "text": "Sin \u00e1nimo de menospreciar al Betis, \u00bfrealmente es el Partidazo de la semana un Betis Real Madrid cuando hay un Atl\u00e9tico Sevilla?"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:49:14 +0000 2016", "text": "RT @Juanlaucirica: Sin estar muy preciso en el pase y aun habiendo tenido una p\u00e9rdida que pudo costar un gol del Eibar, c\u00f3mo me gusta cuand\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:46:16 +0000 2016", "text": "@ksesbolita Ese es el bueno. Si ped\u00eds las costillas con miel, al final, pegado al postre."}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:43:08 +0000 2016", "text": "RT @AnderRodry: \u2014 Tengo demasiados feeds, necesito aligerar. \n\u2014 Me pierdo algunas noticias, tengo que a\u00f1adir feeds. \n#C\u00edrculoVicioso"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:42:14 +0000 2016", "text": "@alaznuki \u00bfCon ese pelo? Yo creo que es algo inherente al f\u00fatbol vasco."}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:41:25 +0000 2016", "text": "GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DE LAPORTE EN SAN MAM\u00c9S. ATH 3-1 EIB."}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:40:00 +0000 2016", "text": "Viendo al Athletic en la distancia. (@ La Esquina in Palma, Illes Balears) https://t.co/dozyVbxFff https://t.co/XSBywYJB2T"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:34:08 +0000 2016", "text": "@alaznuki Herrer\u00edn."}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:28:54 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: Gol de Sabin! Me alegro taaaaanto por \u00e9l. Esta chaval promete mucho."}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:28:15 +0000 2016", "text": "GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DE SABIN MERINO. ATH 2-1 EIB. ERRAMUNTADA."}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:13:18 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: Madre del amor hermoso! Dios m\u00edo, Aduriz. Qu\u00e9 golazo! De Premio Puskas. Sin palabras."}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:26:05 +0000 2016", "text": "@srtagalicia Pero yo m\u00e1s xD"}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:23:39 +0000 2016", "text": "@srtagalicia Adoro lo cutre. Vivo en ello."}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:18:25 +0000 2016", "text": "@srtagalicia A ver estudiau."}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:17:57 +0000 2016", "text": "@CFoncu @Migueldonosti \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12"}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:15:09 +0000 2016", "text": "@CFoncu \ud83d\ude12\ud83d\ude21"}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:12:42 +0000 2016", "text": "RT @InesBTS: He flipado. Los mejores huevos estrellados que he tomado en mi vida han sido aqu\u00ed: La Criolla en Valladolid \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/s\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:48:27 +0000 2016", "text": "@Roo_GR El lenguaje viejuno mola, Roo."}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:43:12 +0000 2016", "text": "Deber\u00edamos usar m\u00e1s la palabra \"cala\u00f1a\"."}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:34:19 +0000 2016", "text": "RT @Roo_GR: La pasi\u00f3n es irremediable, es eterna y es jodida. Y escribir es una pasi\u00f3n. (Ay, @sorasans) https://t.co/Yx5895Xz78 https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:33:59 +0000 2016", "text": "@rpresumida @betrendy @dmyuv \u00bfEs al que iba Juana?"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:21:19 +0000 2016", "text": "@srtagalicia @RevoltRafa Mucho y asqueroso. Suficiente como para que no use el servicio."}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:17:32 +0000 2016", "text": "@RevoltRafa @srtagalicia Lo que dec\u00eda es \"Acepto no vender material robado\" y luego lo vendes. \u00bfLa empresa no puede arg\u00fcir que han mentido?"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:14:03 +0000 2016", "text": "@srtagalicia @RevoltRafa Creo que ha explicado otra cosa. Yo dec\u00eda que la empresa se puede lavar las manos r\u00e1pido respecto a los robos."}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:12:00 +0000 2016", "text": "@blogdeLaBruja \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:09:30 +0000 2016", "text": "@rpresumida @betrendy @Cosmopolitan_es NeoRati."}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:08:38 +0000 2016", "text": "@srtagalicia Quiero decir, si en esas condiciones dicen que no se permite la venta se material robado, aceptan y venden. \u00a1Los han enga\u00f1ado!"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:06:42 +0000 2016", "text": "@dmyuv El 7."}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:05:30 +0000 2016", "text": "@blogdeLaBruja \u00a1No hay ovarios!"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:03:59 +0000 2016", "text": "@srtagalicia Claro que lo es. Pero se escudar\u00e1n en los t\u00e9rminos y condiciones de uso que han firmado y punto."}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:00:41 +0000 2016", "text": "RT @rpresumida: A estas horas Twitter es poco https://t.co/BzjY13idGc"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:45:56 +0000 2016", "text": "@InesBTS Eso."}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:18:04 +0000 2016", "text": "@InesBTS \u00bfEst\u00e1s en Pucela?"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:17:09 +0000 2016", "text": "@pau93lz \u00bfSabadete?"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:00:40 +0000 2016", "text": "RT @sincarisma: Hace mucho que no pido un retwitter, retwitter please."}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:24:48 +0000 2016", "text": "RT @AlexMarquino: al final me he quedado sin Life is Strange por idiota, por no resevarlo"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:06:16 +0000 2016", "text": "@mukita jajajajaja. Es jodidinchi. \u00bfY llamar para reservar? Si os vais a la Catedral, cerca de la Giralda, Las Columnas, la tapa de pring\u00e1."}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:03:33 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: Una gran haza\u00f1a del Leicester podr\u00eda comparase a una del Athletic de Bilbao aqu\u00ed. Nada es imposible ech\u00e1ndole garra. #beinpre\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:02:39 +0000 2016", "text": "@mukita Naboo."}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:50:44 +0000 2016", "text": "Una TARDIS para decorar una pecera. https://t.co/68YCTViShM"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:10:21 +0000 2016", "text": "RT @guarroman: \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af https://t.co/IwY3k6l9uK"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:17:33 +0000 2016", "text": "Dicen que aqu\u00ed el arroz es bueno. (@ Club Mar\u00edtimo Molinar de Levante in El Molinar, Illes Balears) https://t.co/D8FLkdAhl4"}
{"created_at": "Sat Jan 23 13:46:14 +0000 2016", "text": "@Iker3D Exacto \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Sat Jan 23 13:34:31 +0000 2016", "text": "@MissPersChopped Ooooooh, soltera xD"}
{"created_at": "Sat Jan 23 13:30:19 +0000 2016", "text": "@Bitorikova Calla y dame txuleton."}
{"created_at": "Sat Jan 23 13:20:59 +0000 2016", "text": "Si hay nuevas elecciones, no vale cambiar el voto. Y nos vamos a re\u00edr."}
{"created_at": "Sat Jan 23 12:42:11 +0000 2016", "text": "@mediotic @CalvoConBarba Algunos tenemos hasta bodegas. https://t.co/US1cmqFqQv"}
{"created_at": "Sat Jan 23 12:40:37 +0000 2016", "text": "RT @framara: Las pel\u00edculas que estamos viendo \"por el podcast\"."}
{"created_at": "Sat Jan 23 11:40:39 +0000 2016", "text": "@mukita Suele estar petado siempre, pero de pie o fuera tambi\u00e9n se come bien xD"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:49:17 +0000 2016", "text": "@rpresumida Lo dec\u00eda porque tengo pendiente un viaje sin. cerrar en esa fecha."}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:38:16 +0000 2016", "text": "@mavitrapos Un poco xD"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:37:59 +0000 2016", "text": "@rpresumida Con un poco de suerte, no podr\u00e9 ir \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:23:35 +0000 2016", "text": "@jaimeluanco A mi no me mezcles con esos."}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:23:10 +0000 2016", "text": "Hollywood nos ha vendido muchos finales con violines en aeropuertos. \u00bfQu\u00e9 mejor lugar para el libro de @mimesacojea? https://t.co/Mrd7Y9ibRr"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:14:53 +0000 2016", "text": "@Lunerita Eso es el consejo de ministros."}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:14:34 +0000 2016", "text": "@jaimeluanco \u00bfEso es de tu idioma inventado y no reconocido por el Estado Opresor?"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:11:00 +0000 2016", "text": "Por cierto, \u00bfpara qu\u00e9 usar el t\u00e9rmino cu\u00f1ado si tenemos el cl\u00e1sico \"tontolaba\" tan sonoro y nuestro?"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:09:56 +0000 2016", "text": "Seg\u00fan llega el avi\u00f3n ya hay gente de pie esperando en la cola. Ha llegado hace 15 minutos. \u00a1Que se jodan!"}
{"created_at": "Sat Jan 23 07:48:06 +0000 2016", "text": "Soy partidario de abrir un ministerio de corruptelas y sobornos al que se le llamase popularmente como 'La Chanchuller\u00eda\"."}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:45:53 +0000 2016", "text": "#tuiteacomoPDRSNCHZ"}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:45:02 +0000 2016", "text": "Cafecito rico para empezar el d\u00eda con fuerzas. Hummmm. (@ Cafeteria Aeropuerto) https://t.co/gaXkYWsRKU"}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:39:26 +0000 2016", "text": "@beautyblog_es Rey \ud83d\ude0d"}
{"created_at": "Sat Jan 23 06:32:57 +0000 2016", "text": "Pos a esperar. (@ Aeropuerto de Bilbao (BIO) - @aenaaeropuertos in Loiu, Bizkaia) https://t.co/NVNZueOvrz"}
{"created_at": "Sat Jan 23 05:27:01 +0000 2016", "text": "Buenos d\u00edas in the morning."}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:45:21 +0000 2016", "text": "@MissPersChopped \ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:45:10 +0000 2016", "text": "@pau93lz Chanchullos \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:38:01 +0000 2016", "text": "@pau93lz Yo la tengo puesta para 50 minutos despu\u00e9s"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:34:43 +0000 2016", "text": "@pau93lz  Venga, va."}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:12:39 +0000 2016", "text": "@dmyuv No. \u00bfPor d\u00f3nde vas?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:05:11 +0000 2016", "text": "@dmyuv Creo que bueno. Moffat no me gusta demasiado como showrunner."}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:04:33 +0000 2016", "text": "@beautyblog_es A las 6:30."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:40:46 +0000 2016", "text": "'Doctor Who' tendr\u00e1 nuevo showrunner; Chris Chibnall sustituye a Steven Moffat. https://t.co/cFLx58T4xS"}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:32:43 +0000 2016", "text": "RT @Soukron: Y otra noche que Edu Soto imita hasta detalles m\u00ednimos como un gallo en un momento determinado. Genial. #TCMS16"}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:28:36 +0000 2016", "text": "@noitaguillen @jaimeluanco Uno."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:25:24 +0000 2016", "text": "@InesBTS @pau93lz \u00bfY? La tarta sigue siendo brutal. \u00bfNo hab\u00eda m\u00e1s locales?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:23:29 +0000 2016", "text": "@AlexMarquino Hay que hacer algo con esos panecillos. Hablo en general, \u00bfeh? En el mundo del hot-dog."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:22:28 +0000 2016", "text": "@rpresumida Oye, he visto que vas a Santander en febrero."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:21:48 +0000 2016", "text": "@InesBTS @pau93lz Ll\u00e9vale a que te cuente sus penas mientras compart\u00eds una buena tarta de chocolate."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:21:10 +0000 2016", "text": "@marctorrano @pixelillo Siempre han dicho que hab\u00eda ah\u00ed, si."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:18:28 +0000 2016", "text": "@pau93lz @InesBTS Por eso."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:14:53 +0000 2016", "text": "@pau93lz Pero ir\u00e1s con @InesBTS, \u00bfno?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:14:02 +0000 2016", "text": "@marctorrano @pixelillo Arr\u00e1strale a tu provincia, que no conoce Santander."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:13:29 +0000 2016", "text": "@pixelillo @srtagalicia Pero sincero."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:12:43 +0000 2016", "text": "@pau93lz Busca los que abran hasta tarde y cena dos veces. Y te entiendo, me falta dinero, tiempo y compa\u00f1\u00eda."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:11:35 +0000 2016", "text": "@pixelillo @srtagalicia Ah, no. Nada de visitas."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:10:03 +0000 2016", "text": "@pau93lz Soy consciente, aunque por ahora no he tenido los est\u00edmulos suficiente."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:09:19 +0000 2016", "text": "No, David Bowie no tiene una constelaci\u00f3n a su nombre. https://t.co/VwydgM0quk"}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:05:37 +0000 2016", "text": "@pau93lz S\u00ed tienes raz\u00f3n, tienes raz\u00f3n, Pau. Cuando no, te lo digo. Como lo de las clases de estilismo. Solo tengo que practicarlo \ud83d\ude09."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:04:18 +0000 2016", "text": "@pau93lz Doy fe."}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:04:09 +0000 2016", "text": "@mavitrapos \u00bfQue mi amiga tal salta? \ud83d\ude31"}
{"created_at": "Fri Jan 22 21:42:55 +0000 2016", "text": "@Soukron A que va a ganar."}
{"created_at": "Fri Jan 22 21:41:46 +0000 2016", "text": "@robergd Bueno, mejor que C\u00e1ceres... xD."}
{"created_at": "Fri Jan 22 21:37:13 +0000 2016", "text": "@arytzam @ambientologa @InfoJobs Eso he pensado, pero es muy Ruiz."}
{"created_at": "Fri Jan 22 21:22:27 +0000 2016", "text": "RT @ambientologa: Me pregunto qu\u00e9 le hace pensar a @InfoJobs que a alguien que mira una oferta de profesor de secundaria le puede interesar\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 21:04:12 +0000 2016", "text": "RT @eljukebox: Ojo, que Patxi Lopez no esta acostumbrado a estas jornadas laborales."}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:45:07 +0000 2016", "text": "@TPoderosos @JuanGomezJurado No y s\u00ed."}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:24:25 +0000 2016", "text": "RT @Roo_GR: Espa\u00f1a. https://t.co/2x5iCieZWe"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:07:53 +0000 2016", "text": "RT @JuanGomezJurado: Excelente momento para recordar estas dos frases, que la gente tiene memoria muy corta https://t.co/KjjkSgd9hZ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:07:22 +0000 2016", "text": "RT @xoantallon: Los gui\u00f1oles murieron porque no pod\u00edan seguirle el ritmo a esta gente."}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:07:03 +0000 2016", "text": "@josemanuelrodos \u00bfGobierno de @Teknautas? #gui\u00f1ogui\u00f1o."}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:06:20 +0000 2016", "text": "RT @josemanuelrodos: Como presidente de mi comunidad, me ofrezco a liderar un gobierno de tecn\u00f3cratas. A estas horas quiz\u00e1s sea la mejor of\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:03:31 +0000 2016", "text": "@viejomoeb @juanlusanchez @teoruiz Mundo Viejuno."}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:01:05 +0000 2016", "text": "RT @pixelillo: Suena Michel es TT. Espa\u00f1a, nunca me fallas."}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:00:47 +0000 2016", "text": "@juanlusanchez @teoruiz @viejomoeb Tengo una visera de Mapei firmada por Rominguer."}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:59:40 +0000 2016", "text": "RT @josemanuelrodos: En vista de la grave situaci\u00f3n, el Rey convocar\u00e1 a un grupo de tuiteros para que gobiernen el pa\u00eds, por su probada exp\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:59:22 +0000 2016", "text": "RT @AndreuTw: Los tuits viejos de Pedro S\u00e1nchez le est\u00e1n dando otra dimensi\u00f3n a los tuits viejos de cualquiera."}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:33:52 +0000 2016", "text": "@Esthertrek Un poco de Mariano si que es."}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:29:19 +0000 2016", "text": "RT @Xuxipc: S\u00f3lo porque han imputado al Partido Popular, ya hay gente diciendo que han imputado al Partido Popular."}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:18:44 +0000 2016", "text": "@AntonioRull Los de euskera s\u00ed."}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:18:27 +0000 2016", "text": "RT @Tehen: Pues va a ser cierto que ten\u00eda la agenda libre y tal"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:17:38 +0000 2016", "text": "RT @pixelillo: https://t.co/JlWmKwblHY"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:17:01 +0000 2016", "text": "RT @mediotic: PRSDNT PRSDNT PRSDNT PRSDNT!!! https://t.co/7jspZDdaYv"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:16:31 +0000 2016", "text": "RT @BecariodeWarca: \u00d8degaard cumple un a\u00f1o en Madrid, habiendo cobrado 5M\u20ac de ficha con 16 a\u00f1os y jugando en 2\u00aaB. Pero oye, vaya pieza el p\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:13:53 +0000 2016", "text": "RT @nerearoos: \u00bfQu\u00e9 ha podido cambiar en 24 horas?  https://t.co/X5jsUnXPJ2"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:11:21 +0000 2016", "text": "RT @pixelillo: https://t.co/FpUwQ6vnUe"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:11:13 +0000 2016", "text": "@Miriamvelez_ De cobarde."}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:58:26 +0000 2016", "text": "RT @eldiarioes: \u00daLTIMA HORA: Mariano Rajoy renuncia a ser candidato a la presidencia del Gobierno https://t.co/OwRBciwMSP"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:55:52 +0000 2016", "text": "RT @europapress: #URGENTE Rajoy declina presentarse a la investidura como presidente del Gobierno"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:51:02 +0000 2016", "text": "RT @soniapalomino: Madina, Rubalcaba...parece que Pedro S\u00e1nchez tiene m\u00e1s l\u00edneas rojas dentro que fuera."}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:50:39 +0000 2016", "text": "@ErramunSebal @pau93lz Por ese culo puedo cambiar."}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:46:37 +0000 2016", "text": "@ErramunSebal @pau93lz Puedo usar tacones."}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:43:16 +0000 2016", "text": "@pau93lz \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:36:44 +0000 2016", "text": "@pau93lz Y lo tienes precioso."}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:35:27 +0000 2016", "text": "@pau93lz Uy, vaya culo."}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:27:19 +0000 2016", "text": "@Miriamvelez_ Claro que no xD"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:57:25 +0000 2016", "text": "RT @sanchezcastejon: Alguien tiene la foto de Rajoy en el barco del narcotraficante al que se subi\u00f3 en una campa\u00f1a electoral? Me la pod\u00e9is \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:56:44 +0000 2016", "text": "RT @anius_: Que empiece la fiesta. https://t.co/RKBL1WDUjf"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:51:05 +0000 2016", "text": "@AlexMarquino Es uno de los libros que 'empez\u00f3' hace a\u00f1os la moda de tem\u00e1tica zombis."}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:50:02 +0000 2016", "text": "@goefry Lo dijo ayer, que no estabas atento."}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:49:16 +0000 2016", "text": "@Miriamvelez_ Bueno, casi mejor as\u00ed que con mayor\u00edas absolutas que hacen lo que les salga."}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:42:11 +0000 2016", "text": "@Miriamvelez_ Pactos los llaman. Pero si llegan al m\u00ednimo, hac\u00eda delante."}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:40:07 +0000 2016", "text": "@Miriamvelez_ La mayor\u00eda de gente no quiere gobierno."}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:57:27 +0000 2016", "text": "@newgplus Pues s\u00ed, tremenda \ud83d\ude02."}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:55:49 +0000 2016", "text": "@newgplus \u00a1Qu\u00e9 apropiado!"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:51:36 +0000 2016", "text": "@framara Eso molaria y lo sabes."}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:48:44 +0000 2016", "text": "@framara \u00bfHare Chrisna?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:48:23 +0000 2016", "text": "@pattygru Eso siempre mola."}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:44:46 +0000 2016", "text": "@MissPersChopped \u00bfHas le\u00eddo mi tutorial? https://t.co/SU3q5st9C7"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:50:34 +0000 2016", "text": "@carballo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:48:44 +0000 2016", "text": "@carballo Nada, \u00bfpor?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:34:39 +0000 2016", "text": "RT @anius_: \u00bfEst\u00e1is preparados para la chapa que va a dar el PP en los pr\u00f3ximos d\u00edas sobre que \"tiene que gobernar la lista m\u00e1s votada\"?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:31:36 +0000 2016", "text": "Veo que el viaje de @Carballo a San Francisco para lo del #paellaemoji ha salido cojonudo. \u00a1Felicidades!"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:29:47 +0000 2016", "text": "@BettySala @CFoncu \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:28:24 +0000 2016", "text": "RT @inakigarcia1988: Giusseppe Rossi por el Levante es posiblemente el fichaje del invierno."}
{"created_at": "Fri Jan 22 14:27:24 +0000 2016", "text": "@eztabai A ver si te van a entrullar otra vez, ahora por tr\u00e1fico de influencias."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:51:54 +0000 2016", "text": "RT @scarlettdumo: Pedro S\u00e1nchez ahora mismo ante el \u00f3rdago de Pablo Iglesias...\n#ClaveDelReyARV https://t.co/xMm4mvzd5F"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:50:01 +0000 2016", "text": "RT @jfalbertos: Un gobierno PSOE+Podemos+IU no tendr\u00eda mayor\u00eda absoluta en el Congreso, pero tendr\u00eda m\u00e1s diputados que el del PSOE 93-96 y \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:49:26 +0000 2016", "text": "@AlexMarquino jijijiji. \u00a1Un perro con bufanda!"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:48:15 +0000 2016", "text": "RT @sanchezcastejon: Cosas de la vida, un d\u00eda raro de animo me acaba saliendo redondo. Me voy a casa ya para que no se estropee..."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:48:07 +0000 2016", "text": "RT @ikerarmentia: Dicho lo cual, en el camino hacia la hegemon\u00eda, cumplir las promesas no va a ser una prioridad para Podemos."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:47:50 +0000 2016", "text": "@ikerarmentia Siempre pueden hacer una CUP."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:46:38 +0000 2016", "text": "@borjateran @Ebarcenas1 Ojal\u00e1."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:46:23 +0000 2016", "text": "RT @borjateran: El pact\u00f3metro de Ferreras ha implosionado."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:46:11 +0000 2016", "text": "RT @erreuvedos: A mi me parece correcto lanzar \u00f3rdagos para obligar a la transparencia y a la ideolog\u00eda de un partido.  https://t.co/Tn7jB7\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:44:25 +0000 2016", "text": "RT @Sr_Dios: Iglesias quiere que S\u00e1nchez haga el papel de tonto \u00fatil. El problema es que igual el puesto le queda grande. #ClaveDelReyARV"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:43:32 +0000 2016", "text": "@pattygru \u00a1Bibah la democracia, hostia!"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:33:24 +0000 2016", "text": "RT @Egocrata: En Twitter, no importa lo que diga un pol\u00edtico, es siempre cuesti\u00f3n de escandalizarse, sufrir un desmayo y pedir las sales dr\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:30:32 +0000 2016", "text": "@eherrerog - Presidente S\u00e1nchez. \n- D\u00edgame, vicepresidente caramelito."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:29:34 +0000 2016", "text": "Ya se est\u00e1n pasando. Que alguien le quite el pact\u00f3metro a Ferreras."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:28:54 +0000 2016", "text": "@andrespuentes Ni puta idea."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:14:33 +0000 2016", "text": "@zuri_zuri_ \u00bfPor qu\u00e9?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:09:02 +0000 2016", "text": "RT @MarcosBL: EL TITO PP ME EST\u00c1 FALLANDO, HACEDME CASITO https://t.co/tZGaWzXlWS"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:07:51 +0000 2016", "text": "RT @eztabai: Ahora Pdro Snchz dice no a un gobierno \"progre\", se repiten las elecciones y le pasa lo que a IU en Andaluc\u00eda hace unos a\u00f1os, \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:07:47 +0000 2016", "text": "@eztabai Ojal\u00e1 :_)"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:03:47 +0000 2016", "text": "@andrespuentes Ese comentario me ofende profundamente a niveles de unfollow."}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:01:08 +0000 2016", "text": "Que dice PDR SNCHZ que Iglesias siempre ser\u00e1 vicepresidente de su coraz\u00f3n."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:58:24 +0000 2016", "text": "@maybrain Hubiera ganado \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:58:08 +0000 2016", "text": "@juanlusanchez Yo me lo imagino rollo \"\u00bfy qu\u00e9 tal las ni\u00f1as? Es que tengo 23 perdidas del PSOE-A y no quiero salir\"."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:57:02 +0000 2016", "text": "@andrespuentes \u00bfY DONATELLO QU\u00c9?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:56:08 +0000 2016", "text": "RT @elbaronrojo: Pedro presidente y Pablo vicepresidente https://t.co/zxwLZXVIc9"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:55:47 +0000 2016", "text": "@ikerarmentia Ya, pero hay que evitar romper la cadena de fr\u00edo y acaban de meterlo otra vez. El da\u00f1o puede ser irreversible."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:55:08 +0000 2016", "text": "@maybrain Mi voto lo hubiera tenido, eso desde luego."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:54:33 +0000 2016", "text": "@ikerarmentia No s\u00e9 si pueden, el proceso de criogeniazaci\u00f3n est\u00e1 a mitad."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:54:06 +0000 2016", "text": "RT @ikerarmentia: Campo Vidal, back again from the other side.  https://t.co/VLdJ1o20sF"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:53:11 +0000 2016", "text": "RT @Rebeljaz: . @Memesis_ @kurioso Mi m\u00e1quina de pensamientos lo puede todo https://t.co/jfyjBeJIo0"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:53:02 +0000 2016", "text": "- Hombre, Mariano. \u00bfC\u00f3mo usted por aqu\u00ed?\n- Consultas regias, majestad. \n- Ya, ya. Esta ma\u00f1ana ha estado PDR SNCHZ y, bueno, te vas a re\u00edr..."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:50:53 +0000 2016", "text": "@Egocrata No llevan a Donatello en sus listas. Imposible pactar."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:50:28 +0000 2016", "text": "RT @Egocrata: Bueno, Paglo Iglesias renuncia a refer\u00e9ndums que rompen Espa\u00f1a. A ver que excusa los aparatchik del PSOE sacan ahora para no \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:49:18 +0000 2016", "text": "RT @kurioso: .@Memesis_ https://t.co/4Q6EmH0g54"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:49:12 +0000 2016", "text": "RT @anaaldea: Borgen...pr\u00f3ximamente en su gobierno"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:49:03 +0000 2016", "text": "\u00bfQu\u00e9 hubiera hecho Madina?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:47:34 +0000 2016", "text": "@erreuvedos \u00bfCrees que la Unidad de Espa\u00f1a es una broma? xD"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:47:13 +0000 2016", "text": "@martagcoloma A Susana D\u00edaz le ha pillado afilando los cuchillos."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:46:23 +0000 2016", "text": "RT @Kartoffelmensch: \u00bfPresidente? No, mejor vicepresidente. \u00a1Vicepresidente ejecutivo!"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:45:27 +0000 2016", "text": "@erreuvedos ANTIESPA\u00d1OL"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:45:19 +0000 2016", "text": "@pau93lz \"Haz lo que te digan, no lo que hagan\". Ellos son importantes, el resto somos chusma necesaria."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:44:37 +0000 2016", "text": "@erreuvedos Ya sali\u00f3 el podemita."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:44:11 +0000 2016", "text": "@pau93lz BQ, que es producto espa\u00f1ol."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:43:30 +0000 2016", "text": "RT @SrHador: El Rey contin\u00faa la ronda de contactos con los diferentes grupos https://t.co/1Klt0DqUUO"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:43:16 +0000 2016", "text": "@pau93lz Al resto que le den."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:42:37 +0000 2016", "text": "RT @ikerarmentia: Ese rey cont\u00e1ndole ahora mismo a Pedro S\u00e1nchez que Podemos quiere gobernar con el PSOE."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:41:34 +0000 2016", "text": "RT @Afilamazas: Pablo Iglesias se ofrece de vicepresidente en un gobierno de PDRO SNCHZ. https://t.co/YaDoObMaIz"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:41:27 +0000 2016", "text": "@pau93lz Donatello s\u00ed, t\u00eda. Una tortuga ninja de ministro ser\u00eda lo m\u00e1s. Aunque odiar\u00eda a una Espa\u00f1a presidida por 'Il Bello' SNCHZ."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:39:38 +0000 2016", "text": "RT @eztabai: Gran jugada, eso en ajedrez es una pieza clavada, justo la que no puedes mover. \u00bfEstar\u00e1 todo hablado? https://t.co/DZHFqAVuvZ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:39:20 +0000 2016", "text": "Iglesias se ofrece como vicepresidente para llamar a sus amigos de la ETA, Venezuela y Paracuellos y afianzarse en el poder eternamente."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:38:20 +0000 2016", "text": "RT @cultrun: Pablo se ofrece como vicepresidente de Pdr. Ahora s\u00ed que ha sentenciado a Schz y el PSOE tiene una papeleta muy dif\u00edcil."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:37:46 +0000 2016", "text": "@ikerarmentia vicepresidente y ministro de Defensa."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:36:27 +0000 2016", "text": "@pau93lz Por lo que eso que dicen no podr\u00eda cumplirse. Yo espero que le den el Ministerio de Defensa a Donatello, sabe de lo que habla."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:35:35 +0000 2016", "text": "@jfalbertos @Egocrata \u00bfEs el Bridgitte Niborg real?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:35:07 +0000 2016", "text": "RT @jfalbertos: Sac\u00f3 el 19,5% de los votos, por detr\u00e1s de socialdem\u00f3cratas y populistas. Gobierna Dinamarca en solitario. #Borgen https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:34:46 +0000 2016", "text": "@ikerarmentia Donatello lo hace mejor."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:34:18 +0000 2016", "text": "@pau93lz Si suman mayor\u00eda, no se pasan nada por ning\u00fan sitio."}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:31:54 +0000 2016", "text": "10 cosas que necesita la peli de Assassin\u2019s Creed para no ser el t\u00edpico zurullo basado en videojuego. https://t.co/iGRfQeXS8i"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:10:48 +0000 2016", "text": "RT @gzapatamadrid: Alguien no ha entendido la evoluci\u00f3n de la cultura popular si cree que comparar a Podemos con una Tortuga Ninja deja mal\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:10:28 +0000 2016", "text": "RT @DavidJaumandreu: Bueno, ahora que ya se ha hecho p\u00fablico, \u00e9ste es el proyecto secreto en el que llevamos tiempo trabajando! https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 01:25:01 +0000 2016", "text": "@matiass Hostia, s\u00ed. Pero el paquete de mafiosos, no el de raperos."}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:48:51 +0000 2016", "text": "@matiass Solo echo de menos patatas sabor jam\u00f3n. Algo muy nuestro."}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:31:21 +0000 2016", "text": "@anagmoldes Cuidado con el coma."}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:09:27 +0000 2016", "text": "@rrey De hecho creo que es mejor."}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:09:14 +0000 2016", "text": "RT @rrey: - \u00bfTienes una foto de Pedro S\u00e1nchez d\u00e1ndole la mano a un etarra?\n- No, pero tengo una con Donatello\n- Me vale."}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:05:26 +0000 2016", "text": "RT @chuckiclampy: Como el pr\u00f3ximo eslogan de campa\u00f1a del PSOE no sea \"\u00a1COWABUNGA!\", me voy a llevar una decepci\u00f3n tremenda."}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:01:14 +0000 2016", "text": "@toni_ficada Ya veo."}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:59:06 +0000 2016", "text": "@toni_ficada No aguantas nada, Pinazo."}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:57:30 +0000 2016", "text": "@toni_ficada \u00bfEl culo helado?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:57:01 +0000 2016", "text": "Eh, @lagamez con @EscepticosETB en ETB-2. El primero de ellos."}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:08:09 +0000 2016", "text": "RT @SergioEfe: \"Estimado director de ABC. Le escribo con motivo del uso no autorizado de mi imagen en la portada del d\u00eda...\" https://t.co/V\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:04:15 +0000 2016", "text": "@dmyuv \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:02:45 +0000 2016", "text": "@dmyuv Unos seis o as\u00ed."}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:00:53 +0000 2016", "text": "RT @qwertee: \"HORDE!\" is today's tee on https://t.co/bkoLgTkHvU ReTweet for a chance at a FREE TEE! https://t.co/BcEsTzbhfo"}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:00:52 +0000 2016", "text": "RT @qwertee: \"Journey\" is today's tee on https://t.co/bkoLgTkHvU ReTweet for a chance at a FREE TEE! https://t.co/rCABJULAc1"}
{"created_at": "Thu Jan 21 23:00:25 +0000 2016", "text": "@AlexMarquino \u00bfLo has visto o lo has hecho?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:59:55 +0000 2016", "text": "@aribradshaw Hablamos de matrimonio, no de amor o sexo xD."}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:58:41 +0000 2016", "text": "@aribradshaw Ahora les dejan casarse, \u00bfeh?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:56:44 +0000 2016", "text": "@aribradshaw C\u00c1SATE CON \u00c9L."}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:51:04 +0000 2016", "text": "@pixelillo Aber estudiao."}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:47:36 +0000 2016", "text": "RT @jm_rebollo: Llorando con la portada de ABC. Que me jodan si no es lo mejor del 2016 https://t.co/MxXvMcKEu1"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:43:24 +0000 2016", "text": "@pau93lz Llevo a\u00f1os dici\u00e9ndolo. \u00bfQu\u00e9 ha pasado esta vez?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:12:57 +0000 2016", "text": "RT @CazarFantasmas: Ojo con la hostia que le da la ni\u00f1a. https://t.co/E48TqSpH6Q"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:53:06 +0000 2016", "text": "@carballo @JamalDols @IOWAdynamics Ahira semos listos, si."}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:29:37 +0000 2016", "text": "@JamalDols @IOWAdynamics Y el @carballo sin tener ni puta idea. \u00a1Yo te apoyo, Pablo!"}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:55:21 +0000 2016", "text": "@TxemaMarin Tampoco."}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:43:45 +0000 2016", "text": "@vendetta00 @mukita \u00dabeda y Baeza, lo s\u00e9. Tengo un buen amigo de And\u00fajar."}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:28:26 +0000 2016", "text": "@vendetta00 @mukita De Ja\u00e9n solo conozco Alcal\u00e1."}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:20:10 +0000 2016", "text": "@TxemaMarin @Yelp \u00bfNo llueve?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 17:37:35 +0000 2016", "text": "@EvaLuna @TxemaMarin Por desgracia. Viv\u00eda bien de gratis."}
{"created_at": "Thu Jan 21 17:37:21 +0000 2016", "text": "@TxemaMarin Exacto. Y lo asumo."}
{"created_at": "Thu Jan 21 17:20:01 +0000 2016", "text": "@EstulinDaniel Para el cupo de las subvenciones."}
{"created_at": "Thu Jan 21 17:19:20 +0000 2016", "text": "@TxemaMarin Investigador del club Bilderberg. Eso lo dice todo."}
{"created_at": "Thu Jan 21 17:15:44 +0000 2016", "text": "@TxemaMarin Lee su bio, t\u00edo flojo."}
{"created_at": "Thu Jan 21 17:07:48 +0000 2016", "text": "@JesusGallent Habr\u00e1 que ver el rendimiento. Porque no hago m\u00e1s que quejarme del funcionamiento de la app y sigue mal."}
{"created_at": "Thu Jan 21 17:02:39 +0000 2016", "text": "@JesusGallent Malo. Como todo lo de Facebook en m\u00f3viles."}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:33:55 +0000 2016", "text": "RT @jonjrivasa: Magn\u00edfica noticia: renueva I\u00f1aki @Williaaams45 con el Athletic"}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:29:37 +0000 2016", "text": "@eherrerog Etimol\u00f3gicamente es as\u00ed, conozco a quien le puso el nombre."}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:08:21 +0000 2016", "text": "@ClaraAvilaC Pues venid. Que est\u00e1 a 4 horas y media en autob\u00fas desde Avenida de Am\u00e9rica."}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:07:36 +0000 2016", "text": "@Retiario Yo solo llegu\u00e9 a probar las mesas de ping pong. El futbol\u00edn no estaba."}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:06:47 +0000 2016", "text": "@ClaraAvilaC \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. La pr\u00f3xima vez que vengas, otro. Ser\u00e1 por estrellas."}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:05:38 +0000 2016", "text": "@ChiquiPalomares Tambi\u00e9n lo he notado, he imaginado que ser\u00eda para mostrar y claro..."}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:05:09 +0000 2016", "text": "@eherrerog A m\u00ed me pasa con \"calimocho\" y le a\u00f1ado unas gotitas de ira homicida."}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:02:01 +0000 2016", "text": "@ChiquiPalomares Han captado tu esencia y tu mirada peculiar."}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:19:09 +0000 2016", "text": "San Mam\u00e9s es, probablemente, el campo en el que menos pitan a Piqu\u00e9."}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:44:35 +0000 2016", "text": "@Machiruladas @rociopinacolada \u00bfEl d\u00e9cimo es gay o an\u00f3smico?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:29:16 +0000 2016", "text": "RT @jackycoyne: the @nypost is savage. https://t.co/HH1erRpmqF"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:29:02 +0000 2016", "text": "@rpresumida \u00bfQu\u00e9 necesitas?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:17:20 +0000 2016", "text": "@CrisAlcazar Lo llaman Periodismo y no lo es."}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:16:49 +0000 2016", "text": "@AnitaPatataFrit Es que habl\u00e1bamos del tema xD."}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:10:38 +0000 2016", "text": "@Soukron Suma que sean legales y la mitad sean impuestos, rollo tabaco o alcohol."}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:08:01 +0000 2016", "text": "Busquets dice que el \u00e1rbitro le falt\u00f3 al respeto y acto seguido dice \"el Bilbao\" en referencia al Athletic. \u00a1OL\u00c9!"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:55:51 +0000 2016", "text": "@AnitaPatataFrit Es un cumplido."}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:55:22 +0000 2016", "text": "@Soukron Lo que aumentar\u00edan ser\u00edan los ingresos derivados de esos productos."}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:40:28 +0000 2016", "text": "@AnitaPatataFrit \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. He de decir que se intuyen bonitas xD"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:23:16 +0000 2016", "text": "@AnitaPatataFrit No he entendido tu tuit, Patatita de mis entretelas."}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:11:01 +0000 2016", "text": "@dmyuv Ese estilo arquitect\u00f3nico. Yo lo llamo neobrutalismo espa\u00f1ol del nuevo siglo."}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:09:53 +0000 2016", "text": "RT @JuAntx0k: Otra emotiva historia de superaci\u00f3n: https://t.co/CxJqGZlBGV"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:09:31 +0000 2016", "text": "@AnitaPatataFrit \u00bfDe ca\u00eddas?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:08:57 +0000 2016", "text": "@CFoncu @BettySala @sombreroazul As\u00ed hace amigos xD."}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:08:26 +0000 2016", "text": "@dmyuv Es lo que se lleva ahora."}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:07:33 +0000 2016", "text": "@BettySala @CFoncu \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @sombreroazul"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:55:03 +0000 2016", "text": "@framara Ahora estoy buscando la caja y el Starcraft."}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:54:32 +0000 2016", "text": "@TxemaMarin Pufff. No aguantas nah."}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:54:02 +0000 2016", "text": "@mukita ESE."}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:45:53 +0000 2016", "text": "@alaznuki \ud83d\ude22"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:41:16 +0000 2016", "text": "Mira @framara. Hoy en \"amaba a Blizzard\" tengo el Diablo 1 para Win95 y la edici\u00f3n coleccionista de Starcraft. https://t.co/sobitiqDqX"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:37:10 +0000 2016", "text": "RT @elbaronrojo: Ojo que al final lo mismo acabo siendo presidente del gobierno https://t.co/zkT1rm70iU"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:36:26 +0000 2016", "text": "@mukita C\u00f3rdoba, Granada y Sevilla. Ya os di recomendaciones de donde comer. Sobre todo en Sevilla y ol\u00e9."}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:32:56 +0000 2016", "text": "RT @Arezno: Alfonso Alonso tomando un copazo imaginario. https://t.co/BlsOzjlvIb"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:30:33 +0000 2016", "text": "@alaznuki Menuda infancia. \u00a1Qu\u00e9 dura!"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:29:44 +0000 2016", "text": "@alaznuki Pues mejor. Venga, el himno del Athletic, que ese lo hemos tocado todos."}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:28:47 +0000 2016", "text": "@alaznuki Seguro que tienes la canci\u00f3n de Titanic dentro de la cabeza. Es poner los dedos en posici\u00f3n en una flauta Honner y sale."}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:27:50 +0000 2016", "text": "@TxemaMarin Vaya aficionado que eres. Por un pu\u00f1etero zirimiri no vas al campo."}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:26:06 +0000 2016", "text": "@marcbernabe @Eurekablog No lo distinguen en Espa\u00f1a que pone STOP."}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:25:29 +0000 2016", "text": "@alaznuki Siempre puedes volver. Toca la flauta en Pamplona xD."}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:24:30 +0000 2016", "text": "@pazsegura @Garrafa Uala, qu\u00e9 indecente."}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:24:09 +0000 2016", "text": "RT @DrSoxion: Iba a retuitearlo, pero Wismichu me tiene bloqueado\nTratar a tus fans de este modo es el mejor ejemplo de capullo. https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:22:47 +0000 2016", "text": "@pazsegura @Garrafa Os creer\u00e9is mejores por cambiaros cuatro veces."}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:21:47 +0000 2016", "text": "RT @eherrerog: \u00bfEstamos? Pues eso, Colacao. https://t.co/6ymQ7szRVm"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:21:42 +0000 2016", "text": "RT @SergioEfe: \"Tengo la agenda muy libre\". Me ha dado mucha pena o\u00edr decir eso a un presidente del Gobierno. https://t.co/hVqMfUckzt"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:19:23 +0000 2016", "text": "Andra Mari, la quietud est\u00e1 a pocos minutos de Bilbao o c\u00f3mo @ClaraAvilaC se puso hasta las cejas #ConTorja.  https://t.co/XR9dhykYgU"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:53:57 +0000 2016", "text": "RT @mavitrapos: Millones de gracias por la acogida al retorno del blog, sois incre\u00edbles! Os dejo con una de las FOTAZAS... https://t.co/rwt\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:49:22 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: Queremos m\u00e1s Sabin Merino, Valverde."}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:58:58 +0000 2016", "text": "@Bitorikova jijijiji. Cara-pelo"}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:57:22 +0000 2016", "text": "@Bitorikova jijijiji. Tienes pelo en la cara."}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:47:37 +0000 2016", "text": "RT @alaznuki: No digo que con Ra\u00fal Garc\u00eda el Athletic ir\u00eda ganando pero se le echa de menos."}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:57:46 +0000 2016", "text": "@arakin7 @AthleticClub Esperemos."}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:50:07 +0000 2016", "text": "Ambientazo en La Catedral. @ Campo San Mames Zelaia https://t.co/erymaMKPV4"}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:45:33 +0000 2016", "text": "Noche de Copa. (@ San Mam\u00e9s - @athleticclub for Athletic Bilbao vs Barcelona in Bilbao, Bizkaia w/ @arakin7) https://t.co/Yv48QyPeMe"}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:35:36 +0000 2016", "text": "@MikelItu S\u00ed, m\u00e1s o menos."}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:32:05 +0000 2016", "text": "@MikelItu Creo que hasta una hora despu\u00e9s del final del partido."}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:20:24 +0000 2016", "text": "RT @menimenemora: Sabino Arana en rojo recibiendo al autobus del @AthleticClub https://t.co/sIGXIcGQJX"}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:16:26 +0000 2016", "text": "@framara He encontrado mis CDs de Diablo y Warcraft 2. Retro Blizzard."}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:14:43 +0000 2016", "text": "RT @anius_: Tiene buena pinta el potorro de fresa con una tostada por las ma\u00f1anas. https://t.co/f7MSPCjPxJ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:13:14 +0000 2016", "text": "Rumbo a San Mam\u00e9s. (@ Metro Algorta in Getxo, Bizkaia) https://t.co/jOqwq0JGS3"}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:12:39 +0000 2016", "text": "@foneldelmonton @anius_ Los tengo hechos de la carrera. Y son feos. Y puedo hacer originales con WordArt."}
{"created_at": "Wed Jan 20 18:36:51 +0000 2016", "text": "@anius_ Si lo fuese, participar\u00eda. Tengo candidatos."}
{"created_at": "Wed Jan 20 18:16:12 +0000 2016", "text": "@anius_ Cada a\u00f1o se superan."}
{"created_at": "Wed Jan 20 18:13:43 +0000 2016", "text": "@InmaFerragud @pilarmr Id a un hotel."}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:02:12 +0000 2016", "text": "@InmaFerragud \u00bfQu\u00e9 pasa? \u00bfLo que pasa me sorprender\u00e1?"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:01:48 +0000 2016", "text": "RT @AthleticClub: \u00bfCosquilleo en la tripa? Intranquilidad? Tu coraz\u00f3n ruge con fuerza? \n\nLos s\u00edntomas son claros: Partidazo en San Mam\u00e9s. #\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:00:55 +0000 2016", "text": "@ChiquiPalomares Joder, Palomares. Bueno, ya lo buscar\u00e9. Me gusta tener piratas los libros que he le\u00eddo pagando."}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:55:44 +0000 2016", "text": "@ChiquiPalomares Eh, pasa el enlace para descargar, porfis."}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:22:59 +0000 2016", "text": "@toni_ficada @tuititeando Ni idea, Mireya."}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:25:12 +0000 2016", "text": "RT @DaniSPrK: Llamadme loco o lo que quer\u00e1is, pero yo le veo un fallo gordo a todo esto, qu\u00e9 quer\u00e9is que os diga. https://t.co/MNyAzy8Hma"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:00:41 +0000 2016", "text": "@pau93lz @ierrejon Debi\u00f3 de estar d\u00e1ndolo todo en el Antzoki el s\u00e1bado."}
{"created_at": "Wed Jan 20 13:18:07 +0000 2016", "text": "@pau93lz @smoda Pel\u00edn enfermizo, perdona que te lo diga."}
{"created_at": "Wed Jan 20 12:14:12 +0000 2016", "text": "RT @mundakafestival: Presentes en la inauguraci\u00f3n del stand de Euskadi en @fitur_madrid, \u00a1orgullosos de un destino tur\u00edstico \u00fanico! https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 12:13:50 +0000 2016", "text": "RT @josemanuelrodos: Alg\u00fan profesor universitario de periodismo deber\u00eda molestarse en explicar a sus alumnos el uso de CCO. Por favor."}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:33:49 +0000 2016", "text": "@mavitrapos T\u00fa m\u00e1s."}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:32:22 +0000 2016", "text": "Hoy, en el #TxokodeBori: 'Sobre mi criterio a la hora de rese\u00f1ar' https://t.co/yeWKIcbINs"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:26:21 +0000 2016", "text": "RT @deia_bizkaia: Euskadi supera, por primera vez, los tres millones de turistas en 2015 https://t.co/VUPRMbhlzS https://t.co/Boz45tYdIe"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:26:04 +0000 2016", "text": "RT @mediotic: Y PDRO BNS DS N TH MRNNG SNCHZ presidente. Paren el mundo que me apeo"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:25:47 +0000 2016", "text": "PDR SNCHZ presenta su nueva pelicula: 'Presidente a cualquier precio'."}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:22:25 +0000 2016", "text": "@anius_ Puffff."}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:22:07 +0000 2016", "text": "Sobre mi criterio a la hora de\u00a0rese\u00f1ar https://t.co/sioh8F7Uqe https://t.co/6KzGYgrJvl"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:20:59 +0000 2016", "text": "@anius_ jajajajaja. Deber\u00eda hacerlo el seguro, pero bueno. Doy por hecho que no tienen."}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:17:49 +0000 2016", "text": "RT @AthleticClub: San Mam\u00e9s espera paciente\u2026. \ud83e\udd81\ud83c\udfc6 https://t.co/22bMTVYfUJ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:17:37 +0000 2016", "text": "@lagamez Pero vosotros seguid haciendo \u00d3rbitas Laicas."}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:16:40 +0000 2016", "text": "@anius_ Pues s\u00ed. As\u00ed te sale gratis."}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:11:40 +0000 2016", "text": "@jaimeluanco Pues el Windows en mejor."}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:06:31 +0000 2016", "text": "@SkoOrp Lo dudo."}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:06:14 +0000 2016", "text": "@Bitorikova Pero que se traigan a Bowie, \u00bfeh? :P"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:05:49 +0000 2016", "text": "@jaimeluanco \u00a1Co\u00f1o! El Windows."}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:05:23 +0000 2016", "text": "@Bitorikova Invocando al demonio, \u00bfeh?"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:04:52 +0000 2016", "text": "@AngieLopz As\u00ed mejor, s\u00ed xD. A mi me da mala imagen ver a la gente que no escribe correctamente los signos de puntaci\u00f3n."}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:03:44 +0000 2016", "text": "@masqueropa Pues aprovecha para leer 'Esto no es una historia de amor' de @mimesacojea: https://t.co/9bPa0nLy0A"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:02:26 +0000 2016", "text": "@AngieLopz Te falta un punto al final del tuit. Y s\u00ed, imagino que pasar\u00e1 eso. Pero no deja de ser una falta de ortograf\u00eda y no 'preocupa'."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:55:50 +0000 2016", "text": "@carballo EUSKAL PAELLA TXISTORRAREKIN BALENTZIARA!!!"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:47:45 +0000 2016", "text": "@sonridesigual Eso mismo."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:47:28 +0000 2016", "text": "@dmyuv Ser\u00e1 eso."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:47:18 +0000 2016", "text": "@jmijarra Yo tengo una duda gorda con una minirotonda de cerca de mi casa. Nunca s\u00e9 qu\u00e9 intermitente poner."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:46:42 +0000 2016", "text": "@andrespuentes \u00bfY por qu\u00e9? No deja de ser una falta de ortograf\u00eda m\u00e1s. A nivel de decir Cordova."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:45:30 +0000 2016", "text": "@jmijarra Joder, \u00bfqu\u00e9 quieren? \u00bfQue adivine lo que piensan hacer? Si no saben poner un puto intermitente..."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:44:17 +0000 2016", "text": "@sushuneta Un fallo lo tiene cualquiera, pero me jode la vida esa gente que sistem\u00e1ticamente no los pone. Y m\u00e1s cuando sobran caracteres."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:42:48 +0000 2016", "text": "@jmijarra Calla, calla, que los intermitentes me encabronan mucho m\u00e1s."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:42:00 +0000 2016", "text": "En serio, \u00bfqu\u00e9 hostias pasa con los signos de apertura que nadie los usa?"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:36:25 +0000 2016", "text": "@carballo \u00a1LA PAELLA CON GUISANTES O NO ES PAELLA VALENCIANA!"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:35:14 +0000 2016", "text": "@carballo \u00a1SIN CHORIZO NO ES PAELLA!"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:33:17 +0000 2016", "text": "RT @mediotic: Lo llaman ni\u00f1os indomables y/o insoportables porque PADRES QUE MERECEN UNA HOSTIA A MANO ABIERTA era demasiado largo"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:32:11 +0000 2016", "text": "@alexcibernetica @jmburdalo Bueno, cuando dormimos viajamos en el tiempo, aunque solo en una direcci\u00f3n."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:28:47 +0000 2016", "text": "@alexcibernetica @jmburdalo Cierto, no lo hab\u00eda pensado de tal manera."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:24:00 +0000 2016", "text": "@raquelsastrecom @alexcibernetica @jmburdalo Yo es que solo veo lo que ponen en el S\u00e1lvame y ando un poco perdido."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:22:33 +0000 2016", "text": "@alexcibernetica @jmburdalo Porque se supone que partimos de una concepci\u00f3n lineal el tiempo."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:19:21 +0000 2016", "text": "@alexcibernetica A ver si puedo."}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:04:30 +0000 2016", "text": "Margallo de presi. La de vueltas que dar\u00eda la vida, \u00bfeh?"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:58:00 +0000 2016", "text": "@pau93lz No s\u00e9 si es para bien o para mal... Para m\u00ed Ronaldinho era m\u00e1gico. Y el Bar\u00e7a de Rijkaard fantabuloso. Con Pep perdi\u00f3 la gracia."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:55:43 +0000 2016", "text": "@pau93lz Ah, yo s\u00ed. Desde que se fue Ronaldinho, el Bar\u00e7a perdi\u00f3 su magia para mi. \u00a1Qu\u00e9 jugadorazo!"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:52:39 +0000 2016", "text": "@pau93lz Exacto, todo lo que rodea al Barcelona. Iban de 'hermanos' y mierdas similares y mira. Les ganas la Supercopa y te pitan."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:50:52 +0000 2016", "text": "@pau93lz Doy fe. Al Madrid se le tiene man\u00eda y asco. Al Bar\u00e7a rabia contenida por muchas afrentas. Las \u00faltimas, esta semana. Y no es el 6-0."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:48:31 +0000 2016", "text": "@pau93lz Como dice mi t\u00edo (periodista). Al Bar\u00e7a en San Mam\u00e9s se le tiene mucha m\u00e1s rabia que al Real Madrid. Vosotros no os put\u00e9ais tanto."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:45:28 +0000 2016", "text": "@pau93lz Yo ir\u00e9 al campo con mi bufandita."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:44:49 +0000 2016", "text": "RT @josefaparedes: Muchos reportajes sobre c\u00f3mo detectar si el ni\u00f1o sufre acoso escolar. Ninguno sobre c\u00f3mo educar a tu hijo para que NUNCA\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:44:26 +0000 2016", "text": "@k4rliky Se ve que no xD"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:44:07 +0000 2016", "text": "@pau93lz Mismo equipo que en la S\u00fapercopa, mismo \u00e1rbitro, San Mam\u00e9s y ganas de venganza. Ellos sin Su\u00e1rez, ni Messi. Condiciones ideales."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:40:44 +0000 2016", "text": "@pau93lz A ver qu\u00e9 pasa hoy. Todav\u00eda queda la Europa League. Qui\u00e9n sabe."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:40:13 +0000 2016", "text": "@k4rliky Pues no tengo ni idea porque no pago yo, pero rondar\u00e1 los 80\u20ac con tres l\u00edneas m\u00f3viles, dos de ellas con llamadas ilimitadas y 1GB."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:38:36 +0000 2016", "text": "@k4rliky Fibra de Movistar. S\u00ed."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:38:02 +0000 2016", "text": "@pau93lz No podemos aspirar a mucho m\u00e1s que entrar en Champions y ganar alguna Copa por el camino. Vamos encaminados."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:33:31 +0000 2016", "text": "@pau93lz Yo estoy contento con la temporada de mi equipo. Tampoco aspiramos a much\u00edsimo m\u00e1s."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:29:17 +0000 2016", "text": "RT @Basquetour_eus: Arranca #FITUR2016! Un trocito de Euskadi os espera en el stand 9C06. @fitur_madrid #turismo https://t.co/3NRThcG99o"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:28:11 +0000 2016", "text": "@Bitorikova Pufff, est\u00e1n perdiendo facultades."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:28:00 +0000 2016", "text": "@pau93lz Y as\u00ed os va."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:27:22 +0000 2016", "text": "@pau93lz Ya echaron a Ben\u00edtez."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:27:08 +0000 2016", "text": "@Bitorikova \u00bfNo te han cobrado por entrar y/o grabar?"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:23:33 +0000 2016", "text": "@martasimonet Sigo en pijama."}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:22:58 +0000 2016", "text": "RT @Sr_Rembrandt: Brutal la de Escuadr\u00f3n Suicida. #SuicideSquad https://t.co/ezBTEH3Foa"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:22:42 +0000 2016", "text": "RT @jmdelalamovid: Elisa y su visi\u00f3n de Dinamarca https://t.co/ZZIllyPzSO"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:19:12 +0000 2016", "text": "@mavitrapos \u00a1Pues claro! Sales t\u00fa :P"}
{"created_at": "Wed Jan 20 09:08:27 +0000 2016", "text": "Pues si que le ha quedado chulo el lavado de cara al blog de @MaviTrapos. \u00a1Y vaya fotos! https://t.co/Tqnlxz9x8u"}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:49:28 +0000 2016", "text": "@cesvlc Claro que se te entiende. Yo solo ven\u00eda a soltar mierda de Samsung xD."}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:46:59 +0000 2016", "text": "@mbasterrechea Al menos no es 'Las s\u00faperdeudas del cuerpo' o 'Las deudas del cuerpo de pelotas'."}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:45:50 +0000 2016", "text": "@sushuneta @AlexMarquino Parece que DC hace todo deprisa y corriendo porque Marvel se est\u00e1 comiendo toda la tarta. Y se nota."}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:44:48 +0000 2016", "text": "@cesvlc Hace bien en huir de Samsung, sea quien sea."}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:44:08 +0000 2016", "text": "@pau93lz El PSOE veleta de 'Il Bello' S\u00e1nchez y sus desternillantes aventuras."}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:42:11 +0000 2016", "text": "RT @mavitrapos: Nuevo dise\u00f1o del blog gracias a @jorgragi y primera sesi\u00f3n con #ElviraCarrasco  https://t.co/jOyO7D4EnS https://t.co/MNUSob\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:41:49 +0000 2016", "text": "@pau93lz Creo que lo llaman: \"Venga, ahora ap\u00f3yame en el Congreso para que nuestro bello y atractivo l\u00edder sea presidente del Gobierno\"."}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:40:01 +0000 2016", "text": "@mediotic Claro, si por ti fuera el cine estar\u00eda vac\u00edo."}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:02:20 +0000 2016", "text": "@josejacas @AlexMarquino Ahora imagina los 365 flashes a la ves. A lo loco."}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:01:47 +0000 2016", "text": "RT @qwertee: \"BartENDER\" is today's tee on https://t.co/bkoLgTkHvU ReTweet for a chance at a FREE TEE! https://t.co/eUZCXoDLkj"}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:01:42 +0000 2016", "text": "RT @qwertee: \"Time blur\" is today's tee on https://t.co/bkoLgTkHvU ReTweet for a chance at a FREE TEE! https://t.co/4OQuKlrYoJ"}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:01:37 +0000 2016", "text": "RT @qwertee: \"Failure to install motivation\" is today's tee on https://t.co/bkoLgTkHvU ReTweet for a chance at a FREE TEE! https://t.co/tUB\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:58:13 +0000 2016", "text": "@AlexMarquino Fuck you, Andy Serkis. Hello, mister Kojima."}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:40:03 +0000 2016", "text": "@framara Deber\u00eda de jugar..."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:50:52 +0000 2016", "text": "@Esther_SanzGr \u00bfEncima quieres trabajar? Menuda sociedad en la que vivimos."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:49:34 +0000 2016", "text": "@Esther_SanzGr \u00bfY c\u00f3mo esperas encontrar marido as\u00ed?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:46:40 +0000 2016", "text": "@sarappm Solo durante el d\u00eda"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:46:11 +0000 2016", "text": "@mavitrapos \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:45:42 +0000 2016", "text": "@Esther_SanzGr Para encontrar marido \ud83d\ude02"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:45:01 +0000 2016", "text": "@Esther_SanzGr Bruja, bruja."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:44:42 +0000 2016", "text": "@ElHombreMalo En nuestro caso nos hacen pagar el ascensor del bloque de al lado porque ocupa parte de nuestro trasteros. WTF?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:40:28 +0000 2016", "text": "@tuititeando Eso mola. Y lo sabes."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:39:29 +0000 2016", "text": "@tuititeando Reproducirse por esporas mola m\u00e1s."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:37:46 +0000 2016", "text": "@tuititeando Puag, catalanes."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:36:36 +0000 2016", "text": "@Esther_SanzGr #Loquedigatumarido xD."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:35:57 +0000 2016", "text": "@mavitrapos \u00a1Qu\u00e9 ganas! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:30:21 +0000 2016", "text": "@rpresumida @dmyuv @JuanGomezJurado Cierto. Pero este hace cosas. Y se va de gira."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:30:01 +0000 2016", "text": "@rpresumida @dmyuv @JuanGomezJurado"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:29:52 +0000 2016", "text": "@Aniinthesky \u00bfVives en el Barrio G\u00e1tico?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:29:01 +0000 2016", "text": "@dmyuv @rpresumida Oye, @JuanGomezJurado es bastante majo."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:25:15 +0000 2016", "text": "@Esthertrek @Soukron Hizo el programa aquel de los foodtrucks en TVE."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:21:03 +0000 2016", "text": "@pixelillo @Iker3D 'el perro de TU padre'."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:20:26 +0000 2016", "text": "@Esthertrek @Soukron No s\u00e9 si sigue con Paula Prendes..."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:19:59 +0000 2016", "text": "@Soukron @Esthertrek El caso es que la mujer me suena de algo y no s\u00e9 qui\u00e9n demonios es."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:18:25 +0000 2016", "text": "Vaya escote el de 'La pendientes' en el anuncio de C\u00e1rdenas."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:17:36 +0000 2016", "text": "@noeliasantiago #No."}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:15:46 +0000 2016", "text": "RT @rpresumida: Si hab\u00e9is le\u00eddo mi novela, me encantar\u00eda saber qu\u00e9 os ha parecido. Me hace mucha ilusi\u00f3n que me cont\u00e9is cosillas #facilcomo\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:09:12 +0000 2016", "text": "@noeliasantiago Vista \u2714\ufe0f"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:21:03 +0000 2016", "text": "@ChiquiPalomares No soy tan mayor para saberlo. Pero me suena que es m\u00e1s para \"controlar\" que \"molar\"."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:18:03 +0000 2016", "text": "@MariaBernalT \u00bfMe dan alguno?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:17:31 +0000 2016", "text": "@ChiquiPalomares No choles."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:12:54 +0000 2016", "text": "RT @mundakafestival: Mundaka Festival entre los mejores festivales de 2015 seg\u00fan los lectores y oyentes de @bifm, eskerrik asko!!! https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:08:16 +0000 2016", "text": "@framara @newgplus Claro, Claro. 'Glock' Hocelot ficha por el Real Chamart\u00edn."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:05:07 +0000 2016", "text": "@framara @newgplus PC F\u00fatbol De Konami. Con Snakes y micropagos."}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:25:09 +0000 2016", "text": "RT @AthleticClub: Valverde \u201cSi tengo que elegir entre quitarle un t\u00edtulo al Bar\u00e7a y  que nos piten a que nos ganen siempre, prefiero que no\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 16:52:20 +0000 2016", "text": "'Capit\u00e1n Am\u00e9rica S02E02'. Mi post de hoy: https://t.co/1wIsqrI3Sx"}
{"created_at": "Tue Jan 19 16:42:34 +0000 2016", "text": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica S02E02 https://t.co/PQsO5hpqwH https://t.co/H29dCPSRNa"}
{"created_at": "Tue Jan 19 15:01:37 +0000 2016", "text": "@dmyuv @masqueropa Absolutamente."}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:59:36 +0000 2016", "text": "@dmyuv @masqueropa Tres o cuatro no comparto."}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:22:09 +0000 2016", "text": "@BolliStuff iPad."}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:13:43 +0000 2016", "text": "@xavicalvo Delicioso."}
{"created_at": "Tue Jan 19 13:00:13 +0000 2016", "text": "Pocket Casts se actualiza para volver a ser la mejor aplicaci\u00f3n para escuchar podcasts (y publi de @newgplus). https://t.co/6IZYBrxY3v"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:56:09 +0000 2016", "text": "@rpresumida @dmyuv Que hay un libro buen\u00edsimo titulado 'F\u00e1cil como respirar' que lo peta en Amazon."}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:52:31 +0000 2016", "text": "@xavicalvo \u00bfCon chorizo y guisantes?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:52:16 +0000 2016", "text": "RT @xavicalvo: Los 262 restaurantes en los que se sirve \"aut\u00e9ntica paella valenciana\u201d: https://t.co/rHcGN7GoWs  #Wikipaella2016 https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:48:05 +0000 2016", "text": "@CFoncu \u00bf3'1416?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:32:23 +0000 2016", "text": "RT @InesBTS: Gastar \u20ac\u20ac en un hashtag promocionado con un ERROR ortogr\u00e1fico...\n\nAl CM de @Iberia le van a tirar de las orejas... https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 00:01:34 +0000 2016", "text": "@matiass La verdad es que s\u00ed. Hay mucho monguer por ah\u00ed suelto."}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:28:13 +0000 2016", "text": "RT @sanchezcastejon: D\u00eda de Euskadi...libre! :)"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:28:05 +0000 2016", "text": "Y ahora si, turno de @Ametsemankor, directora del @mundakafestival, en #Capit\u00e1nAm\u00e9rica de @Vinilo_FM. https://t.co/kiMXDAmxcW"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:08:12 +0000 2016", "text": "Mi turno, mi turno. #Capit\u00e1nAm\u00e9rica en @Vinilo_FM."}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:00:51 +0000 2016", "text": "RT @qwertee: \"Crest of Courage\" is today's tee on https://t.co/bkoLgTkHvU ReTweet for a chance at a FREE TEE! https://t.co/3gCkwLamMo"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:00:45 +0000 2016", "text": "RT @qwertee: \"Hoenn Map\" is today's tee on https://t.co/bkoLgTkHvU ReTweet for a chance at a FREE TEE! https://t.co/XQ9LE6udBD"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:00:37 +0000 2016", "text": "\u00a1Qu\u00e9 empezamos nosotros! La madrugada del lunes al martes mola mucho en @Vinilo_FM con #Capit\u00e1nAm\u00e9rica. https://t.co/1x3vLaUjXW"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:59:36 +0000 2016", "text": "@anius_ Pos no."}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:58:59 +0000 2016", "text": "RT @pixelillo: Ha muerto Glenn Frey :___( https://t.co/IOBX4E8Zc3"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:57:35 +0000 2016", "text": "Y atentos a @aurorabetrayers, en el cartel de @mundakafestival que sonar\u00e1 para cerrar #Capit\u00e1nAm\u00e9rica en @Vinilo_FM. https://t.co/0VcFpZRrcw"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:55:03 +0000 2016", "text": "@noeliasantiago Falta de educaci\u00f3n."}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:47:09 +0000 2016", "text": "@noeliasantiago 1) Llamadas telef\u00f3nicas. 2) Para consultar la hora si no se lleva reloj."}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:45:50 +0000 2016", "text": "@noeliasantiago Me parece bien. Siempre y cuando haya dos excepciones."}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:37:39 +0000 2016", "text": "Oye,@davidbroncano.Dile al que te ha mandado el mensaje de @BertoRomero en @LateMotivCero que le falta el interrogante de apertura. Besis."}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:34:53 +0000 2016", "text": "RT @FestivalesInfo: Si vais al @mundakafestival no os perd\u00e1is esta noche #Capit\u00e1nAm\u00e9rica @blogdebori \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/MOfbPtSU3g"}
{"created_at": "Mon Jan 18 22:34:47 +0000 2016", "text": "@MissPersChopped @mundakafestival Ya oir\u00e1s, ya oir\u00e1s. En un ratejo :P"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:33:57 +0000 2016", "text": "@goefry pa k kieres saber eso jaja saludos."}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:20:56 +0000 2016", "text": "@tonitmorro \u00a1Hola, se\u00f1or Meeseeks!"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:19:17 +0000 2016", "text": "Esta medianoche un nuevo programa de #Capit\u00e1nAm\u00e9rica en @Vinilo_FM. Con @mundakafestival, los Oscars y m\u00e1s. https://t.co/XyLWSoyNTz"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:13:44 +0000 2016", "text": "@nosoytuestilo En la siguiente vida."}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:13:10 +0000 2016", "text": "RT @Nebirous: Que Roncero diga \"Mi Granada\" me parece a mi que nos condena a segunda ya de forma definitiva."}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:12:53 +0000 2016", "text": "RT @rpresumida: Tengo sentimientos encontrados con Martes y Trece. Me hacen gracia y me caen fatal al mismo tiempo #josemaymillanEH"}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:05:08 +0000 2016", "text": "@rpresumida Por algo lo llaman 'la cuesta de enero'."}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:03:42 +0000 2016", "text": "@ANATXUchic P\u00e1game por no hacer nada xD."}
{"created_at": "Mon Jan 18 21:03:12 +0000 2016", "text": "RT @tuititeando: Lo del Eibar si que merece horas en los programas futbol\u00edsticos y no como caga Cristiano."}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:34:09 +0000 2016", "text": "@pau93lz \u23f3"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:33:13 +0000 2016", "text": "@MissPersChopped Por cierto, hoy q las 00:00 h. (bueno, sobre 00:40h.) entrevistamos a la directora del @mundakafestival en @Vinilo_FM \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:25:43 +0000 2016", "text": "RT @Mikelrodri: \u00a1Hoy a las 00:00h en @Vinilo_FM Capit\u00e1n Am\u00e9rica! Con @BlogdeBori @GorkaArtaza Roberto y un servidor \u00a1Os esperamos!"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:16:05 +0000 2016", "text": "RT @JuanGomezJurado: Es muy tarde, as\u00ed que no pinches aqu\u00ed. Si pinchas, no compres. Si compras, no empieces. O esta noche no dormir\u00e1s. http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:15:54 +0000 2016", "text": "RT @tzantzi: Si los estadounidenses eligen a Donald Trump como nuevo Presidente de USA, har\u00edan un 'Orange is the new black'. https://t.co/S\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:00:59 +0000 2016", "text": "RT @felixpalazuelos: El dominio https://t.co/0dAsCAmfN6 creo que es la mayor mierda que ha tenido que sufrir la humanidad."}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:49:45 +0000 2016", "text": "@Miriamvelez_ Transporte proletario."}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:18:55 +0000 2016", "text": "@7LARRA7 @ErramunSebal @endikario Apuesto por 12 bares."}
{"created_at": "Mon Jan 18 17:32:51 +0000 2016", "text": "El anuncio de Tulip\u00e1n con los mu\u00f1ecos esos de mantequilla me da ganas de vomitar."}
{"created_at": "Mon Jan 18 17:31:24 +0000 2016", "text": "RT @KrITIK4L: \u00bfConoc\u00e9is a alg\u00fan nativo ingl\u00e9s estudiando periodismo o similar al que le pudiese interesar una beca en Telef\u00f3nica? #empleo"}
{"created_at": "Mon Jan 18 17:31:06 +0000 2016", "text": "@goefry \u00bfDe quien hablas?"}
{"created_at": "Mon Jan 18 17:11:14 +0000 2016", "text": "@Eloypisa @JuanGomezJurado \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Mon Jan 18 17:07:38 +0000 2016", "text": "\u00a1Qu\u00e9 bien ha envejecido @JuanGomezJurado desde 'El emblema del traidor'!  https://t.co/zyGtlaab7R"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:03:25 +0000 2016", "text": "RT @AthleticClub: Hola @mundodeportivo \u00bfQu\u00e9 tal un poco de #respect ? \ud83d\ude14 https://t.co/N31G50oHdQ"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:47:23 +0000 2016", "text": "RT @laligaennumeros: Lamentable la prensa portuguesa atizando a Casillas. Ya podr\u00edan aprender de la prensa espa\u00f1ola, que trata muy bien a l\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:46:18 +0000 2016", "text": "@eherrerog Cada d\u00eda est\u00e1s peor de lo tuyo, guapi."}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:45:23 +0000 2016", "text": "RT @campodiego: Periodismo de precisi\u00f3n en este pie de foto del Diario de Arousa de hoy. https://t.co/ox62LHMa7g"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:30:58 +0000 2016", "text": "As\u00ed me siento al cerrar publicidad en el m\u00f3vil. https://t.co/42iZ7VZK1D"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:21:55 +0000 2016", "text": "@MissPersChopped Lo est\u00e1s xD"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:15:31 +0000 2016", "text": "@Fotomaf @AnderRodry Pero no deja de ser gigante y loca."}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:13:11 +0000 2016", "text": "RT @museo_bilbao: #MensajesDesdeLaPared se acaba hoy, pero puedes disfrutar del contenido de la expo con el cat\u00e1logo. #TiendaOnline: https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:11:58 +0000 2016", "text": "@Fotomaf @AnderRodry Hay que decir que Mochino tiene muchos dise\u00f1os de fundas as\u00ed de locos o m\u00e1s. Patatas del McDonald's, animales raros..."}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:06:21 +0000 2016", "text": "RT @mikeldominguez: He empezado a jugar a esto #sobremesa (v\u00eda @BlogdeBori). Os conozco al 86%. https://t.co/zhRpCfAkKc"}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:56:56 +0000 2016", "text": "@InmaFerragud No, vuestro. Porque discrimin\u00e1is a los que no est\u00e1n en Madrid. \u00a1Stop discriminaci\u00f3n geogr\u00e1fica!"}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:55:43 +0000 2016", "text": "@InmaFerragud Bueno, pero me sentir\u00e9 discriminado igual xD."}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:54:13 +0000 2016", "text": "@InmaFerragud \u00bfDiscrimin\u00e1is por g\u00e9nero?"}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:53:44 +0000 2016", "text": "@Verownika Nos vemos en Periscope."}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:49:56 +0000 2016", "text": "@AnitaPatataFrit Esa me la sab\u00eda, que conste."}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:49:36 +0000 2016", "text": "@ErramunSebal Est\u00e1 chulo. Yo he fallado bastante."}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:37:38 +0000 2016", "text": "@Bitorikova Toma, traduce xD. https://t.co/OVaKUVNcGh"}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:35:37 +0000 2016", "text": "@pau93lz @anagmoldes @aribradshaw Un juego de adivinar qu\u00e9 persona de tu TL ha escrito ese tuit en concreto. 'Following' se llama."}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:35:06 +0000 2016", "text": "@AnitaPatataFrit Un juego de adivinar qui\u00e9n de ti TL ha escrito ese tuit."}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:33:07 +0000 2016", "text": "\u00abHe recorrido de un extremo al otro esta\u00a0galaxia, he visto cosas extra\u00f1as, pero nunca vi nada\u2026 https://t.co/xSU5uzP58q"}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:27:09 +0000 2016", "text": "@pazsegura @marialazaro @TwittBoy @KrITIK4L @InmaFerragud Yo no."}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:26:46 +0000 2016", "text": "@matiass O Sud\u00e1frica."}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:26:13 +0000 2016", "text": "@AnitaPatataFrit \u00bfMe ayudas? \ud83d\ude02 https://t.co/DJHfbtukWZ"}
