{"created_at": "Wed Jan 27 23:26:56 +0000 2016", "text": "@Maxferibar @IgualdadLGBT @miquel16 @Cs_Madrid Ent\u00e9rate que no te enteras de nada. Avanza!!"}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:55:46 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Gracias @VIPS por la campa\u00f1a inclusiva https://t.co/p1xGy1dodt"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:53:25 +0000 2016", "text": "RT @Jose_M_Villamor: Con la Com. Jud\u00eda en el concierto organizado x el centro sefard israel y @cbamadrid en #RecuerdoVictimasHolocausto htt\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:13:13 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Leon_: .@CiudadanosCs apuesta por el deporte y consigue destinar recursos al mantenimiento de las instalaciones municipales https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:01:38 +0000 2016", "text": "RT @Manu_Alonoteo: Dos gestiones, dos equipos, un mismo destino. Que no quede ni un familiar sin su carguito #nepotismo #dedazo https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:46:47 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 5, unfollowers: 1 (12:09) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Wed Jan 27 14:19:08 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: De nuevo @Cs_Madrid ha mostrado su inter\u00e9s y apoyo al colectivo lgtb. Buen trabajo \ud83d\ude09\ud83c\udf4a https://t.co/l5OMgxQP7a"}
{"created_at": "Wed Jan 27 13:55:17 +0000 2016", "text": "RT @EstherRuizCs: @sofia_miranda_  \"El 90% de los ni\u00f1os transexuales sufren acoso escolar\" paremos la LGTBfobia \u00a1YA! #plenoayuntamiento"}
{"created_at": "Wed Jan 27 13:55:08 +0000 2016", "text": "RT @EstherRuizCs: @sofia_miranda_  \"No habr\u00e1 sociedad libre si tan s\u00f3lo uno de nuestros ciudadanos sigue siendo discriminado\" #LGTBfobia"}
{"created_at": "Wed Jan 27 13:54:31 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Muchas gracias @sofia_miranda_ por tu compromiso y por defender una educaci\u00f3n libre de discriminaciones. https://t.co/W9K2bFq\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 13:54:23 +0000 2016", "text": "RT @sofia_miranda_: Gracias a vosotros, porque hac\u00e9is una labor encomiable  https://t.co/4OVBDV5ejD"}
{"created_at": "Wed Jan 27 13:41:29 +0000 2016", "text": "RT @OpenAlternante: \u00bfHasta cu\u00e1ndo la discriminaci\u00f3n d menores x raz\u00f3n d nacimiento?\n@EvaBorox @DavidSnchzB @CarlaAntonelli @JavierMaroto ht\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 12:51:28 +0000 2016", "text": "RT @jesusdelacruzol: El @PPopular se abstiene del nombramiento de calle con v\u00edctimas del terrorismo en #Madrid  https://t.co/V93ugECWHc htt\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 12:21:12 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: @PuriCausapi \n\"El psoe no asusta a las empresas\" https://t.co/epTQvCFl05"}
{"created_at": "Wed Jan 27 12:02:13 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Queremos felicitar al Ayto de @Madrid por su compromiso contra el acoso escolar por LGTBfobia y agradecer a Ciudadanos, PSOE \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:58:00 +0000 2016", "text": "RT @MariaDiezRoncal: Gran ma\u00f1ana en el Pleno del Ayuntamiento con @EvaBorox @dgpastor y @DavidSnchzB. https://t.co/W9gx3SPwAd"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:40:56 +0000 2016", "text": "RT @Jose_M_Villamor: Gracias @CsMadridCiudad x las propuestas presentadas hoy en el pleno del Ayto. de Madrid. https://t.co/Fb5ULEr9KO http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:06:22 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .#PlenoMadrid aprueba la propuesta de @CsMadridCiudad para acabar con la #LGTBIfobia en las aulas https://t.co/u55ZQv0c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:00:47 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: @sofia_miranda_ \"Los derechos hacen a la sociedad mucho m\u00e1s libre.\" #PlenoMadrid #StopLGTBfobia https://t.co/F7uZ2N6VRO"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:00:43 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .@sofia_miranda_ \"hemos dialogado e incluido las aportaciones que enriquec\u00edan este protocolo\" #PlenoMadrid https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:00:39 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .@sofia_miranda_ \"este protocolo contra la #LGTBIfobia tendr\u00e1 la participaci\u00f3n de los colectivos\" #PlenoMadrid https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:00:36 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: En este momento @sofia_miranda_  de CS esta presentando una propuesta para acabar con el acoso escolar lgtb https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:58:22 +0000 2016", "text": "Aprobada la moci\u00f3n con protocolo contra la transfobia en las aulas de @CsMadridCiudad defendida por @sofia_miranda_ https://t.co/kSAytFydTm"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:45:17 +0000 2016", "text": "RT @MariaDiezRoncal: Viendo a @sofia_miranda_ defender el protocolo contra la transfobia en las aulas. https://t.co/ko0B9yard2"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:24:35 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: Aprobada la propuesta de @CsMadridCiudad para honrar a v\u00edctimas de terrorismo en los nombres de calles #PlenoMadrid htt\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:22:40 +0000 2016", "text": "RT @Jose_M_Villamor: La H\u00aa nos recuerda que el odio empieza con un insulto y acaba x destruir la humanidad. #RecuerdoVictimasHolocausto htt\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:21:07 +0000 2016", "text": "Sorpresa al ver que el PP del Ayto se abstiene en honrar a las v\u00edctimas del terrorismo en las calles de Madrid. C's, PSOE y AM a favor"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:18:29 +0000 2016", "text": "RT @AAV11M: El punto concreto ha sido aprobado con el voto a favor de @CsMadridCiudad , @AhoraMadrid , @PSOEMadridAyto  y la abstenci\u00f3n de \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:16:35 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Aqui estamos, propuestas y trabajo en positivo para los ciudadanos de @CsMadridCiudad  https://t.co/7BnXmbvUyi"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:16:30 +0000 2016", "text": "RT @amigosvictimas: Esperamos q aquellos q dicen estar siempre al lado de las v\u00edctimas apoyen la iniciativa de poner nombres de v\u00edctimas a \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:16:26 +0000 2016", "text": "RT @_AVT_: La AVT asiste al pleno del Ayto. de Madrid. Esperamos que todos apoyen la iniciativa de poner nombres de v\u00edctimas a calles de Ma\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:16:22 +0000 2016", "text": "RT @juantri73: @amigosvictimas @CsMadridCiudad y @Cs_Madrid siempre estar\u00e1 con los v\u00edctimas y su reconocimiento @_AVT_ @MAngelesPedraza"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:15:35 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@Cs_Madrid apoyando iniciativa @CsMadridCiudad de poner nombres de v\u00edctimas del terrorismo a las calles de Madrid. https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:59:14 +0000 2016", "text": "RT @PilarFiction: Recordemos la necesidad de que los derechos humanos sean protegidos y respetados en cada rinc\u00f3n del mundo. https://t.co/x\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:22:02 +0000 2016", "text": "RT @CsarZafra: @begonavillacis defendiendo honrar a las v\u00edctimas del terrorismo en las calles de Madrid https://t.co/9mZo9Pp3gx"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:21:26 +0000 2016", "text": "RT @MariaDiezRoncal: Escuchando a @begonavillacis pidiendo el reconocimiento de las Victimas del Terrorimo en la sustituci\u00f3n de calles. htt\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:15:32 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Hoy estar\u00e9 en el Pleno del Ayto de Madrid apoyando q calles franquistas sean sustituidas x los nombres de v\u00edctimas del t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:14:42 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: Hoy @ignacioaguado, diputados de la Asamblea y representantes de v\u00edctimas de terrorismo nos acompa\u00f1an #PlenoMadrid http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:52:17 +0000 2016", "text": "En el Ayto de Madrid apoyando a @sofia_miranda_ en su defensa del protocolo contra la transfobia en las aulas. https://t.co/XzkkRfTn6Z"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:48:45 +0000 2016", "text": "RT @MariaDiezRoncal: \u00a1Buenos d\u00edas desde el pleno del Ayuntamiento de Madrid! https://t.co/LEIsAuHzCY"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:21:53 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 7, unfollowers: 3 (03:30) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Wed Jan 27 02:31:01 +0000 2016", "text": "RT @jmmolinasl: Ahora Madrid propone llevar los parqu\u00edmetros a los barrios de la periferia de Madrid . AH! O.R.A. Madrid https://t.co/4T1iG\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:44:53 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Ahora entiendo xq Podemos vot\u00f3 en contra de nuestra reforma de Telemadrid. Quer\u00edan controlarla, no despolitizarla https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:44:47 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: \"La condena del machismo y la violencia debe estar siempre por encima de colores pol\u00edticos\" In\u00e9s Arrimadas \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/I\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:43:25 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: Desde @Cs_Madrid proponemos introducir el voto telem\u00e1tico en la Asamblea de Madrid\nhttps://t.co/QpGSYuRlbc"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:38:57 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: En @Cs_Madrid queremos un reglamento para la Asamblea m\u00e1s din\u00e1mico, cercano, transparente y adaptado al s. XXI. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:38:10 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@ignacioaguado \"Pedro S\u00e1nchez tiene elegir entre la coalici\u00f3n secesionista o la constitucionalista\" @MVTARDE https://t.co/F\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:37:07 +0000 2016", "text": "RT @JsMadridCs: \u00c1gil, adaptada al siglo XXI, tecnol\u00f3gica, transparente y cercana. El modelo de @Cs_Madrid. https://t.co/Xslee4MrVo https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:36:50 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: En @CiudadanosCs queremos cambiar el reglamento de la Asamblea de Madrid y adaptar su funcionamiento al siglo XXI \ud83d\udc4d http\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 21:55:40 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 3 (18:04) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:01:18 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Leon_: .@CiudadanosCs consigue que se destinen 1.250.00\u20ac para incentivar y atraer empleo a Le\u00f3n #EnmiendasCsLeon https://t.co/HM8fwd\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:36:54 +0000 2016", "text": "RT @ManuelCF2: Los que vociferan por #5millonesalgallinero son los que quieren hacer un cord\u00f3n sanitario al PP, ganador con 7.200.000 votos\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:08:51 +0000 2016", "text": "Mi #Top3 para #Eurovisi\u00f3n2016 #Spain\n\n1. Xuso Jones - Victorious\n2. Mar\u00eda Isabel - La Vida es s\u00f3lo una\n3. Electric Nana - Now"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:33:35 +0000 2016", "text": "RT @lpugnaire: Algunos pierden tiempo peleando, @CiudadanosCs se pone #ATrabajar con grandes iniciativas por y para todos. Gracias https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:31:55 +0000 2016", "text": "RT @MrGeorpey: @eurovision_tve @irenemahia @csrvllj Aqu\u00ed va mi #europreguntaTVE para @XusoJones!! https://t.co/TjHYMQM6n3"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:31:52 +0000 2016", "text": "RT @MrGeorpey: I support @XusoJones to win #ObjetivoEurovisi\u00f3n and to represent #Spain at #Eurovision2016. Go #Victorious! https://t.co/jd1\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:18:57 +0000 2016", "text": "Ma\u00f1ana @sofia_miranda_ presentar\u00e1 en pleno la moci\u00f3n con protocolo contra la transfobia en las aulas #StopLGTBifobia https://t.co/Ua0FvrdPgI"}
{"created_at": "Tue Jan 26 05:59:57 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 6, unfollowers: 0 (01:14) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:56:25 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: EXCLUSIVA: \"Me cago en la puta madre de la bandera gay\" Pepe Lopez el nuevo homofobo d la televisi\u00f3n de @mitierratv https\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:56:22 +0000 2016", "text": "Es una verg\u00fcenza. Espero que tomen medidas ya!! #StopHomofobia https://t.co/duORoZxONy"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:54:35 +0000 2016", "text": "RT @MrCarlosEmilio: #BisexualEnLaRAE #YoNOAlternoSoyBisexual\n#2016A\u00f1oBisexual\nGente etiquetada Os nomino a hacer lo mismo!!! @arcopoli http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:25:10 +0000 2016", "text": "@ulpitejerina Claro. Estaba que meas arcoiris"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:22:16 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .@begonavillacis \"Necesitamos una estrategia a 10 a\u00f1os con la coordinaci\u00f3n de @Madrid y @ComunidadMadrid\" https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:22:04 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .@begonavillacis e @ignacioaguado valoran la reuni\u00f3n en la que han propuesto un plan de transporte a @AhoraMadrid https\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:21:18 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: C's logra el acuerdo tambi\u00e9n de Ayuntamiento para el plan de transporte a 10 a\u00f1os https://t.co/AVQ4sSpA2w\u2026 https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:21:09 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .@begonaVillacis pide estudiar con rigor los cambios en el callejero de Madrid para causar las m\u00ednimas molestias https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:20:28 +0000 2016", "text": "@ulpitejerina @borjaGpastor Iremos, sin duda."}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:04:57 +0000 2016", "text": "@ulpitejerina No hicimos fotooo"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:33:05 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (16:40) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:31:31 +0000 2016", "text": "Lunes de latineo disfrutando del mejor pincho de tortilla de Madrid. #As\u00edS\u00ed https://t.co/5erxsiuV4b"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:13:01 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Leon_: Gracias a @CiudadanosCs, se aumentar\u00e1n en Le\u00f3n las ayudas de emergencia social y a la soluci\u00f3n de los desahucios https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:51:25 +0000 2016", "text": "RT @MiriamMorell: .@Cs_Madrid media entre Comunidad y Ayuntamiento por un Pacto por el Transporte P\u00fablico https://t.co/6pvc0BPM80 https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:51:07 +0000 2016", "text": "RT @csgalapagar: Proponemos instaurar un protocolo contra el acoso al colectivo LGTBI en los colegios\n\nhttps://t.co/uwDyAJt4Is"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:16:25 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: El jueves 28 Enero a las 18h  Vigilia por las v\u00edctimas LGTB a lo largo de la historia en la plaza Pedro Zerolo https://t.co/a\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:07:21 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: Hola @AhoraMadrid \u00bfpor que no fuisteis el s\u00e1bado a la concentracion en Madrid contra las agresiones homofobas?"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:59:58 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: @RamonEspinar llama subnormal a un periodista.\n\nhttps://t.co/SVLHfO1lBn https://t.co/q5n8Ea6owX"}
{"created_at": "Mon Jan 25 13:46:41 +0000 2016", "text": "RT @JovenEuropeo: M\u00e1s de uno deber\u00eda ver el v\u00eddeo. No es Siria, es Europa. Los medios lo silencian, una vez m\u00e1s. #Refugees https://t.co/OPb\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 12:53:38 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 4, unfollowers: 0 (08:26) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:42:34 +0000 2016", "text": "RT @SergioGonz9326: Los espa\u00f1oles valoran as\u00ed el gran trabajo que est\u00e1 haciendo @CiudadanosCs en el Congreso de los Diputados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:08:55 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: Os dejo un an\u00e1lisis pol\u00edtico en @ActualidadRT \nCs tiene un proyecto s\u00f3lido para unir Espa\u00f1a\nhttps://t.co/5CtnfN8hQW https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 04:26:18 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 2 (00:12) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:02:29 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: La noticia de la concentraci\u00f3n en @tve_tve \nhttps://t.co/X6oqtm2lww"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:02:25 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: La noticia de la agresi\u00f3n\\concentraci\u00f3n en @tve_tve con @rubenlodi y @Arkyam https://t.co/GXbY2lUebJ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:02:04 +0000 2016", "text": "RT @_infoLibre: El colectivo LGTB se rebela contra la escalada de ataques hom\u00f3fobos en las calles de Madrid. https://t.co/9xqESEEGuA https:\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:59:11 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Yo no quiero ministros q quieran usar guillotinas ni vicepresidentes q se emocionen cuando pegan a polic\u00edas. No los quie\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:08:08 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: El objetivo Podemos es la pol\u00edtica social\nPor ello pide el Ministerio de interior,defensa y Tve1 \n#objetivoErrej\u00f3n https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:34:08 +0000 2016", "text": "RT @EstherRuizCs: Hoy hace 7 a\u00f1os de la desaparici\u00f3n de Marta del Castillo, pero la lucha no ha terminado. #TodosSomosMarta https://t.co/fG\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:17:42 +0000 2016", "text": "Gran d\u00eda y mejor compa\u00f1\u00eda. Gracias!!"}
{"created_at": "Sun Jan 24 19:26:43 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 1 (15:47) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sun Jan 24 12:00:17 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 0 (07:34) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:43:36 +0000 2016", "text": "RT @CsSanSe: Gracias @FTriangulo por vuestro apoyo y colaboraci\u00f3n para que la moci\u00f3n #LGTBI saliera adelante. \u00a1\u00c9ste es el camino! https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 03:46:41 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 2 (23:21) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sun Jan 24 01:27:54 +0000 2016", "text": "RT @Bogeymaann: Podemos en la @SextaNocheTV negando que vot\u00f3 en contra del \u20acuro en Europa. Como Le Pen. #L6Npresidudas #L6N https://t.co/HW\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 01:27:35 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: \u00daltima Hora: Gran asistencia a las manifestaciones en toda Italia pidiendo el Matrimonio Igualitario #svegliaitalia https\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 23:10:10 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: Entrada especial en el blog: @arcopoli  revoluciona el activismo lgtb https://t.co/kycsvppMSd https://t.co/eUT5cgdbyw"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:44:18 +0000 2016", "text": "RT @cascara_amarga: Concentraci\u00f3n en #Madrid para condenar las agresiones hom\u00f3fobas y pedir ayuda institucional: https://t.co/sHLfJA2dpM ht\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:44:01 +0000 2016", "text": "RT @20m: Cientos de personas condenan en Madrid las \u00faltimas agresiones hom\u00f3fobas en la capital https://t.co/A9B1XOiTPX https://t.co/Gt8XjHQ\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:43:30 +0000 2016", "text": "RT @FELGTB: Emocionante respuesta de #Madrid frente a la violencia #LGTBfobica Urge una #LeyIgualdadLGTBI Ya https://t.co/CFO4c6Kuvv"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:42:47 +0000 2016", "text": "RT @dugo999es: #StopLGTBfobia Concejales de Rivas y diputados luchando contra la fobia colectivo LGBT @CsRivasTielmes @arcopoli https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:42:37 +0000 2016", "text": "RT @AlvaroLario: Cientos de personas condenamos las agresiones hom\u00f3fobas en Madrid en una concentraci\u00f3n convocada por @arcopoli. https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:42:24 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Estamos en @sextaNoticias con la concentraci\u00f3n https://t.co/dKz3OjIxfO"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:42:16 +0000 2016", "text": "RT @miquel_fer: En la concentraci\u00f3n #StopLGTBfobia de @arcopoli con @ToniPoveda @PuriCausapi @CarlaAntonelli @ramonmartz Ni una m\u00e1s! https:\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:41:49 +0000 2016", "text": "RT @rubenlodi: Muy feliz del \u00e9xito de convocatoria y de la repercusi\u00f3n medi\u00e1tica de @Arcopoli contra las agresiones LGTB https://t.co/EsO7N\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:41:37 +0000 2016", "text": "RT @enriqueanarte: \"Pedimos a la ciudadan\u00eda que apoye nuestras reivindicaciones\". Madrid contra la #LGTBIfobia. https://t.co/q1jWix6Zuz"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:41:29 +0000 2016", "text": "RT @GonRuteteNieto: #StopLGTBFOBIA TOD@S SOMOS IGUALES! https://t.co/VzuxOUYMIK"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:41:22 +0000 2016", "text": "RT @FELGTB: Hemos participado en convocatoria @arcopoli contra agresiones #LGTBfobia https://t.co/QoLqMzIeQR"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:40:54 +0000 2016", "text": "RT @AlegaCantabria: Alega presente en la convocatoria de @arcopoli, exigiendo #NoM\u00e1sLGBTIfobia. Basta ya. https://t.co/yG2bUhFXV1"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:40:43 +0000 2016", "text": "RT @tmextv: Hoy Gran V\u00eda Madrid diciendo: basta ya de #lgtbfobia ! #StopHomofobia . @arcopoli @la_izqlgtbi https://t.co/RGnIKQxAKb"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:40:32 +0000 2016", "text": "RT @GaytafeAsoc: En @GaytafeAsoc hemos venido a apoyar la concentraci\u00f3n de #stoplgtbfobia de @arcopoli https://t.co/3BW5x5tl8V"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:37:33 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Nuestrxs socixs https://t.co/9THUoQumif"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:37:20 +0000 2016", "text": "RT @ramonmartz: Cerca de 300 personas convocadas por @arcopoli contra las agresiones #LGTB\u00f3fobas en #Madrid. https://t.co/JD7ycwTuMX"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:37:09 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Todas las entidades asistentes https://t.co/D24WCp7IoA"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:36:15 +0000 2016", "text": "RT @EduLorenGarcia: Varios concejales y diputados auton\u00f3micos de @CiudadanosCs han acudido a la concentraci\u00f3n #stoplgtbfobia  https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:35:13 +0000 2016", "text": "RT @enriqueanarte: \"No queremos vivir con miedo. Esos tiempos oscuros ya han pasado\". Madrid contra la #LGTBIfobia. https://t.co/fRXczouuhy"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:34:57 +0000 2016", "text": "RT @unvirusqueer: Aqu\u00ed estamos, una vez m\u00e1s, sin miedo frente a las agresiones en las calles y en la noche. https://t.co/EUpuWYtmls"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:34:47 +0000 2016", "text": "RT @jsurrea: Contin\u00faan las agresiones contra personas lgtbi. Erradiquemos los delitos de odio. Respuesta unitaria y organizada https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:31:22 +0000 2016", "text": "RT @AlvaroLario: #StopLGTBfobia en Gran V\u00eda. https://t.co/1eLM9IE9HB"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:29:48 +0000 2016", "text": "RT @AlvaroLario: La representaci\u00f3n institucional de C's en este tipo de actos no tiene nada que envidiar a la de otros partidos. https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:29:40 +0000 2016", "text": "RT @tomasmarcos: .@Cs_Madrid contra las agresiones a personas LGTBI por el derecho a la diversidad https://t.co/YX68ncaFiU"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:12:40 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: @begonavillacis portavoz de @CsMadridCiudad  ha acudido a la concentracion contra las agresiones homofobas. Gracias https\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:05:15 +0000 2016", "text": "Hoy en Gran V\u00eda denunciando la LGTBIfobia. Ni una agresi\u00f3n m\u00e1s. #STOPLGTBIfobia https://t.co/jQOou9d06i"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:42:08 +0000 2016", "text": "RT @LurchMora: Esta tarde en Madrid apoyando la concentraci\u00f3n en contra de las agresiones al colectivo LGTB. #StopLGTBFobia https://t.co/dl\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:24:42 +0000 2016", "text": "RT @SoniaGarciaSnz: #STOPLGTBFOBIA ni una m\u00e1s, por el respeto y la igualdad https://t.co/UteLTdP0zo"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:45:02 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 0 (14:05) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:37:34 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .@begonavillacis \"en la CAM y en el Ayto. presentamos propuestas para frenar esta lacra.\" #STOPLGTBFOBIA https://t.co/v\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:37:18 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Trabajamos xa q nadie te imponga lo q debes sentir o creer. X una Espa\u00f1a tolerante, abierta y diversa #StopLGTBfobia htt\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:19:29 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Con @Cs_Madrid https://t.co/ToeIDWVPvQ"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:06:40 +0000 2016", "text": "RT @tomasmarcos: #StopLGTBIfobia @EvaBorox @EstherRuizCs @sofia_miranda_ @DavidSnchzB @tomasmarcos https://t.co/Gpg1opYbGa"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:53:36 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: 2 mujeres + asesinadas en 24 horas, 2016 el a\u00f1o m\u00e1s violento\nUni\u00f3n y trabajo de todos ya!!\nPor ellas, por todos https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:39:22 +0000 2016", "text": "RT @sofia_miranda_: #STOPLGTBFOBIA Ni una agresi\u00f3n m\u00e1s. Contra la intolerancia, por el respeto, la libertad y la igualdad https://t.co/Xlhs\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:38:51 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: Nuestros concejales y diputados han participado en la concentraci\u00f3n contra la #LGTBIfobia #STOPLGTBFOBIA https://t.co/i\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:38:31 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: Diputados y concejales de toda la Comunidad se han sumado esta tarde por la igualdad y contra #LGTBfobia en Madrid. https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:37:12 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: Los diputados y concejales de @Cs_Madrid contra las agresiones homofobas. \u00a1Gracias! https://t.co/zU2CW9t8Vl"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:37:07 +0000 2016", "text": "RT @MasipNuno: En la educaci\u00f3n est\u00e1 la clave, eduquemos en contra de #LGTBfobia NO a la violencia https://t.co/vhJy14O08e"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:37:04 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Estamos ahora leyendo https://t.co/giANK4vapo"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:36:50 +0000 2016", "text": "RT @MPerdigueroCs: Gracias a @SoniaGarciaSnz por estar presente en Madrid representando a @CsSanSe #StopLGTBfobia https://t.co/zXCWbZyDxb"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:26:20 +0000 2016", "text": "RT @EstherRuizCs: \u00a1No m\u00e1s agresiones! Esto tiene que parar. Nos vemos esta tarde a las 17h. \u00a1\u00danete a nosotros! #noM\u00e1sLGTBfobia https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 13:37:51 +0000 2016", "text": "Quiero agradecer a @InformativosTM el trato y la difusi\u00f3n de las agresiones LGTBf\u00f3bicas. Gracias!! // @alschwarzmann"}
{"created_at": "Sat Jan 23 12:34:27 +0000 2016", "text": "#YoVoy a las 17h a Gran V\u00eda a gritar NO a la LGTBIfobia. \nNos vemos!! https://t.co/fBkQWShggo"}
{"created_at": "Sat Jan 23 11:56:34 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Esta tarde a las 17 horas, no puedes faltar! En Gran Via con Montera #noM\u00e1sLGTBfobia https://t.co/tkdeFhw8pA"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:38:48 +0000 2016", "text": "@eride91 X whatsapp?"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:37:39 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: Nuestros concejales buscan el m\u00e1ximo consenso para que el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles #PlenoMadrid apruebe la propuesta https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:37:22 +0000 2016", "text": "@eride91 a veeer"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:36:58 +0000 2016", "text": "RT @Sainz_Robles: Ayer pidiendo m\u00e1s Seguridad Jur\u00eddica en los textos biling\u00fces del ayuntamiento de #Getxo como se hace en el Derecho Intern\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:32:10 +0000 2016", "text": "RT @MiriamMorell: Esta tarde mostraremos nuestro rechazo a la LGTBfobia \u00a1No m\u00e1s agresiones! https://t.co/7d3eBouctz"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:36:58 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 1 (05:07) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sat Jan 23 01:22:33 +0000 2016", "text": "RT @MasipNuno: All\u00ed estar\u00e9!  @arcopoli https://t.co/g6blKbXejt"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:06:23 +0000 2016", "text": "RT @hectorgeta: Iglesias,  reh\u00e9n de confluencias soberanistas, dise\u00f1a un gobierno que presidir\u00eda S\u00e1nchez. https://t.co/eV7OFDYCLd https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:04:24 +0000 2016", "text": "RT @Jesus_M_Grande: Isabel Gonz\u00e1lez S\u00e1ez de la asesor\u00eda de conflictos explica la espiral  de violencia.\n\nhttps://t.co/l86Wh88Kpg https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:37:30 +0000 2016", "text": "RT @JsMadridCs: .@jovenesCs de @Cs_Madrid, en la charla de formaci\u00f3n sobre derecho constitucional. \u00a1Somos presente y futuro! https://t.co/q\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:00:51 +0000 2016", "text": "En la presentaci\u00f3n de @PabloGMexia sobre el modelo territorial espa\u00f1ol. #Formaci\u00f3nJs https://t.co/qQtOCyXgCK"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:52:25 +0000 2016", "text": "RT @PedroCMillan: Empieza @NachoGMarin presentando a @PabloGMexia en su charla para #FormacionJs https://t.co/E4BAs53LMs"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:16:55 +0000 2016", "text": "Ma\u00f1ana a las 17h en Gran V\u00eda tienes una cita. Es la hora de decir basta de agresiones e insultos. #StopLGTBfobia https://t.co/n0WqBDwQnT"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:21:29 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: Ma\u00f1ana estar\u00e9 a las 5 de la tarde en la Gran Via con esquina Montera. Para decir Basta de LGTBfobia. https://t.co/PmLGWsQ\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:03:43 +0000 2016", "text": "RT @maRia_maX: .@CsGetafe Lucha contra el acoso al colectivo LGTBI en los centros escolares del municipio https://t.co/fQ9hY6TSyl https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:48:05 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (11:10) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:05:57 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: La Asamblea de Madrid aprueba x unaminidad la toma en consideracion d la Ley propuesta x @ciudadanosCs xa regular las pr\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 13:05:04 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .@begonavillacis condena el \u00faltimo caso de ataque hom\u00f3fobo #StopLGTBIfobia https://t.co/Es2LwfBDdC"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:29:50 +0000 2016", "text": "RT @diurte: \u00bfQui\u00e9nes son #los3delbunker ahora? https://t.co/1UBgf2qTfS"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:23:42 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@ignacioaguado apoyando a Madrid como capital tur\u00edstica en el d\u00eda de Madrid #Fitur2016 @fitur_madrid https://t.co/MQA8qOMArr"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:23:07 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .@begonavillacis e @ignacioaguado defienden #Madrid como capital tur\u00edstica en El d\u00eda de Madrid en #Fitur2016 https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:23:04 +0000 2016", "text": "RT @Albert_Rivera: Unos preferimos hablar y negociar reformas democr\u00e1ticas, sociales y econ\u00f3micas y otros lo primero que piden son sillones\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:14:38 +0000 2016", "text": "RT @FcoCP96: Hace no mucho tiempo, Pablo Iglesias dec\u00eda esto otro: https://t.co/XjUXsynkT3"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:02:40 +0000 2016", "text": "@EvaBorox @Rauldelolmo72 @veroprial @tomasmarcos @Cs_Madrid @ignacioaguado @arcopoli @COGAM @ChrysallisCyL @Danielafund Bien hecho! Seguimos"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:01:36 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Ya tenemos fecha designada xra Ponencia Ley Identidad y expresi\u00f3n de g\u00e9nero e Igualdad Social\nVamoss! Ya casi est\u00e1 \ud83d\udc4f https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:59:16 +0000 2016", "text": "RT @FTriangulo: Sanse aprueba protocolo contra homofobia en la escuela con abstenci\u00f3n del PP. FT Sanse colabor\u00f3 en su elaboraci\u00f3n. https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:54:07 +0000 2016", "text": "RT @SergioGonz9326: Suerte que Pablo Iglesias no iba a pedir sillones... yo no soy tonto!!! https://t.co/mlNKgS42vI"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:39:15 +0000 2016", "text": "RT @Ismael_Rastoll: . @Cs_Madrid pide retirar retratos de 2 expresidentes de la Asamblea por usar tarjetas black https://t.co/HRTyVIXdQd ht\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 06:35:02 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 3 (02:17) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Fri Jan 22 01:56:09 +0000 2016", "text": "RT @JuanRubioRuiz: .@Cs_Madrid orgulloso de compartir proyecto con la reci\u00e9n galardonada @EvaBorox por su lucha por la igualdad real https:\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:48:52 +0000 2016", "text": "RT @JuankMrt: Que quede claro que el del problema y el gracioso, por desgracia, no es Donatello. https://t.co/Nyz0HlkNlW"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:59:41 +0000 2016", "text": "RT @CsValdemoro: Aprobada por unanimidad toma en consideraci\u00f3n Ley de regulaci\u00f3n deportiva presentada por @RoberN8 #PlenoAsamblea https://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:59:27 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: Reuni\u00f3n de @Albert_Rivera con el Rey en La Zarzuela, tras ello rueda de prensa en el Congreso de los Diputados. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:59:22 +0000 2016", "text": "RT @CasaReal: El Rey recibi\u00f3 a Albert Rivera D\u00edez, de Ciudadanos-Partido de la Ciudadan\u00eda (C's) https://t.co/vg4p56zUGn https://t.co/uV6M51\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:47:14 +0000 2016", "text": "RT @CsSanSe: \u00a1Aprobada! Moci\u00f3n @CsSanSe Protocolo contra el acoso al colectivo #LGTBI en centros escolares https://t.co/ThGCyBnCae #StopLGT\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:48:07 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .@begonavillacis reivindica en #Fitur2016 el turismo LGTBI como motor econ\u00f3mico de #Madrid https://t.co/uB7gjfRP33 http\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:47:39 +0000 2016", "text": "RT @Aran_MP: Much\u00edsimas gracias por el apoyo a la moci\u00f3n LGTBI! #orgullosa @CsSanSe  @psoesanse @Izq_Indpndiente @Podemos_Sanse @GanemosSan\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:03:39 +0000 2016", "text": "RT @DavidMasipe: No importa qu\u00e9 te atraiga; importa c\u00f3mo tratas al resto de personas. Gritemos NO a la LGTBfobia, por un mundo libre. https\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 19:13:20 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (17:30) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Thu Jan 21 18:58:04 +0000 2016", "text": "Este s\u00e1bado di STOP a la LGTBIfobia. Ni una agresi\u00f3n m\u00e1s, ni un insulto m\u00e1s. Juntos multiplicamos #StopLGTBIfobia https://t.co/79yxlX1WcV"}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:25:02 +0000 2016", "text": "RT @Mariola42: @DavidSnchzB @CsValencia_C @Fginer @ChrysallisAEFMT @garaballa Gracias David!!"}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:24:33 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Este s\u00e1bado alli estaremos,xra decir #stoplgtbfobia, ni una agresi\u00f3n + ni una v\u00edctima +\nTe espero,esto tmb es xra ti https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:22:14 +0000 2016", "text": "RT @CsSanSe: @CsSanSe propone un protocolo para luchar contra el acoso al colectivo #LGTBI en los centros escolares @ondaceromn https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:59:33 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: En tan s\u00f3lo 20 d\u00edas, se han producido 7 agresiones homofobas en Madrid. Basta ya, queremos soluciones. https://t.co/VjV7U\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:56:02 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: Cambiamos nuestra foto de perfil indefinidamente. Basta de agresiones homofobas. Queremos soluciones ya @ccifuentes https\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:31:04 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Y os pedimos que acud\u00e1is a la concentraci\u00f3n del s\u00e1bado 23 a las 17 h en Gran V\u00eda para decir NO a la LGTBfobia https://t.co/g0\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:31:02 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Arc\u00f3poli en el pleno de la asamblea de @madrid para escuchar la pregunta de @CarlaAntonelli https://t.co/CRolpFvhVU"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:30:48 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Una nueva agresi\u00f3n, paremos esto ya!!! \n https://t.co/2dlXnMinvq"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:30:45 +0000 2016", "text": "RT @chueca_com: #Madrid Convocado un acto de repulsa el #S\u00e1bado23 contra las agresiones #homof\u00f3bicas  https://t.co/02jWWXSUES https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:30:38 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Gracias Sof\u00eda: https://t.co/31sajNCCZj"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:30:32 +0000 2016", "text": "RT @sofia_miranda_: Estas agresiones son un ataque a la libertad de todxs, con independencia de g\u00e9nero,identidad sexual, o creencias https:\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:30:21 +0000 2016", "text": "RT @EPMadrid: Denuncian una nueva agresi\u00f3n hom\u00f3foba en pleno barrio de Chueca @arcopoli - https://t.co/EGzxEd2asx"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:25:22 +0000 2016", "text": "RT @Sergicasanz: Enhorabuena @RoberN8 @Cs_Madrid pioneros en la regulaci\u00f3n de las profesiones deportivas. Por un deporte de CALIDAD ! https\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:10:32 +0000 2016", "text": "RT @SoniaGarciaSnz: Muchas felicidades por el gran trabajo @PedroGirones y @RoberN8  por la ley de regulaci\u00f3n deportiva #PlenoAsamblea http\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:10:15 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: \u00daLTIMA HORA: @arcopoli denuncia otra agresi\u00f3n homofoba en Chueca https://t.co/VLKD1Cvzlm #BastaYa"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:08:15 +0000 2016", "text": "Enhorabuena @RoberN8 y @Cs_Madrid por aprobar la Ley que regula las profesiones deportivas de la CAM.\nSeguimos!! https://t.co/wQn1OZBTvH"}
{"created_at": "Thu Jan 21 13:05:20 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@RoberN8 se\u00f1ala el car\u00e1cter inclusivo e integrador de la ley de regulaci\u00f3n deportiva presentada en #PlenoAsamblea https://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:26:42 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 0 (11:18) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:06:14 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: Aprobada por unanimidad toma en consideraci\u00f3n Ley de regulaci\u00f3n deportiva presentada por @RoberN8 #PlenoAsamblea https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 12:00:29 +0000 2016", "text": "RT @EstherRuizCs: Que dice el @psoe_m que les toca a ellos corregir lo que hacemos mal. Carcajada general en el #PlenoAsamblea"}
{"created_at": "Thu Jan 21 11:32:06 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: mi compa\u00f1ero @RoberN8 presenta primera P.ley regulaci\u00f3n actividades deportivas,trabajo en positivo xra la ciudadan\u00eda https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:10:07 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: A cu\u00e1nto est\u00e1 el kg de senador? y el de diputado?\nPedro S\u00e1nchez sigue en la VIEJA pol\u00edtica\nhttps://t.co/D8HneOOq2a https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:56:07 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 6, unfollowers: 1 (06:10) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:36:51 +0000 2016", "text": "RT @PedroGirones: Esperando la intervenci\u00f3n de @RoberN8 que har\u00e1 historia en nuestra Comunidad por la #RegulacionProfesionalYa #Dxt https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:19:58 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: Hoy celebramos #PlenoAsamblea donde plantearemos la Ley de regulaci\u00f3n deportiva. Streaming https://t.co/hhJJkgh3bh https://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:25:14 +0000 2016", "text": "RT @CsValdemoro: .@EvaBorox en la entrega de premios LGBT donde se reconocer\u00e1 su labor. https://t.co/RMEoiQ1n4l"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:21:16 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Gracias, esto tambi\u00e9n es parte tuya, asi q Enhorabuena https://t.co/pgPQvKWY7E"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:21:10 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: Desde @CsMadridCiudad enhorabuena @EvaBorox por tu compromiso y gran trabajo en la defensa de los derechos #LGTBI https\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:21:06 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Gracias compa\u00f1eros, premio q recibo con orgullo en representaci\u00f3n de todos los q formamos @CiudadanosCs .Enhorabuena https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:20:11 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Por supuesto!!  https://t.co/BmzQacDwfX"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:19:41 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Gracias @EstherRuizCs , q bien lo hemos pasado, antes, durante y despu\u00e9s, y lo q queda, \nLos \"pichones\" otro d\u00eda \ud83d\ude09 https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:19:30 +0000 2016", "text": "RT @EstherRuizCs: @EvaBorox definitivamente, eres \u00fanica. La libertad ante todo y para todos. GRANDE!!! Gracias a ti, siempre."}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:19:23 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Ya sabes, somos un equipo !!! \u270c \u270c https://t.co/wZ08avIQv5"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:19:19 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Gracias a mis compa\u00f1eros,los q me han acompa\u00f1ado y a los q obligaciones no se lo han permitido. Orgullo @Cs_Madrid https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:19:00 +0000 2016", "text": "RT @Rauldelolmo72: Trabajo, constancia, esfuerzo, lucha y coraje, @EvaBorox un orgullo compartir d\u00edas como hoy contigo. Felicidades!! https\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:18:54 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Agua, luz y aire, \ud83d\ude09\nAsi todo siempre es mucho mejor. \ud83d\ude18 https://t.co/WWjVvFQi5U"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:52:46 +0000 2016", "text": "RT @Pantolomeo: Dale RT si eres muy fan de @EstherRuizCs   =)=) https://t.co/e0pf7AMhZg"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:49:16 +0000 2016", "text": "RT @maRia_maX: .@Albert_Rivera \"Estamos obligados a ponernos de acuerdo todos, tenemos que ser pol\u00edticos de primera\" #riveraec https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:03:32 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (20:55) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:39:39 +0000 2016", "text": "RT @SergioGonz9326: Una imagen dice m\u00e1s que mil palabras... https://t.co/3l6ggHGvvO"}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:11:00 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Gracias @DavidSnchzB x acompa\u00f1arme en este d\u00eda, cuando miro atr\u00e1s, en todo esto siempre has estado ah\u00ed.Muy orgullosa https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:10:58 +0000 2016", "text": "Gracias a ti @EvaBorox por dejarme participar de algo tan emocionante y vital. Eres incre\u00edble. Te quierooo!! https://t.co/m69RKosVpU"}
{"created_at": "Wed Jan 20 20:09:32 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Como cada mi\u00e9rcoles, en Junta Ordinaria https://t.co/D2AJ4eSRP6"}
{"created_at": "Wed Jan 20 18:25:35 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: @AhoraMadrid acusa de mentir... MINTIENDO. A @CsMadridCiudad nos importa la verdad, y sobre todo que haya SOLUCIONES ht\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 18:08:28 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@Cs_Madrid recibe un Premio por su trabajo en defensa del colectivo #LGBT https://t.co/DLxQoYyTsT #ATrabajar https://t.co/m\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:21:49 +0000 2016", "text": "RT @MiriamMorell: Si de @CiudadanosCs depende nadie se llevar\u00e1 asignaciones que no le corresponden.Basta ya de estafar a los espa\u00f1oles http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:06:13 +0000 2016", "text": "@EvaBorox ofrece a los colectivos LGTBI el premio de @FiturGay 2016. Gracias por vuestro trabajo. Seguimos!! https://t.co/Qsb9DBBRJM"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:46:07 +0000 2016", "text": "RT @sofia_miranda_: Enhorabuena @EvaBorox Compromiso con los derechos LGTBI https://t.co/VWtu87R1vJ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:44:33 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Orgulloso de q nuestro grupo parlamentario en la Asamblea reciba este premio. Gracias @EvaBorox x tu gran trabajo! https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:44:19 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: Nuestra diputada @EvaBorox recibiendo el premio en @FiturGay como reconocimiento a su trabajo en materia #LGTBI. https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:28:02 +0000 2016", "text": "Enhorabuena @EvaBorox y a @Cs_Madrid por su firme compromiso por los derechos LGTBI. https://t.co/ctlCbjnXIs"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:05:36 +0000 2016", "text": "RT @Sergicasanz: Ma\u00f1ana @Cs_Madrid presenta la proposici\u00f3n de Ley de regulaci\u00f3n de las profesiones deportivas. Deporte y Calidad https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:05:32 +0000 2016", "text": "RT @MCaceresMari: Enhorabuena a los premiados y fuerza para seguir el camino https://t.co/1wcHCg7BQZ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:05:21 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Leon_: Consulta el Bolet\u00edn Informativo Semanal de @Cs_Leon_ https://t.co/MoByF7GAnA https://t.co/us63NOCSaQ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:27:17 +0000 2016", "text": "RT @FrancisManza: @DavidSnchzB @EvaBorox @FiturGay @sofia_miranda_ @MariaDiezRoncal enhorabuena!!!\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:57:27 +0000 2016", "text": "RT @MiriamMorell: @DavidSnchzB @EvaBorox vamos equipazo!!!"}
{"created_at": "Wed Jan 20 14:54:51 +0000 2016", "text": "Con @EvaBorox en el taxi yendo a @FiturGay a recoger su premio por su compromiso LGTBI https://t.co/SQKD0yvFY4"}
{"created_at": "Wed Jan 20 13:41:17 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (12:45) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:27:58 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: \u00daltima Hora: Rusia rechaza la ley que pretend\u00eda castigar el salir del armario y las muestras de afecto en p\u00fablico. https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:18:51 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (10:32) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:03:58 +0000 2016", "text": "@CsValencia_C @Mariola42 @Fginer @ChrysallisAEFMT @garaballa Brillante. Trabajando por la igualdad!!"}
{"created_at": "Wed Jan 20 11:03:01 +0000 2016", "text": "RT @CsValencia_C: .@Mariola42 con @Fginer @ChrysallisAEFMT presenta protocolo de actuaci\u00f3n sobre identidad de g\u00e9nero en Sist educativo http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:41:39 +0000 2016", "text": "RT @EsteveGirbes01: Tenemos que seguir trabajando contra el acoso escolar, esto es intolerable e inadmisible.  #NoalAcosoEscolar https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 10:41:32 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: Ahora Madrid reduce el Servicio de Limpieza Urgente,hoy en comisi\u00f3n de Medio Ambiente exigimos explicaciones https://t.co/CIy\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:21:00 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 4, unfollowers: 2 (01:23) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Wed Jan 20 02:02:08 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Buen trabajo, orgullo ciudadano!!! https://t.co/UNSCqJ5cVd"}
{"created_at": "Wed Jan 20 01:59:03 +0000 2016", "text": "RT @FiturGay: Un honor dar premio /reconocimiento x su labor a @EvaBorox  @CarlaAntonelli y @BeatrizGimeno1 https://t.co/HWaF45PmbY @Gayles\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 01:58:48 +0000 2016", "text": "RT @cristinade222: tarde en la Asamblea con @EvaBorox , @tomasmarcos marcando directrices al grupo de trabajo de mujer e igualdad https://t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 01:58:36 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Muy bien dicho!!! Mejor imposible \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f https://t.co/1W3mVA9zb1"}
{"created_at": "Wed Jan 20 01:58:16 +0000 2016", "text": "RT @veroprial: #Stoplgtbfobia Alli estar\u00e9!! https://t.co/zhFPC674j5"}
{"created_at": "Wed Jan 20 01:57:34 +0000 2016", "text": "RT @tomasmarcos: #StopLgtbfobia https://t.co/hV9RU4auWe"}
{"created_at": "Wed Jan 20 01:57:29 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: #ATrabajar en materia de mujer e igualdad. Reuni\u00f3n de @EvaBorox y @tomasmarcos con concejales C's de la Comunidad. https://t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 01:57:23 +0000 2016", "text": "RT @EstherRuizCs: Un grupo debe ser un EQUIPO. Y ese EQUIPO es lo que nos hace fuertes. @Cs_Madrid es FUERTE porque es un EQUIPO. https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 23:38:03 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: Esto es para ti \ud83d\udc97 https://t.co/RNE7RMhAcb"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:56:01 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: \ud83d\udd3b20% cuota escuelas infantiles \n\ud83d\udd3b10% tasas universitarias \n\ud83d\udd3a100 bomberos \n\ud83d\udd3a30 agentes forestales\n...\nSeguimos! \ud83d\udc4d #Cs htt\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:54:58 +0000 2016", "text": "RT @begonavillacis: A algunos nos da por quedarnos en Madrid, visitando Fitur conoceremos a todos ;) https://t.co/AOmFmQWv1D"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:31:13 +0000 2016", "text": "RT @MarieneMoreno: Apoyemos @arcopoli @EvaBorox @veroprial https://t.co/pSBR2BSsy3"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:31:01 +0000 2016", "text": "RT @davudayuso: Todos unidos contra la LGTBFOBIA el pr\u00f3ximo s\u00e1bado @EvaBorox @Albert_Rivera https://t.co/sGwE0IDBBZ"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:30:47 +0000 2016", "text": "RT @juanavalenciano: El s\u00e1bado 23 a las 17 gran via/montera @arcopoli @EvaBorox @Cs_Pinto con vosotros https://t.co/6prNItOg99"}
{"created_at": "Tue Jan 19 22:03:49 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: Os dejo el debate que hemos tenido hoy en TeleMadrid, exigimos un buen gobierno \nMin 11:57\nhttps://t.co/qaqWsHoiIF https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:47:27 +0000 2016", "text": "RT @SoniaGarciaSnz: Reuni\u00f3n de #ciudadanos en la asamblea de Madrid,en materia de mujer e igualdad #ATrabajar https://t.co/ncfafPsnRg"}
{"created_at": "Tue Jan 19 18:48:28 +0000 2016", "text": "42 + 12 + 6 + 9 - 9 = un pa\u00eds con su gente?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:45:37 +0000 2016", "text": "Este s\u00e1bado act\u00faa contra la LGTBfobia en Gran V\u00eda con Montera a las 17h. No m\u00e1s agresiones\nNos vemos! #StopLGTBfobia https://t.co/cMLpHyfZsi"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:33:24 +0000 2016", "text": "RT @CsSanSe: C\u00b4s #Sanse propone un protocolo contra el acoso al colectivo #LGTBI en centros escolares https://t.co/xgGNhCD2XZ https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:32:43 +0000 2016", "text": "RT @sofia_miranda_: Contra la intolerancia, defensa de derechos y libertades. Es algo que nos concierne a todxs https://t.co/Ub8tBNQzLh"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:32:17 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: All\u00ed estaremos,  #StopLgtbfobia\nni una agresi\u00f3n m\u00e1s , ni una v\u00edctima m\u00e1s\nTe esperamos, esto tambi\u00e9n va contigo https://t.co/1\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 11:42:01 +0000 2016", "text": "Don't think about it, just move your body, listen to the music. Go ahead, get crazy. Anyone can do it.\nhttps://t.co/X5hD3bNLhs"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:36:29 +0000 2016", "text": "RT @rubenlodi: Queridos compa\u00f1eros de @TwitterSpain \u00bfNo vais a hacer nada para TT contra los derechos humanos como #GaysNoMerecenIgualdad ?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:36:26 +0000 2016", "text": "RT @guardiacivil: \u00bf\u00bf\u00bf#GaysNoMerecenIgualdad???\nMerecen igualdad y protecci\u00f3n contra la violencia hom\u00f3foba\nAgresi\u00f3n\u27a1Denuncia\n\ud83d\udcde062\n\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\ud83c\udf08 https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:30:07 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Alli estaremos!!!! https://t.co/wB9Wjc6zyO"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:25:19 +0000 2016", "text": "Este s\u00e1bado estar\u00e9 en la concentraci\u00f3n organizada por #Arc\u00f3poli\nNo m\u00e1s agresiones! #StopLGTBfobia https://t.co/vtg5pTAFeu"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:18:29 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: En unos minutos puedes seguir la rueda de prensa de @ignacioaguado tras la Junta de Portavoces en #Periscope https://t.co/zm\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:18:16 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: \u00a1Buenos d\u00edas! Esta ma\u00f1ana puedes seguir a @RoberN8 explicando la Ley de regulaci\u00f3n deportiva en @SER_Madrid 12:20 h. https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:14:21 +0000 2016", "text": "RT @begonavillacis: A los autores del HT #GaysNoMerecenIgualdad una lectura recomendada,el art 510 del CP,a quienes si creemos en la iguald\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:14:17 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Gracias Bego\u00f1a por denunciarlo p\u00fablicamente: https://t.co/wqyoP67pSu"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:07:21 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: Estaremos en @LasClavesDiaTM a partir de las 12:30pm\nExigiremos responsabilidades \nhttps://t.co/ngJE6BWS85 https://t.co/IGiZU\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:54:25 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (04:40) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdQkfJ"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:47:07 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Sube tu foto con el HT  #BisexualEnLaRAE y etiqu\u00e9tanos. Y no te olvides de firmar el change https://t.co/Ja0szdNlZo https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:03:10 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 2 (19:01) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:03:00 +0000 2016", "text": "RT @Rauldelolmo72: El Deporte prioridad para C's, con @RoberN8 en Asamblea de Madrid, l\u00edneas de trabajo para Valdemoro @Ayto_Valdemoro http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:02:45 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Por supuesto, https://t.co/qJ5PaSNKSG"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:02:25 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@Cs_Madrid impulsa Ley para regular las profesiones deportivas y acabar con el 40% de intrusismo en el sector https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:01:53 +0000 2016", "text": "RT @FiturGay: Y te lo vas a perder ??? El mejor FITUR GAY (LGBT) de los 6 a\u00f1os que lleva existiendo ...desde 2011 no hemos... https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:01:02 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Firma petici\u00f3n @arcopoli xra q la RAE cambie definici\u00f3n de bisexual acorde a la realidad social\nYo ya lo he hecho\u270c\nhttps://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:00:55 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Los comit\u00e9s del Parlamento y del Senado de Rusia resuelven aconsejar a los diputados que voten NO a la ley hom\u00f3foba\nhttps://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 23:00:32 +0000 2016", "text": "RT @eduargrios: Desde @arcopoli convocamos el s\u00e1bado a una concentraci\u00f3n contra la homofobia. #NoMasAgresiones https://t.co/PCP7danvK9"}
{"created_at": "Mon Jan 18 20:49:45 +0000 2016", "text": "@arcopoli pide a la RAE cambiar el t\u00e9rmino bisexual ya que es diferente al hermafroditismo. #A\u00f1oBisexual \nhttps://t.co/vTFtVe5Fou"}
{"created_at": "Mon Jan 18 19:32:13 +0000 2016", "text": "RT @MiriamMorell: Los profesionales del sector sabemos que es necesario regular las profesiones deportivas. \u00a1Gracias a @Cs_Madrid ! https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:10:52 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Bravo!!!! Buen trabajo. Seguimos... https://t.co/j19ykWqZLs"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:10:46 +0000 2016", "text": "RT @Rauldelolmo72: Seguridad y emergencias, con  @PacoLara_Cs trabajando en la misma direcci\u00f3n @Cs_Madrid @CsValdemoro @Ayto_Valdemoro http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:01:41 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: Esta ma\u00f1ana @ElydValle entrevista a @RoberN8. S\u00edguelo en directo a partir de las 10:10 h https://t.co/3DUEinySX4 https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:01:31 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@RoberN8 explica la ley de ordenaci\u00f3n y regulaci\u00f3n deportiva impulsada por @Cs_Madrid con @ElydValle https://t.co/c49UIC5c0L"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:01:29 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@RoberN8 \"Hay que poner mayor foco en el deporte en general y especialmente en ese deporte 'minoritario' olvidado\" @ElydVal\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:01:28 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@RoberN8 \"Queremos impulsar el deporte de base y garantizar la salud y la seguridad de todos los usuarios\" @ElydValle @onda\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:49:04 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Aguirre y Gonzalez falsearon durante a\u00f1os las listas de espera en la Comunidad de Madrid\n\n https://t.co/RLw8Z6nX3W https\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:38:47 +0000 2016", "text": "RT @MPerdigueroCs: Esta ma\u00f1ana hemos presentado nuestra moci\u00f3n al colectivo #LGTB de #SanSe con @DavidSnchzB https://t.co/uN2d8Yhuuu https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:12:06 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (09:47) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:43:46 +0000 2016", "text": "RT @ondamadrid: Podcast con la entrevista a @RoberN8 @Cs_Madrid con @ElydValle en @hoy\n https://t.co/2JIOsD8fYz @EstherRuizCs"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:43:41 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Madrid por fin tendr\u00e1 una Ley q regule las profesiones deportivas. El deporte y la salud en manos de profesionales https\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 01:26:11 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (21:31) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sun Jan 17 19:36:27 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: Si un ujier en el congreso,asamblea o pleno del Ayto de Madrid debe ir con traje,un pol\u00edtico tb lo debe hacer https://t.co/wk\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:02:14 +0000 2016", "text": "RT @gorgues9: @Ainhat prometo  que el cargo no es por podemos no punto https://t.co/9fwvn0A8Pm"}
{"created_at": "Sun Jan 17 06:57:04 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (03:02) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sat Jan 16 21:54:00 +0000 2016", "text": "RT @CsSanSe: 1\u00aa moci\u00f3n del 2016 &gt; Vamos #ATrabajar desde #SanSe por la igualdad de derechos #LGTB https://t.co/uoIefFsES1 https://t.co/AssV\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 20:47:58 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 2 (17:23) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sat Jan 16 19:59:11 +0000 2016", "text": "RT @NenoAluXe: S\u00e1bado 6 de Febrero.\nGala de TVE para buscar quien representar\u00e1 a Espa\u00f1a en #Eurovision"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:16:40 +0000 2016", "text": "RT @GirautaOficial: Participaci\u00f3n electoral: las variables sociodemogr\u00e1ficas. Blogs de Tribuna https://t.co/8Q6bnraFGd"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:06:06 +0000 2016", "text": "RT @abc_madrid: .@Cs_Madrid pide a #Carmena que act\u00fae frente a los pedig\u00fce\u00f1os de la calle O'Donnell https://t.co/dRBqL5Tc2W"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:11:32 +0000 2016", "text": "RT @begonavillacis: Rocky, Arco y muchos m\u00e1s os esperan en Augusto Figueroa esquina Hortaleza #AdoptaNoCompres @abrazo_animal https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 16:22:30 +0000 2016", "text": "RT @elEconomistaes: Ciudadanos pide medir el trabajo de los diputados y sancionarlos si no rinden https://t.co/OQ85wpRC9C https://t.co/DgLs\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:01:39 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 6, unfollowers: 0 (08:09) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sat Jan 16 11:05:05 +0000 2016", "text": "RT @Cs_CasarMesones: Medidas para comenzar la legislatura. En #Ciudadanos ya nos hemos puesto #ATrabajar #Los6deCs https://t.co/vTdX1X0Dft"}
{"created_at": "Sat Jan 16 03:45:18 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 2 (22:49) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdQkfJ"}
{"created_at": "Sat Jan 16 01:22:13 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: Nos hemos reunido con las asociaciones de v\u00edctimas del terrorismo. Ser\u00e1n las protagonistas de nuestra propuesta https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 01:18:29 +0000 2016", "text": "RT @CiudadanosCs: .@ignacioaguado 'En C's trabajamos para evitar que haya nuevas v\u00edctimas y agresiones a personas LGTBI' https://t.co/G88Mk\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 01:18:25 +0000 2016", "text": "RT @CsGetafe: C\u2019s Getafe exige al Ayto. un aumento de plazas de estacionamiento reservado para personas con movilidad reducida https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 01:17:19 +0000 2016", "text": "RT @Cs_CasarMesones: . #Ciudadanos consigue incrementar el servicio de la l\u00ednea 184 El Casar-Madrid Pza. Castilla.  #ATrabajar https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 00:51:15 +0000 2016", "text": "@poyueloxx @FarkaslanLOL @gonzo__1 Lee, lee xq quiz\u00e1s quien no lo ha le\u00eddo eres t\u00fa."}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:35:29 +0000 2016", "text": "@Nacho_Aguayo @EvaBorox @sonuestroshijos A vosotros por invitarnos!!"}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:32:30 +0000 2016", "text": "En la presentaci\u00f3n de @sonuestroshijos sobre la Gestaci\u00f3n Subrogada. https://t.co/eX8yBGcm43"}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:27:54 +0000 2016", "text": "RT @Nacho_Aguayo: @tomasmarcos @sonuestroshijos @Cs_Madrid @EvaBorox @DavidSnchzB necesitamos soluci\u00f3n para los hijos nacidos por #gestacio\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:27:02 +0000 2016", "text": "RT @CiudadanosCs: .@CsMadridCiudad propone crear un protocolo para luchar contra el acoso al colectivo LGTBI en los colegios de Madrid http\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 17:39:35 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (13:11) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Fri Jan 15 17:24:00 +0000 2016", "text": "RT @tomasmarcos: En presentaci\u00f3n de @sonuestroshijos sobre Gestaci\u00f3n Subrogada @Cs_Madrid @EvaBorox @tomasmarcos @DavidSnchzB https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 17:20:58 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: En charla sobre Gestaci\u00f3n subrogada de la Asociaci\u00f3n @sonuestroshijos. Gracias por la participaci\u00f3n https://t.co/Lw0IVqYNwv"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:00:16 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Gracias @RodenasManuel @gomez_tavira x la visita q hemos realizado hoy  programa LGTB.Todos iguales,todos diferentes https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:27:58 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@ignacioaguado califica de intolerable que en lo que va de a\u00f1o se hayan producido 3 agresiones hom\u00f3fobas en Madrid https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:50:05 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Trabajando por la igualdad, combatiendo la homofobia y el acaso.\nhttps://t.co/cpRPr2c38j"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:44:52 +0000 2016", "text": "@Cs_Madrid pide una polic\u00eda para combatir las agresiones LGTBIf\u00f3bicas. \nhttps://t.co/d05hoT906z https://t.co/hQSy9K6BSo"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:04:25 +0000 2016", "text": "RT @albertoreyero: Esta ma\u00f1ana @Cs_Madrid conociendo el trabajo del Programa LGTBI de la Comunidad de Madrid https://t.co/XGrAk6DQvF"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:03:44 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: \u00daltima Hora: Ciudadanos pide crear una polic\u00eda para combatir las agresiones homofobas en Madrid https://t.co/tq12qvBif6"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:20:25 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: Sigue en directo a @EstherRuizCs en la tertulia pol\u00edtica de @LasClavesDiaTM https://t.co/CYa5Ktxasr https://t.co/i7H8K9CF73"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:20:13 +0000 2016", "text": "RT @CsLasRozas: .@EstherRuizCs \"no hubo nunca un acuerdo cerrado con @CiudadanosCs, si un acuerdo de Investidura\" @LasClavesDiaTM https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:20:05 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@EstherRuizCs \"Nosotros no hemos cerrado ning\u00fan acuerdo con @ccifuentes m\u00e1s all\u00e1 de los puntos de la investidura\" https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:20:03 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@EstherRuizCs \"El PP ha votado 9 veces en contra de eliminar el aforamiento, pero ahora firman nuestro acuerdo y se unen\" @\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:01:02 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: @CsMadridCiudad  contra el acoso escolar homofobico \u00a1Gracias!https://t.co/apw6kMb6pm https://t.co/SvmOxkt2i5"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:28:33 +0000 2016", "text": "@FarkaslanLOL @gonzo__1 Lo raro es tener la mente tan cerrada y estar manipulado. Fin"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:08:45 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Gracias @Cs_Madrid  por vuestro compromiso y ejemplo. https://t.co/u6INADQmiW"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:57:48 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: Buenos d\u00edas! Ayer registramos una propuesta que se debatir\u00e1 en el pleno para prevenir la #Transfobia https://t.co/QXerJ\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:20:23 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (03:59) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Fri Jan 15 02:30:30 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: \"Lamento que la limpieza est\u00e9 a la cola de prioridades de @AhoraMadrid\" @begonavillacis v\u00eda @elmundoes https://t.co/WmM\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 02:29:27 +0000 2016", "text": "RT @albertoreyero: En el acto de @AldeasEspana \"Diputados por un d\u00eda\" con @tomasmarcos en la Asamblea de Madrid https://t.co/fECh7FgI6F"}
{"created_at": "Fri Jan 15 02:19:33 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: No te pierdas ma\u00f1ana a @EstherRuizCs, portavoz adjunta de @Cs_Madrid, en @LasClavesDiaTM a partir de las 12:45 h. https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 02:19:12 +0000 2016", "text": "RT @CsGetafe: .@AntSoubrieCs recuerda en el pleno de #Getafe que gracias a los acuerdos de @Cs_Madrid en la Asamblea, el Canal de Isabel II\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 00:49:56 +0000 2016", "text": "@gonzo__1 Es lamentable tu homofobia despreci\u00e1ndome. #StopLGTBfobia"}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:43:09 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: Ma\u00f1ana a partir de las 12.45h la diputada @EstherRuizCs estar\u00e1 en la tertulia auton\u00f3mica de @LasClavesDiaTM https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 23:14:15 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: !!! IMPORTANTE \u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/iWwqwOxVab"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:35:15 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 6, unfollowers: 1 (18:49) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:24:15 +0000 2016", "text": "RT @Albert_Rivera: Los miembros de @CiudadanosCs en la Mesa del Congreso , @nachoprendes y @PatriciaReyesCs renuncian al coche oficial. Yo \u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:59:59 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Albacete: C\u00b4s propone crear un protocolo para luchar contra el acoso al colectivo LGTBI en el colegio\n https://t.co/uPSpMray8n https\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:07:54 +0000 2016", "text": "RT @guardiacivil: Todo el mundo tiene derecho a vivir como se siente\nNo consientas la homofobia\nAgresi\u00f3n=Denuncia\n\u260e062\n#Pride \ud83d\udc6c\ud83d\udc9c\ud83d\udc6d https://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:31:54 +0000 2016", "text": "RT @rubenlodi: Os esperamos. @Arcopoli convoca concentraci\u00f3n s\u00e1bado 23 a las 17h en Gran V\u00eda con Montera,la zona donde m\u00e1s agresiones LGTB \u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:28:56 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: Trabajando conjuntamente contra los delitos de odio con @McIntolerancia. https://t.co/STIzQLGKHe"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:05:17 +0000 2016", "text": "RT @larubiadeteleco: C's insta a Educaci\u00f3n a actuar en los centros para evitar el acoso escolar por identidad de g\u00e9nero  https://t.co/MqtwB\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:51:44 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Andalucia: Las diputadas de C\u00b4s @isabelalbas y @paxtoine se re\u00fanen con @AndaluciaLGTB para conocer sus demandas y propuestas https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:46:11 +0000 2016", "text": "@sofia_miranda_ ,concejala de @CsMadridCiudad , presenta propuesta para prevenir la #Transfobia en las aulas. https://t.co/oSPvutKSzn"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:34:04 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .@sofia_miranda_ ha entregado la propuesta de #Cs para prevenir la #Transfobia en las aulas https://t.co/fsZQXtSSXz htt\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:07:19 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: \"Ha llegado el momento de trabajar\" @Albert_Rivera #CongresoCs #ATrabajar https://t.co/pp4rXsDVt9"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:51:26 +0000 2016", "text": "@SrAplos Ok. Gracias!!"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:46:08 +0000 2016", "text": "@SrAplos Y en d\u00f3nde estudias? Estoy en Ciudadanos y en una asociaci\u00f3n LGTB y quiz\u00e1s se pueda hacer algo. Es indignante."}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:05:21 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: .@CiudadanosCs presentar\u00e1 una iniciativa en defensa d la unidad de Espa\u00f1a mientras otros se preocupan por las rastas https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:30:41 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (09:36) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:25:59 +0000 2016", "text": "RT @jaimeciudadanos: Este es el partido y el equipo que llevar\u00e1 a Espa\u00f1a hacia la estabilidad y a la regeneraci\u00f3n. #CongresoNaranja https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:33:18 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: EN DIRECTO en #Periscope: @sofia_miranda_ presenta propuesta de prevenci\u00f3n de la #transfobia en las aulas https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:22:22 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: En @Cs_Madrid decimos no a dividir la Comunidad de Madrid en circunscripciones contra la proporcionalidad https://t.co/YX6Om\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:12:00 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: @IgualdadLGBT @CiudadanosCs much\u00edsimas gracias, trabajar x la igualdad y los derechos de todos, ese es nuestro compromiso, se\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:11:42 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Hoy una v\u00edctima m\u00e1s, en Tarragona, 5 en este reci\u00e9n estrenado a\u00f1o. Mi condena y mi compromiso de trabajo #Niunamas https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:10:33 +0000 2016", "text": "RT @CsSanSe: 1\u00aa moci\u00f3n del 2016 &gt; Vamos #ATrabajar desde #SanSe por la igualdad de derechos #LGTB https://t.co/uoIefFsES1 https://t.co/rTXT\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:03:57 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: El compromiso y la lucha por la igualdad tienen su reconocimiento, \u00a1enhorabuena @EvaBorox por este premio! #LGBT https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 04:31:52 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 2 (00:12) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Thu Jan 14 02:20:08 +0000 2016", "text": "Si sufres cualquier agresi\u00f3n f\u00edsica o verbal por ser LGTB, escr\u00edbeme por DM o dir\u00edgete a delitosdeodio@arcopoli.org\n#NiUnaM\u00e1s"}
{"created_at": "Wed Jan 13 23:19:40 +0000 2016", "text": "RT @rubenlodi: Portada de El Mundo, contundente: \"Show pol\u00edtico de Podemos para eclipsar a PSOE y Ciudadanos\" https://t.co/49HCwTkkF9"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:27:11 +0000 2016", "text": "RT @rubenlodi: Aqu\u00ed en @arcopoli como dos se\u00f1oras castellanas arropadas, que hact fr\u00edo en el local! https://t.co/8sG6QZKLuP"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:24:08 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Hace mucho fr\u00edo pero nada nos detiene en nuestra labor, estas mamarrachas se abrigan con la bandera Bisexual gigante https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 20:22:32 +0000 2016", "text": "Inaugurando el #A\u00f1oBisexual en @arcopoli con @rubenlodi https://t.co/AxtHyNjTVV"}
{"created_at": "Wed Jan 13 19:06:06 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 1 (14:41) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:31:03 +0000 2016", "text": "RT @FranRuizHerraez: La \"gesti\u00f3n\" de Carmena/Carmona pierde la oportunidad de crear 6.200 empleos en Madrid.\n@DavidSnchzB @begonavillacis\nh\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:42:43 +0000 2016", "text": "Porque otra forma de hacer pol\u00edtica es posible. #CongresoNaranja // @FranRuizHerraez https://t.co/ouXuE9kVxn"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:40:31 +0000 2016", "text": "RT @acatelo: Espa\u00f1a ser\u00e1 lo que queramos los espa\u00f1oles y con @CiudadanosCs en el Congreso lo haremos posible!! #CongresoNaranja https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:35:58 +0000 2016", "text": "RT @FranRuizHerraez: No hay nada m\u00e1s poderoso en el mundo que una idea a la que le ha llegado su tiempo!  #CongresoNaranja @CiudadanosCs ht\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:30:05 +0000 2016", "text": "RT @FranRuizHerraez: #CongresoNaranja En @CiudadanosCs consideramos necesario que los j\u00f3venes hablen Ingl\u00e9s para competir en el mercado. ht\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:20:15 +0000 2016", "text": "RT @CsRegionMurcia: Sentaremos unas bases claras y equitativas para nuestro Estado Auton\u00f3mico. Igualdad y solidaridad #CongresoNaranja http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:20:01 +0000 2016", "text": "RT @CsCanarias: Trabajaremos por una igualdad real y efectiva.\n#CongresoNaranja.\n@saulCiudadanos @mrhciudadanos @Albert_Rivera https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:19:59 +0000 2016", "text": "RT @csgalapagar: Hemos llegado hasta aqu\u00ed para impulsar los cambios que Espa\u00f1a necesita. La ilusi\u00f3n est\u00e1 en el #CongresoNaranja https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:18:14 +0000 2016", "text": "Debemos recuperar el talento de los j\u00f3venes espa\u00f1oles que se han fugado. Con un #CongresoNaranja ser\u00e1 posible https://t.co/LahBVAwHWd"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:13:04 +0000 2016", "text": "@CiudadanosCs propone bajar la tasas universitarias y ser\u00e1 gracias a un #CongresoNaranja https://t.co/RY6lWMEgYR"}
{"created_at": "Wed Jan 13 11:03:26 +0000 2016", "text": "RT @MiriamMorell: Nuestros 40 diputados de @CiudadanosCs  llegan al #CongresoNaranja para proponer un pacto nacional por la educaci\u00f3n https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:40:43 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: @RamonEspinar dejando claro que ser pol\u00edtico se hereda. \nRamon Espinar Gallego presidente de la Comunidad Madrid https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:22:56 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (05:31) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Wed Jan 13 10:08:20 +0000 2016", "text": "RT @binban6: El @Congreso_Es tiene guarder\u00eda desde hace 3 legislaturas. Usar un beb\u00e9 de propaganda es repugnante. https://t.co/LseQwHXJy6"}
{"created_at": "Wed Jan 13 09:19:51 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: Felicidades a @EvaBorox diputada de @CiudadanosCs que le han dado un premio por su apoyo al colectivo lgtb https://t.co/b\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 00:09:21 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 4, unfollowers: 1 (20:10) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Tue Jan 12 22:31:57 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: David,esto tiene tu sello,guardo con cari\u00f1o tu regalo de chapa @arcopoli a los q mando \ud83d\ude18 q lleve en chaqueta ese d\u00eda https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 22:00:11 +0000 2016", "text": "RT @guillermo_gross: Ol\u00e9 Eva! Eso es pol\u00edtica de la buena! Muy orgulloso! https://t.co/FYiwmsrOW4"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:59:31 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Dice la carta q hemos contribuido a mejorar sus vidas con ley muy necesaria, \nOrgullo.\nGracias tmb a mis compa\u00f1eros. https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:59:29 +0000 2016", "text": "ENHORABUENA!!\nEl trabajo duro y la valent\u00eda tienen su premio. Gracias por defender los derechos LGTB. Te lo mereces. https://t.co/8HMsGPoAbH"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:54:02 +0000 2016", "text": "RT @sofia_miranda_: @EvaBorox \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Enhorabuena!!!!!"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:53:49 +0000 2016", "text": "RT @EstherRuizCs: @EvaBorox \u00a1\u00a1ENHORABUENA!!"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:53:48 +0000 2016", "text": "RT @Rauldelolmo72: @EvaBorox Grande por t\u00fa dedicaci\u00f3n, por t\u00fa trabajo y por ser como eres. Felicidades!!!"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:52:44 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Enhorabuena! Gran trabajo en la defensa de los derechos LGBT. Todav\u00eda queda mucho por hacer. Seguimos \ud83d\udc4d https://t.co/eLX\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:15:02 +0000 2016", "text": "RT @JuankMrt: @Pablo_Iglesias_ Estos son los #3DelB\u00fanker que est\u00e1n acabando con Valencia. https://t.co/LMI5ujCVBj"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:08:25 +0000 2016", "text": "RT @JuankMrt: El verdadero b\u00fanker de financiaciones ilegales y abandono de la democracia. #3DelB\u00fanker https://t.co/BhYSL3W5a9"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:50:15 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 0 (11:01) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:56:46 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Leon_: .@Cs_Leon_ presenta 23 enmiendas al borrador de Presupuestos del @LeonAyto https://t.co/eFASOorQUy https://t.co/nmO0GSS288"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:40:16 +0000 2016", "text": "RT @MiriamMorell: Gran trabajo de @Cs_Madrid que sigue forzando reformas democr\u00e1ticas desde la oposici\u00f3n https://t.co/1UcSfmik5C https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:40:02 +0000 2016", "text": "@Cs_Madrid impulsa las medidas que garantizan la regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica. #AcuerdosCsMadrid\nhttps://t.co/JX2PTbiTSP https://t.co/LNzScocJyF"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:30:54 +0000 2016", "text": "RT @jaimeciudadanos: \u00bfAcaso ayudar\u00e1n con los 5 millones de euros de financiaci\u00f3n a los 21,4% de parados en Espa\u00f1a? \u00bfSois el pueblo? https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:30:39 +0000 2016", "text": "RT @jaimeciudadanos: \"Nunca digas Nunca\" de los creadores de \"casta\" a ser ellos mismos su propia \"casta\" https://t.co/4Q2s0Atm9T"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:07:48 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Solicitamos a las instituciones que se tenga en cuenta tanto nuestro plan de choque como el de formaci\u00f3n para luchar contra l\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:07:46 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Vamos a por ello!!!! https://t.co/tMhW1Sl5C7"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:07:37 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Denunciamos un brutal ataque a una mujer transexual en la madrugada del s\u00e1bado al domingo en Lavapi\u00e9s al grito de:\u00abt\u00fa eres un\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:07:33 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Mi condena por esta agresi\u00f3n, vamos a trabajar para q no exista ni una m\u00e1s https://t.co/FLmLJp2ULc"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:07:27 +0000 2016", "text": "RT @Imaginamas: @ReverseGay Daniel Jim\u00e9nez gana la batalla a la discriminaci\u00f3n por #VIH https://t.co/akT57QT1UN"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:06:33 +0000 2016", "text": "RT @ArcoirisRioja: #NiUnaMenos  https://t.co/yLpDzAfp7t"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:05:53 +0000 2016", "text": "RT @MiriamMorell: @alschwarzmann @telemadrid s\u00ed, gracias al acuerdo de investidura con @Cs_Madrid  https://t.co/1UcSfmik5C"}
{"created_at": "Tue Jan 12 13:05:47 +0000 2016", "text": "RT @alschwarzmann: Cifuentes reducir\u00e1 diputados, establecer\u00e1 listas abiertas y eliminar\u00e1 los aforamientos @ccifuentes @rubenenconexion http\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 12:54:23 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@ignacioaguado fuerza al PP a poner en marcha ya las medidas de regeneraci\u00f3n recogidas en los #AcuerdosCsMadrid\nhttps://t.c\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 12:29:04 +0000 2016", "text": "Nuevo delito de odio en Madrid. Esta vez a una persona trans. https://t.co/O5YbsxGhOP\n#StopTransfobia https://t.co/7vpmr2uyeM"}
{"created_at": "Tue Jan 12 12:14:23 +0000 2016", "text": "RT @JuankMrt: #NoConfioEn partidos que se financian ilegalmente de otros pa\u00edses poco democr\u00e1ticos. https://t.co/JngZTz8xet"}
{"created_at": "Tue Jan 12 12:09:19 +0000 2016", "text": "RT @Albert_Rivera: Reformas democr\u00e1ticas gracias a @Cs_Madrid : adi\u00f3s aforamientos, listas abiertas, y limitaci\u00f3n de mandato. https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 12:02:01 +0000 2016", "text": "RT @JuankMrt: @ahorapodemos est\u00e1 siendo investigado por financiaci\u00f3n ilegal de 5 MILLONES y luego pretenden dar lecciones. https://t.co/Spg\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 11:46:45 +0000 2016", "text": "RT @ValGaral: #Podemos criticaba a @CiudadanosCs por pedir un pr\u00e9stamo. Ellos, se financiaban ilegalmente. https://t.co/4TE5gP7geK https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:26:43 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: Estaremos a las 13:00 horas en directo con @euricocampano en @Intereconomia \nhttps://t.co/OXVGztRVHE https://t.co/awS1xD7P2h"}
{"created_at": "Tue Jan 12 10:26:21 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: Esto roza la locura \nEn Barcelona quieren cambiar el nombre La plaza de Espa\u00f1a por la plaza Artur Mas https://t.co/eicXqbQPAv"}
{"created_at": "Tue Jan 12 06:17:23 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 0 (01:38) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Tue Jan 12 00:59:31 +0000 2016", "text": "RT @victorialonsoma: Ahora #elgatoslagua debate la doctrina Botin y @MGutierrezCs denuncia  inadmisibles las sentencias \"hechas a medida\" h\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:51:45 +0000 2016", "text": "La democracia vencer\u00e1 al miedo y al odio. Por eso #NoNosCallaran https://t.co/HjhMDONRWI"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:42:54 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (16:28) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:24:57 +0000 2016", "text": "La violencia, los insultos, no tienen cabida en democracia y por eso #NoNosCallaran pq nosotros s\u00ed creemos en ella. https://t.co/gmbtwGCYzI"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:21:25 +0000 2016", "text": "RT @MiriamMorell: Nos atacan por decir las cosas claras pero los violentos han de saber que #NoNosCallar\u00e1n  https://t.co/txNBm1GT6I https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 20:09:56 +0000 2016", "text": "RT @MiriamMorell: A los @CiudadanosCs #NoNosCallar\u00e1n porque en democracia la violencia no tiene cabida,hay que expresarse en las urnas http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 16:14:39 +0000 2016", "text": "RT @JMDChamartin: Ma\u00f1ana a las 18h #PlenoChamart\u00edn con el orden del d\u00eda que puedes encontrar en este enlace: https://t.co/KaI7r97Jfd https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:12:11 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: Esta noche no te pierdas la tertulia pol\u00edtica de @hora25 con @ignacioaguado a las 21 h https://t.co/SzgB8lc09c https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 14:12:05 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: \"Al vecino de @Madrid le preocupa c\u00f3mo de sucia est\u00e1 su calle m\u00e1s que c\u00f3mo se llama su calle.\" @begonavillacis https://\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 13:33:47 +0000 2016", "text": "He sobrevivido a mi primera comida de la dieta. #NoAnsiedad"}
{"created_at": "Mon Jan 11 12:02:33 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 2 (07:21) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:13:46 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: En democracia no hay lugar para ataques ni coacciones de ning\u00fan tipo. No nos callar\u00e1n \nhttps://t.co/w5ijqnunnW https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:13:25 +0000 2016", "text": "RT @elespanolcom: #\u00daLTIMAHORA. Muere David Bowie despu\u00e9s de una batalla contra el c\u00e1ncer de 18 meses. https://t.co/brPAKh3WUG https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 10:10:21 +0000 2016", "text": "RT @MiriamMorell: Romeva,responsable de relaciones internacionales del Parlament, no sabe defender su proyecto https://t.co/CylikbMXl6 http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 11 10:01:20 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: Madrid est\u00e1 sucio aunque Podemos en Madrid lo niegue\nhttps://t.co/lCNCkmyTKI https://t.co/SqkFqqPxEd"}
{"created_at": "Mon Jan 11 01:47:17 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 3, unfollowers: 1 (21:54) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Mon Jan 11 01:25:51 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: \u00daltima Hora: China reconoce por primera vez el primer matrimonio gay. Hecho hist\u00f3rico https://t.co/Gncn3ZYyPS"}
{"created_at": "Mon Jan 11 01:24:39 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: Imagen hist\u00f3rica, una concejala musulmana del ayuntamiento de Badalona casando a una pareja gay https://t.co/Jlobmki4MF"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:51:27 +0000 2016", "text": "La oposici\u00f3n constitucionalista liderada por @CiutadansCs sumamos + votos que los independentistas #CsAlternativaCAT https://t.co/db3JGUDL0o"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:48:48 +0000 2016", "text": "Mientras est\u00e9 @CiudadanosCs en el Parlament estaremos para cumplir y hacer cumplir la Constituci\u00f3n. #CsAternativaCAT https://t.co/yDgufnHVwq"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:42:20 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: Brillante intervenci\u00f3n de @InesArrimadas en el Parlament. #CsAlternativaCAT https://t.co/7avNCkHJiS https://t.co/Edzfba\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:42:15 +0000 2016", "text": "RT @begonavillacis: #CsAlternativaCat No rotundo a:\nla corrupci\u00f3n\nla ilegalidad\nla insolidaridad\nla intolerancia\nhttps://t.co/QjoTwtx6vI ht\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:42:10 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: NO rotundo a quien quiere saltarse la democracia y las leyes https://t.co/7avNCkHJiS #CsAlternativaCAT https://t.co/7cP\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:42:06 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: .@InesArrimadas deja claro a los que se \"olvidan\" de la corrupci\u00f3n. \"Estar\u00e1 Cs para combatirla\" #CsAlternativaCAT https\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:21:19 +0000 2016", "text": "RT @FranHervias: Escucha la intervenci\u00f3n de @InesArrimadas https://t.co/kClW1k8p56 #CsAlternativaCAT https://t.co/00uuQGjbf6"}
{"created_at": "Sun Jan 10 21:21:06 +0000 2016", "text": "RT @CsArgandadelRey: Una alternativa real al discurso excluyente de quienes quieren dividir a la sociedad catalana #CsAlternativaCat https:\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 17:51:58 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Mejor nos ir\u00eda si en vez de querer expulsar a los \"invasores\" se centrar\u00e1 en perseguir a los \"evasores\" de Catalu\u00f1a. htt\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 10 17:48:32 +0000 2016", "text": "BRAVA IN\u00c9S ARRIMADAS!! La mejor l\u00edder catalana!! Firme y contundente. #DebatCAT"}
{"created_at": "Sun Jan 10 17:05:18 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (12:42) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sun Jan 10 13:28:24 +0000 2016", "text": "Estar haciendo limpieza y encontrarte los famoso 'Gogos'. #infancia #Remember https://t.co/hXq61giaEX"}
{"created_at": "Sun Jan 10 06:22:05 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 1 (01:42) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sun Jan 10 02:39:47 +0000 2016", "text": "@seronfire De penita nada xD"}
{"created_at": "Sun Jan 10 02:37:52 +0000 2016", "text": "Gran encuentro con los de siempre!!"}
{"created_at": "Sun Jan 10 02:35:31 +0000 2016", "text": "RT @ristomejide: Catalunya por fin dispone de un presidente no electo para un proceso ilegal apoyado por la inmensa minor\u00eda de los catalane\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 20:17:28 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (16:27) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:38:27 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Coordinador @Arkyam y vocal @rubenlodi acompa\u00f1an a la \u00faltima v\u00edctima a una entrevista en telemadrid: https://t.co/yJ1raGcN1o"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:38:21 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Todo mi apoyo a Luis,y el compromiso del trabajo x la ley q espero sea aprobada pronto, x el y por todos @arcopoli \nhttps://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:38:13 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Nuestro coordinador @Arkyam entrevistado por @tve_tve sobre a agresi\u00f3n del d\u00eda 1 https://t.co/jKettMfuFV"}
{"created_at": "Sat Jan 09 18:38:10 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: El vocal @rubenlodi en @tve_tve    \u00abhay que animar a la gente a que denuncie las agresiones, como Luis\u00bb https://t.co/oykQyz88\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 17:32:16 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: La intolerancia es el c\u00e1ncer de la convivencia.Todo nuestro apoyo desde @Cs_Madrid @arcopoli https://t.co/FxtrvmEvQi htt\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 16:13:02 +0000 2016", "text": "RT @MrGeorpey: Y gracias, por supuesto, a @arcopoli por estar a mi lado en todo momento! #StopHomofobia"}
{"created_at": "Sat Jan 09 16:13:01 +0000 2016", "text": "RT @MrGeorpey: Gracias @telemadrid por denunciar mi caso y hacer m\u00e1s visible este problema. #StopHomofobia Otros no tuvieron tanta suerte c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 16:11:59 +0000 2016", "text": "RT @MrGeorpey: I'm free and so is the country I live in. Rise up and speak for those who cannot face this situation. #StopHomophobia"}
{"created_at": "Sat Jan 09 16:11:52 +0000 2016", "text": "RT @MariaDiezRoncal: Mucho \u00e1nimo a Luis y a todas las personas han sufrido estas agresiones. Entre todos conseguiremos pararlas.  https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 16:11:47 +0000 2016", "text": "RT @MariaDiezRoncal: La importancia de denunciar delitos de odio es m\u00e1xima, entre todos debemos colaborar para que esto no se repita. \nhttp\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 16:11:41 +0000 2016", "text": "RT @MariaDiezRoncal: Todos tenemos derecho a querer a quien nos plazca y a sentirnos seguros caminando por la calle. Esto debe terminar. #S\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 13:42:40 +0000 2016", "text": "RT @telemadrid: Golpean a un joven tras llamarle \"maric\u00f3n  de mierda\" en la primera agresi\u00f3n hom\u00f3foba de 2016 #Telemadrid\nhttps://t.co/GIMt\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 12:56:32 +0000 2016", "text": "RT @JA_GarCar: El Govern Valenci\u00e0 PSOE-Compromis no paga a las Farmacias! Empiezan los impagos a proveedores. VIVAN las cabalgatas! https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 12:01:16 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (07:22) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sat Jan 09 11:37:11 +0000 2016", "text": "@CiudadanosCs renuncia a todos los coches oficiales y a Internet en casa. \nOtra forma de hacer pol\u00edtica es posible. https://t.co/B360g0fyn5"}
{"created_at": "Sat Jan 09 02:11:10 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 3 (22:05) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Sat Jan 09 01:36:16 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@ignacioaguado \"Hemos cambiado la din\u00e1mica de la Asamblea en la que se discute lo que se propone y no qui\u00e9n lo propone\" @on\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 01:34:29 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: La Asamblea de Madrid guarda 5 minutos de silencio en condena contra la violencia de g\u00e9nero. Ni una m\u00e1s, basta ya. https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 01:33:56 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: .@EvaBorox condena en nombre de @Cs_Madrid los \u00faltimos asesinatos de violencia de g\u00e9nero y pide un plan de actuaci\u00f3n https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 01:30:40 +0000 2016", "text": "RT @tomasmarcos: Diputados de @CiudadanosCs renuncian a los coches oficiales y a la conexi\u00f3n Internet a domicilio https://t.co/7XozSdzHjK"}
{"created_at": "Sat Jan 09 00:41:59 +0000 2016", "text": "RT @europapress: Los diputados de Ciudadanos renuncian a los coches oficiales y a la conexi\u00f3n a Internet - https://t.co/w5whW0qUWx https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 00:41:50 +0000 2016", "text": "RT @Cs_Madrid: En @CiudadanosCs empezamos #ATrabajar, sin privilegios pol\u00edticos y en beneficio de todos. https://t.co/Pt86epUQML"}
{"created_at": "Sat Jan 09 00:41:28 +0000 2016", "text": "RT @Albert_Rivera: Hoy nos hemos reunido por 1era vez en el Congreso los 40 diputados d @CiudadanosCs. Un orgullo encabezar este equipo htt\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 09 00:39:58 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Tsipras, socio griego de Pablo Iglesias, quiere recortar un 35% las pensiones\n\n\"Espera Alexis q ya llegamos\", dec\u00eda\ud83d\ude31 htt\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 22:09:00 +0000 2016", "text": "RT @tomasmarcos: Tolerancia cero a la homofobia. Ley LGTBI estatal fundamental! https://t.co/a3ogpHaeJY"}
{"created_at": "Fri Jan 08 21:19:03 +0000 2016", "text": "RT @cascara_amarga: Denuncian en @Madrid la primera agresi\u00f3n hom\u00f3foba de 2016. Los hechos comenzaron en @metro_madrid : https://t.co/qX5Jyr\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 21:18:58 +0000 2016", "text": "RT @20mMadrid: Golpean a un joven tras llamarle \"maric\u00f3n de mierda\", primera agresi\u00f3n hom\u00f3foba de 2016 https://t.co/V6TVOPaNK3"}
{"created_at": "Fri Jan 08 21:18:54 +0000 2016", "text": "RT @rubenlodi: Desde @Arcopoli denunciamos una nueva agresion hom\u00f3foba en Madrid, el 1 de enero en el barrio de Salamanca. https://t.co/olk\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 21:18:46 +0000 2016", "text": "RT @tercerainfo3i: .@arcopoli denuncia la primera agresi\u00f3n hom\u00f3foba de 2016 https://t.co/aIAjoFQqlM"}
{"created_at": "Fri Jan 08 21:18:43 +0000 2016", "text": "RT @gaylespol: #stophomofobia Golpean a un joven tras llamarle \"maric\u00f3n de mierda\",primera agresi\u00f3n hom\u00f3foba'16 https://t.co/DLK9IvGmjO v\u00eda\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:55:25 +0000 2016", "text": "@rubenenconexion @IgualdadLGBT @arcopoli @EvaBorox @tomasmarcos Por eso debemos tomar medidas y pedir q se apruebe ya una Ley LGTBI Nacional"}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:50:24 +0000 2016", "text": "RT @begonavillacis: Mi reconocimiento a @arcopoli y nuestro cari\u00f1o a Luis,que ha tenido que verle la cara al odio y la intolerancia https:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:06:10 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: \u00daltima Hora: @arcopoli denuncia la primera agresi\u00f3n homofoba de 2016 en Madrid. Se produjo el 1 de enero en el barrio de \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:06:08 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Denunciamos agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el barrio de Salamanca(Madrid).A la v\u00edctima la acosaron a gritos de \"maric\u00f3n de mierda\" y lu\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:06:04 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Arc\u00f3poli asisti\u00f3 a la v\u00edctima en cuanto tuvo constancia de ello y la aconsejamos y acompa\u00f1amos  a denunciar a la polic\u00eda."}
{"created_at": "Fri Jan 08 20:06:02 +0000 2016", "text": "RT @arcopoli: Si sufres cualquier agresi\u00f3n f\u00edsica o verbal por ser LGTB, dir\u00edgete a delitosdeodio@arcopoli.org Te escuchamos, aconsejamos y\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:33:51 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: En @Cs_Madrid manifestamos nuestro condena a esta agresi\u00f3n y nuestro compromiso de trabajo contra los delitos  odio\nhttps://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:30:50 +0000 2016", "text": "BASTA!! Tolerancia cero a la homofobia. Ley LGTBI Estatal ya!!\nhttps://t.co/bz98sWNcVu https://t.co/uhfVm4OsIJ"}
{"created_at": "Fri Jan 08 18:20:41 +0000 2016", "text": "RT @sofia_miranda_: Las agresiones LGTBIfobicas son una lacra para cualquier sociedad: https://t.co/vRxFQI7pVo @arcopoli @EvaBorox @COGAM"}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:42:02 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (13:01) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Fri Jan 08 16:30:33 +0000 2016", "text": "RT @sonuestroshijos: Mujer estadounidense da a luz a su propia nieta gracias a la #Gestaci\u00f3nSubrogada https://t.co/nSK1mYMrYP @GSubrogada"}
{"created_at": "Fri Jan 08 15:50:50 +0000 2016", "text": "@OpenAlternante @sonuestroshijos A vosotros!!!"}
{"created_at": "Fri Jan 08 15:41:26 +0000 2016", "text": "@OpenAlternante @sonuestroshijos Ah\u00ed estar\u00e9, no lo dudes. :-)"}
{"created_at": "Fri Jan 08 15:23:29 +0000 2016", "text": "RT @sonuestroshijos: Nueva Jornada Informativa SNH en Madrid sobre #Gestaci\u00f3nSubrogada. Pr\u00f3ximo 15 de enero por la tarde. https://t.co/gyFL\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 14:13:41 +0000 2016", "text": "RT @malonsocs: Por si quedan despistados... #BlancoyenBotella https://t.co/0j2vKgAZ7h"}
{"created_at": "Fri Jan 08 13:33:20 +0000 2016", "text": "RT @IgualdadLGBT: Que no nos enga\u00f1en, el @PSOE no est\u00e1 a favor de la gestaci\u00f3n subrogada. El \u00fanico partido que lo lleva en su programa es @\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:48:45 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: La extrema derecha y la extrema izquierda quieren lo mismo.\nPodemos muestra sus amigos\nhttps://t.co/ELq1QW7iP8 https://t.co/0\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:47:35 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: Podemos Madrid baja el n\u00famero de intervenciones de SELUR (servicio de LIMPIEZA urgente) casi un 25% https://t.co/G0DhENfAEk"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:47:20 +0000 2016", "text": "RT @CANAL33: En centro Madrid, esquina c/ Atocha. As\u00ed todos los d\u00edas. Sr. concejal @jorgegcastano podr\u00eda Vd. hacer algo \u00bfLimpiar? https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:46:45 +0000 2016", "text": "RT @SBrabezo: Con menos recursos es imposible tener limpias las calles de Madrid\n\n#benditahemeroteca\n\nhttps://t.co/kQIMvhOMmp https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 12:09:31 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: 71 casos de #acosoescolar en 2015 seg\u00fan @madridamacae. Nuestra propuesta de prevenci\u00f3n debe ponerse en marcha en ya. ht\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 08 08:36:17 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 4, unfollowers: 1 (03:55) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Fri Jan 08 01:37:54 +0000 2016", "text": "@IgualdadLGBT muy de acuerdo :-P"}
{"created_at": "Thu Jan 07 22:51:26 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (18:51) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Thu Jan 07 14:26:03 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (09:47) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Thu Jan 07 12:34:05 +0000 2016", "text": "RT @COMGEBAL_ET: Pascua Militar se realiza porque hace 234 a\u00f1os que Ej\u00e9rcito recuper\u00f3 Isla Menorca a Ingleses,ma\u00f1ana lo conmemoramos. https\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 07 10:00:40 +0000 2016", "text": "@josemgcia_ct @aharonfranco @ValGaral @sofia_miranda_  @MartaRiveraCruz  Te metes en su TL y ves a qu\u00e9 partido sigue. No merece la pena"}
{"created_at": "Thu Jan 07 05:00:36 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 0 (00:45) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Wed Jan 06 22:45:27 +0000 2016", "text": "El lunes empiezo dieta y todo!! Promise!!"}
{"created_at": "Wed Jan 06 22:25:16 +0000 2016", "text": "Se han portado muy bien los Reyes Magos!! https://t.co/qerWa4jnaw"}
{"created_at": "Wed Jan 06 22:21:00 +0000 2016", "text": "RT @Albert_Rivera: Ma\u00f1ana recoger\u00e9 acta de diputado con mis compa\u00f1eros en el Congreso.Tengo muchas ganas de trabajar desde all\u00ed por una nue\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:10:33 +0000 2016", "text": "RT @begonavillacis: Nuevo a\u00f1o,nueva p\u00e9rdida,nuestra vecina de Hortaleza.La violencia contra las mujeres se cobra una vida m\u00e1s de infierno y\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:10:24 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Este a\u00f1o, la @EMTmadrid tendr\u00e1 17,5 millones de euros m\u00e1s de lo inicialmente previsto gracias al trabajo de @CsMadridCiu\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 20:10:07 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: En unos minutos @sofia_miranda_ valorar\u00e1 la #CabalgataMadrid en @encasadeherrero  @esRadio. S\u00edguelo en directo |\u25fe\ufe0f http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 12:21:07 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Una cosa es querer adaptar las tradiciones a los nuevos tiempos y otra cosa es re\u00edrte de ellas. Yo sent\u00ed verg\u00fcenza https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 06 11:13:04 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 2, unfollowers: 1 (06:40) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Wed Jan 06 01:17:41 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 1, unfollowers: 2 (21:07) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Tue Jan 05 16:53:26 +0000 2016", "text": "Nuevos seguidores: 0, unfollowers: 1 (12:06) #TuitUtil https://t.co/kx3XBdyJob"}
{"created_at": "Mon Jan 04 23:31:57 +0000 2016", "text": "@EvaBorox Qu\u00e9 desgracia. Ya empezamos.Y. Tolerancia cero contra el machismo. #NiUnaM\u00e1s"}
{"created_at": "Mon Jan 04 23:31:00 +0000 2016", "text": "RT @EvaBorox: Primera v\u00edctima violencia machista de 2016.\nPor ellas,vamos a trabajar todos juntos,sin olvidarnos ni un solo d\u00eda\n\nhttps://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 17:01:13 +0000 2016", "text": "RT @CsMadridCiudad: \"El presupuesto de limpieza ha sido incluso reducido de 1200 millones a algo m\u00e1s de 800. Pedimos m\u00e1s medios\" @begonavil\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 17:00:25 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Ahora Madrid ha reducido el presupuesto del \u00e1rea de limpieza y medio ambiente en 400 millones. Ahora entiendo por q Madr\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 16:55:57 +0000 2016", "text": "RT @begonavillacis: Mientras debatimos sobre #ReyesMagos Vs #ReinasMagas el #AyuntamientoDeMadrid rebaja casi en 400 mill el presupuesto en\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 15:01:25 +0000 2016", "text": "RT @Trinidad_Lobato: Cuando apenas llegas a fin de mes y ves esto te preguntas \u00bfera as\u00ed como se pod\u00eda?\nJusto lo que necesita \"este pa\u00eds\" ht\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 04 13:38:57 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: Es una verg\u00fcenza como est\u00e1 de sucia la ciudad de Madrid. No recuerdo haberla visto as\u00ed nunca. Menos politiqueo y m\u00e1s ges\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 01:04:24 +0000 2016", "text": "RT @Albert_Rivera: Por un a\u00f1o de reformas democr\u00e1ticas y garant\u00edas sociales, de esperanza e ilusi\u00f3n para los espa\u00f1oles. Juntos somos impara\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 01:03:17 +0000 2016", "text": "RT @Cs_CasarMesones: . #ATrabajar C's consigue que el tipo del gravamen del IBI se rebaje hasta el 0,50 en #ElCasarMesones https://t.co/bya\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 00:42:26 +0000 2016", "text": "RT @ignacioaguado: \ud83c\udf89\ud83c\udf89 Feliz 2016!! \ud83c\udf89 \ud83c\udf89\n\n366 d\u00edas para conseguir juntos todo lo q nos propongamos.\n\n\"El secreto del \u00e9xito no es la suerte, s\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 02 00:42:17 +0000 2016", "text": "RT @tomasmarcos: Desde la oposici\u00f3n, @Cs_Madrid seguir\u00e1 aportando propuestas y soluciones para la Comunidad de Madrid. https://t.co/4l25zqH\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 01 22:56:29 +0000 2016", "text": "@Miguelahc92 Pues go"}
{"created_at": "Fri Jan 01 22:52:31 +0000 2016", "text": "@Miguelahc92 Y porque no querr\u00e1s candidatos..."}
{"created_at": "Fri Jan 01 22:48:36 +0000 2016", "text": "RT @Albert_Rivera: Hagamos que la pol\u00edtica vuelva a trabajar para los espa\u00f1oles. Menos peleas internas, menos tacticismo e inmovilismo y m\u00e1\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 01 22:48:10 +0000 2016", "text": "@Miguelahc92 S\u00ed, m\u00e1s o menos \ud83d\ude1c"}
{"created_at": "Fri Jan 01 20:30:39 +0000 2016", "text": "Primer cuento infantil para ni\u00f1os por gestaci\u00f3n subrogada. Es necesaria regulaci\u00f3n estatal. \nhttps://t.co/VD1qEqA0j2 https://t.co/6vq5eZ4ozX"}
{"created_at": "Thu Dec 31 23:27:19 +0000 2015", "text": "Feliz 2016 https://t.co/tp2JfZwcSE"}
{"created_at": "Tue Dec 29 23:29:31 +0000 2015", "text": "RT @Bogeymaann: Hoy, Think Tak con parte de J's de @CiudadanosCs, en la sede de Madrid. \u00a1Grandes! https://t.co/hPZbVpJv5p"}
{"created_at": "Tue Dec 29 20:05:57 +0000 2015", "text": "J\u00f3venes de @CiudadanosCs y del @PSOE de Chamart\u00edn (Madrid) tras el debate de @RadioParalela https://t.co/OKcqyA1Myr"}
{"created_at": "Tue Dec 29 19:22:21 +0000 2015", "text": "Con @MiriamMorell de @JsMadridCs  en @RadioParalela https://t.co/eZWtVZ766n"}
{"created_at": "Tue Dec 29 17:29:55 +0000 2015", "text": "RT @Albert_Rivera: El presidente del Congreso deber\u00eda tener perfil estadista y no ser del mismo partido que el futuro presidente del Gobier\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 16:30:03 +0000 2015", "text": "En un rato acompa\u00f1ar\u00e9 a @MiriamMorell de @JsMadridCs al debate de @RadioParalela https://t.co/k2kiYdZdtI"}
{"created_at": "Tue Dec 29 11:44:27 +0000 2015", "text": "RT @RadioParalela: Hoy con @MiriamMorell de @JsMadridCs \n@89Cololito de @PodemosLasNavas @DuenasJoseAnt de @NNGGCentro y @_ANavarro_  de @J\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 11:26:47 +0000 2015", "text": "RT @Cs_Sevilla_: .@JavierMillanCs: Gracias estas ordenanzas Sevilla va a estar a la cabeza de la presi\u00f3n fiscal en Espa\u00f1a https://t.co/H4cK\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 11:26:41 +0000 2015", "text": "RT @Cs_Sevilla_: .@JavierMillanCs: El IBI va a estar en Sevilla en el 0,73, mientras que en Madrid ser\u00e1 del 0,51, en M\u00e1laga 0,45 y en Dos H\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 11:26:27 +0000 2015", "text": "RT @Cs_Sevilla_: .@JavierMillanCs: Votamos que no a unas ordenanzas injustas, que consuman un atraco al bolsillo de los sevillanos https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Dec 29 10:20:28 +0000 2015", "text": "RT @Tonicanto1: Valencia: La consellera de sanidad enchufa ahora a su marido.\nPrimero coloc\u00f3 a una senadora como directora de La Fe https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 22:36:47 +0000 2015", "text": "RT @policia: Neutralizado el MAYOR #spam de 2015. No, lo dif\u00edcil no ha sido identificarlo... #SantosInocentes https://t.co/FVOCfEp8CT"}
{"created_at": "Mon Dec 28 20:54:14 +0000 2015", "text": "RT @CsMadridCiudad: '@AhoraMadrid @psoe_m VS @CiudadanosCs. Dos formas de entender los procesos participativos.' Por @maredondor https://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 12:22:23 +0000 2015", "text": "RT @Cs_Cornella: #StopTransfobia #JoTambeSocAlan Es uno de nuestros objetivos erradicar esta lacra social. Todos somos iguales. https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 10:43:55 +0000 2015", "text": "RT @ignacioaguado: @CarlaAntonelli @ppmadrid @Cs_Madrid Carla! Para q dices nada! Hab\u00edamos pensando en ti como candidata independiente a pr\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 03:09:08 +0000 2015", "text": "RT @rubenlodi: Barcelona,Madrid,Valencia y Donostia contra la transfobia y en solidaridad con Alan,chico transexual q nos ha dejado https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 03:08:32 +0000 2015", "text": "RT @EduLorenGarcia: A la concentraci\u00f3n #YoTambienSoyAlan  de la Plaza Zerolo de Madrid tambi\u00e9n han acudido diputados de @CiudadanosCs https\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 28 02:12:03 +0000 2015", "text": "RT @tomasmarcos: #Stoptransfobia https://t.co/SUHFsZp5wh"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:56:26 +0000 2015", "text": "RT @sofia_miranda_: #StopTransfobia #StopBullying #YoTambi\u00e9nSoyAlan Por Alan, por todos esos ni\u00f1xs que sufren y s\u00f3lo quieren ser libres htt\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:30:52 +0000 2015", "text": "RT @EduLorenGarcia: La diputados @EvaBorox @tomasmarcos @CarlaAntonelli y @BeatrizGimeno1 con @btcpd e @hipatia75 #YoTambienSoyAlan https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:30:38 +0000 2015", "text": "RT @InesArrimadas: Ni una v\u00edctima m\u00e1s. Trabajemos por la igualdad y el respeto #stoptransfobia #jotambesocAlan https://t.co/UdN7jP8BoO"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:30:23 +0000 2015", "text": "RT @EvaBorox: Hoy hemos estado en concentraci\u00f3n de Madrid,\n\"La transfobia mata, hasta las miradas duelen\"\n #TodosomosAlan https://t.co/9byU\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:30:06 +0000 2015", "text": "RT @arcopoli: En la concentraci\u00f3n junto con @ChrysallisAEFMT en recuerdo de Alan https://t.co/IHsJq42ihs"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:29:59 +0000 2015", "text": "RT @EvaBorox: #StopTransfobia  #TodossomosAlan https://t.co/XgKlRVdHtO"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:21:59 +0000 2015", "text": "RT @CarlaAntonelli: En concentraci\u00f3n #Madrid por la muerte de #Alan #YoTambienSoyAlan #NoMasMuertesTrans / @ChrysallisAEFMT / @LGTBPSOE htt\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:20:52 +0000 2015", "text": "RT @Hdelidioma: RT Cs_Madrid: Los diputados tomasmarcos y EvaBorox acuden a la concentraci\u00f3n en memoria de  #YoTambienSoyAlan #StopTransfob\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:20:18 +0000 2015", "text": "RT @FELGTB: Cada vez que muere alguien v\u00edctima de la #Transfobia Todxs morimos un poco #YoTambienSoyAlan #LeyIntegralTrans \u00a1Ya! https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:19:08 +0000 2015", "text": "RT @CsCValenciana: Esta tarde a las 20:00h en Plaza de la Virgen, para condenar todo tipo de acoso escolar. #yotambiensoyAlan https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:18:43 +0000 2015", "text": "RT @AlexESdancer: La Transfobia nos MATA #YoTambienSoyAlan https://t.co/6UNU4ixNGs"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:18:36 +0000 2015", "text": "RT @ASanzVentura: En la Concentraci\u00f3n #YoTambi\u00e9nSoyAlan en la Plaza de la Virgen de #Valencia. Mi total apoyo a los familiares. https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:15:31 +0000 2015", "text": "RT @LuisMadriz_: #YoTambienSoyAlan https://t.co/miMJ1yk5gl"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:15:20 +0000 2015", "text": "RT @tmextv: Concentraci\u00f3n n #Madrid #YoTambienSoyAlan #YoTambeSocAlan #StopTransfobia @ChrysallisAEFMT https://t.co/kQeZZmvfwz"}
{"created_at": "Sun Dec 27 19:01:39 +0000 2015", "text": "RT @agussanchez05: @DavidSnchzB @EvaBorox @tomasmarcos @CiudadanosCs @CsMadridCiudad \u00a1Bravo compa\u00f1eros! Ni un caso m\u00e1s como este. #YoTambie\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 18:34:53 +0000 2015", "text": "Condenando la transfobia en la Plaza Pedro Zerolo. Con los diputados @EvaBorox y @tomasmarcos \n#YoTambi\u00e9nSoyAlan https://t.co/4cttOz9jXF"}
{"created_at": "Sun Dec 27 17:35:30 +0000 2015", "text": "RT @danigoguerrero: Luchemos tod@s junt@s contra el acoso escolar y la Lgtbfobia SIN colores. Respeto. STOP incultura. #YoTambienSoyAlan ht\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 17:30:56 +0000 2015", "text": "RT @IgualdadLGBT: Gracias a @CiudadanosCs y en especial a @Albert_Rivera pr la gran labor que est\u00e1n haciendo en materia LGTB \u00a1Gracias! http\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 17:11:32 +0000 2015", "text": "RT @IgualdadLGBT: La diputada @EvaBorox el Senador @tomasmarcos y @DavidSnchzB de @CiudadanosCs han acudido a la concentracion x Alan https\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 16:52:41 +0000 2015", "text": "RT @carrizosacarlos: En memoria de Alan #stoptransfobia #jotambesocAlan https://t.co/drlXY9p9u6"}
{"created_at": "Sun Dec 27 16:52:38 +0000 2015", "text": "RT @CsMadridCiudad: Los diputados auton\u00f3micos @EvaBorox y @tomasmarcos acuden a la concentraci\u00f3n en memoria de Alan. #YoTambienSoyAlan http\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 16:51:54 +0000 2015", "text": "RT @CiudadanosCs: Por unas escuelas libres de transfobia y acoso escolar #YoTambienSoyAlan #StopTransfobia  https://t.co/UE8d8IMILQ https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 16:51:50 +0000 2015", "text": "RT @Albert_Rivera: La transfobia es una lacra contra la que debemos luchar todos. En memoria de Alan #StopTransfobia #YoTambienSoyAlan http\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 16:23:40 +0000 2015", "text": "RT @Cs_Madrid: Los diputados @tomasmarcos y @EvaBorox acuden a la concentraci\u00f3n en memoria de  #YoTambienSoyAlan #StopTransfobia https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 14:01:29 +0000 2015", "text": "RT @Bogeymaann: Con m\u00e1s raz\u00f3n por ser DJ de discoteca LGTBI, hoy, y todos los d\u00edas, #StopTransfobia, #StopLGTBfobia. DEP, Alan. https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 14:01:05 +0000 2015", "text": "RT @EvaBorox: #StopTransfobia, ma\u00f1ana a las 17:00 en la Plaza Pedro Zerolo\nEscuelas libres de Transfobia y acoso escolar https://t.co/wsWfX\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 14:00:58 +0000 2015", "text": "RT @carrizosacarlos: Domingo a las 17:00, manifestaci\u00f3n por la muerte del menor transexual acosado  #stopbullyng #stoptransfobia https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 14:00:26 +0000 2015", "text": "RT @tomasmarcos: #StopTransfobia Hoy estar\u00e9 a las 17:00 en la Plaza Pedro Zerolo,Madrid.\nEscuelas sin Transfobia ni acoso escolar. https://\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 14:00:20 +0000 2015", "text": "RT @Atrillo45: La intolerancia, la homofobia,la Transfobia... Parte de la incultura y el miedo al cambio y al progreso social #YoTambienSoy\u2026"}
{"created_at": "Sun Dec 27 13:59:37 +0000 2015", "text": "RT @ignacioaguado: Por unas escuelas libres de transfobia y acoso escolar #YoTambienSoyAlan https://t.co/oAdKakt5cC"}
{"created_at": "Sun Dec 27 13:59:33 +0000 2015", "text": "RT @tomasmarcos: \"No entiendo por qu\u00e9 las personas se asustan de las nuevas ideas. A m\u00ed me asustan las viejas\". John Cage."}
{"created_at": "Sun Dec 27 13:09:33 +0000 2015", "text": "Est\u00e1 tarde estar\u00e9 en la Plaza de Pedro Zerolo condenando la transfobia.\nAlan, no est\u00e1s solo\n#YoTambi\u00e9nSoyAlan https://t.co/SDbp98BQIE"}
{"created_at": "Sun Dec 27 12:33:14 +0000 2015", "text": "RT @EvaBorox: Por Alan, para que el 2016 est\u00e9n todos, ni una p\u00e9rdida m\u00e1s. https://t.co/gdZyL0nhMs"}
{"created_at": "Sun Dec 27 11:46:08 +0000 2015", "text": "RT @SoniaGarciaSnz: En la Carrera Christmas Sanse Race, por una buena causa\ud83d\udc4d https://t.co/hufY3GlXrP"}
{"created_at": "Sat Dec 26 21:44:20 +0000 2015", "text": "RT @IgualdadLGBT: Ma\u00f1ana varios pol\u00edticos de @CiudadanosCs estar\u00e1n en la concentraci\u00f3n de Madrid, mostrando as\u00ed su rechazo al acoso escolar\u2026"}
{"created_at": "Sat Dec 26 12:48:18 +0000 2015", "text": "RT @IgualdadLGBT: Hemos decidido cambiar nuestra foto de perfil durante tres d\u00edas debido al suicidio de Alan. #Stophomofobia https://t.co/5\u2026"}
{"created_at": "Fri Dec 25 19:36:45 +0000 2015", "text": "RT @IgualdadLGBT: \u00daltima Hora: Se suicida un adolescente transexual en Espa\u00f1a. Descansa en paz Alan. #Stoptransfobia  https://t.co/amNkFezw\u2026"}
