{"created_at": "Fri Jan 22 20:08:19 +0000 2016", "text": "@dtellez @specialed10 Habemus ganadora! Cleeeeeeooo!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}
{"created_at": "Fri Jan 22 16:29:41 +0000 2016", "text": "@dtellez @RPPmadrid  NO ME COMPARES.... LOREEN \u2764"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:45:15 +0000 2016", "text": "RT @AhoraMadrid: @luison95 Gracias por tus buenos deseos, nos gusta el sexo anal, pero no entendemos a qu\u00e9 viene ese tema ahora ;)"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:28:14 +0000 2016", "text": "@dtellez Eeeeeeeeh. ME DA ALGO. NECESITO IR A ESE PLAT\u00d3!"}
{"created_at": "Thu Jan 14 10:32:22 +0000 2016", "text": "RT @dtellez: Seg\u00fan Fdez D\u00edaz, que Bescansa haya instrumentalizado pol\u00edticamente a su hijo es lamentable. Pues eso. https://t.co/rWQQXnu9FE"}
{"created_at": "Fri Jan 08 17:26:34 +0000 2016", "text": "@dtellez fan!"}
{"created_at": "Wed Jan 06 19:13:37 +0000 2016", "text": "@Lucas198282 @DanyMarquez93 No creo que la administraci\u00f3n espa\u00f1ola en general pueda presumir de rapidez, rigor y eficacia. No es Madrid."}
{"created_at": "Wed Jan 06 19:12:11 +0000 2016", "text": "@CarmenaFans Pues exactamente no entiendo el qu\u00e9. Pero agradezco que revises mi perfil con tanto \u00e9nfasis! Besis!"}
{"created_at": "Wed Jan 06 16:59:57 +0000 2016", "text": "@RPPmadrid @cuatro Lo se! Jaja Y yo de camino al AVE \ud83d\ude84  #RabiaMaxima"}
{"created_at": "Wed Jan 06 16:59:25 +0000 2016", "text": "@Lucas198282 @DanyMarquez93 No creo que la rodee un mal equipo, sinceramente."}
{"created_at": "Wed Jan 06 15:01:32 +0000 2016", "text": "@joshaleix \"que pueda gobernar el ayuntamiento\" No. No lo creo!"}
{"created_at": "Wed Jan 06 14:58:11 +0000 2016", "text": "Los Reyes Magos han dado a Madrid, no la mejor alcaldesa, no, sino a la mejor persona del mundo que puede gobernar el Ayuntamiento. Gracias."}
{"created_at": "Tue Jan 05 15:54:17 +0000 2016", "text": "Sevillanos! Que no parecemos cofrades! La esperanza de que no llueva hasta el \u00faltimo momento! #Sevilla #AEMET #Reyes #Lluvia #Cofrades"}
{"created_at": "Thu Dec 31 10:36:14 +0000 2015", "text": "@dtellez c\u00f3mo ser\u00e1n sus eventos familiares.... Artissssstas!"}
{"created_at": "Thu Dec 31 09:37:19 +0000 2015", "text": "Rebeca - Se Hizo La Luz (Videoclip Oficial) https://t.co/Ln1im0YUbg \nTengo una problema, me da la vida este temazo hoy... @dtellez"}
{"created_at": "Thu Dec 24 22:49:36 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid @anatorroja @cariaiam Si eeeees! Dueeeendeh! Si eeeesss!"}
{"created_at": "Thu Dec 24 22:48:15 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid No me dejan! #NochebuenaAndaluza #CanalSur aja!"}
{"created_at": "Thu Dec 24 00:58:30 +0000 2015", "text": "\"Me estoy refiriendo a ti, Ganador de GH17, estoy deseando de conocerte\" Mercedes Mil\u00e1. Brava. #Gh17 #EsperandoAl17"}
{"created_at": "Wed Dec 23 22:31:40 +0000 2015", "text": "RT @DVDCano: Gan\u00f3 la verdad a la impostura. Enhorabuena! #FinalGH16"}
{"created_at": "Wed Dec 23 22:29:36 +0000 2015", "text": "Aritz dando cari\u00f1o a Han y preocupado por \u00e9l. Y orgulloso de \u00e9l. Y de s\u00ed mismo. #OhWait #FinalGH16"}
{"created_at": "Wed Dec 23 22:18:39 +0000 2015", "text": "La soledad del ganador. La casa vac\u00eda. El apagado de luces. Gran Hermano es el mejor programa del mundo. Punto. #FinalGH16"}
{"created_at": "Wed Dec 23 22:08:11 +0000 2015", "text": "Ojo. Que no ha ganado Sof\u00eda, ha perdido Aritz. En cuanto a Han, ya pod\u00e9is estar juntos, #OhWait #FinalGH16"}
{"created_at": "Wed Dec 23 22:03:05 +0000 2015", "text": "Aritz tiraste tu malet\u00edn la noche en la que despreciastes a Han en directo. No eres un ganador, tu peor condena, segundo puesto. #FinalGh16"}
{"created_at": "Tue Dec 22 08:17:37 +0000 2015", "text": "Y segundo premio madrugador! \u202212775\u2022"}
{"created_at": "Tue Dec 22 08:16:09 +0000 2015", "text": "Bolas en los bombos, comienza el Sorteo Navidad 2015! Mucha suerte artistas! #LoteriaRtve"}
{"created_at": "Sun Dec 20 22:19:58 +0000 2015", "text": "La m\u00e1quina del cambio ya es imparable. Enhorabuena @Pablo_Iglesias_  Bipartidismo R.I.P. #SiSePuede #SeVaAPoder"}
{"created_at": "Sun Dec 20 21:32:00 +0000 2015", "text": "PP vs PSOE, diferencia 1.000.000 votos, 25 esca\u00f1os. Podemos vs PSOE, dif 200.000 votos, 25 esca\u00f1os. #MarcaEspa\u00f1a #AsiNosVa"}
{"created_at": "Mon Dec 14 22:04:37 +0000 2015", "text": "Poner TVE y darme cuenta que \"Cu\u00e9ntame\" ya ha llegado al primer Debate de la democracia, plat\u00f3 incluido. #CaraACaraL6"}
{"created_at": "Mon Dec 14 13:35:32 +0000 2015", "text": "@robergmm empatado con Ciudadanos. Y queda una semana... Keep Calm &amp; Vota Garz\u00f3n. \ud83d\ude1a"}
{"created_at": "Mon Dec 14 11:32:01 +0000 2015", "text": "@dtellez jajajaja Pero con condiciones... Jajaja"}
{"created_at": "Sun Dec 13 14:05:09 +0000 2015", "text": "\"El 20D no se elige al jefe del gobierno, si no al empleado al servicio de los ciudadanos\" Pablo Iglesias #PodemosRemontada"}
{"created_at": "Sun Dec 13 13:43:24 +0000 2015", "text": "\"Las mujeres sabemos lo que es que te cuestionen por el f\u00edsico,as\u00ed que Pablo, cuenta con nosotras Presidente! \" Ada Colau #PodemosRemontada"}
{"created_at": "Sun Dec 13 13:19:44 +0000 2015", "text": "\"Es cierto, Podemos no tiene experiencia... en corrupci\u00f3n, en privatizar, en puertas giratorias, etc.\". Ada Colau #PodemosRemontada"}
{"created_at": "Sun Dec 13 13:12:21 +0000 2015", "text": "\"En el debate de ma\u00f1ana les diremos a PP y PSOE: no os preocup\u00e9is, hay sitio en la oposici\u00f3n para los dos\" #PodemosRemontada"}
{"created_at": "Sun Dec 13 13:10:05 +0000 2015", "text": "\"No pedimos cambio a esos partidos porque no lo har\u00e1n, pedimos que nos dejen paso con la nueva pol\u00edtica\" Errejon. #PodemosRemontada"}
{"created_at": "Sun Dec 13 12:57:39 +0000 2015", "text": "\"Dijeron que no se pod\u00eda estar en plazas, que si quer\u00edamos algo, fund\u00e1ramos un partido y a las elecciones, Aqu\u00ed estamos!\"  #PodemosRemontada"}
{"created_at": "Sun Dec 13 12:29:07 +0000 2015", "text": "\"Aunque sea diciembre, volver\u00e1 la primavera del 15-M que ech\u00f3 a Esperanza Aguirre del ayuntamiento\" #PodemosRemontada"}
{"created_at": "Sun Dec 13 12:06:43 +0000 2015", "text": "Entran Pablo Iglesias y Ada Colau con el recinto lleno al grito de \"S\u00ed se puede\".  #PodemosRemontada"}
{"created_at": "Sun Dec 13 12:04:42 +0000 2015", "text": "Hac\u00eda muchos a\u00f1os que no iba a un mitin pol\u00edtico, hoy Iglesias me ha hecho volver a uno. Volver a confiar en pol\u00edtica  #PodemosRemontada"}
{"created_at": "Sun Dec 13 11:07:48 +0000 2015", "text": "A\u00fan con colas en la puerta, La Caja M\u00e1gica empieza a llenarse de gente a la espera del evento de Podemos. #SiSePuede https://t.co/s50HOUyvDe"}
{"created_at": "Sat Dec 12 21:31:53 +0000 2015", "text": "Solo tengo que decir que de mayor quiero ser Elsa. Y punto. #Frozen"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:36:28 +0000 2015", "text": "RT @pal_palius: No consientas que tu novio te mire el m\u00f3vil pero yo decido que no puedes abortar :))))))))))))))))"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:16:34 +0000 2015", "text": "Pues no lo voy a olvidar. Voy a sonre\u00edr. Y creo que s\u00ed se puede. Lo tengo claro. #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 23:05:38 +0000 2015", "text": "RT @ElCamaradaOso: Pablo iglesias en #7DElDebateDecisivo \n\"No os pongais nerviosos\" https://t.co/D4HeXpkAhE"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:53:52 +0000 2015", "text": "Soraya s\u00f3lo gobernar\u00e9is si sois la lista m\u00e1s votada porque de otra forma, por suerte, no os dejar\u00edan. Besis. #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:38:46 +0000 2015", "text": "Democracia y no consulta en la misma frase, muy bien Rivera, bravo.  Dejarles preguntar!  #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:36:19 +0000 2015", "text": "RT @fonsstar: @fjesusortiz no nos convence ni a los socialistas de coraz\u00f3n."}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:35:02 +0000 2015", "text": "S\u00e1nchez, si la Espa\u00f1a de 2015 no es la misma de hace 30 a\u00f1os, \u00bfPor qu\u00e9 no les dejas preguntar a los Catalanes? No te compro."}
{"created_at": "Mon Dec 07 22:23:31 +0000 2015", "text": "Soraya a Rivera \"le estoy ofreciendo que trabajemos juntos\" Ala. Pa los dudosos. #PPCiudadanos #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:50:12 +0000 2015", "text": "Probablemente en educaci\u00f3n, el que m\u00e1s sepa sea el PSOE, pero el que tiene que defenderla ahora es Iglesias. #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:46:51 +0000 2015", "text": "Soraya, lo que no nos gusta es religi\u00f3n en las aulas, tasas para ricos, colegios privados, anulaci\u00f3nde becas, etc. #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:42:06 +0000 2015", "text": "@ALVAROplanob No. Para nada. Pero hablar de S\u00e1nchez como \"manejo\" , me parece curioso."}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:41:19 +0000 2015", "text": "Asesores de Pedro S\u00e1nchez aconsej\u00e1ndole: \"T\u00fa sonr\u00ede y posa, que sales muy guapo en la TV\" #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:39:54 +0000 2015", "text": "@ALVAROplanob TV? Me quedo con Moncloa. Y su inicio ha sido terrible. Claramente el derrotado, eso si, que sonr\u00eda."}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:38:53 +0000 2015", "text": "RT @fonsstar: R.I.P #PSOE \ud83d\ude1e #7DElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:38:07 +0000 2015", "text": "@ALVAROplanob Aplomo porque ha ido solo a posar, \u00bfNo?"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:37:20 +0000 2015", "text": "RT @javi4gomez: #7DElDebateDecisivo https://t.co/6t4CiX5Jv4"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:36:27 +0000 2015", "text": "Pablo Iglesias 1 - Pedro S\u00e1nchez 0"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:31:47 +0000 2015", "text": "RT @pedrojotapina: Pedro S\u00e1nchez es muy ga\u00f1\u00e1n, Rivera nervios\u00edsimo, Santamar\u00eda en su propio mundo... Iglesias habla poco pero me parece el \u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:24:41 +0000 2015", "text": "Rivera, guapo, t\u00fa no le llegas a Zapatero ni a los talones. OkBesos"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:19:41 +0000 2015", "text": "Cuando 2 partidos de \"centro derecha\" se unen, ya no tienen que disimular el \"centro\". Cuidado. #PP&amp;Ciudadanos #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:15:25 +0000 2015", "text": "Pedro S\u00e1nchez pr\u00f3xima imagen para \"Emidio Tucci\", y ya, no mas, no le pid\u00e1is mas. #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Mon Dec 07 21:09:52 +0000 2015", "text": "Y Albert Rivera no miente, no gobernar\u00e1 con Rajoy, si no con Soraya. #7dElDebateDecisivo"}
{"created_at": "Tue Dec 01 09:54:11 +0000 2015", "text": "@dtellez @lightscameradam @RPPmadrid Es muy \"Si\". Un disco hecho con prisas. Mas igual todo. No obstante, me vuelvo a apuntar a su gira."}
{"created_at": "Thu Nov 26 23:16:44 +0000 2015", "text": "Vera, te apoya Espa\u00f1a, M\u00e9xico, Brasil, y \"Fanta\" te quiere como su imagen de marca ya. Co\u00f1azo de blandito por favor. #Gala12GH16"}
{"created_at": "Thu Nov 26 22:50:14 +0000 2015", "text": "RT @Adriyuyu: Ya est\u00e1n los 4 finalistas en la casa. Los dem\u00e1s que no entren ya. #Gala12GH16"}
{"created_at": "Thu Nov 26 22:24:29 +0000 2015", "text": "No hay concursante m\u00e1s turbio que Aritz, mas emocionado por Han que por su NoNovia. No me gusta. Punto. Puerta.  #Gala12GH16"}
{"created_at": "Thu Nov 26 22:07:11 +0000 2015", "text": "El verdadero hijo reborn de Marina es Carlos. Y lo sab\u00e9is. #Gala12GH16"}
{"created_at": "Thu Nov 26 22:04:40 +0000 2015", "text": "Marina, semana pasada quisiste un protagonismo que no has tenido en 3 meses, por eso sales expulsada. Besis. #Gala12GH16"}
{"created_at": "Sun Nov 22 23:31:10 +0000 2015", "text": "RT @RamonLopezgzl: Lo que ve Marina cuando habla con Ham #DBT10GH16 #GHDirecto https://t.co/qRMc1vtyPJ"}
{"created_at": "Fri Nov 20 12:17:17 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez Saco las pinturas de Espa\u00f1a a la cara ya!"}
{"created_at": "Fri Nov 20 00:53:27 +0000 2015", "text": "Marina a la calle, mi voto ya lo tiene. Todo lo que joda a Aritz, adelante. Asco! #Gala11GH16"}
{"created_at": "Thu Nov 19 23:00:02 +0000 2015", "text": "@dtellez Tofos. Pero que conduzca Aritz el cami\u00f3n!"}
{"created_at": "Thu Nov 19 22:56:10 +0000 2015", "text": "@dtellez Qu\u00e9 puta man\u00eda tienes de ir en contra siempre... A la calle el vasco, co\u00f1o."}
{"created_at": "Thu Nov 19 22:46:59 +0000 2015", "text": "Aritz refreg\u00e1ndose durante 3 meses de concurso televisivo con Han, y ahora \u00bfNo quiere espect\u00e1culo? Hola? PUERTA! #Gala11GH16"}
{"created_at": "Thu Nov 19 22:35:55 +0000 2015", "text": "Aritz, el que no piensa en lo de fuera, el puro, el hermano mayor. Nunca me convenci\u00f3, ahora menos, as\u00ed que el siguiente. #Gala11GH16"}
{"created_at": "Thu Nov 19 22:18:43 +0000 2015", "text": "GH debe cambiar su mec\u00e1nica en recta final, votar en negativo atenta a la telegenia del formato y deja la casa sin contenidos. #Gala11GH16"}
{"created_at": "Thu Nov 19 21:49:17 +0000 2015", "text": "Lo vais a echar, grave error, pero Suso es en esa casa fundamental para el formato. Punto. A ver c\u00f3mo reflotan ahora GH. #Gala11GH16"}
{"created_at": "Tue Nov 17 16:48:50 +0000 2015", "text": "@cariaiam @dtellez qu\u00e9 injusto...."}
{"created_at": "Mon Nov 16 10:24:58 +0000 2015", "text": "Libert\u00e9. Egalit\u00e9. Fraternit\u00e9.  Bombardear. #AsiNo"}
{"created_at": "Fri Nov 13 08:51:29 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid @cariaiam @Ana_Torroja jajaja Si eso hubiera pasado me hubiera dado algo... \ud83d\ude0d"}
{"created_at": "Fri Nov 13 08:47:25 +0000 2015", "text": "@cariaiam @RPPmadrid @Ana_Torroja C O R A Z O N E S \u2764  Fue Best Moment Ever!"}
{"created_at": "Tue Nov 10 17:06:14 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm JAJAJAJAJA Ay mi Albert... Mi Mariano... Tengo dudas."}
{"created_at": "Tue Nov 10 17:04:03 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez solo por eso voy a votar a Ciutaaataaaannnssss!"}
{"created_at": "Fri Oct 30 15:14:12 +0000 2015", "text": "@HuskySoy #Peloporsupuesto"}
{"created_at": "Fri Oct 30 15:08:12 +0000 2015", "text": "RT @HuskySoy: @fjesusortiz Me he acordado de ti con esta chorrada \ud83d\ude02 https://t.co/QLOb780cU3"}
{"created_at": "Fri Oct 30 15:08:09 +0000 2015", "text": "@HuskySoy Muero de amor! Jajaja"}
{"created_at": "Thu Oct 29 22:47:57 +0000 2015", "text": "RT @Estoy_Bailando: Y claro, para recuperarse del mal rato nada mejor que una tranquilizadora charla con Maite #Gala8GH16"}
{"created_at": "Thu Oct 29 22:47:54 +0000 2015", "text": "RT @turuikoh: \u00a1Que pongan otra cosa de estas para Carolina en la entrada del plat\u00f3! #Gala8GH16"}
{"created_at": "Thu Oct 29 19:20:46 +0000 2015", "text": "@WarnerMusicES El mio cuando en los cr\u00e9ditos me agradece que vaya a verle el proximo dia cuando gane hoy!  https://t.co/SUMD1XFzzc v\u00eda"}
{"created_at": "Tue Oct 27 12:39:54 +0000 2015", "text": "Entonces el s\u00e1bado nos disfrazamos de Edurniers Zombies no? @dtellez @Adriyuyu @specialed10 @pedrojotapina @fonsstar #AprovecharCapas"}
{"created_at": "Tue Oct 27 10:00:00 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm Ha nacido una EuroDiva !"}
{"created_at": "Sun Oct 25 16:55:32 +0000 2015", "text": "@AntonioR2D Apuntado! Como llamarme la atenci\u00f3n, me la llama mas \"La cumbre\". A ver!"}
{"created_at": "Sun Oct 25 16:52:09 +0000 2015", "text": "@AntonioR2D Lo mismo tengo que verla pa criticarla! #MuyEspa\u00f1olTambien"}
{"created_at": "Sun Oct 25 16:49:54 +0000 2015", "text": "@AntonioR2D Taaaaanto? Al final me he creado la intriga!"}
{"created_at": "Sun Oct 25 16:44:33 +0000 2015", "text": "\"La cumbre escarlata\" VS \"Regresi\u00f3n\"  Cu\u00e1l veo a las 19:30? Se aceptan recomendaciones!"}
{"created_at": "Thu Oct 15 22:08:52 +0000 2015", "text": "Desde Mil\u00e1n, y me acabo de enterar,  Suso dentro. Quique, no hay mejor guionista en GH que la propia audiencia, lo siento. #GH16"}
{"created_at": "Mon Oct 12 09:42:54 +0000 2015", "text": "Ojal\u00e1 Nick Furia apareciendo en medio del desfile ese de espa\u00f1olitos orgullosos no s\u00e9 exactamente de qu\u00e9. O Iron Man."}
{"created_at": "Sun Oct 11 22:17:57 +0000 2015", "text": "El amor entre Marina y su novio es equivalente a la sangre de su RebornHijo. Apabullante. #DBT4GH16"}
{"created_at": "Sun Oct 11 22:15:06 +0000 2015", "text": "@DesperateHector @Marc_LAX @patricia_GH12 @terrygh12 No te enfades porque te comparen con Marta....!"}
{"created_at": "Sun Oct 11 22:03:01 +0000 2015", "text": "@DesperateHector @Marc_LAX @patricia_GH12 TAL CUAL! \ud83d\ude4b"}
{"created_at": "Sun Oct 11 21:58:12 +0000 2015", "text": "@Marc_LAX @DesperateHector Yo si estuviera @patricia_GH12 molar\u00eda, pero como no, Marta a la calle."}
{"created_at": "Sun Oct 11 21:53:27 +0000 2015", "text": "El juego de Quique me encanta, pero le falta disfrutar de la casa y vivir emociones, eso le falta para ser mas  @gh14oficialigor #DBT4GH16"}
{"created_at": "Sun Oct 11 21:47:05 +0000 2015", "text": "Marta es la Terry de GH12 pero en morena, y lo sab\u00e9is. #DBT4GH16"}
{"created_at": "Sun Oct 11 21:27:19 +0000 2015", "text": "@AlbertoBouvier No creo que sea elemento a descartar ya en esa casa. Aun hay mucho que desalojar."}
{"created_at": "Sun Oct 11 21:25:53 +0000 2015", "text": "No recordaba concursante m\u00e1s justo en otras ediciones como Aritz. Bravo. Excesivamente controlador con Hans quiz\u00e1s. #DBT4GH16"}
{"created_at": "Thu Oct 08 21:54:07 +0000 2015", "text": "@dtellez Semana que viene! Si!"}
{"created_at": "Wed Oct 07 21:42:35 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm @Adriyuyu @fonsstar @YleniaGandiaSh #UhQuePena"}
{"created_at": "Wed Oct 07 21:40:09 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm @fonsstar @Adriyuyu Me la pido!"}
{"created_at": "Wed Oct 07 16:58:06 +0000 2015", "text": "@specialed10 @dtellez @robergmm @fonsstar @Adriyuyu @pedrojotapina Pronto empezamos!"}
{"created_at": "Tue Sep 29 22:30:40 +0000 2015", "text": "@Lito_Santana Poeta!"}
{"created_at": "Tue Sep 29 22:28:22 +0000 2015", "text": "\"Hacer sexo es como hacer una tarta decorativa de chocolate\" Mayte, GH16 \u2764"}
{"created_at": "Tue Sep 29 21:17:55 +0000 2015", "text": "@Lito_Santana Esta semana la tenemos asegurada. De la.que viene no se escapa, pero es cierto que da mucho mucho juego."}
{"created_at": "Tue Sep 29 21:13:42 +0000 2015", "text": "Decid lo que quer\u00e1is, pero Suso es el villano torpe y tonto que necesita esa casa de momento. El Shaima de 2015. #UH3GH16"}
{"created_at": "Tue Sep 29 21:00:05 +0000 2015", "text": "Pero por qu\u00e9 Raquel se mete en esos jaleos? Es una tit\u00e1n sin cabeza. Y Enrique el claro cabecilla, yo le compro. #UH3GH16"}
{"created_at": "Tue Sep 29 20:27:03 +0000 2015", "text": "@robergmm JAJAJAJAJA Puqu\u00e9? Jajajaja"}
{"created_at": "Tue Sep 29 15:48:40 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm Mira ojalaaaa!!!!"}
{"created_at": "Sun Sep 27 19:00:40 +0000 2015", "text": "RT @mrtfernandez: Artur Mas llamando a Susana D\u00edaz para que le recuerde c\u00f3mo lo hizo ella."}
{"created_at": "Sun Sep 27 18:50:34 +0000 2015", "text": "Un problema hist\u00f3rico, Catalu\u00f1a Vs Espa\u00f1a, iniciando la soluci\u00f3n con una participaci\u00f3n democr\u00e1tica hist\u00f3rica tambi\u00e9n. Ejemplar. #L6cat"}
{"created_at": "Sun Sep 27 17:58:44 +0000 2015", "text": "De lo mejor de esta Noche Electoral catalana,  va a ser ver de nuevo en la mesa a @carmechacon . Ojal\u00e1 Presidenta! #L6cat"}
{"created_at": "Fri Sep 25 09:09:23 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez @pedrojotapina @SABATERLETICIA Mira... OJAL\u00c1! \u2744"}
{"created_at": "Wed Sep 23 09:51:01 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm @RuthLorenzo1 @Edurnity Y que Edurne la vote de jurado!"}
{"created_at": "Wed Sep 23 08:18:02 +0000 2015", "text": "@dtellez Por fin! Inteligentes!"}
{"created_at": "Thu Sep 17 22:11:40 +0000 2015", "text": "Amanda tiene que ser mi nueva BFF pero ya! \"Sosa tu cara\" \u2764  #Gala2GH16"}
{"created_at": "Thu Sep 17 22:05:01 +0000 2015", "text": "@Lito_Santana la necesitamos dentro! Que enmierde bien!"}
{"created_at": "Thu Sep 17 22:03:19 +0000 2015", "text": "Una hora de videos solo de Mayte. Echadla s\u00ed, la semana siguiente que nos metan el payaso o al S\u00faper Maligno. Dentro! #Gala2GH16"}
{"created_at": "Thu Sep 17 21:44:30 +0000 2015", "text": "@stefy__gr pero que no me la echen por favor!"}
{"created_at": "Thu Sep 17 21:41:00 +0000 2015", "text": "@stefy__gr es maravillosa! Que no me la echen!"}
{"created_at": "Thu Sep 17 21:35:28 +0000 2015", "text": "Brava Amanda! Bravaaaa!! #Gala2GH16"}
{"created_at": "Thu Sep 17 21:31:37 +0000 2015", "text": "Necesitamos a Mayte en la casa. Y lo sab\u00e9is. No me la ech\u00e9is por favor! #Gala2GH16"}
{"created_at": "Tue Sep 15 19:45:12 +0000 2015", "text": "Detesto el anti Catalanismo, me repugna la Tauromaquia, me da asco los Pro Toro de la Vega y no soporto los \"Orgullo de ser Espa\u00f1ol\". Ale."}
{"created_at": "Thu Sep 10 22:04:22 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm Perfecto, somos #Dtraca Viva!"}
{"created_at": "Thu Sep 10 22:01:40 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm qu\u00e9 duro va a ser entonces...."}
{"created_at": "Wed Sep 09 18:35:57 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm Agotadas? Joder! Si. Las normales. Yo ma\u00f1ana mismo en curro las pillo no?"}
{"created_at": "Wed Sep 09 17:55:19 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm que se agotan! Me rayo!"}
{"created_at": "Tue Sep 08 18:45:50 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm entonces hay Meeting y seguimos adelante con el viaje no?"}
{"created_at": "Wed Sep 02 07:43:31 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez Por supuesto que no. \ud83d\ude1a"}
{"created_at": "Wed Sep 02 07:39:40 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez eeeeeeh mira NO."}
{"created_at": "Wed Sep 02 07:09:56 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm @Yurena_ @lapelopony y el disfraz? #Yurebesos #Peloporsupuesto"}
{"created_at": "Wed Sep 02 06:59:09 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez Os lo tengo dicho!"}
{"created_at": "Wed Sep 02 06:58:53 +0000 2015", "text": "@dtellez naaaaaaaaah"}
{"created_at": "Tue Sep 01 21:38:26 +0000 2015", "text": "@cariaiam niiiiiinoooooniiiiiiii"}
{"created_at": "Tue Sep 01 10:58:05 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez \"uuuuh qu\u00e9 peeeennah!\""}
{"created_at": "Sun Aug 30 04:01:41 +0000 2015", "text": "Acabar la noche con \"Amanecer\" de Edurne y que nos digan \"er\u00e1is los de Viena con capa y camiseta de tigres?\" No, yo no se\u00f1or, se equivoca"}
{"created_at": "Thu Aug 20 22:00:14 +0000 2015", "text": "@cariaiam @borjateran @Ana_Torroja Podemos quedar para pulirla!"}
{"created_at": "Thu Aug 20 21:59:43 +0000 2015", "text": "@cariaiam @Ana_Torroja A mi no me dejaron ir.... En unos meses Dueeeeende!"}
{"created_at": "Tue Aug 18 16:12:18 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid @dtellez Llevo desde el viernes con ella en Bucle! \u2764"}
{"created_at": "Sun Aug 02 02:01:33 +0000 2015", "text": "Me sigue dando la vida que @Adriyuyu haga de Giusepe conmigo cuando ponen Edurne! #Amanecer #Coreos #Amiguis"}
{"created_at": "Fri Jul 17 19:48:21 +0000 2015", "text": "My heart is a Firestorm!! \u2764\u2764  Conchita Wurst #NowPlaying http://t.co/Q3HB0XhyLu"}
{"created_at": "Fri Jul 17 17:34:19 +0000 2015", "text": "@dtellez Werrrcom abor tu dis trein destineichon Sevillah. Senkiuh. \u2764"}
{"created_at": "Fri Jul 17 07:48:13 +0000 2015", "text": "Y que esto me est\u00e9 alegrando la ma\u00f1ana... #Aja #MeSuenaAVacaciones   Sweet California - Comprende (It\u00b4s over) https://t.co/pGpnWVkAxh v\u00ed"}
{"created_at": "Thu Jul 16 10:17:33 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm @Adriyuyu @pedrojotapina @specialed10 @HuskySoy @RamonLopezgzl  Me s\u00e9 de uno que ya tiene entradas... \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a"}
{"created_at": "Wed Jul 15 17:34:47 +0000 2015", "text": "@dtellez @Adriyuyu @pedrojotapina @fonsstar @specialed10 Para mi boda \ud83d\udc92. Contratada."}
{"created_at": "Wed Jul 15 17:31:57 +0000 2015", "text": "@dtellez @Adriyuyu @pedrojotapina @fonsstar @specialed10 Mas camela no puede ser! El vestido ella misma... Diva!"}
{"created_at": "Wed Jul 15 09:58:49 +0000 2015", "text": "@HuskySoy @dtellez @robergmm @Adriyuyu @pedrojotapina @specialed10 y las camisetas? Cuando? Me rayo."}
{"created_at": "Wed Jul 15 09:52:11 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm @Adriyuyu @pedrojotapina @specialed10 @HuskySoy Yo me rayo."}
{"created_at": "Wed Jul 15 09:51:11 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm @Adriyuyu @pedrojotapina @specialed10 @HuskySoy Viernes a las 10! Frente PC!"}
{"created_at": "Wed Jul 15 09:50:07 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm @Adriyuyu @pedrojotapina @specialed10 @HuskySoy  Cuando se compra?! \u2764"}
{"created_at": "Tue Jul 14 07:27:43 +0000 2015", "text": "@dtellez y menos a los se\u00f1ores alba\u00f1iles madrugadores del piso de arriba..."}
{"created_at": "Fri Jul 10 10:11:53 +0000 2015", "text": "RT @dtellez: Ducharte en una chancla. NECESITO una foto aqu\u00ed - http://t.co/x9Hh8vorPR"}
{"created_at": "Fri Jul 10 10:08:31 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm si si, pero yo desnuda."}
{"created_at": "Fri Jul 10 10:00:58 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez llevo solo la mochila y el sombrero.... Esta todo pensado...!"}
{"created_at": "Fri Jul 10 09:56:46 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez pues eso. Pelea de gatas!"}
{"created_at": "Fri Jul 10 09:56:29 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez Ririririririgraaaam"}
{"created_at": "Fri Jul 10 09:55:34 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm ya tengo la idea, tirada en el suelo con el piececito metido. #Originalidaaatttt"}
{"created_at": "Fri Jul 10 09:54:58 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez Pelea de gatas para ver quien sube la foto primero...."}
{"created_at": "Fri Jul 10 09:54:09 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm me encanta!"}
{"created_at": "Wed Jul 08 08:07:22 +0000 2015", "text": "@dtellez miramos hoteles? Pero ya?"}
{"created_at": "Tue Jul 07 17:14:16 +0000 2015", "text": "Tatuaje chino, Speedo con relleno, depilaci\u00f3n a cuchilla y chanclas Adidas de bandas blancas, vamos, lo que viene siendo atentado piscinero."}
{"created_at": "Wed Jul 01 19:18:50 +0000 2015", "text": "Pedro S\u00e1nchez, Patxi L\u00f3pez, y Carmona, representantes del PSOE en el escenario del preg\u00f3n del Orgullo gay2015. Muy bien."}
{"created_at": "Tue Jun 30 16:32:45 +0000 2015", "text": "@dtellez @odiomalley @robergmm jajajaja FAN!"}
{"created_at": "Tue Jun 30 16:04:49 +0000 2015", "text": "@robergmm @dtellez MIO!"}
{"created_at": "Mon Jun 29 19:26:08 +0000 2015", "text": "RT @jmml97: Remember #YoSoyGayYDelPP \n\"El PP recurre al Constitucional las bodas gays por \"desnaturalizar\" el matrimonio\"\nhttp://t.co/mQUJu\u2026"}
{"created_at": "Mon Jun 29 19:24:12 +0000 2015", "text": "RT @ccoortve: Poned en Google cualquiera de las frases siguientes y leed. Ahora pretenden que nos creamos #YoSoyGayYDelPP, claro... http://\u2026"}
{"created_at": "Mon Jun 29 19:23:44 +0000 2015", "text": "RT @AlvaroEsc_: No nos tom\u00e9is el pelo con el hashtag #YoSoyGayYDelPP, porque NO OLVIDAMOS.\nhttp://t.co/FpEvsgA41c\n\n#LoveWins http://t.co/2b\u2026"}
{"created_at": "Mon Jun 29 18:51:05 +0000 2015", "text": "\u00bfConseguir\u00e9 acabar la semana sin entrar en discusiones sobre \"el d\u00eda del orgullo hetero\", \"tengo un amigo gay\", \"derechas y gay\"? Podr\u00e9?!"}
{"created_at": "Mon Jun 22 07:26:49 +0000 2015", "text": "No te preocupes demasiado, si total, el sol acaba saliendo quieras o no. Buenos d\u00edas artistas! #Sun\u2026 https://t.co/TzJC2hvVGq"}
{"created_at": "Sat Jun 20 09:38:18 +0000 2015", "text": "@lito_santana Ya me has pillado!"}
{"created_at": "Wed Jun 17 22:44:48 +0000 2015", "text": "Dormir tranquilo. Despertar donde quieres. #ShowMustGoOn"}
{"created_at": "Tue Jun 16 17:47:21 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid @specialed10 @dtellez en realidad fue por mi...\ud83d\udc6f"}
{"created_at": "Mon Jun 15 22:23:23 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid puro gui\u00f3n Atresmedia!"}
{"created_at": "Mon Jun 15 14:49:55 +0000 2015", "text": "RT @El_Claudillo: #EsteEsZapata @Zurine3 @EIconfidente \nComprometidos con el futuro. http://t.co/34mgpuIHSh"}
{"created_at": "Mon Jun 15 14:49:45 +0000 2015", "text": "RT @CajeGloria: #EsteEsZapata,DIMISION YA DE HERNANDO,X ESTA DECLARACION ,Q RECUERDO LO HIZO SIENDO CARGO PUBLICO.DIMISION YA http://t.co/R\u2026"}
{"created_at": "Mon Jun 15 13:55:08 +0000 2015", "text": "Dimiten por cuentas de Twitter pero no por las de Suiza. GRANDE CARMENA y queridos peperos os quedan 4 a\u00f1os, joderos http://t.co/SJ1stlHNR1"}
{"created_at": "Sat Jun 13 10:15:48 +0000 2015", "text": "RT @davidrivasfer: Ya tenemos alcaldesa @AhoraMadrid con @ManuelaCarmena #FelizMadridNuevo"}
{"created_at": "Tue Jun 09 21:40:44 +0000 2015", "text": "RT @NataliaRodpi: Mi peque\u00f1o homenaje para alguien muy grande #PedroZerolo #LGTBI http://t.co/dTl0Tzvvtv"}
{"created_at": "Sun Jun 07 20:25:05 +0000 2015", "text": "Despu\u00e9s de esta entrevista me reafirmo, Ruth Lorenzo es MARAVILLOSA. #Diva #ChesterRuth"}
{"created_at": "Sat Jun 06 21:33:15 +0000 2015", "text": "Pero el Bar\u00e7a se presentaba a Eurovisi\u00f3n? No entiendo nada."}
{"created_at": "Tue Jun 02 08:18:47 +0000 2015", "text": "Si buscas la verdad, corres el riesgo de encontrarla. Y luego? Qu\u00e9? Buenos d\u00edas."}
{"created_at": "Thu May 28 11:58:14 +0000 2015", "text": "Sientes por dentro que todo se va. Escapar - Amaral &amp; Moby https://t.co/WwvZBSOaig"}
{"created_at": "Thu May 28 06:44:19 +0000 2015", "text": "@dtellez @SirushoOfficial Peeeeereeee goneeesshhhh ooohhh! Aaaah preeee gooomesh ooooh! Y as\u00ed en el bus. #Pataita"}
{"created_at": "Sun May 24 22:20:10 +0000 2015", "text": "RT @Encarna_rl: Saludad a la alcadesa de Barcelona http://t.co/LmMSzj3uGX"}
{"created_at": "Sun May 24 22:15:31 +0000 2015", "text": "RT @Avillafranca_: Qu\u00e9 preciosidad los discursos de Manuela y Ada. Esto es el cambio."}
{"created_at": "Sun May 24 22:15:04 +0000 2015", "text": "RT @alvaro_velasco: \u00bfA qu\u00e9 hora quedamos para ir al INEM? http://t.co/hmrOioIWFH"}
{"created_at": "Sun May 24 22:11:58 +0000 2015", "text": "RT @MarcosMdP: Pregunta quiz\u00e1 ofensiva, pero quiero hacer: \u00bfLos que segu\u00eds votando al PP y PSOE, es porque a\u00fan no os han robado suficiente?\u2026"}
{"created_at": "Sun May 24 22:10:27 +0000 2015", "text": "Bravo Podemos y Brava Manuela Alcaldesa. Les pidieron presentarse a esos locos del s\u00ed se puede ... Hoy podr\u00e1n gobernarnos. #ElCambio"}
{"created_at": "Sun May 24 21:51:41 +0000 2015", "text": "RT @alvaroRoldan_: Resumen de #Eleccion2015: sin pactos no hay para\u00edso... Tras el infernal descalabro bipartidista."}
{"created_at": "Sun May 24 20:34:16 +0000 2015", "text": "PP y PSOE, por suerte esta noche electoral volv\u00e9is a perder m\u00e1s. S\u00ed se pod\u00eda! #IzquierdaDeVerdad #MadridCunadelCambio #L6elecciones"}
{"created_at": "Sat May 23 23:01:45 +0000 2015", "text": "Solo digo, y me encanta decirlo... Lo siento Rusia e Italia pero mi favorito me lleva a #Estocolmo2016 !! (pena de Edurne) Bravo! #ESC2015"}
{"created_at": "Sat May 23 22:55:19 +0000 2015", "text": "Y en este momento empieza la cuenta atr\u00e1s para Estocolmo 2016! Bravo Mans! Mi favorito? GANADOR!"}
{"created_at": "Sat May 23 22:54:08 +0000 2015", "text": "Da igual el resto. Europa dice NO a la homofobia. Y el Gran Favorito gana Eurovisi\u00f3n 2015! Bravo Mans! Brava Suecia! #ESC2015 #Estocolmo2016"}
{"created_at": "Sat May 23 21:49:47 +0000 2015", "text": "Tengo a la mejor persona del mundo como sobrino, que lo sep\u00e1is. \"lo que importa es lo de dentro, no lo de fuera Mama\"  Ricardito, 8 a\u00f1os."}
{"created_at": "Sat May 23 20:57:29 +0000 2015", "text": "Y ahora me dec\u00eds que pase lo que pase, Espa\u00f1a no pone el list\u00f3n de Eurovisi\u00f3n alto, muy alto. BRAVA EDURNE. #EurovisionFinal #Amanecer"}
{"created_at": "Sat May 23 13:42:14 +0000 2015", "text": "RT @dtellez: #Eurovision Spoiler Alert! Hay poquitas canciones moviditas. Es una de las pocas excepciones. La\u2026 https://t.co/I0MtyOsWQ0"}
{"created_at": "Sat May 23 12:54:10 +0000 2015", "text": "RT @dtellez: Eurovision Spoiler Alert! Hoy puede que ve\u00e1is volar a una mujer con barba en vuestras televisiones\u2026 https://t.co/GlLRHDEgW1"}
{"created_at": "Sat May 23 12:35:54 +0000 2015", "text": "RT @Adriyuyu: Camisetas de tigres,capas a lo @Edurnity e infinitos #ieieeeo! #TodosConEdurne @GiuseppeDiBella @MiryamBenedited http://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Fri May 22 21:14:33 +0000 2015", "text": "Y cerrando actuaciones, Italia rompe el estadio, creo que ser\u00e1n ganadores, Il Divo favorito, perd\u00f3n, Il Volo. #ESC15 http://t.co/dmnmwZA7eo"}
{"created_at": "Fri May 22 20:59:35 +0000 2015", "text": "RT @esjapo: No es por ser patriota, pero os prometo que Edurne se ha llevado una de las mayores ovaciones en el estadio tras el Jury Rehear\u2026"}
{"created_at": "Fri May 22 20:58:24 +0000 2015", "text": "@Monfernape No. No se ha percibido nada. Ha sido muy buena."}
{"created_at": "Fri May 22 20:57:55 +0000 2015", "text": "@Eurolazaro Perfectamente."}
{"created_at": "Fri May 22 20:54:03 +0000 2015", "text": "Actuaci\u00f3n Edurne, no hay efectos, traje del 1 ensayo, voz perfecta, realizaci\u00f3n mejorada. #JuryFinal #Eurovision2015 http://t.co/3ZqVKJErNg"}
{"created_at": "Thu May 21 21:31:01 +0000 2015", "text": "RT @dtellez: .@Edurnity en la prensa austr\u00edaca: 'La espa\u00f1ola, la nueva favorita' http://t.co/sjqDPaK7mF"}
{"created_at": "Wed May 20 12:42:06 +0000 2015", "text": "Menos de 24 horas... DESTINO VIENA! #BuildingBridges M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w - Heroes - Sweden 2015 Eurovision Song https://t.co/kI3NXeBxgV"}
{"created_at": "Wed May 20 09:41:50 +0000 2015", "text": "@dtellez Y deja de obligarme a verlo otra vez! Co\u00f1o ya! (como mola el final jooooder!)"}
{"created_at": "Wed May 20 09:34:39 +0000 2015", "text": "@dtellez me quedo con el final! Jajaja"}
{"created_at": "Tue May 19 21:03:45 +0000 2015", "text": "La conclusi\u00f3n de la 1 Semifinal es : Edurne lo tienes m\u00e1s f\u00e1cil! #Amanecer #EurovisionSemi1 #Ieieeeeoo"}
{"created_at": "Tue May 19 20:37:45 +0000 2015", "text": "RT @HuskySoy: @fjesusortiz Serbia es la nueva Ruman\u00eda"}
{"created_at": "Tue May 19 20:37:32 +0000 2015", "text": "Me sobran... Armenia, Finlandia, Macedonia, Hungr\u00eda, Albania y Rumania. #EurovisionSemi1"}
{"created_at": "Tue May 19 20:19:22 +0000 2015", "text": "El primer a\u00f1o que Rumania #ROM me decepciona, sin fuegos, ni dorados, ni trucos, ni nah. #Eurovisi\u00f3nSemi1"}
{"created_at": "Tue May 19 20:04:27 +0000 2015", "text": "Creo que Rusia #RUS acaba de hacer una actuaci\u00f3n de ganadora. No s\u00e9 si alegrarme o no. #EurovisionSemi1"}
{"created_at": "Tue May 19 19:57:07 +0000 2015", "text": "Pues a mi Buelorrusia me encanta. Y es mi otra favorita de hoy! #BLR #EurovisionSemi1"}
{"created_at": "Tue May 19 19:48:51 +0000 2015", "text": "Y mi favorita de la noche... Vamos Serbia! Diva tu! Boana \u2764 ! #SRB #EurovisionSemi1"}
{"created_at": "Tue May 19 19:47:25 +0000 2015", "text": "Y Macedonia #MKD se marca un Beth en toda regla... Alaaaa alegriaaaa en el desafineeee #EurovisionSemi1"}
{"created_at": "Tue May 19 19:39:32 +0000 2015", "text": "Celine Dion imita a Conchita y se presenta anonima por Grecia. Pero la quiero en la final. #GRE #EurovisionSemi1"}
{"created_at": "Tue May 19 19:31:31 +0000 2015", "text": "Finlandia este a\u00f1o es muy poco necesario, lo siento. #EurovisionSemi1 #FIN"}
{"created_at": "Tue May 19 19:10:19 +0000 2015", "text": "Hay una diva en Europa y se llama Conchita Wurst! Good Evening Europe! #EurovisionSemi1"}
{"created_at": "Tue May 19 19:08:01 +0000 2015", "text": "@Lito_Santana Jueves!"}
{"created_at": "Tue May 19 19:07:22 +0000 2015", "text": "Escuchar el inicio de Eurovisi\u00f3n y morir de la emoci\u00f3n... Conchita presentando EXITO! #Eurovisi\u00f3nSemi1"}
{"created_at": "Tue May 19 19:04:42 +0000 2015", "text": "MARAVILLA DE INTRODUCCI\u00d3N!! BRAVA CONCHITA!! #Eurovisi\u00f3nSemi1"}
{"created_at": "Tue May 19 16:28:25 +0000 2015", "text": "@dtellez @HuskySoy Pa mi casa!"}
{"created_at": "Tue May 19 16:28:06 +0000 2015", "text": "RT @HuskySoy: \u00bfTendr\u00e1n @dtellez y @fjesusortiz su mu\u00f1equito de M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w ya recortado y listo? &lt;3 #Eurovisi\u00f3n http://t.co/24XBQj9XTJ"}
{"created_at": "Tue May 19 16:25:20 +0000 2015", "text": "Menos de 3 horas! Vamos!  Diva! #AlaFinal Bojana Stamenov - Beauty Never Lies (Serbia) 2015 Eurovision Song Contest https://t.co/j1fR6dEAco"}
{"created_at": "Tue May 19 12:28:48 +0000 2015", "text": "Para esos \"LISTILLOS\". De nada.  Desmitificando Eurovisi\u00f3n: las 10 mentiras m\u00e1s absurdas sobre el Festival:  http://t.co/CkBafGylBW"}
{"created_at": "Tue May 19 12:21:42 +0000 2015", "text": "Nadav Guedj - Golden Boy (Israel) 2015 Eurovision Song Contest https://t.co/rYVFqoi8Po v\u00eda @YouTube"}
{"created_at": "Sat May 16 10:20:19 +0000 2015", "text": "@dtellez https://t.co/4N8MWDzPl3 Y AHORA QU\u00c9 TIENES QU\u00c9 DECIRME? #LaTrapecista #PesaitaHiha #JuntaLasLetritaQueTuSabes"}
{"created_at": "Sun May 10 14:03:27 +0000 2015", "text": "@pedrojotapina @dtellez @fonsstar @Adriyuyu @specialed10  ya no parece tan peque\u00f1o no?"}
{"created_at": "Sat May 09 08:39:30 +0000 2015", "text": "@dtellez @RuthLorenzo1 Yo pens\u00e9 lo mismo. Regala me el vestuario por mi cumplea\u00f1os!"}
{"created_at": "Fri May 08 08:16:44 +0000 2015", "text": "@dtellez @Adriyuyu @specialed10 @fonsstar @pedrojotapina No convence nada... \ud83d\ude13"}
{"created_at": "Thu Apr 23 14:42:53 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: Hoy puedes pararte a leer un #libro en el #MuseoReinaSof\u00eda #Madrid #DiadelLibro #SantJordi #FelizDiaDelLibro http://t.co/6o\u2026"}
{"created_at": "Wed Apr 22 18:49:57 +0000 2015", "text": "@dtellez Qu\u00e9 poco conoces la capacidad creativa de Ricardito...."}
{"created_at": "Mon Apr 20 15:57:59 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: #TalDiaComoHoy hace 23 a\u00f1os abri\u00f3 sus puertas la #Expo92 de #Sevilla. @LegadoExpo #ExpoMilano2015 #Efemerides \nhttps://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sat Apr 18 08:07:26 +0000 2015", "text": "RT @fabricatele: #PrimaveraS\u00e1lvame\n\ud83c\udf40\ud83c\udf4b14.0% FE\n\ud83c\udf40\ud83c\udf4a18.1% ESPERANZA\n\ud83c\udf40\ud83c\udf1f17.2% AMOR\nEncuentra la SUERTE en el tr\u00e9bol de 4 hojas #FelizS\u00e1bado http:\u2026"}
{"created_at": "Fri Apr 17 20:16:13 +0000 2015", "text": "Me puede encantar mas? \u2764\u2764\u2764  Paper Light Revisited de Loreen #NowPlaying http://t.co/rRg9mOyW02"}
{"created_at": "Fri Apr 10 07:37:06 +0000 2015", "text": "Viernes d\u00edas!!  :)   Spice Girls - Wannabe: https://t.co/TtY7LFaT3U"}
{"created_at": "Wed Apr 08 18:43:41 +0000 2015", "text": "@Lito_Santana cierto!! \ud83d\udc83"}
{"created_at": "Wed Apr 08 17:12:47 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: Ahora nuestras visitas guiadas por la #Catedral de #Sevilla en #findesemana \nhttp://t.co/jqdTuOL7uc #AlliAbajo #Sevillahoy \u2026"}
{"created_at": "Tue Apr 07 21:16:23 +0000 2015", "text": "Asociaciones de Andaluces indignados pidiendo el cese de la emisi\u00f3n de #AlliAbajo en 3, 2... Qu\u00e9 nos gusta sacar pecho oiga! #AsiNosLuce"}
{"created_at": "Tue Apr 07 12:22:48 +0000 2015", "text": "@dtellez RESERVA FECHA HIHHHA"}
{"created_at": "Tue Apr 07 12:21:41 +0000 2015", "text": "En @formulatv: La 1 emitir\u00e1 'Eurovision's Greatest Hits' el d\u00eda 16 de mayo:  http://t.co/jpm0fK2bnr"}
{"created_at": "Sun Apr 05 23:25:02 +0000 2015", "text": "@Yurena_ @dtellez \u2764"}
{"created_at": "Sun Apr 05 23:24:28 +0000 2015", "text": "Y despierto ya del sue\u00f1o sevillano... Buenas noches Madrid!"}
{"created_at": "Sat Apr 04 08:59:04 +0000 2015", "text": "@dtellez y foto!,Taxi y foto!,"}
{"created_at": "Fri Apr 03 00:41:03 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: La cara de la #Macarena esconde una simbolog\u00eda num\u00e9rica pitag\u00f3rica #Madruga2015 #SSantaSevilla15 #arte #semanasanta http://\u2026"}
{"created_at": "Fri Apr 03 00:38:17 +0000 2015", "text": "Triana, puente y a parte. Calle Pureza y 3 ca\u00eddas, y no hay mas n\u00e1! #Madrug\u00e12015 #Sevilla #SSanta15"}
{"created_at": "Fri Apr 03 00:35:51 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid En medio de Triana esperando la Esperanza estoy!"}
{"created_at": "Wed Apr 01 18:28:08 +0000 2015", "text": "Nazarenos en deportivas, entre otras formas de terrorismo cofrade. As\u00ed no. #SSanta15"}
{"created_at": "Fri Mar 27 17:10:31 +0000 2015", "text": "@Adrian_Grande yo voy calladito! \ud83d\ude37"}
{"created_at": "Wed Mar 25 09:57:56 +0000 2015", "text": "@JaviCarmona80 @NenoAluXe jajaja Me da la vida nuestra conversacion. #Relevancia #Cart\u00f3grafos #Ingenieros"}
{"created_at": "Wed Mar 25 09:55:52 +0000 2015", "text": "@NenoAluXe @JaviCarmona80 Bueno, en Ucrania, cuando el derribo del avion por misil desde tierra, les fue bastante \u00fatil."}
{"created_at": "Wed Mar 25 09:54:27 +0000 2015", "text": "@NenoAluXe @JaviCarmona80 Si, si, si lo vi ayer. Pero insisto, \u00bfes necesario que sea publico eso con la amenaza que tenemos actualmente?"}
{"created_at": "Wed Mar 25 09:53:21 +0000 2015", "text": "@NenoAluXe @JaviCarmona80 Yaaaa, pero no se, no me parece muy logico que alguien tenga acceso al mapa aereo, y \u00b4m\u00e1s como anda el mundo."}
{"created_at": "Wed Mar 25 09:49:49 +0000 2015", "text": "@JaviCarmona80 @NenoAluXe Vivimos en el mundo de la privac... #OhWait"}
{"created_at": "Mon Mar 23 16:29:57 +0000 2015", "text": "@dtellez @specialed10 @Adriyuyu @fonsstar FAAAAAAAAAAAAAAAAAN!!!!!!! &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3"}
{"created_at": "Mon Mar 23 09:32:53 +0000 2015", "text": "A la gloria sevillanos en la semana que se cuenta al rev\u00e9s! 4 d\u00edas! Y sol entre las nubes... A la gloria!   https://t.co/40UO9fiRDk"}
{"created_at": "Mon Mar 23 08:21:49 +0000 2015", "text": "RT @mateobalin: -Podemos en las Europeas (mayo 2014) en Andaluc\u00eda: 189.882 votos.\nDiez meses despu\u00e9s:\n-Podemos en la Auton\u00f3micas andaluzas:\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 22 21:55:09 +0000 2015", "text": "Los de atr\u00e1s de Juanma Moreno (PP) se han equivocado de rueda de prensa, el de Shangay est\u00e1 aqu\u00ed en Madrid. De nada."}
{"created_at": "Sun Mar 22 21:21:06 +0000 2015", "text": "Triunfo de la izquierda en Andaluc\u00eda. Batacazo del PP. Auge prudente de Podemos. Inicio del fin del bipartidismo en el feudo socialista."}
{"created_at": "Sun Mar 22 21:17:58 +0000 2015", "text": "@jorgeyus No. Edad media no. Pero es la Valencia o el Madrid del PP. Igual."}
{"created_at": "Sun Mar 22 21:16:02 +0000 2015", "text": "@jorgeyus Menos lista no ha dicho. Tampoco ninguna mentira. El feudo es el feudo."}
{"created_at": "Sun Mar 22 21:08:57 +0000 2015", "text": "RT @juanragonzalo: Es curioso como algunos hablan de super \u00e9xito cn 9 esca\u00f1os y de super fracaso cn 15."}
{"created_at": "Sun Mar 22 21:07:31 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid @odiomalley  Esperaban mucho mas. Pero entrar en el feudo del PSOE con 15 esca\u00f1os, bravo por ellos."}
{"created_at": "Sun Mar 22 20:55:56 +0000 2015", "text": "@DanyMarquez93 JAJAJAJA Yo tampoco! A G\u00e9nova todos!"}
{"created_at": "Sun Mar 22 20:54:26 +0000 2015", "text": "Doy por iniciada la campa\u00f1a\"Adotpa un homosexual andaluz del PP\" , pobrecillos, con lo ilusionados que estaban y Zas!! #EleccionesAndalucia"}
{"created_at": "Sun Mar 22 20:44:33 +0000 2015", "text": "Feudo de Andaluc\u00eda es PSOE, luego se quejar\u00e1n de que en Madrid gane el PP. Misma dictadura, mismo bloque del bipartidismo."}
{"created_at": "Sun Mar 22 20:39:06 +0000 2015", "text": "@rsjavi Clara vencedora? Dej\u00e9moslo en la mejor superviviente al inicio del cambio del bipartidismo."}
{"created_at": "Sun Mar 22 20:30:20 +0000 2015", "text": "@saal_ratita @elchicolajulia Podr\u00edamos discutir de modernidad. Pero creo que tenemos conceptos diferentes de ello. De nada."}
{"created_at": "Sun Mar 22 20:20:12 +0000 2015", "text": "Me atrevo a adelantar ya un titular, Andalucia es, fue y ser\u00e1 de izquierdas. Dividida ahora, pero de izquierdas. #EleccionesAndalucia"}
{"created_at": "Sun Mar 22 20:12:43 +0000 2015", "text": "@victorjavier en Andaluc\u00eda se le ha votado como \"opci\u00f3n\". Poco sustrato veo yo en Andaluc\u00eda de ciudadanos."}
{"created_at": "Sun Mar 22 20:04:44 +0000 2015", "text": "Podemos da una primera valoraci\u00f3n a un 10% escrutado. Creo que hasta eso hacen bien, dar la cara. #EleccionesAndalucia"}
{"created_at": "Sun Mar 22 20:03:39 +0000 2015", "text": "@elchicolajulia La derecha es la derecha. Vestida de moderna o no. No la quiero cerca."}
{"created_at": "Sun Mar 22 20:02:31 +0000 2015", "text": "@victorjavier Tiene m\u00e1s recorrido porque hay mas convocatorias electorales pr\u00f3ximas. Dale 4 a\u00f1os a ver...."}
{"created_at": "Sun Mar 22 20:00:56 +0000 2015", "text": "@elchicolajulia Derecha m\u00e1s moderna? Dos palabras poco conjugables me da a mi eh..."}
{"created_at": "Sun Mar 22 19:59:07 +0000 2015", "text": "La aparici\u00f3n de Ciudadanos de hoy fue la de UPyD en 2012, no tem\u00e1is, acabar\u00e1 desapareciendo para las pr\u00f3ximas tambi\u00e9n. #EleccionesAndalucia"}
{"created_at": "Sun Mar 22 19:50:08 +0000 2015", "text": "@rgdit Cierto. Pero es mas. Espa\u00f1a en general es de pancarta y calle, no de urnas."}
{"created_at": "Sun Mar 22 19:49:31 +0000 2015", "text": "@Atlante_85 Eso tampoco es novedad en Espa\u00f1a en s\u00ed...."}
{"created_at": "Sun Mar 22 19:45:55 +0000 2015", "text": "@rgdit el qu\u00e9"}
{"created_at": "Sun Mar 22 19:43:58 +0000 2015", "text": "Primera lecci\u00f3n de Andaluc\u00eda a Espa\u00f1a es que ha habido m\u00e1s participaci\u00f3n en las urnas. Bravo! #EleccionesAndalucia"}
{"created_at": "Sat Mar 21 22:46:39 +0000 2015", "text": "@DanyMarquez93 Bueno. T\u00fa vota!  Lo que mola del festival es el vuelco de \u00faltima hora en las votaciones!! \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b"}
{"created_at": "Sat Mar 21 21:56:56 +0000 2015", "text": "Si me parece turbio de por s\u00ed los homosexuales que votan al PP, los que creen que ma\u00f1ana van a ganar me dan penilla y todo, f\u00edjate."}
{"created_at": "Fri Mar 20 16:59:40 +0000 2015", "text": "@dtellez Me ha fascinado el encuentro de las amiguis y los #ConchiConsejos"}
{"created_at": "Thu Mar 19 21:35:44 +0000 2015", "text": "Ya tengo motivos para ver Supervivientes 2015. Viva Lucia! Ole tu! Gitanah! Los pisoh!"}
{"created_at": "Thu Mar 19 12:17:57 +0000 2015", "text": "@sergiomorante En Sevilla andar\u00e9 yo! Contando los d\u00edas desde Madrid estoy!"}
{"created_at": "Thu Mar 19 12:10:47 +0000 2015", "text": "@sergiomorante Viendo la redifusi\u00f3n del Domingo Ramos a\u00f1o pasado en Andalucia Directo de Sevilla. Bien lo haceeeh hihhho! \ud83d\ude03"}
{"created_at": "Wed Mar 18 10:25:47 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: Ya puedes comprar nuestras #visitasguiadas a trav\u00e9s de @Groupon_Madrid con descuentos ! #Madrid #ocio #Arte #planes\n\nhttp:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Mar 18 08:14:28 +0000 2015", "text": "@dtellez @fonsstar @Adriyuyu @specialed10 @pedrojotapina YO YA SOY FAN!"}
{"created_at": "Tue Mar 17 11:38:12 +0000 2015", "text": "@dtellez En serio? Luego la busco! EVA &lt;3"}
{"created_at": "Mon Mar 16 10:05:21 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: \"El Arlequ\u00edn sentado\" sale por primera vez de Suiza @museodelprado  #Picasso #arte #Madrid @PabIoPicasso http://t.co/SxWsC6\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 16 10:05:14 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: El @museodelprado expone 10 obras maestras de #Picasso, 8 x primera vez en #Espa\u00f1a. #Madrid #Arte #exposiciones http://t.co\u2026"}
{"created_at": "Sun Mar 15 20:56:08 +0000 2015", "text": "@dtellez que momento!"}
{"created_at": "Sat Mar 14 08:59:41 +0000 2015", "text": "RT @purpurina74: Pu\u00e9s eso! #AbortoLibre #mujereslibres #mujeres http://t.co/ikOpzansxa"}
{"created_at": "Sat Mar 14 08:49:06 +0000 2015", "text": "Hoy m\u00e1s que ning\u00fan d\u00eda, les grito a esos manifestantes del Foro de la Familia: ES SU VAGINA, ES SU DECISI\u00d3N! #AbortoLibre #DerechosMujer"}
{"created_at": "Sat Mar 14 08:36:10 +0000 2015", "text": "Sabados de reflexi\u00f3n. Buenos d\u00edas artistas.  :)  David Guetta - What I Did For Love ft Emeli Sand\u00e9: https://t.co/sIfsFuPC3p v\u00eda"}
{"created_at": "Fri Mar 13 14:27:49 +0000 2015", "text": "@dtellez Po abrelo bien que a mi se me abre bien"}
{"created_at": "Fri Mar 13 14:18:21 +0000 2015", "text": "@dtellez https://t.co/sbO6mfjUIM Y ya est\u00e1,. otra vez bucle."}
{"created_at": "Fri Mar 13 11:50:58 +0000 2015", "text": "@NenoAluXe @dtellez Al Bershka mejor."}
{"created_at": "Fri Mar 13 11:50:34 +0000 2015", "text": "@dtellez @NenoAluXe UUUUUUY! Nueva BSO de mi d\u00eda!"}
{"created_at": "Fri Mar 13 11:49:52 +0000 2015", "text": "@NenoAluXe La  @dtellez tampoco, a ella daselo en disquetttte de Brequetttte!"}
{"created_at": "Fri Mar 13 11:47:01 +0000 2015", "text": "@NenoAluXe @dtellez Al lado me pilla!"}
{"created_at": "Fri Mar 13 11:46:03 +0000 2015", "text": "T\u00fa dime donde y yo te mando a nuestro representante!  @NenoAluXe @dtellez"}
{"created_at": "Fri Mar 13 11:44:12 +0000 2015", "text": "Damelo a mi @NenoAluXe  y yo ya vere si se lo doy a mi hermana la Gemelier @dtellez !"}
{"created_at": "Fri Mar 13 11:40:14 +0000 2015", "text": "Toma hiha, ponte a saltar en la silla @dtellez Ruth Lorenzo \"Dancing In The Rain\" (Cahill English Radio Mix)  https://t.co/PF8eOrIDQh"}
{"created_at": "Fri Mar 13 11:17:01 +0000 2015", "text": "@dtellez Por Lepe."}
{"created_at": "Fri Mar 13 11:10:28 +0000 2015", "text": "@dtellez #Holiiiiiii Gusanito \"Vive La Vida\": https://t.co/PflaKJapeB v\u00eda"}
{"created_at": "Fri Mar 13 09:57:18 +0000 2015", "text": "@NenoAluXe @dtellez @Eurovision Menos mal que en la Semifinal vamos sentados... no hara falta levantarse!"}
{"created_at": "Fri Mar 13 09:46:40 +0000 2015", "text": "@dtellez Mira la playlist de @Eurovision este a\u00f1o, de momento, no puede ser m\u00e1s lenta... taaaaanta balada hiha! Un \"Rise Up\" pero Ya!"}
{"created_at": "Fri Mar 13 08:08:51 +0000 2015", "text": "@dtellez Epppppppppppsito!"}
{"created_at": "Thu Mar 12 22:32:17 +0000 2015", "text": "RT @VaquerBoy: La \u00fanica manera de que Espa\u00f1a gane alg\u00fan d\u00eda Eurovisi\u00f3n es que lo organice Telecinco y env\u00eden a Bel\u00e9n Esteban #Gala10GHVIP"}
{"created_at": "Thu Mar 12 19:15:38 +0000 2015", "text": "RT @KTLA: Disney confirms plans for \"Frozen 2,\" though no release date has been named. http://t.co/L2QyKAAuLT http://t.co/2MtszRa1MX"}
{"created_at": "Thu Mar 12 19:13:06 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid @dtellez Yo a diario. Y ahora \"Paperlight - Bucle\" \u2764"}
{"created_at": "Thu Mar 12 13:07:13 +0000 2015", "text": "@dtellez Pero qu\u00e9 horror!"}
{"created_at": "Thu Mar 12 12:57:53 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: #Madrid ayer y hoy. #Restauraci\u00f3n del edificio #Metr\u00f3polis. http://t.co/JlN7wQDfYR"}
{"created_at": "Thu Mar 12 08:13:24 +0000 2015", "text": "@dtellez #MEDALAVIDA"}
{"created_at": "Tue Mar 10 17:34:32 +0000 2015", "text": "@dtellez @specialed10 @robergmm Yooo? No te pases https://t.co/N8rT5KaEf8"}
{"created_at": "Tue Mar 10 17:32:25 +0000 2015", "text": "@dtellez jajaja me veo hablando solo con vines!"}
{"created_at": "Tue Mar 10 17:29:57 +0000 2015", "text": "@dtellez @specialed10 @robergmm Yi sili hibli cin li i ipirtir di ihiri! Holiiiii"}
{"created_at": "Tue Mar 10 13:03:43 +0000 2015", "text": "RT @dtellez: @Edurnity #VideoclipEdurne \u00bfTienes ya fichao alg\u00fan bar en Viena para celebrar la victoria? \u00a1All\u00ed nos vemos el 23 de mayo! ;)"}
{"created_at": "Tue Mar 10 11:09:06 +0000 2015", "text": "@dtellez @ConchitaWurst  #FinDeLaAmistad"}
{"created_at": "Tue Mar 10 11:05:21 +0000 2015", "text": "@dtellez @ConchitaWurst Y mi cumplea\u00f1os acerc\u00e1ndose....!"}
{"created_at": "Tue Mar 10 08:10:14 +0000 2015", "text": "@dtellez Me da la vida!!!! Faaaaaaaaaaaaaan!!!!"}
{"created_at": "Tue Mar 10 08:10:04 +0000 2015", "text": "RT @dtellez: @fjesusortiz \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/11VyM1rhzw"}
{"created_at": "Mon Mar 09 14:04:40 +0000 2015", "text": "@sergiomorante @Raul_Camarero @Edurnity Bueno, gustos. Esperemos a ver qu\u00e9 dice Europa pues. Ojal\u00e1 tigre en el escenario! XD"}
{"created_at": "Mon Mar 09 13:58:57 +0000 2015", "text": "@sergiomorante @Raul_Camarero @Edurnity JAJAJA No das tregua! No se, a mi no me disgusta tanto. Me gusta y creo que no crea indiferencia."}
{"created_at": "Mon Mar 09 13:57:49 +0000 2015", "text": "@sergiomorante @Raul_Camarero @Edurnity Osea como Ruth, ah no como Pastora, osea no, como Soraya, ah tampoco. Algo diferente y eso mola."}
{"created_at": "Mon Mar 09 13:55:28 +0000 2015", "text": "@sergiomorante @Raul_Camarero @Edurnity Conchita llevaba una ba\u00f1era de petalos de rosas. No digo mas."}
{"created_at": "Mon Mar 09 13:51:38 +0000 2015", "text": "@sergiomorante @Raul_Camarero @Edurnity Ella est\u00e1 guap\u00edsima, el cambio de vestido muy acertado, e insisto, es lo que se vendi\u00f3. La compro."}
{"created_at": "Mon Mar 09 13:47:47 +0000 2015", "text": "@sergiomorante @Raul_Camarero @Edurnity Tal y como se presentaba, y lo poco que se filtr\u00f3, a mi no me ha sorprendido, no se..."}
{"created_at": "Mon Mar 09 13:29:43 +0000 2015", "text": "RT @FormulaTV: .@sorayaarnelas defiende a @edurnity:'Ya est\u00e1 bien de cr\u00edtica, m\u00e1s apoyo y tacto' #amanecer: http://t.co/je4EkQNmG0 http://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Mar 09 11:47:21 +0000 2015", "text": "El videoclip de la Ganadora del a\u00f1o pasado en Eurovisi\u00f3n fue mucho mejor... #OhWait #Amanecer"}
{"created_at": "Sun Mar 08 23:37:58 +0000 2015", "text": "@dtellez @HuskySoy Yo M tambi\u00e9n! Cuanto la pilles me dices y te hacemos transferencia!"}
{"created_at": "Sun Mar 08 10:40:35 +0000 2015", "text": "Creo que tenemos nueva coreo @dtellez &lt;3 #Warriors Loreen feat. Kazaky - Paper Light (Melodifestivalen | Audio LQ: http://t.co/KlRKYC4hXT"}
{"created_at": "Sat Mar 07 16:52:57 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: #Exposiciones para el #FinDeSemana en #Madrid. Art D\u00e9co en #Paris @fundacionmarch. #GuerrillaGirls en @mataderomadrid http:\u2026"}
{"created_at": "Sat Mar 07 16:52:32 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: M\u00e1s #exposiciones este #FinDeSemana en #Madrid #Alhambra en @MANArqueologico y #Rembrandt en @CarlosdeAmberes #Museos http:\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 06 16:29:39 +0000 2015", "text": "@dtellez @Adriyuyu @fonsstar @specialed10 @pedrojotapina  HE PENSADO IGUAL! BellePopARTE!"}
{"created_at": "Fri Mar 06 11:18:40 +0000 2015", "text": "@dtellez @josebrit @HuskySoy Camiseta no?"}
{"created_at": "Fri Mar 06 11:16:43 +0000 2015", "text": "RT @Seestrena: Toy Story 4 ser\u00e1 una comedia rom\u00e1ntica independiente del resto de la saga.Sabemos m\u00e1s detalles http://t.co/0vjN2EHwjt http:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Mar 06 11:15:15 +0000 2015", "text": "@HuskySoy @dtellez Por mi guay!"}
{"created_at": "Fri Mar 06 10:44:01 +0000 2015", "text": "@HuskySoy Quierooooo!!"}
{"created_at": "Fri Mar 06 09:54:27 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid @chrisorellanatv @popelera Ya tengo las de Madrid en Las Ventas!"}
{"created_at": "Fri Mar 06 08:07:29 +0000 2015", "text": "@dtellez Menudo finde de mis artistas..... qu\u00e9 maravilla..."}
{"created_at": "Thu Mar 05 11:02:46 +0000 2015", "text": "@victorjavier para cuando un cafe? 2019 a este paso?"}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:49:11 +0000 2015", "text": "No hay mas preguntas se\u00f1or\u00eda. #AbortoLibre #OrgulloMadrid @OrgulloMadrid @maniorgullo http://t.co/U3Ux9VtXdh"}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:35:26 +0000 2015", "text": "@Martuky137 @ForoFamilia @porlavida2014 @RedMadreFunda Ciencia. NO RELIGI\u00d3N! Estamos de acuerdo."}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:33:41 +0000 2015", "text": "@Martuky137 @ForoFamilia @porlavida2014 @RedMadreFunda Manifestarse en contra de la de las mujeres, S\u00cd."}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:33:20 +0000 2015", "text": ". @Martuky137 @ForoFamilia @porlavida2014 @RedMadreFunda Su vientre. Su decisi\u00f3n. No hay nada que opinar."}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:32:23 +0000 2015", "text": "@Martuky137 @ForoFamilia @porlavida2014 @RedMadreFunda \"matar\".  Atrevido cuanto menos decir eso."}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:31:32 +0000 2015", "text": "@Martuky137 @ForoFamilia @porlavida2014 @RedMadreFunda Y a decidir sobre su vientre. SU VIENTRE. No el vuestro."}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:31:01 +0000 2015", "text": "@Martuky137 @ForoFamilia @porlavida2014 @RedMadreFunda S\u00ed, se llama LIBERTAD. No pretendo quitarla a nadie, y vosotros?"}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:29:47 +0000 2015", "text": ". @Martuky137 @ForoFamilia @porlavida2014 @RedMadreFunda Lo tendr\u00e9 en cuenta para el @OrgulloMadrid . Gracias por recordarlo!"}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:28:05 +0000 2015", "text": "Que el Foro Familia me hable de \"libertades y derechos\" cuando planea manifestarse en contra de los de la mujer es repugnante. #AbortoLegal"}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:20:20 +0000 2015", "text": ". @ForoFamilia @porlavida2014 @RedMadreFunda El derecho a la vida de todos, pero la decisi\u00f3n es de la mujer. No hay mas."}
{"created_at": "Thu Mar 05 10:01:26 +0000 2015", "text": "@ForoFamilia @porlavida2014 @RedMadreFunda Decidir en libertad manifestandoos para que no tengan ese derecho? Menuda libertad dais vosotros!"}
{"created_at": "Thu Mar 05 09:06:01 +0000 2015", "text": "@porlavida2014 @ForoFamilia @RedMadreFunda Y a las otras dos se lo prohibimos no? Muy inteligente si. #AbortoLibre"}
{"created_at": "Thu Mar 05 08:13:47 +0000 2015", "text": "Despertar en Jueves y empezarlo con lo nuevo de Loreen - Paper Light  &lt;3  http://t.co/HgFC3icAE0 v\u00eda"}
{"created_at": "Thu Mar 05 08:03:50 +0000 2015", "text": "@dtellez Ayyyy mi Lorena! &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3"}
{"created_at": "Thu Mar 05 08:03:21 +0000 2015", "text": "@dtellez @robergmm con manitas cruzadas y mantita en las piernas #LaSe\u00f1ora"}
{"created_at": "Thu Mar 05 08:02:55 +0000 2015", "text": "RT @dtellez: Quedarme sopa en el sof\u00e1 de @fjesusortiz y @jramonlgz viendo #QQCCMH, la tradici\u00f3n de cada mi\u00e9rcoles \ud83d\udc9b\ud83d\ude34 cc @robergmm"}
{"created_at": "Tue Mar 03 18:56:02 +0000 2015", "text": "Me lo puedo llevar? #TodoCambiaALas12 #Cenicienta \ud83d\udc99 https://t.co/5esmYEAJ2j"}
{"created_at": "Tue Mar 03 09:00:17 +0000 2015", "text": "El s\u00e1bado @LOREEN_TALHAOUI  presentar\u00e1 #Paperlight en Melodifestivalen. Cu\u00e1ndo se queda @dtellez ?"}
{"created_at": "Tue Mar 03 08:27:49 +0000 2015", "text": "Y a cada replay #MasMeDaLaVida @dtellez  M\u00e5ns Zelmerl\u00f6w \u2013 Heroes (Melodifestivalen 2015): http://t.co/tRQn8AwVyu v\u00eda"}
{"created_at": "Tue Mar 03 08:18:27 +0000 2015", "text": "@dtellez Ayer lo pens\u00e9! DIVA!"}
{"created_at": "Sun Mar 01 14:27:19 +0000 2015", "text": "@ManuelJesusSan9 Es un canto al dolor. Creo que el \"estribillo\" lo transmite. Lo potencia no siempre la da un grito final en la canci\u00f3n."}
{"created_at": "Sun Mar 01 14:17:48 +0000 2015", "text": "B\u00e1sicamente, a m\u00ed me convence #Amanecer y creo que es una gran propuesta de Espa\u00f1a para el Festival. Me emociona. Ganas de verla en Viena."}
{"created_at": "Sun Mar 01 14:12:40 +0000 2015", "text": "@Adriyuyu @HuskySoy @odiomalley @dtellez No va a tener coreograf\u00eda. Tendr\u00e1 aire! No hay grandes subidas. Lo har\u00e1 bien."}
{"created_at": "Sun Mar 01 14:11:36 +0000 2015", "text": "La puesta en escena de #Amanecer ser\u00e1 clave para terminar de convencer en 3 minutos de canci\u00f3n. Edurne sabr\u00e1 hacerlo. #MiPrimerAmanecer"}
{"created_at": "Sun Mar 01 14:06:57 +0000 2015", "text": "@Adriyuyu @odiomalley @dtellez @HuskySoy #FAN"}
{"created_at": "Sun Mar 01 14:06:39 +0000 2015", "text": "@naitologic @HuskySoy @dtellez me da mas miedo la puesta en escena. Creo que es clave para impactar mas en 3 min de canci\u00f3n."}
{"created_at": "Sun Mar 01 14:02:59 +0000 2015", "text": "@odiomalley @dtellez @HuskySoy Es evidente que la m\u00fasica es lo que realmente emociona en una escucha. El canto \"estribillo\" es acertado."}
{"created_at": "Sun Mar 01 14:01:54 +0000 2015", "text": "@HuskySoy @dtellez a medida que entro en bucle me gusta mas. Me ha emocionado a la primera sin atender a la letra. Me gusta"}
{"created_at": "Sun Mar 01 14:00:14 +0000 2015", "text": "\u00c9pica, potente y tensa. Letra suficiente con una base instrumental digna del Eurofestival. A cada escucha, m\u00e1s emoci\u00f3n.  #MiPrimerAmanecer"}
{"created_at": "Sat Feb 28 13:44:18 +0000 2015", "text": "Hoy se come ANDALUZ! #28F #Andalucia #Sur #OrgulloAndaluz @ El Rinc\u00f3n de Ja\u00e9n I https://t.co/LvMV5bmi6X"}
{"created_at": "Sat Feb 28 08:28:10 +0000 2015", "text": "Hoy es nuestro d\u00eda pese a estar lejos. 28 de Febrero D\u00eda de Andaluc\u00eda.  Verde que te quiero verde!\u2026 https://t.co/n1ZNx9xjs0"}
{"created_at": "Fri Feb 27 12:23:21 +0000 2015", "text": "@22davidperez Reina de Narnia  &lt;3"}
{"created_at": "Fri Feb 27 09:29:20 +0000 2015", "text": "@Samuelcc86 @dtellez @Adriyuyu @fonsstar @specialed10 @pedrojotapina En la web siguen saliendo disponibles, prueba."}
{"created_at": "Fri Feb 27 09:21:53 +0000 2015", "text": "RT @dtellez: S\u00e9 de 6 que ya tienen entradas para #Eurovision! \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83 #Viena @Adriyuyu @fonsstar @specialed10 @fjesusortiz @pedrojotapina @E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 27 09:21:13 +0000 2015", "text": "RT @Adriyuyu: Despu\u00e9s de #Amanecer temprano, tenemos tickets para ver a @Edurnity en Viena!! @pedrojotapina @fonsstar @dtellez @fjesusortiz\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 27 09:18:42 +0000 2015", "text": "RT @pedrojotapina: Que nos vamos a Eurovisi\u00f3n!!!!! @fonsstar @Adriyuyu @dtellez @fjesusortiz @specialed10"}
{"created_at": "Thu Feb 26 21:59:34 +0000 2015", "text": "@HuskySoy @dtellez ma\u00f1ana comprar\u00e9 las entradas de Eurovision pensando en \u00e9l &lt;3"}
{"created_at": "Tue Feb 24 08:57:23 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid jajaja Ayer lo vi en su cuenta oficial. Yo esperando emocionado, oiga."}
{"created_at": "Mon Feb 23 16:46:08 +0000 2015", "text": "RT @IvanMdeMiguel: Que lo primero que hagamos tras sentir el #terremoto sea confirmarlo en Twitter y preguntar en WhatsApp nos da una lecci\u2026"}
{"created_at": "Mon Feb 23 16:45:58 +0000 2015", "text": "RT @AlfonsoMJG: Reglas en caso de terremoto:\n1- ir a Twitter a confirmarlo\n2- ir a whatssap a preguntar\"lo hab\u00e9is notao?\"\n3- ponerse a salv\u2026"}
{"created_at": "Mon Feb 23 16:32:42 +0000 2015", "text": "RT @sergioskain: Ultima Hora! El PP desmiente que haya habido un #Terremoto Que cualquier temblor es la herencia del PSOE o en su defecto E\u2026"}
{"created_at": "Mon Feb 23 16:28:33 +0000 2015", "text": "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | Un terremoto con epicentro en Albacete sacude el centro de Espa\u00f1a http://t.co/jINyKHWXGl"}
{"created_at": "Mon Feb 23 16:24:46 +0000 2015", "text": "@dflopez2011 si si! Y todo mi sal\u00f3n!"}
{"created_at": "Mon Feb 23 16:22:54 +0000 2015", "text": "No es mi sue\u00f1o no, es que acaba de temblar todo mi sal\u00f3n!"}
{"created_at": "Mon Feb 23 12:14:24 +0000 2015", "text": "@dtellez Y yo sin saberlo dice... ja! #Infravalorada"}
{"created_at": "Mon Feb 23 11:16:37 +0000 2015", "text": "@dtellez En la primera escucha no me da la vida eh... Esperar\u00e9 a ver!"}
{"created_at": "Mon Feb 23 09:06:00 +0000 2015", "text": "@dtellez @lapelopony La Pelitoz y yo! \"loooo sigo y lo cooonsigo\""}
{"created_at": "Sun Feb 22 22:20:52 +0000 2015", "text": "Venir siempre es maravilloso. Irse siempre complicado. Ma\u00f1ana M de Madrid. #Cargado #Energ\u00eda #Vuelta http://t.co/2jXtlJhpxH"}
{"created_at": "Sat Feb 21 18:06:06 +0000 2015", "text": "ConChina Wurst de estilo oriental ha venido al Carnaval sevillano. Y la dignidad se la ha dejado en\u2026 http://t.co/yTrflpAMXV"}
{"created_at": "Sat Feb 21 10:37:51 +0000 2015", "text": "La pr\u00f3xima vez que te vea ser\u00e1 Martes Santo. @AmarguraMoron #YaFaltaMenos #MartesSanto #BuenaMuerte\u2026 http://t.co/crF0Lnh2sT"}
{"created_at": "Wed Feb 18 08:41:54 +0000 2015", "text": "@DanyMarquez93 ah si? Llevo casi diez a\u00f1os fuera ya, pero vuelvo cuando puedo. Pues ya me contaras!"}
{"created_at": "Wed Feb 18 08:21:24 +0000 2015", "text": "@DanyMarquez93 sip!"}
{"created_at": "Wed Feb 18 07:18:13 +0000 2015", "text": "Mi\u00e9rcoles de ceniza y una cuaresma mas. Oficialmente en cuenta atr\u00e1s. #SSanta15 #BuenaMuerte #Moron\u2026 http://t.co/y9w67nOfVh"}
{"created_at": "Mon Feb 16 18:15:11 +0000 2015", "text": "El PP dice que las encuestas van a su favor + \"El Mundo\" saca a cuento de qu\u00e9 el paradero de Juana Chaos + mi mente mala = #PPrecampa\u00f1a ?"}
{"created_at": "Sun Feb 15 11:51:45 +0000 2015", "text": "Choco-Cupido \u2764 http://t.co/u2wuvmmdKM"}
{"created_at": "Wed Feb 11 18:19:01 +0000 2015", "text": "La nueva merienda - cena de los mi\u00e9rcoles. #Madrid #Fuencarral #Latte #Caramelo #QueDuermaRita @\u2026 http://t.co/P4nhE2FKyd"}
{"created_at": "Wed Feb 11 11:10:32 +0000 2015", "text": "Ayer las nuevas implicaciones en los EREs de Andaluc\u00eda, hoy destitucion de Tomas G\u00f3mez. Ya entiendo las prisas de Susana Diaz."}
{"created_at": "Wed Feb 11 08:07:23 +0000 2015", "text": "@dtellez @ofertitas CO\u00d1O! VOY!"}
{"created_at": "Tue Feb 10 14:44:57 +0000 2015", "text": "Pues a mi los homoseppppsuales que votan y defienden al PP me dan mucha ternura. M\u00e1s monos ellos. Ala, la que he liao pollito."}
{"created_at": "Tue Feb 10 12:07:23 +0000 2015", "text": "@dtellez En la final, cohone."}
{"created_at": "Tue Feb 10 11:32:01 +0000 2015", "text": "@dtellez He pensado igual. Poco visto. Pasa semis seguro. Molara verlo en directo."}
{"created_at": "Sat Feb 07 11:06:28 +0000 2015", "text": "Fiestas de las que me acuerdo al d\u00eda siguiente, temprano, muy temprano.  \u2764  #MadrugaKaty #Gemeliers\u2026 http://t.co/6udFuL4tze"}
{"created_at": "Thu Feb 05 11:27:21 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: De Martes a Viernes a las 18:00 realizaremos nuestra visita La Gloria del Barroco por el @museodelprado #Madrid #arte http:\u2026"}
{"created_at": "Thu Feb 05 11:26:31 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: El origen del cambio de la Guardia Real se remonta en \u00e9poca de Fernando el Cat\u00f3lico #Madrid #PalacioReal @art4today http://\u2026"}
{"created_at": "Thu Feb 05 11:14:05 +0000 2015", "text": "RT @mjmonteroc: Andaluc\u00eda ha cumplido el objetivo de d\u00e9ficit 2014. Esfuerzo compartido de toda la sociedad . Andaluc\u00eda cumple"}
{"created_at": "Thu Feb 05 11:04:37 +0000 2015", "text": "@dtellez Vuelos a Londres?  Fechas? Casa tenemos @Adriyuyu @fonsstar"}
{"created_at": "Tue Feb 03 22:20:35 +0000 2015", "text": "Religi\u00f3n, ej\u00e9rcitos y armas. Todo en la misma frase. Horror. #EnTierraHostil4"}
{"created_at": "Fri Jan 30 16:36:43 +0000 2015", "text": "@dtellez @marianomtnz @llesay ESA FOTO TIENE DUE\u00d1O. Ejem."}
{"created_at": "Fri Jan 30 14:44:47 +0000 2015", "text": "@dtellez @Edurnity Me han entrado ganas enormes de saber todo ya!!"}
{"created_at": "Thu Jan 29 15:15:39 +0000 2015", "text": "@DanyMarquez93 Perfecto! Pues hablamos para entonces y nos vemos!"}
{"created_at": "Thu Jan 29 15:13:33 +0000 2015", "text": "@DanyMarquez93 Jueves 21 a las 13h!"}
{"created_at": "Thu Jan 29 15:00:35 +0000 2015", "text": "@Samuelcc86 @DanyMarquez93 Adjudicadas ya! Gracias igual!"}
{"created_at": "Thu Jan 29 14:07:18 +0000 2015", "text": "@MikelBombin S\u00ed, todas menos el 15% que se vendio en diciembre. Saldr\u00e1 en la ultima remesa de febrero. Hoy solo era semifinal."}
{"created_at": "Thu Jan 29 12:19:49 +0000 2015", "text": "@eurolazaro Pues esas a\u00fan a esperar! Si sabes de alguien que quiera pa semis nos dices a mi o a @dtellez !!"}
{"created_at": "Thu Jan 29 12:12:38 +0000 2015", "text": "@Samuelcc86 @DanyMarquez93 Hoy salieron todas de las Semifinales. Final a\u00fan nada. Tenemos dos de sobra para la 2 semifinal Jueves!"}
{"created_at": "Thu Jan 29 12:10:52 +0000 2015", "text": "@eurolazaro Nos sobran dos para la semifinal del Jueves! Si te interesa!"}
{"created_at": "Thu Jan 29 10:48:22 +0000 2015", "text": "A @dtellez y a mi nos sobran dos entradas para la 2 Semifinal Eurovision 2015 Viena , 21 de Mayo, alg\u00fan interesado? #OGAE #entradas #Viena"}
{"created_at": "Thu Jan 29 10:44:11 +0000 2015", "text": "@dtellez Apuntado."}
{"created_at": "Wed Jan 28 08:57:58 +0000 2015", "text": "RT @pdediost: http://t.co/2EfVdMZLYg"}
{"created_at": "Tue Jan 27 18:57:14 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: \u00bfDonde estaba situada la antigua sede de la Inquisici\u00f3n de #Madrid? @Art4Today_  te la ense\u00f1a!"}
{"created_at": "Tue Jan 27 18:57:10 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: Oscurece en #Madrid http://t.co/qwKkuNF4Sy"}
{"created_at": "Tue Jan 27 18:54:43 +0000 2015", "text": "RT @Art4Today_: Hemos creado la primera ruta art\u00edstica a trav\u00e9s de la Gran V\u00eda!! #Madrid \n\nhttp://t.co/kBxJOPeufW"}
{"created_at": "Tue Jan 27 18:04:53 +0000 2015", "text": "@fonsstar @dtellez @Adriyuyu @specialed10 @pedrojotapina No me hace falta mas. GANADORA. \ud83d\udc6f"}
{"created_at": "Tue Jan 27 16:52:29 +0000 2015", "text": "Ya tenemos primeros acordes! Ganazas! @dtellez @Adriyuyu @specialed10 @fonsstar @pedrojotapina http://t.co/5scgeeFzs9"}
{"created_at": "Tue Jan 27 14:39:10 +0000 2015", "text": "Querer hacer un cartel modernista para las Fiestas de Sevilla, es como querer que PACMA organice los San Fermines. Seamos coherentes."}
{"created_at": "Tue Jan 27 08:46:50 +0000 2015", "text": "@fonsstar @dtellez @pedrojotapina @specialed10 @Adriyuyu Ya tenemos bar de referencia http://t.co/6iPKub1UN3  #FAN #COMOENCASA"}
{"created_at": "Sun Jan 25 11:43:32 +0000 2015", "text": "Domingos de Quinteto ENARA \ud83c\udfb7\ud83c\udfba\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6  M\u00fasica para empezar bien el 25 x 1 \u2764  #TeatroCanal\u2026 http://t.co/s40ontgMw2"}
{"created_at": "Fri Jan 23 17:54:51 +0000 2015", "text": "RT @FELGTB: #Orgullo2015 ya tenemos fecha y recorrido. Nos vemos el 4 de julio en Atocha :) http://t.co/lu4F8g1Kax"}
{"created_at": "Thu Jan 22 12:41:36 +0000 2015", "text": "@dtellez @pedrojotapina @cariaiam @runprad ;-((((((("}
{"created_at": "Thu Jan 22 09:25:48 +0000 2015", "text": "RT @rubenlodi: Cada d\u00eda veo m\u00e1s parecido a Pablo Albor\u00e1n con el Ricky Martin de los 90..."}
{"created_at": "Wed Jan 21 13:09:13 +0000 2015", "text": "Hoy quedan 4 meses exactos para que @dtellez y yo aterricemos en Viena! \u2708  #Eurovisi\u00f3n2015 #BuildingBridges #Countdown"}
{"created_at": "Wed Jan 21 09:47:45 +0000 2015", "text": "@ramont24 Igualmente! Buen dia!"}
{"created_at": "Tue Jan 20 12:02:06 +0000 2015", "text": "RT @dtellez: @fjesusortiz Habemus escenario! Un ojo! http://t.co/77sufINHZw #BuildingBridges"}
{"created_at": "Tue Jan 20 08:59:07 +0000 2015", "text": "@dtellez #MeDaLaVida"}
{"created_at": "Mon Jan 19 10:38:51 +0000 2015", "text": "@RPPmadrid @Adriyuyu No la sigo mucho. A ratos cual Deluxe."}
{"created_at": "Mon Jan 19 08:49:43 +0000 2015", "text": "Lunes, s\u00ed. Pero a 68 d\u00edas del Domingo de Ramos \ud83c\udf3f y con vacaciones confirmadas para entonces. As\u00ed mola\u2026 http://t.co/Htx9FUtkZO"}
{"created_at": "Fri Jan 16 13:06:30 +0000 2015", "text": "Que me regalen una hidratante para la cara es mitad piropo \ud83d\ude0a // mitad advertencia \u26a0  \ud83d\ude2b . #BioTherm\u2026 http://t.co/2IhZVRu8hw"}
{"created_at": "Thu Jan 15 12:25:14 +0000 2015", "text": "@dtellez a tiempo."}
{"created_at": "Thu Jan 15 12:06:06 +0000 2015", "text": "@dtellez llegamos a tiempo. No te rayes."}
{"created_at": "Thu Jan 15 09:09:49 +0000 2015", "text": "@dtellez @specialed10 @Edurnity Hay que llamar a Fran Dieli para que le de animos."}
{"created_at": "Thu Jan 15 08:48:43 +0000 2015", "text": "La Macarena se viste de nuevos tiempos, quiera la Sevilla rancia o no. #SXXI #Sevilla #Macarena #Arte\u2026 http://t.co/1gkVDsft5b"}
{"created_at": "Wed Jan 14 22:41:22 +0000 2015", "text": "Hoy se ha hecho tarde. Ma\u00f1ana ya si eso. #Madrid #Planes #Castillos #Ma\u00f1ana #Vulnerable\u2026 http://t.co/WmeND8Kld2"}
{"created_at": "Wed Jan 14 09:51:27 +0000 2015", "text": "RT @eurovision_tve: \"Estoy feliz, muy contenta\" @Edurnity http://t.co/aSMOE6JMjk"}
{"created_at": "Wed Jan 14 09:28:35 +0000 2015", "text": "RT @dtellez: .@Edurnity confirma en su cuenta de Facebook que es la representante espa\u00f1ola de Eurovision 2015 - https://t.co/xJjTaaylpO"}
{"created_at": "Wed Jan 14 09:28:28 +0000 2015", "text": "RT @Bluper: \u00a1CONFIRMADO! \u00a1@Edurnity representar\u00e1 a Espa\u00f1a en el Festival de #Eurovisi\u00f3n 2015! http://t.co/UrbuCof3Gd http://t.co/ZJ3M2L8A1Y"}
{"created_at": "Wed Jan 14 09:26:24 +0000 2015", "text": "RT @eurovision_tve: Aqu\u00ed est\u00e1n los contratos que unen a TVE y el/la/los artista/s representante/s. Tinoninoninoninonino... http://t.co/azfs\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 14 09:21:24 +0000 2015", "text": "@dtellez 24 de mayo, foto tuya sleeping in the aeropuerto apoy\u00e1 en las maquinas der checcccck inh!"}
{"created_at": "Wed Jan 14 08:15:58 +0000 2015", "text": "@dtellez @fonsstar @specialed10 @Edurnity Yo si no va @Yurena_  PASO."}
{"created_at": "Tue Jan 13 10:11:19 +0000 2015", "text": "RT @llesay: El d\u00eda de hoy ha sido intenso pero acabarlo con ellos es lo mejor del mundo \u2764\ufe0f http://t.co/g5dGGy7XTj"}
{"created_at": "Mon Jan 12 16:39:49 +0000 2015", "text": "@dtellez @eurolazaro @sotosinmas lo que nos faltaba... Al final Marta S\u00e1nchez va a ser \"lo mejor\""}
{"created_at": "Mon Jan 12 14:13:12 +0000 2015", "text": "@dtellez El video parece la promocion turistica de la Diputaci\u00f3n de Burgos! #TormarchervyMalaga"}
{"created_at": "Fri Jan 09 16:51:50 +0000 2015", "text": "RT @SpainEurovision: Cambio de rumbo. La gente del entorno de Marta S\u00e1nchez desmiente que ella sea la abanderada de Espa\u00f1a en Viena."}
{"created_at": "Fri Jan 09 10:11:21 +0000 2015", "text": "RT @eljueves: Terrorismo islamista radical en Paris http://t.co/qGvyBBqCNB"}
{"created_at": "Thu Jan 08 17:53:34 +0000 2015", "text": "RT @policia: Tras las comprobaciones de seguridad, reabierta la estaci\u00f3n de Nuevos Ministerios al p\u00fablico y el tr\u00e1fico. Gracias por seguir \u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 08 17:43:11 +0000 2015", "text": "Seg\u00fan @elpais_espana la amenaza de bomba era solo una caja con zapatos en N. Ministerios. #FalsaAlarma"}
{"created_at": "Thu Jan 08 17:38:08 +0000 2015", "text": "Esa gente que ante una amenaza de bomba, se queja de que no puede llegar a casa en metro, esa. #AsiNosVa #ConcienciaColectivaCero"}
{"created_at": "Thu Jan 08 09:41:38 +0000 2015", "text": "All\u00ed, al fondo, donde la luz, est\u00e1 el final de enero. Buenos d\u00edas! \u2734\ud83c\udf1f\u2600  #Luz #CuestaEnero #Ventanas\u2026 http://t.co/tQua0rtaEU"}
{"created_at": "Wed Jan 07 16:43:39 +0000 2015", "text": "RT @TuFraseDisney: 'No s\u00e9 por qu\u00e9, pero siempre me ha gustado la idea del verano y el sol y todas las cosas calentitas' - Olaf #FrasesDisney"}
{"created_at": "Wed Jan 07 04:57:22 +0000 2015", "text": "Todo se apaga. Todo a cajas hasta el a\u00f1o que viene. Fin de una Navidad estupenda. Nos vemos pronto\u2026 http://t.co/AIAiqugOYt"}
{"created_at": "Tue Jan 06 12:58:28 +0000 2015", "text": "RT @Juanvi22_: - Tienes novia o que pasa?\n- que pasa"}
{"created_at": "Mon Jan 05 22:48:39 +0000 2015", "text": "Pues no me he debido portar nada mal! Navidades 2014/2015 con estupendo broche de oro. Gracias! \ud83c\udf84\ud83c\udf81\u2764\u2026 http://t.co/7OdFhE3jJt"}
{"created_at": "Mon Jan 05 18:51:07 +0000 2015", "text": "Esperando a los Reyes de Oriente! #Ilusi\u00f3n #Melchor #Gaspar #Baltasar \ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83c\udf1f http://t.co/C65f43nDKH"}
{"created_at": "Mon Jan 05 09:30:17 +0000 2015", "text": "Hoy es la Noche mas m\u00e1gica del a\u00f1o, SSMM los Reyes de Oriente vienen a repartir  ilusi\u00f3n.  Que todos\u2026 http://t.co/X2kEsWMJnu"}
{"created_at": "Sun Jan 04 20:15:12 +0000 2015", "text": "Primeros regalitos \ud83c\udf81 de SSMM los Reyes de Oriente en Madrid! Ma\u00f1ana m\u00e1s! #WiiUInfinity #Rayban #Woody\u2026 http://t.co/0nkDzHmw3l"}
{"created_at": "Sun Jan 04 17:01:55 +0000 2015", "text": "Creo que el Heraldo Real ya ha pasado por casa. Y me da a mi que SS.MM los Reyes de Oriente vendr\u00e1n\u2026 http://t.co/TBx4jBv8Iz"}
{"created_at": "Sun Jan 04 12:19:22 +0000 2015", "text": "Queridos Reyes Magos tened en cuenta los 10 mandamientos para regalar. Gracias!  #Madrid #SSMM\u2026 http://t.co/OziltCZn04"}
{"created_at": "Sat Jan 03 10:51:39 +0000 2015", "text": "RT @adrimainstream: Ahora ya sab\u00e9is como votar. De nada. http://t.co/nHoR0SMK5W"}
{"created_at": "Sat Jan 03 09:36:38 +0000 2015", "text": "RT @NoSoyJipsster: Qu\u00e9date con esa persona http://t.co/Kg8x0AtB5G"}
{"created_at": "Tue Dec 30 23:13:32 +0000 2014", "text": "Desde el epicentro de las Campanadas, estanos listos para la cuenta atr\u00e1s al 2015! Que os traiga lo\u2026 http://t.co/nSIQZjklGY"}
{"created_at": "Mon Dec 29 11:03:08 +0000 2014", "text": "@dtellez JAJAJA un poco, si, Y Bielorrusia, ni fu ni fa."}
{"created_at": "Sun Dec 28 17:06:04 +0000 2014", "text": "Plan de domingo antes de la vuelta al trabajo! #Planazo #Soloencasa2 #SigueSiendoNavidad #Kevin\u2026 http://t.co/4p036FTqyx"}
{"created_at": "Sun Dec 28 14:15:26 +0000 2014", "text": "\"Tito, si Vivus es una empresa tan importante, \u00bfPor qu\u00e9 no se viene a Sevilla y as\u00ed no te tienes que ir? \" Ricardito.   \u2764"}
{"created_at": "Sun Dec 28 12:52:26 +0000 2014", "text": "A m\u00ed la Navidad me regala todo el a\u00f1o. No hay despedidas, s\u00f3lo hacemos ganas para que el siguiente\u2026 http://t.co/OR2o3tG45D"}
{"created_at": "Sat Dec 27 20:27:13 +0000 2014", "text": "\"Si el ni\u00f1o hubiera nacido,\ren el barrio de Triana,\rlas campanas de Santa Ana,\r qu\u00e9 son hubieran\u2026 http://t.co/F5ehMVlXHF"}
{"created_at": "Sat Dec 27 17:50:43 +0000 2014", "text": "\u00daltimAndando las horas navide\u00f1as sevillanas. #Sur #Xmas #Navidad #Sevilla #NavidadSevilla14 #TuMejorTu\u2026 http://t.co/pdRPPIL2nP"}
{"created_at": "Fri Dec 26 20:57:11 +0000 2014", "text": "Andaluc\u00eda #Sevilla #Cartuja #Sur #Cer\u00e1mica http://t.co/uMGJTgtCMk"}
{"created_at": "Thu Dec 25 16:58:47 +0000 2014", "text": "25 de Diciembre. Por muchos m\u00e1s. Feliz Navidad \ud83c\udf84! #Xmas #Tree #Sevilla #SweetHome http://t.co/BTRTzICyIA"}
{"created_at": "Thu Dec 25 02:15:57 +0000 2014", "text": "Hacer de Santa Claus \ud83c\udf85 antes de irte a la cama da significado a estas vacaciones. #Xmas #SantaClaus\u2026 http://t.co/tZNGP5as2p"}
{"created_at": "Wed Dec 24 19:42:43 +0000 2014", "text": "\"Fuera las penas!\rViva la alegr\u00eda! \rPorque esta noche ha nacido el mesias!\" \rFelices Fiestas! \r#Belen\u2026 http://t.co/ZoXMmSbvP8"}
{"created_at": "Wed Dec 24 16:51:18 +0000 2014", "text": "Luz. Que falta hace. #Xmas #Lights #Navidad \ud83c\udf84 http://t.co/OtZgzx9PLs"}
{"created_at": "Tue Dec 23 21:17:03 +0000 2014", "text": "Sevilla como madre adoptiva es estupenda. #VinoDulce #Sevilla #Sur #Xmas #Navidad #PoseTellez @ Plaza\u2026 http://t.co/hNDegg7PIs"}
{"created_at": "Tue Dec 23 12:40:30 +0000 2014", "text": "Cinturones, jerseys y camisas de mi vida. Esta vez de verdad, de mi vida."}
{"created_at": "Mon Dec 22 21:34:57 +0000 2014", "text": "Sevilla me quiere. La Navidad me quiere. El vino me cuida, y las vacaciones insisten en pedirme\u2026 http://t.co/GjzgQd2e43"}
{"created_at": "Mon Dec 22 12:19:55 +0000 2014", "text": "@RPPmadrid Comprar el 12417 en la administraci\u00f3n del Bosque (Cadiz) donde ha ca\u00eddo el gordo. 20\u20ac. Feliz Navidad."}
{"created_at": "Mon Dec 22 12:13:02 +0000 2014", "text": "@stefy__gr  Mira eh! Vaya ma\u00f1ana de saltos! Me he quedado a punto en dos!! Por Dios!!"}
{"created_at": "Mon Dec 22 12:09:07 +0000 2014", "text": "Tercer premio \u202207637\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 12:07:42 +0000 2014", "text": "El colmo. Compre n\u00famero casi igual que el Gordo en el Bosque en la misma administraci\u00f3n donde ha tocado. Pa matarme! #LoteriaRTVE"}
{"created_at": "Mon Dec 22 12:02:07 +0000 2014", "text": "Habemus Gordo! \u202213437\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:59:52 +0000 2014", "text": "Quinto premio (8/8) \u202252028\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:52:10 +0000 2014", "text": "RT @LaInfoIncreible: Sigue sin salir #LoteriadeNavidad http://t.co/fMMurcEQYL http://t.co/EzAworJKmj"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:49:53 +0000 2014", "text": "Cuarto premio (2/2) \u202267009\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:32:05 +0000 2014", "text": "RT @pmuriedas: \u00a1Las 12:29 y el Gordo sin salir, Antonio! #LoteriaRTVE http://t.co/KCUSvmisSS"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:29:33 +0000 2014", "text": "Segundo premio \u202292845\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:28:49 +0000 2014", "text": "@jl_piqueras @JuanFitipaldi Los pisho! \u00c9l que tenga pena que rabie!"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:27:10 +0000 2014", "text": "Quinto premio (7/8) \u202267924\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:24:08 +0000 2014", "text": "RT @JuanFitipaldi: La voz de la ni\u00f1a que canta es id\u00e9ntica a la de Luc\u00eda de GH15. Cerrar los ojos y disfrutar. #LoteriadeNavidad"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:19:42 +0000 2014", "text": "@dtellez #PrayForMaguette"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:18:57 +0000 2014", "text": "Las unidades m\u00f3viles de periodistas van a salir hoy en b\u00fasqueda de los agraciados cual salida en el Mario Kart! #LoteriaRTVE"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:13:47 +0000 2014", "text": "Pues por el mal trago de antes, esta chica deber\u00eda cantar el Gordo! #LoteriaRTVE"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:05:57 +0000 2014", "text": "@fonsstar @vanidad FAN!"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:04:02 +0000 2014", "text": "Recta final del Sorteo y todo los premios gordos a\u00fan sin due\u00f1o! Parece planeado! Qu\u00e9 grande! #LoteriadeNavidad #LoteriaRTVE"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:01:24 +0000 2014", "text": "Quinto premio (6/8)  \u202260090\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 11:00:16 +0000 2014", "text": "@Lito_Santana @Jorgeoneer Yo suelo jugar todos los a\u00f1os entre 5-7."}
{"created_at": "Mon Dec 22 10:52:19 +0000 2014", "text": "@Jorgeoneer Ya. Qu\u00e9 positivos estamos hoy! jajaja"}
{"created_at": "Mon Dec 22 10:51:12 +0000 2014", "text": "El Gordo va a salir con el Peque\u00f1o Nicol\u00e1s del bombo, ya ver\u00e9is ya. #LoteriadeNavidad #LoteriaRTVE"}
{"created_at": "Mon Dec 22 10:50:05 +0000 2014", "text": "@RPPmadrid @dtellez #FAN"}
{"created_at": "Mon Dec 22 10:49:16 +0000 2014", "text": "@Jorgeoneer y deber\u00eda salir el tercero, segundo y el Gordo! Jaja Pero a los periodistas les fastidia un poco el poco tiempo de reacci\u00f3n."}
{"created_at": "Mon Dec 22 10:47:27 +0000 2014", "text": "@Jorgeoneer pero as\u00ed mola mas! Hasta el final con la espera!"}
{"created_at": "Mon Dec 22 10:46:36 +0000 2014", "text": "Quinto premio (5/8) \u202291363\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 10:43:12 +0000 2014", "text": "Desde luego no recordaba un sorteo de Navidad m\u00e1s emocionante! #LoteriaRTVE #LoteriadeNavidad"}
{"created_at": "Mon Dec 22 10:31:07 +0000 2014", "text": "RT @josealvarezc: Llevaban toda la semana prepar\u00e1ndose esa frase de \"uno de los Gordos m\u00e1s madrugadores\". No ha podido ser #LoteriadeNavida\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 22 10:16:07 +0000 2014", "text": "Quinto premio (4/8) \u202274012\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 10:08:24 +0000 2014", "text": "RT @Fentdetutto: Hoy todo el mundo desea que le toque la loter\u00eda como es normal, pero yo quiero que siempre os toque este. http://t.co/h1kA\u2026"}
{"created_at": "Mon Dec 22 09:52:25 +0000 2014", "text": "Pues al final me acaban de tocar 100\u20ac por aproximaci\u00f3n!!  Vaaaaamoooosss!! #LoteriaRTVE"}
{"created_at": "Mon Dec 22 09:50:51 +0000 2014", "text": "@Lito_Santana siiiii! Ciertoooooo me ha tocadoooooo!!!!"}
{"created_at": "Mon Dec 22 09:47:33 +0000 2014", "text": "@Lito_Santana pero son las tres ultimas no?"}
{"created_at": "Mon Dec 22 09:44:47 +0000 2014", "text": "Quinto premio (3/8) \u202298538\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 09:44:01 +0000 2014", "text": "@Lito_Santana son centenas! A mi me falla justo el ultimo! Tengo el 07619! \ud83d\ude1e"}
{"created_at": "Mon Dec 22 09:40:29 +0000 2014", "text": "Tradici\u00f3n y tortas con chocolate esperando a ser ricos! #LoteriaRTVE http://t.co/KtKnqR00SM"}
{"created_at": "Mon Dec 22 09:37:12 +0000 2014", "text": "Y no nos acaba de tocar el cuarto premio por un n\u00famero, tengo el anterior!"}
{"created_at": "Mon Dec 22 09:34:30 +0000 2014", "text": "Quinto premio (2/8) \u202232306\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 09:31:32 +0000 2014", "text": "Cuarto premio (1/2) \u202207617\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 09:20:12 +0000 2014", "text": "Quinto premio (1/8)  \u202246984\u2022"}
{"created_at": "Mon Dec 22 08:57:36 +0000 2014", "text": "Segunda tabla finiquitada y cero premios aun! #LoteriaNavidad #LoteriaRTVE"}
{"created_at": "Mon Dec 22 08:52:51 +0000 2014", "text": "Mientras m\u00e1s tarde en salir el Gordo, m\u00e1s me lo sigo gastando, as\u00ed que espere. #LoteriaRTVE #LoteriaNavidad"}
{"created_at": "Mon Dec 22 08:51:09 +0000 2014", "text": "@dtellez yo si me toca te recojo en tu puerta y nos vamos a la casa de la Pelitoz! O nos grabamos un videoclip de la Zarvijuela!"}
{"created_at": "Mon Dec 22 08:43:38 +0000 2014", "text": "RT @miguepareja: Que la Diosa Fortuna reparta suerte...\n#LoteriadeNavidad http://t.co/rEoCPpsSyd"}
{"created_at": "Mon Dec 22 08:41:17 +0000 2014", "text": "RT @RaulErnman: Esta ni\u00f1a va a ser recordada.\u00a1OLE T\u00da,OLE T\u00da! #LoteriaDeNavidad"}
{"created_at": "Mon Dec 22 08:30:53 +0000 2014", "text": "Pero c\u00f3mo es de mona esta ni\u00f1a? Pobre! #LoteriaRTVE"}
{"created_at": "Mon Dec 22 08:13:33 +0000 2014", "text": "Acabo de ver a @Adriyuyu tuiteando en #LoteriaRTVE !! Faaaaaaan!"}
{"created_at": "Mon Dec 22 08:12:24 +0000 2014", "text": "Y comienza el sorteo! Suerte! #LoteriaNavidad14"}
{"created_at": "Fri Dec 19 18:24:41 +0000 2014", "text": "Parte de la divisi\u00f3n Deluxe de Vivus 2014! Artistas todos! Feliz Navidad \ud83c\udf84 familia! #Xmas #Navidad\u2026 http://t.co/KUg5J8r2L5"}
{"created_at": "Fri Dec 19 13:08:56 +0000 2014", "text": "\u00c9sta maravilla de video me ha dado la vida! @dtellez #SirushoEsAmor Sirusho - Qele-Qele remix: http://t.co/N6FsqHN4sd"}
{"created_at": "Fri Dec 19 10:16:56 +0000 2014", "text": "@dtellez #MEENCANTA"}
{"created_at": "Fri Dec 19 08:46:29 +0000 2014", "text": "RT @eliroca22: @fjesusortiz el k tenga pena k rabie, ole tu!!"}
{"created_at": "Thu Dec 18 12:40:27 +0000 2014", "text": "Los elfos vivusianos de la Navidad hoy est\u00e1n trabajando duro, muy duro! \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udf80\ud83c\udf81\ud83d\udc9e #Xmas\u2026 http://t.co/y7Ok3U3EN2"}
{"created_at": "Wed Dec 17 07:25:57 +0000 2014", "text": "Con mi nuevo marido de Fin de Semana, que es lo que se lleva, as\u00ed lo dice Elvis. #Matrimonio\u2026 http://t.co/ZpqsCktHOL"}
{"created_at": "Sun Dec 14 20:10:06 +0000 2014", "text": "En la otra punta, s\u00ed, pero sigue siendo Madrid. #Xmas #Madrid #Kio #llueve @ Plaza de Castilla http://t.co/liZN7b6gXx"}
{"created_at": "Sun Dec 14 14:06:34 +0000 2014", "text": "Tardes navide\u00f1as, tardes de lluvia, tardes de domingo. #Xmas #AtHome #Madrid #Reno #Navidad http://t.co/W3aFUk3fS6"}
{"created_at": "Fri Dec 12 00:16:17 +0000 2014", "text": "@TryingToFindMi El publico no le quiere a el. Sin m\u00e1s vuelta."}
{"created_at": "Fri Dec 12 00:06:15 +0000 2014", "text": "Pesados! Que si se elige que sea Ale la ganadora es porque YA ERA FAVORITA! #Gala15GH15"}
{"created_at": "Fri Dec 12 00:03:51 +0000 2014", "text": "@TryingToFindMi No s\u00e9 si sabe hacer re\u00edr a la gente. Como no lo ha hecho, lo de vivir en GH digo..."}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:58:54 +0000 2014", "text": "@TryingToFindMi \"\"\"\"\"\"mejor\"\"\"\"\"\"\""}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:58:36 +0000 2014", "text": "RT @susana0206: @Susana_bicho -Susana! -Qu\u00e9 S\u00faper? -Gracias! - A ti! #GrandeSusana #GrandeAle #GrandeGH :-)"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:54:56 +0000 2014", "text": "RT @Estoy_Bailando: Votad a Alejandra porque todos hemos sido esa amiga que pasa verg\u00fcenza ajena viendo c\u00f3mo los dem\u00e1s se arrastran por un \u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:53:25 +0000 2014", "text": "RT @GH15Conectados: A full \u00bfSABES O NO? #Gala15GH15 #mALEtin #AlejandraGanadora"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:51:09 +0000 2014", "text": "RT @ThatsSoOscar: Y QUIEN TENGA PENA QUE RABIE. #Gala15G15"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:50:51 +0000 2014", "text": "RT @turuikoh: \u00a1ALEJANDRA GANADORA! #Gala15GH15"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:32:04 +0000 2014", "text": "RT @La_Hunt: #mALEt\u00edn o Paula. No hay m\u00e1s. #ElMaletinPaAlbacete #Gala15GH15"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:30:18 +0000 2014", "text": "Mira, q da igual lo que diga T5 o lo que digan las familias, o las encuestas. GH se gana con votos de la audiendica, no hay mas. #Gala15GH15"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:24:21 +0000 2014", "text": "Los verdaderos finalistas de este GH somos los primistas, que las hemos llevado a la final juntas. Malet\u00edn pa Albacete! #Gala15GH15"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:22:41 +0000 2014", "text": "RT @bos__bony: O sea Pepe Herrero fue un crack por su estrategia para ganar con Dayron sin dividir y lo de las primas que son PRIMAS FAMILI\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:22:00 +0000 2014", "text": "@jl_piqueras JAJAJAJA FAN!"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:21:22 +0000 2014", "text": "RT @javieer_serrano: Las dos primas son finalistas. Ahora, #ganaralejandraal27450 #Gala15GH15 http://t.co/XyxzZDSnyi"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:20:48 +0000 2014", "text": "RT @vicen86: S\u00f3lo digo una cosa:\n#Gala15GH15 http://t.co/w85b5mnxQK"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:20:06 +0000 2014", "text": "Si Dairon y Pepe hubieran llegado a la final juntos, habr\u00edamos sacrificado a uno igual. Menos hipocres\u00eda. #mALEtin #Gala15GH15"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:18:36 +0000 2014", "text": "RT @jaumerigo: Todo el concurso pidiendo unificar el voto para expulsar y ahora unificar el voto para ganar est\u00e1 mal visto. \u00a1Anda ya! \u00a1Alej\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:12:40 +0000 2014", "text": "RT @turuikoh: Ojal\u00e1 esta semana las primas hagan todo el bullying del mundo a Paula. #Gala15GH15"}
{"created_at": "Thu Dec 11 23:11:45 +0000 2014", "text": "PRIMAS A LA FINAL. Y punto. #Gala15GH15"}
{"created_at": "Thu Dec 11 22:42:27 +0000 2014", "text": "@HoseMartinez @JoseCardenosa No me refiero a la aldea hombre. Me refiero a que no ocupes un puesto en la casa si no vas realmente a jugar"}
{"created_at": "Thu Dec 11 22:36:27 +0000 2014", "text": "@HoseMartinez @JoseCardenosa Hugo no debi\u00f3 salir de su aldea. Sencillamente"}
{"created_at": "Thu Dec 11 22:35:47 +0000 2014", "text": "@JoseCardenosa @HoseMartinez Lo que provoca una evacuaci\u00f3n urgente de la casa en 10 d\u00edas...   \ud83d\ude12"}
{"created_at": "Thu Dec 11 22:31:07 +0000 2014", "text": "RT @LeonidasGH: Entrevista a Jonathan. #Gala15GH15 http://t.co/ba5G2TH8rX"}
{"created_at": "Thu Dec 11 22:30:37 +0000 2014", "text": "GH escoge a alguien porque los eval\u00faa en el casting. Si luego no juegan, culpa del concursante y merece el rechazo del formato. #Gala15GH15"}
{"created_at": "Thu Dec 11 22:28:29 +0000 2014", "text": "RT @Pepper_GH: Ole t\u00fa Mercesdes, ole t\u00fa. #Gala15GH15"}
{"created_at": "Thu Dec 11 22:27:59 +0000 2014", "text": "RT @ghoficial: Mercedes: \"No hab\u00e9is concursado como hay que concursar...Lo de fuera se queda fuera y si no, no entres\" #Gala15GH15 http://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Dec 11 22:27:00 +0000 2014", "text": "RT @Emy1405: Mi granito de arena para Ale!!!! @fjesusortiz @laheskoria http://t.co/U00U9n5BC8"}
{"created_at": "Thu Dec 11 22:26:34 +0000 2014", "text": "Y Mercedes Mila pone a los primos en su sitio. SOIS EL ERROR DE CASTING de este GH. #Gala15GH15"}
{"created_at": "Thu Dec 11 14:20:24 +0000 2014", "text": "@dtellez me da la sensacion que es solo estribillo y coro. No se, no se..."}
{"created_at": "Thu Dec 11 14:18:15 +0000 2014", "text": "RT @dtellez: @fjesusortiz Habemus canci\u00f3n de Holanda! Ya tienes 3 que aprenderte - https://t.co/LIPwVSt08z"}
{"created_at": "Thu Dec 11 12:40:01 +0000 2014", "text": "Queee te gustaaah! Que te gusstah!  @dtellez David Guetta - When Love Takes Over (FeatKelly Rowland): http://t.co/Zed1xkYqOP"}
{"created_at": "Thu Dec 11 09:22:09 +0000 2014", "text": "Hoy es ju ju ju ju juernes. Y me queda menos para las va va va vacaciones. Y pun pun pun punto.\u2026 http://t.co/0qmssuDEMi"}
{"created_at": "Wed Dec 10 07:19:03 +0000 2014", "text": "La vida ser\u00e1 una loter\u00eda, pero madrugar es perderla por un n\u00famero siempre. Buenos d\u00edas! #XmasLights\u2026 http://t.co/WI0Th2LicX"}
{"created_at": "Tue Dec 09 16:42:13 +0000 2014", "text": "@specialed10 @llesay @RPPmadrid @pedrojotapina @marianomtnz @dtellez @Alberttete @cariaiam Yo 18 Cena empresa! 19 AVE \ud83d\ude84 a Sev!"}
{"created_at": "Tue Dec 09 07:54:49 +0000 2014", "text": "RT @el_pais: La expulsi\u00f3n de dos gais provoca una rebeli\u00f3n en un \u2018burger\u2019 de Madrid http://t.co/h699RDmjiZ http://t.co/4J9CpwK93H"}
{"created_at": "Tue Dec 09 00:50:48 +0000 2014", "text": "Luces navide\u00f1as y un con fin de Puente. Cuenta atr\u00e1s para las vacaciones. #Xmas #Madrid #PlazaMayor\u2026 http://t.co/frwJpFz4Vh"}
{"created_at": "Mon Dec 08 15:07:31 +0000 2014", "text": "Planazo de tarde. Llega la Navidad... Y no pueden faltar \"Las Cr\u00f3nicas de  Narnia\" #Aslan #LaBruja\u2026 http://t.co/UP3oYFlkv1"}
{"created_at": "Sun Dec 07 16:22:50 +0000 2014", "text": "Los domingos fuera de Madrid se hicieron para saltar. Madura t\u00fa, guapa. \u2600\u26c4 @ Chinch\u00f3n http://t.co/97TyN9IsXv"}
{"created_at": "Sat Dec 06 17:19:32 +0000 2014", "text": "Tarde de pel\u00edculas navide\u00f1as. Y luz, siempre luz al final. \ud83d\udc9f #Navidad #Madrid #adviento http://t.co/zcyfkp69PV"}
{"created_at": "Fri Dec 05 00:48:27 +0000 2014", "text": "@javieer_serrano yo ya la he votado!"}
{"created_at": "Fri Dec 05 00:45:54 +0000 2014", "text": "RT @RamonLopezgzl: - Ueh !\n- Ueeeeeeehhhh-\n-- Uuuuueeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeh !\n\n( Qu\u00e9 te quiero mucho primo )\n\n#Gala14GH15"}
{"created_at": "Fri Dec 05 00:45:41 +0000 2014", "text": "@Adriyuyu Hug... Ein?"}
{"created_at": "Fri Dec 05 00:43:13 +0000 2014", "text": "Se puede ser soso, pero que tus 5 minutos de entrevista sean por culpa de Azahara, ya es pa matarse! #Gala14GH15"}
{"created_at": "Fri Dec 05 00:42:19 +0000 2014", "text": "RT @casandra_10: Falsedad bien ensayada, estudiado simulacro #teatro #Gala14GH15 http://t.co/GaoAC7PX5h"}
{"created_at": "Fri Dec 05 00:41:59 +0000 2014", "text": "RT @ArgiEquipo: WAITING 4 THE #mALEtin\n\n#Gala14GH15\n\n. http://t.co/KBZr1JYAYI"}
{"created_at": "Fri Dec 05 00:41:11 +0000 2014", "text": "Zasca de Mercedes! \"Tampoco hubieras tenido entrevista larga, solo duermes, deporte, y Azahara\" Brava! #Gala14GH15"}
{"created_at": "Fri Dec 05 00:37:21 +0000 2014", "text": "RT @Tito_Soy: No es que la gente quiera q est\u00e9s aqu\u00ed, es que nadie quiere que est\u00e9s all\u00ed. #Gala14GH15"}
{"created_at": "Fri Dec 05 00:37:02 +0000 2014", "text": "RT @bastardo_GH: Lucia deber\u00eda ser animadora de plat\u00f3s. \nSus \"ol\u00e9 t\u00fa\" y \"bravo\" son espectaculares. \n#Gala14GH15 #mALEtin"}
{"created_at": "Fri Dec 05 00:34:21 +0000 2014", "text": "RT @DVDCano: Pues yo no creo que deba tener ni un escr\u00fapulo por dedicar tres meses de mi vida a Gran Hermano. A mucha honra. #Gala14GH15"}
