{"created_at": "Wed Jan 27 18:56:07 +0000 2016", "text": "RT @odiseo986: Estimado Sr S\u00e1nchez Tiene en sus manos que volvamos a creer en ustedes los pol\u00edticos. Apueste por el cambio, sea valiente: \u00a1\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:53:30 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: @MarinaDLuna Carta a Pedro S\u00e1nchez. Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/T7VpYDsUNR v\u00eda @AlcantarillaHoy"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:53:01 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: #PedroS\u00e1nchez Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/T7VpYDsUNR v\u00eda @AlcantarillaHoy O CON EL PUEBLO O CON LAS OLIGARQU\u00cdAS, CON\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:47:12 +0000 2016", "text": "RT @PatriotaMorado: Estimado Sr S\u00e1nchez, hay prisa porque hay hambre. Buen art\u00edculo de @protestona1"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:47:07 +0000 2016", "text": "RT @DANIROD75: Estimado Sr. S\u00e1nchez si\u00e9ntese de una vez a dialogar con todos aquellos partidos q sean de izquierda, eso es lo q ha votado l\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:43:50 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: @ahorapodemos @VolverAndres @Pablo_Iglesias_ Si @sanchezcastejon quiere...Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/T7VpYDsUNR v\u00eda\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:43:29 +0000 2016", "text": "RT @MyriamGrigori: Estimado Sr. S\u00e1nchez. Esta carta es demasiado grande https://t.co/P9xjbmqi4j"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:43:21 +0000 2016", "text": "RT @sergiocollazo: Estimado Sr S\u00e1nchez no degrade m\u00e1s al @PSOE, quiere cambio @ahorapodemos o m\u00e1s #CorruPPcion ? @sanchezcastejon"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:43:09 +0000 2016", "text": "RT @lasmenas12345: \"Estimado Sr. S\u00e1nchez\"no debes de apoyar al pp ,ser\u00e1 la perdici\u00f3n de PSOE"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:43:04 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: Estimado Sr S\u00e1nchez Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/T7VpYDsUNR v\u00eda @AlcantarillaHoy ESPA\u00d1A NO PUEDE ESPERAR M\u00c1S"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:42:42 +0000 2016", "text": "RT @Anaggmadrid: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/aq7VpDyd8n v\u00eda @AlcantarillaHoy"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:42:37 +0000 2016", "text": "RT @josealquebla: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/Xy7ndM6YEb v\u00eda @AlcantarillaHoy by @protestona1\nHola @sanchezcastejon, pi\u00e9nsalo, anda."}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:42:20 +0000 2016", "text": "RT @miguelonofff: Que bueno este post de @protestona1: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/mCNKmYBAMd v\u00eda AlcantarillaHoy"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:42:10 +0000 2016", "text": "RT @podemosorcasita: Link del d\u00eda! El link m\u00e1s popular entre la gente que sigo es https://t.co/MsuFL7RaIH por @ibmyolanda"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:36:29 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: VA A IR HACIA LA DERECHA O HACIA A LA IZQUIERDA SR. @sanchezcastejon??? Estimado Sr. Sanchez https://t.co/T7VpYDsUNR v\u00eda @\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:36:19 +0000 2016", "text": "RT @mjaguilaridanez: GENIAL E IMPRESCINDIBLE Y URGENTE LECTURA de @protestona1\nEstimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/kaKjxD6UwX v\u00eda @Alcantaril\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:36:10 +0000 2016", "text": "RT @martagg: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/sFNkmB4Di5 v\u00eda @AlcantarillaHoy  no dej\u00e9is de leerlo,no se puede decir m\u00e1s claro"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:36:04 +0000 2016", "text": "RT @sanalva1: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/AywHoosVs3 v\u00eda @AlcantarillaHoy Como siempre bien explicado y f\u00e1cil de comprender.Pedro, al\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:35:56 +0000 2016", "text": "RT @niebla004: Suscribo la carta por completo @Protestona1\nEstimado Sr. S\u00e1nchez \nhttps://t.co/RSO20T5px0 v\u00eda @AlcantarillaHoy"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:35:51 +0000 2016", "text": "RT @JLAlenperez: Estimado Sr. S\u00e1nchez. Estupendo art\u00edculo de @protestona1 https://t.co/F6zdJVjswV v\u00eda @AlcantarillaHoy"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:35:47 +0000 2016", "text": "RT @arty1167: RECOMENDABLE: \"Estimado Sr. S\u00e1nchez\" carta al lider del @PSOE d. @sanchezcastejon  https://t.co/IrfssRBH7k v\u00eda @protestona1"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:35:39 +0000 2016", "text": "RT @quetemuevas: \u00a1GENIAL ! Como siempre  ...Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/1mhwQudj7K v\u00eda @AlcantarillaHoy"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:35:34 +0000 2016", "text": "RT @AzuParaiso: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/zFC986UX3W v\u00eda @AlcantarillaHoy Un art\u00edculo brillante, espero que lo lea @sanchezcastej\u00f3n\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:35:26 +0000 2016", "text": "RT @victorfsr: Estimado Sr. S\u00e1nchez por @protestona1  https://t.co/HjDzLAiHtd"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:35:18 +0000 2016", "text": "RT @MaiteTorres9: @Prostetona1 T salesss \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEstimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/EWFZ73V0PO v\u00eda @AlcantarillaHoy"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:35:11 +0000 2016", "text": "RT @Leticiapm1: Buen\u00edsimo art\u00edculo de @protestona1 , es lo que media Espa\u00f1a piensa! Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/mnZsamMhiX via Alcant\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:35:02 +0000 2016", "text": "RT @PanchiArriagaPi: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/XIlvSK4jV8 v\u00eda @AlcantarillaHoy\nInteresant\u00edsima reflesi\u00f3n de protestona. Comparto to\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:33:26 +0000 2016", "text": "RT @CrisMartin1: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/3Qd8w8NSki v\u00eda AlcantarillaHoy ALGO QUE DECIR AL RESPECTO Sr.B@sanchezcastejon"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:33:15 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: Oye @susanadiaz permitir\u00e1s a @sanchezcastejon pactar con la izquierda? Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/T7VpYDsUNR v\u00eda @A\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:32:33 +0000 2016", "text": "RT @antoniobokeron2: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/mn30G1z7Hz v\u00eda @AlcantarillaHoy Esto lo piensan la mayor\u00eda de espa\u00f1oles  SALUD Y FUE\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:30:51 +0000 2016", "text": "RT @mamenbeee: Estimado Sr S\u00e1nchez los espa\u00f1oles con trabajo precario en el mejor de los casos S\u00cd tienen prisa @sanchezcastejon"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:30:33 +0000 2016", "text": "RT @lambanique: Estimado Sr. S\u00e1nchez en #Arag\u00f3n el pacto funciona perfectamente. Hemos subido los impuestos y ya no hay emergencia social. \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:30:16 +0000 2016", "text": "RT @mamenbeee: Estimado Sr S\u00e1nchez sus votantes no le perdonar\u00e1n que consienta un nuevo gobierno del PP @sanchezcastejon"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:30:10 +0000 2016", "text": "RT @Gatosombra1: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/hes7agSrsm via @AlcantarillaHoy"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:30:04 +0000 2016", "text": "RT @neusalsonoe: Estimado Sr. S\u00e1nchez. Otro gran art\u00edculo de @Protestona. De nuevo ,felicidades.https://t.co/qSYNiQDDxX v\u00eda @AlcantarillaHoy"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:29:54 +0000 2016", "text": "RT @fernandoga60: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/L8b9sUhk8q v\u00eda @AlcantarillaHoy"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:29:12 +0000 2016", "text": "RT @LuismiPerezMena: Genial art\u00edculo de @protestona1 Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/zeQxmDQAFW"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:24:24 +0000 2016", "text": "RT @belindassoy: Retweeted antoniobokeron (@antoniobokeron2):\n\nEstimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/RZkMakWUZi v\u00eda @AlcantarillaHoy... https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:24:04 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: SE EST\u00c1 CON EL PUEBLO O CON LAS OLIGARQU\u00cdAS ECON\u00d3MICAS, DEC\u00cdDASE Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/T7VpYDsUNR v\u00eda @Alcanta\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:23:56 +0000 2016", "text": "RT @Abbiretail: Estimado Sr S\u00e1nchez no se deje presionar por los poderes f\u00e1cticos y por la mierda que les rodea.\nO cambio o desaparici\u00f3n.\nE\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:23:24 +0000 2016", "text": "RT @AntonioJThebest: Pedro ahora es cuando debes demostrar ser un verdadero lider. 'Estimado Sr Sanchez' https://t.co/V1AQH8d8mI v\u00eda @Alcan\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:23:17 +0000 2016", "text": "RT @mamenbeee: Estimado Sr S\u00e1nchez los espa\u00f1oles s\u00ed tenemos prisa y m\u00e1s viendo qu\u00e9 medidas sigue tomando el gobierno en funciones @sanchezc\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:22:58 +0000 2016", "text": "Estimado Sr. S\u00e1nchez es hora de descubrir las cartas. Ahora ya no es posible hacer trampas pues le miramos 11 M Elige: Dinero o gente"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:12:37 +0000 2016", "text": "RT @belindassoy: Retweeted Gabri Sanchez (@gabrissuero):\n\nAqu\u00ed vemos al estimado Sr S\u00e1nchez probandose el traje que llevar\u00e1 el d\u00eda... https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:12:28 +0000 2016", "text": "RT @belindassoy: Retweeted Marea Libre#NoalTTIP (@LibreMarea):\n\nEstimado Sr. S\u00e1nchez No es bueno empezar pactado la mesa del... https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:11:48 +0000 2016", "text": "RT @carmonadecastr1: Estimado Sr. Sanchez como es posible? que Felipe Gonzalez quiera pactar y dar las llaves del gobierno al PP"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:10:43 +0000 2016", "text": "Estimado Sr. S\u00e1nchez no se s\u00ed usted contestar\u00e1 a @protestona1 pero vea usted que nosotros si que contestamos y somos un mismo coraz\u00f3n."}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:07:17 +0000 2016", "text": "RT @Marirocavir: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/sotEGiFkyl v\u00eda @AlcantarillaHoy Por favor @Protestona1 , en cuanto recibas contestaci\u00f3n \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:07:06 +0000 2016", "text": "RT @pastoreta1: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/GfZXEvbsx2 v\u00eda @AlcantarillaHoy\nQu\u00e9 grande eres @protestona1 \nSea usted de izquierdas @Pe\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:06:52 +0000 2016", "text": "RT @Nancy_Lescano: Estimado Sr S\u00e1nchez : d\u00e9jese de pactos con la derecha y act\u00fae para que gobierne la izquierda de una vez por todas"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:06:35 +0000 2016", "text": "RT @Guito_rmo: Estimado Sr.S\u00e1nchez tenga decencia y haga honor a las siglas de su partido y pacte por un cambio de izquierdas socialista y \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:06:24 +0000 2016", "text": "RT @Maria_Beatle: \"Y vinieron Pedro @sanchezcastejon , @susanadiaz y Felipe G. para quitarle al @PSOE el poco socialismo que le quedaba.\"\nE\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:06:12 +0000 2016", "text": "RT @redoblanca: \"...no deber\u00eda usted equivocarse de enemigo, no es\u00a0Podemos\u00a0qui\u00e9n le humilla...\"\nEstimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/hy7yZOC9dV"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:06:04 +0000 2016", "text": "RT @Maria_Beatle: @robertomarin101 Odian a Podemos porque, como dijo Ortega y Gasset, \"los idiotas odian lo que no pueden comprender\".\nEsti\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:05:23 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: @PSOE Vosotros no ten\u00e9is prisa pq no pas\u00e1is hambre, el 25% de los espa\u00f1oles SI. Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/T7VpYDsU\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:05:00 +0000 2016", "text": "RT @nievessnow22: Estimado Sr S\u00e1nchez.... m\u00e1s vale estar dignamente en la oposici\u00f3n, que en el gobierno, humillado y sin dignidad."}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:04:53 +0000 2016", "text": "RT @zeliyo: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/PyefTGPUk3 v\u00eda @AlcantarillaHoy @protestona1"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:04:28 +0000 2016", "text": "RT @Ssergi30: \"Estimado Sr. S\u00e1nchez\" por @protestona1\nCarta dirigida a @sanchezcastejon\nImporamos que la lea!\nhttps://t.co/7Wq6pH2UJ4 v\u00eda @\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:04:12 +0000 2016", "text": "RT @Intraverno: Estimado Sr. S\u00e1nchez tiene tres opciones: \n\n\u2014Regenerarse pol\u00edticamente\n\u2014Cambiar el nombre eliminando las palabras socialist\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:04:00 +0000 2016", "text": "RT @El_Mohicano_: Estimado Sr. S\u00e1nchez: representa a los consejeros de multinacionales o a sus votantes? https://t.co/N86atclbLV"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:03:48 +0000 2016", "text": "RT @MariSolSolet: Estimado Sr S\u00e1nchez, si quiere llegar a ser Pte s\u00f3lo hay una forma\nSi hay nuevas elecciones Susana no le dejar\u00e1 https://t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:03:38 +0000 2016", "text": "RT @fuentedelberro: Enhorabuena  protestona1, impecable reflexi\u00f3n y acertada carta. LEERLA. Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/I2jGlEXjIr v\u00ed\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:03:29 +0000 2016", "text": "RT @leviccam: Estimado Sr S\u00e1nchez no le haga caso a Felipe Gonz\u00e1lez pues tiene la enfermedad de Alzheimerreir, pobre se\u00f1or X que mal est\u00e1"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:02:46 +0000 2016", "text": "RT @_Thermuthis: \u00a1Ke Zabio eh uzteh jizo pleno en lah doh! \nEstimado Sr S\u00e1nchez, esto lo explica todo. #PPSOE https://t.co/SlNRMkDaeT"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:02:31 +0000 2016", "text": "RT @Astrin2012: jajaja qu\u00e9 bueno @protestona1 te has superado a ti misma ;-)\nEstimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/34Nsw5HkJt v\u00eda @Alcantarilla\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:01:45 +0000 2016", "text": "RT @unmojitoen: Yo no lo hubiera expresado mejor: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/jOFkElMXDC v\u00eda @AlcantarillaHoy"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:01:40 +0000 2016", "text": "Estimado Sr. S\u00e1nchez s\u00ed piensa traicionar a la gente sepa que aqu\u00ed hay muchos corazones como el de @Protestona1 y que no olvidaremos."}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:56:37 +0000 2016", "text": "RT @LibreMarea: Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/YUpLqO9NcU v\u00eda @AlcantarillaHoy  Muy Bueno. Gracias Protestona."}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:56:29 +0000 2016", "text": "RT @Fhater_: Estimado Sr. S\u00e1nchez Su partido esta haciendo Met\u00e1stasis por el avance del c\u00e1ncer llamado Susana, Felipe y compa\u00f1ia..."}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:56:19 +0000 2016", "text": "RT @SaraQuemada: Estimado Sr S\u00e1nchez es TT. \nEl MAGNIFICO articulo de @protestona1 \nPublicado en @AlcantarillaHoy \nGRACIAS GRANDE \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:56:06 +0000 2016", "text": "RT @LoliPalliser: Estimado Sr. S\u00e1nchez, fui hist\u00f3rica socialista q volvi\u00f3 a su profesi\u00f3n, espero q sea ud coherente y no traicione ideas q \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:55:45 +0000 2016", "text": "RT @LibreMarea: Estimado Sr. S\u00e1nchez No es bueno empezar pactado la mesa del congreso con PPC's para darle el poder de decisi\u00f3n q no le han\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:55:15 +0000 2016", "text": "Estimado Sr. S\u00e1nchez https://t.co/li1hvdC0vl v\u00eda @AlcantarillaHoy Sepa ud que aqu\u00ed, todav\u00eda, queda decencia."}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:52:00 +0000 2016", "text": "RT @pakogomer: Estimado Sr S\u00e1nchez, acudir\u00e1 usted al Comit\u00e9 Federal del PSOE el s\u00e1bado? O seguir\u00e1 con su cuidado facial? https://t.co/KDU1z\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:51:47 +0000 2016", "text": "RT @jomacima: A Estimado Sr S\u00e1nchez le puede responder #Podemos M\u00e1laga;\nhttps://t.co/NYUAAisuU9"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:51:35 +0000 2016", "text": "RT @LibreMarea: Estimado Sr S\u00e1nchez No se dediquen a marear la perdiz. Puede que se le altere el gallinero 5.189333 es mucho pollo para ign\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:51:22 +0000 2016", "text": "RT @pinti21: Estimado Sr S\u00e1nchez haga un gobierno de izquierdas xq no se si podre resistir 4 a\u00f1os mas del Sr Rajoy @sanchezcastejon"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:51:13 +0000 2016", "text": "RT @JuanNegrin2: Estimado Sr S\u00e1nchez c\u00f3mo piensa derogar la reforma laboral esclavista ; la ley mordaza,la LOMCE,desprivatizaciones etc si \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:50:59 +0000 2016", "text": "RT @AlfonsoClarimon: Estimado Sr S\u00e1nchez, creo que en este momento el Partido Socialista est\u00e1 m\u00e1s partido que socialista. #politica #Coalic\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:50:55 +0000 2016", "text": "RT @bytuiterilla: Estimado Sr. Sanchez que sepan mis bloqueadores que me hacen ver que tengo raz\u00f3n y que entro x otro lado y sigo viendo su\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:17:05 +0000 2016", "text": "RT @jjmabur: \u00bfC\u00f3mo puede el Partido Popular...? Hace unos d\u00edas un juez elev\u00f3 al #PP a \"IMPUTADO\" \nhttps://t.co/lxHNQbOsmf https://t.co/fC4P\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:13:42 +0000 2016", "text": "RT @eldiarioes: Podemos y las confluencias, \u00fanico grupo del Senado \"sin lugar de trabajo\" tras el 20D https://t.co/rsUYqn0k9v https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:13:30 +0000 2016", "text": "RT @RodrigIsabella: Esto tampoco es ninguneo hacia @ahorapodemos ?\nEl boicot de lo viejo que no deja a lo nuevo!\n#5MillonesAlGallinero http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:12:59 +0000 2016", "text": "RT @Vicente56Juan: Mas recursos contra la corruPPci\u00f3n ??  Pero a donde vamos a llegar. https://t.co/STe0lVpfhS"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:11:56 +0000 2016", "text": "RT @Alicantweet: Abstenci\u00f3n PSOE para que gobierne PP https://t.co/NB6tRDW3lU"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:11:35 +0000 2016", "text": "RT @FurriolMatias: Os propongo un juego... Es f\u00e1cil ya lo s\u00e9, se trata de encontrar las diferencias! Suerte\ud83d\ude1c #RajoyAR https://t.co/xf3ksyZY\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 09:42:51 +0000 2016", "text": "RT @EsppeonzAguirre: Cuando el PSOE le dio la mayor\u00eda d la mesa a PPC's es para q hicieran el \"trabajo sucio\" #5MillonesAlGallinero https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:59:43 +0000 2016", "text": "RT @jmmacmartin: De los creadores de \"El Cambio Clim\u00e1tico es un camelo\", llega a sus TL \"La desigualdad no es un problema\". Negacionismo en\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:57:49 +0000 2016", "text": "RT @chorizo_iberico: 179 cargos del PP imputados o condenados a fecha de enero de 2016 y no son cargos menores: son una mafia organizada. h\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:40:03 +0000 2016", "text": "El PSOE toda la vida enga\u00f1ando a la gente (a mi no) hasta que es necesario \"descubrir el pastel\" Los Sres. del dinero exigen obediencia."}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:34:13 +0000 2016", "text": "RT @elgranPerich: Felipe Gonz\u00e1lez. https://t.co/oikliDiIYL"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:32:53 +0000 2016", "text": "RT @gerardotc: Felipe Gonz\u00e1lez apuesta por una coalici\u00f3n PP + C's + Gas Natural con la abstenci\u00f3n de los que siguen creyendo en lo del soci\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:32:41 +0000 2016", "text": "RT @Jordivll: Felipe Gonz\u00e1lez me suena a nombre de un personaje de Jurassick Park ."}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:31:55 +0000 2016", "text": "Lo dec\u00eda su Alfonso Guerra: \"Lo que est\u00e1 a la izquierda del PSOE es asunto de la Guardia Civil\" Felipe Gonz\u00e1lez en busca del partido unico."}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:28:03 +0000 2016", "text": "RT @DRYmadrid: Si Felipe Gonz\u00e1lez prefiere que gobierne el @PPopular a que lo haga el @PSOE, suponemos que ser\u00e1 expulsado ma\u00f1ana, no? @sanc\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:26:27 +0000 2016", "text": "Felipe Gonz\u00e1lez desde un principio fue puesto por la socialdemocracia alemana, esa que gobierna con Merkel \u00bfOs extra\u00f1\u00e1is que ahora apoye PP?"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:20:18 +0000 2016", "text": "RT @edugaresp: Mapa de la corrupci\u00f3n del PP en Espa\u00f1a. Nos roban a manos llenas y vuelven a ganar las elecciones. Toma ya. https://t.co/2xh\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:18:49 +0000 2016", "text": "RT @pereraanaya: https://t.co/eB2LDr2xOd"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:17:45 +0000 2016", "text": "RT @pereraanaya: https://t.co/Vej92d78Ia"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:16:20 +0000 2016", "text": "RT @ElDesperttadoR: Antena 3, la falsa objetividad, igual que el plumero, y la evidencia de para qui\u00e9n trabajan la mayor\u00eda de medios de com\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:15:54 +0000 2016", "text": "https://t.co/1KYzw2pOD7 Este siempre fue un traidor a los trabajadores Siempre recordar\u00e9 la Reconversi\u00f3n Industrial y los miles al paro."}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:09:33 +0000 2016", "text": "RT @Julio_Rodr_: No se enteran!\nSiguen aspirando a que no se note el cambio que se ha producido en el Congreso #5MillonesAlGallinero https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:09:17 +0000 2016", "text": "RT @subversivos_: Lo que dec\u00edan @Cs_Madrid de ir con partidos que abren portadas un d\u00eda si otro tambi\u00e9n por corrupci\u00f3n\n#PPValenciaMVT https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:08:24 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Ahora nadie asume qui\u00e9n ha relegado a 5 millones de espa\u00f1oles ostracismo del Congreso.\n#5MillonesAlGallinero https://t.co/N\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:07:07 +0000 2016", "text": "RT @jac62moy: @protestona1 @Anyi_anonadada @AlcantarillaHoy Impresionante manera de escribir, encantado de leerte \"t\u00eda valiente\" #TodosLosC\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:15:46 +0000 2016", "text": "RT @susomillan: Harto de esta pandilla de trileros que se sientan en las instituciones y mandan a #5MillonesAlGallinero para restarnos la v\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:12:40 +0000 2016", "text": "RT @informativost5: Felipe Gonz\u00e1lez \"apuesta por un gobierno de PP y C's, con la abstenci\u00f3n del PSOE\" https://t.co/JWl1th5V6e"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:11:23 +0000 2016", "text": "RT @emiliano_ricard: @EduMadina  no protestas o hablas de respeto de votantes.\nMi padre se avergonzar\u00eda de vosotros #5MillonesAlGallinero h\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:10:37 +0000 2016", "text": "@mamcordoba @ahorapodemos Es que es del Equipo de Gonz\u00e1lez, el Presidente del BBVA."}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:08:35 +0000 2016", "text": "RT @sercaspes: El inmovilismo del psoe ante lo ocurrido hoy en valencia es como m\u00ednimo una falta del m\u00e1s m\u00ednimo decoro.  #5MillonesAlGallin\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:07:37 +0000 2016", "text": "RT @SinVerGnZaS: @mjlburillo Quienes no son dignos son los q se hacen llamar socialistas y defienden esta cacicada cutre e infantil #5Millo\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:07:00 +0000 2016", "text": "RT @montseluque63: Hoy los esca\u00f1os m\u00f1n k sera? Cada d\u00eda algo nuevo mientras el PP cada d\u00eda salen m\u00e1s corruptos  #5MillonesAlGallinero"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:03:31 +0000 2016", "text": "RT @Virgim90: #PPValenciaMVT @ritabarbera aforada en el Senado tras corrupci\u00f3n masiva, pero hay q hablar d Venezuela y ETA #5MillonesAlGall\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:03:21 +0000 2016", "text": "RT @sectorfr: \u00bfQue tendr\u00e1n que esconder la vieja guardia de PP y PSOE, que le temen mas a @ahorapodemos que a una vara verde? #5MillonesAlG\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:03:08 +0000 2016", "text": "RT @Juntoss_Podemos: #5MillonesAlGallinero Si fuera socialista hoy me dar\u00eda verg\u00fcenza ver como he dado la mayor\u00eda a la derecha corrupta.."}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:00:37 +0000 2016", "text": "RT @maroamaria: El PP, suced\u00e1neo(C's) y los enmascarados(psoe)deciden que 5 millones de espa\u00f1oles no sean tomados en serio, as\u00ed todo  #5Mil\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:34:35 +0000 2016", "text": "@jjmuela Los que lloran son los que ven el apoyo bestial que tienen."}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:32:04 +0000 2016", "text": "RT @AntoninoVV: .@ignacioaguado Y si, Manuela Carmena y Ada Colau han unido m\u00e1s Madrid y Barcelona que @CiudadanosCs en 10 a\u00f1os #5MillonesA\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:31:30 +0000 2016", "text": "RT @Mael_de_Marcos: #5MillonesAlGallinero y otras forma de demostrar que la pol\u00edtica \"de siempre\" est\u00e1 podrida"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:31:19 +0000 2016", "text": "RT @isabelga66: #5MillonesAlGallinero Nuevo intento de la Mesa de Congreso del PP, el PSOE, y C's de invisibilizar al cambio por https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:29:53 +0000 2016", "text": "@carlosavila232 @marisaparrilla @HueteDiaz @DRZRZ @leirediezpas Para espect\u00e1culos los ERES del PSOE https://t.co/7uKeo0ytWa"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:26:12 +0000 2016", "text": "RT @JLdeMingo: #5millonesalgallinero\nMato un tonto, nacen dos, no hay manera,\u00a1\u00a1CAGON DIOS!!\n#GATILLAZO(hasta aqu\u00ed hemos llegado) https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:25:29 +0000 2016", "text": "RT @chimera65: #5MillonesAlGallinero Ay Susanita poco a poco caer\u00e1s ,tranquila todo lo que sube baja y tu vas pabajo y sin frenos https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:22:37 +0000 2016", "text": "RT @emilioalba: #5MillonesAlGallinero esos detalles que mantiene el poder para despreciar a la gente de la calle"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:20:02 +0000 2016", "text": "RT @chejuano: #5MillonesAlGallinero bajar\u00e1n como cascada a las conciencias y mentes podridas de corrupci\u00f3n y no podr\u00e1n evitarlo https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:19:43 +0000 2016", "text": "RT @Patito_Lonegro: #5MillonesAlGallinero  dentro d poquito habra muchos sitios de los puntitos azules ,estar\u00e1n cumpliendo sentencia https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:18:33 +0000 2016", "text": "@mlg_ramon Estos son mis principios; s\u00ed no os gustan tenemos otros."}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:16:05 +0000 2016", "text": "RT @mlg_ramon: #5MillonesAlGallinero, y el resto peleando por su sill\u00f3n, no perd\u00f3n, digo por sus ideales pol\u00edticos, y cuales son?\n https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:14:22 +0000 2016", "text": "RT @txerokired: Y los #CorruPPtos en 1\u00aa linea, q se le vea bien!! XD #5MillonesAlGallinero"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:13:21 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Alfonso Rus: \"Los comunistas que me han denunciado saltar\u00e1n por los aires\" https://t.co/Kt5ZrZTAPA \n#5millonesAlGallinero"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:11:30 +0000 2016", "text": "RT @Raqribanez: \"Clocadlos para que luego en las im\u00e1genes parezcan muchos menos.\"Nos haremos oir como las 5millones de voces que somos #5Mi\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:11:19 +0000 2016", "text": "RT @borjagarci22: Cada d\u00eda queda m\u00e1s claro q la mayor parte del Psoe es derecha, por mucho q se llenen la boca con la palabra socialista #5\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:10:45 +0000 2016", "text": "RT @indepandalucia: Si los luchadores x la libertad en la guerra civil supiesen q el mayor obst\u00e1culo de hoy para progresar es el @PSOE... #\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:09:19 +0000 2016", "text": "@ArturoTaibo Para los fascistas hasta el obispo Taranc\u00f3n era de extrema izquierda."}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:05:10 +0000 2016", "text": "RT @Ma_Madrid: Por fin alguien lo reconoce\nLo justo que gobiernen PP$OE y dejen de hacer teatro\n#EleccionesYa #5MillonesAlGallinero https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:03:51 +0000 2016", "text": "RT @infobancaetica: 7 prebostes del PP entre los detenidos en la macrorredada contra la corrupci\u00f3n en Valencia https://t.co/2kLeofIBMZ #5Mi\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:02:08 +0000 2016", "text": "RT @Carmen_Oboe: Desde atr\u00e1s y en lo m\u00e1s alto la protesta sonar\u00e1 m\u00e1s.  #5MillonesAlGallinero"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:01:59 +0000 2016", "text": "RT @smendezd1: Enviar #5MillonesAlGallinero es una falta de respeto a lo votado en las urnas por la ciudadan\u00eda https://t.co/Bgiq3HPD57"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:01:08 +0000 2016", "text": "RT @welo45: La Gran coalici\u00f3n siguen oli\u00e9ndose el culo por si han cagado\nLos pa\u00f1ales subir\u00e1n de precio  #5MillonesAlGallinero https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:59:51 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero El PSOE tiene su coraz\u00f3n en la izquierda pero sus bolsillos en la derecha Pregunta a Felipe G https://t.co/B1U58HOBzR"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:56:01 +0000 2016", "text": "RT @Juntoss_Podemos: #5millonesalgallinero EL @PSOE mucha palabrer\u00eda, mucho viaje a Portugal mucha regeneraci\u00f3n y luego esto???"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:55:43 +0000 2016", "text": "RT @accioncivil2013: #5MillonesAlGallinero #TodosASol El @PSOE HA VUELTO ENGA\u00d1AR A SUS VOTANTES,PACTA CON CORRUPPTOS,CON MORDAZAS,LOMCE,BAN\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:55:29 +0000 2016", "text": "RT @CallesEnLucha: #5MillonesAlGallinero  As\u00ed ha votado el sistema...ma\u00f1ana corriendo a pactar con ellos. https://t.co/Oo5cPh7X1L"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:55:08 +0000 2016", "text": "RT @todos_lumpen: Informar 1\u00b0 al Rey de las posibilidades de gobierno son argucias, mandar a #5MillonesAlGallinero es finezza. @ahorapodemo\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:54:45 +0000 2016", "text": "RT @asaltoalscielos: Hechos o bla,bla As\u00ed se autoayudan el \"tripartito de la Mesa\" para ocultar #Podemos, mandando #5millonesAlGallinero ht\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:54:12 +0000 2016", "text": "RT @bardecenas: El gallinero es el lugar que siempre ocuparon los trabajadores en los teatros. Ahora tambi\u00e9n en el congreso.  #5MillonesAlG\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:53:56 +0000 2016", "text": "RT @EvaMercIbaez: La Mesa del Congreso manda #5MillonesAlGallinero. Cacicada contra el cambio. https://t.co/cqQNGW9WM5"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:53:28 +0000 2016", "text": "@Ppcinho Llamarles corruPPtos no creo que sea un insulto para el PP Revisa lo que ha pasado hoy."}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:50:32 +0000 2016", "text": "RT @Pixman2000: #5MillonesAlGallinero \u00bfY si dejamos fuera a los imputados del PP? Quedar\u00edan libres todas las filas de atr\u00e1s."}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:49:24 +0000 2016", "text": "@pepecatesp Animo campe\u00f3n, ya has convencido a 19 Eres un l\u00edder de masas."}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:45:24 +0000 2016", "text": "RT @kanyabel: #5MillonesAlGallinero periodistas del #regimen78 \"tampoco es para tanto\" Cierto, la democracia espa\u00f1ola es kk y no podemos es\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:44:03 +0000 2016", "text": "@Igarrigavaz Creo que los del PP son m\u00e1s tirando a fascistas que los de Podemos a comunistas (5.189.333)"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:41:19 +0000 2016", "text": "RT @Mariajo_MiJu: #5MILLONESALGALLINERO de verg\u00fcenza.    Somos 5 millones de personas. Respeto al pueblo por favor"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:36:25 +0000 2016", "text": "RT @HernandoIrene: #5MillonesAlGallinero Felipe Gonz\u00e1lez \"apuesta por un gobierno de PP y C's, con la abstenci\u00f3n del PSOE\"\nhttps://t.co/B0Q\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:35:46 +0000 2016", "text": "RT @itobarre: Noy hay mal que por bien no venga. Esto va unir y consolidar a los #5MillonesAlGallinero. Y visualiza el futuro pacto PPSOEC,\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:35:23 +0000 2016", "text": "RT @elsituacionista: No aceptaron grupos parlamentarios propios, y ahora mandan #5MillonesAlGallinero. Si es la legislatura del cambio, se \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:33:43 +0000 2016", "text": "RT @SaraQuemada: #5MillonesAlGallinero\nLos nuevos \"Elementos\" de la \"Tabla Periodica_Mente_Diaria\"\nHoy \u23e9El PP de Valencia https://t.co/0Ckc\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:31:08 +0000 2016", "text": "RT @EstrelaCarmen: #5MillonesAlGallinero cada paso para camuflar verguenzas un votante mas de Podemos.Ellos mismos conseguiran hacer grande\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:30:11 +0000 2016", "text": "RT @PodemTerrassa: Bunker, la democracia tomada #5MillonesAlGallinero https://t.co/CZg3wHJVql"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:29:50 +0000 2016", "text": "RT @vidushi_i: #5MillonesAlGallinero Justo hoy q hay redada contra el PP valenciano,aprueban PP-PSOE-FALANGITOS la composici\u00f3n del Congreso\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:27:08 +0000 2016", "text": "@dnlgonzlez Tal vez por eso los partidos del r\u00e9gimen son m\u00e1s votado en sitios de menos electores."}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:25:31 +0000 2016", "text": "RT @dnlgonzlez: #dg Podemos considera una \u201ccacicada\u201d que se les desplace en el hemiciclo https://t.co/2eg5fq7UKd"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:24:23 +0000 2016", "text": "RT @raquel4801: - Qu\u00e9 tal, Mariano, como va lo del PP? ..\n- Bien, Majestad, trabajando para q no se note y su se\u00f1ora hermana? ... https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:15:20 +0000 2016", "text": "@didaclopez @zafra1975 Hoy las pol\u00edticas neoliberales nos afectan a todos (99%) izda y dcha deben solucionar esto pero PSOE no es izda"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:03:58 +0000 2016", "text": "RT @zafra1975: @Jakimuca @didaclopez El PSOE es a la izquierda lo que Franco a los derechos humanos."}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:55:15 +0000 2016", "text": "@didaclopez @zafra1975 Gracias por aclararme que el PSOE es izquierda Jaaaaaaaaaaaaaaaaaaa"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:41:34 +0000 2016", "text": "RT @TeresaRodr_: Pronto tendr\u00e1n mayor\u00eda las gallinas, frente a los zorros que hasta ahora guardan el Congreso. #5MillonesAlGallinero https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:33:00 +0000 2016", "text": "RT @rosamariaartal: El inadmisible reparto de sitios n el Congreso https://t.co/rY4UNkpet3 #5MillonesAlGallinero La mesa que ha decidido ht\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:27:06 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero Lo que no consigue los votos lo consigue los euros. https://t.co/FGZlZZAC2t"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:24:55 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: PP+PSOE+Cs ponen a PNV y DiL por delante de Podemos en el Congreso.\n Foto del B\u00daNKER. #5MillonesAlGallinero https://t.co/oX\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:24:00 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero El caciquismo se traslada de Valencia a Madrid; all\u00ed ya ha sido descubierto. https://t.co/ntIqLqRvxs"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:21:28 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: En la primera ocasi\u00f3n de demostrar su caciquismo,  Celia Villalobos no ha dejado dudas.\n #5MillonesAlGallinero https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:21:14 +0000 2016", "text": "RT @MMousequeada: Hasta cuando le van a dejar hacer lo que le da la gana a Celia Villalobos??? #5MillonesAlGallinero https://t.co/OBqweHt62H"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:21:03 +0000 2016", "text": "RT @la_informacion: PP y Ciudadanos mandan al 'gallinero' al grupo de Podemos https://t.co/IdonrIZEnt #5MillonesAlGallinero https://t.co/mb\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:20:41 +0000 2016", "text": "RT @AntoninoVV: #5MillonesAlGallinero me acaba de bloquear @Albert_Rivera x decir q pactar con el PP no es un cambio muy sensato xD https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:19:47 +0000 2016", "text": "RT @LibreMarea: #5MillonesAlGallinero PSOE dinamita todo posible pacto humillando a 5.189333 votantes d Podemos. Todo esto por presidir el \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:19:35 +0000 2016", "text": "RT @IsabelPodemos: El b\u00fanker quiere invisibilizarnos. La mordaza tambi\u00e9n en el Congreso. Ten\u00e9is miedo de la gente #5MillonesAlGallinero htt\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:19:12 +0000 2016", "text": "RT @JM_Kichi: El ritmo en el Falla siempre lo marca el gallinero. Me da que pasar\u00e1 lo mismo en el Congreso. #5MillonesAlGallinero https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:18:53 +0000 2016", "text": "RT @Gafas_y_reloj: Los que carg\u00e1is contra Podemos por su enfado con los esca\u00f1os: simplemente no ten\u00e9is raz\u00f3n. Es un insulto. Punto.\n\n#5mill\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:18:44 +0000 2016", "text": "RT @kazan_leo: #5millonesalgallinero Que viene la Marea,y ya no hay quien la pare https://t.co/bIzmTqF2It"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:18:29 +0000 2016", "text": "RT @AnarXy_XXX: #5MillonesAlGallinero PORQUE LES UNE LA CORRUPCION ! https://t.co/qcrvqxYBZ3"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:18:12 +0000 2016", "text": "RT @podemos_SanFer: \u00bfMand\u00e1is #5MillonesAlGallinero? Os duele, pero ahora nos ten\u00e9is en las calles y tambi\u00e9n las instituciones. https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:17:14 +0000 2016", "text": "RT @IrenePereira24: Los que no ven problemas a este reparto tienen a los l\u00edderes que han votado sentados en primera fila, qu\u00e9 casualidad #5\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:16:55 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: #5MillonesAlGallinero Los corruptos los primeros.  https://t.co/DbZPudciQj"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:16:50 +0000 2016", "text": "RT @Josanguz: \u00bfComo puede ser que la 3\u00ba fuerza pol\u00edtica con mas esca\u00f1os (si, sin confluencias) est\u00e9 en el llamado \"gallinero\"? #5MillonesAl\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:16:42 +0000 2016", "text": "RT @vmm7773: -Porfi Pedro ponme delante que se me vea\n-\u00bfY qu\u00e9 hacemos con Podemos,al gallinero?\n-SI\n-Jajaja\n#5MillonesAlGallinero https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:16:25 +0000 2016", "text": "RT @juan_mesia: Est\u00e1 visto que la Democracia no gusta. de estar en la calle al #5MillonesAlGallinero https://t.co/WgUX5UN9WU"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:16:11 +0000 2016", "text": "RT @pecasval: El reparto de esca\u00f1os es mucho peor de lo que se ve en los primeros diagramas... #5MILLONESALGALLINERO https://t.co/aeGB9oieTU"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:16:02 +0000 2016", "text": "@Sergiotas73 Ni ellos mismos saben a donde van."}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:15:30 +0000 2016", "text": "RT @Sergiotas73: El PSOE no sabe lo que quiere. Por una parte se alinea con el B\u00fanker y por otra con el cambio #5MillonesAlGallinero https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:15:17 +0000 2016", "text": "RT @Sergiotas73: Enviar #5MillonesAlGallinero es una falta de respeto a lo votado en las urnas por la ciudadan\u00eda https://t.co/aWLF1Zdyyg"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:15:10 +0000 2016", "text": "RT @Maria_Beatle: Al @PSOE ya lo doy por perdido. M\u00e1s ca\u00f1a deber\u00edas haberles dado, @Pablo_Iglesias_ . Y si no hay pacto, que les den.  #5Mi\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:15:01 +0000 2016", "text": "RT @CAPITAN_FLINT_: \u00bfMand\u00e1is #5MillonesAlGallinero? No ten\u00e9is verg\u00fcenza, pero ahora nos ten\u00e9is en las calles y tambi\u00e9n las instituciones\nht\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:14:48 +0000 2016", "text": "RT @LibreMarea: @pacorj45 BOT de 64 a\u00f1os humillada, recortada, escandalizada con esta panda de indecente. TT. primeros.  #5MillonesAlGallin\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:14:29 +0000 2016", "text": "RT @Sergiotas73: No queremos #5MillonesAlGallinero, queremos que se respete lo votado. El PP y Cs no deben usar la Mesa del Congreso como s\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:14:16 +0000 2016", "text": "RT @fedfan77: #5MillonesAlGallinero da igual las estupideces que hagan, sabemos por qu\u00e9 quieren que no se nos vea, pero tranquilos que nos \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:13:56 +0000 2016", "text": "RT @conchisagrado: Se creen que el Congreso es su cortijo privado. El PSOE apunta al cambio pero luego dispara en favor del inmovilismo. #5\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:13:49 +0000 2016", "text": "RT @pjandreu: @ahorapodemos preguntar\u00e1 a los inscritos sobre pacto de gobierno con @PSOE ... que me pregunten, que me pregunten ... #5Millo\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:13:31 +0000 2016", "text": "RT @luis_sisepuede: Pp, Cs y Micaela del PSusanistaOE se han portado muy bien porque lo que realmente quer\u00edan era echarlos al patio. #5Mill\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:13:13 +0000 2016", "text": "RT @MMousequeada: Hasta cuando le van a dejar hacer lo que le da la gana a Celia Villalobos??? #5MillonesAlGallinero"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:12:57 +0000 2016", "text": "RT @celia_sevillano: Qu\u00e9 criterio se ha seguido? Fragmentan el grupo a sabiendas de que poco se puede hacer para cambiarlo #5MillonesAlGall\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:12:08 +0000 2016", "text": "RT @mergaton: #5millonesAlGallinero A esto lo llamo yo pol\u00edtica barriobajera."}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:12:03 +0000 2016", "text": "RT @r2d2bb8: Los #3DelBunker quedan retratados, despreciando a los #5MillonesAlGallinero https://t.co/ZgdyhF9Q0U"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:11:55 +0000 2016", "text": "RT @Aurora_D_L: Intentan corregir lo votado por todos en las urnas. No respetan la decisi\u00f3n del pueblo #5MillonesAlGallinero https://t.co/E\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:11:43 +0000 2016", "text": "RT @GG_20D: Primeras im\u00e1genes de la reuni\u00f3n de la mesa del Congreso que mand\u00f3 #5MillonesAlGallinero. https://t.co/70OkbrfFZZ"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:10:57 +0000 2016", "text": "RT @DeniceMP1: #5MillonesAlGallinero Se les acabo el chorizeo."}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:10:47 +0000 2016", "text": "RT @Sergiotas73: Se creen que el Congreso es su cortijo privado. El PSOE apunta al cambio pero luego dispara en favor del inmovilismo. #5Mi\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:10:26 +0000 2016", "text": "RT @LourdesLucia10: por mucho que env\u00eden   #5MillonesAlGallinero? no las podr\u00e1n callar, Seguramente ahora sonar\u00e1n m\u00e1s fuerte"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:09:55 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero y Pedro S\u00e1nchez quiere un pacto de izquierdas..... \u00a1Qu\u00e9date con los inocentes del PSOE!"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:07:19 +0000 2016", "text": "RT @fermont1965: Podr\u00e1n mandar #5millonesAlGallinero lo que que no podr\u00e1n ser\u00e1 mandar 5 millones a callar. https://t.co/rlfNGvvOaj"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:07:09 +0000 2016", "text": "RT @Soprano_An: #5MillonesAlGallinero y Pedro S\u00e1nchez como pollo sin cabeza."}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:07:02 +0000 2016", "text": "RT @hdcarrefour: Esta claro que hay premeditaci\u00f3n y mala fe por parte de @PPopular y @CiudadanosCs #5millonesAlGallinero"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:06:55 +0000 2016", "text": "RT @nanuk60: #5MillonesAlGallinero por culpa del mal uso de la Mesa del Congreso por parte de PP, Cs y PSOE #3delBunker https://t.co/cAGYKx\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:06:43 +0000 2016", "text": "RT @LinaZC: #5MillonesAlGallinero pero aqu\u00ed seguiremos en la lucha, por mas que os pese a los del PPsoeCs https://t.co/TobyNAcRzf"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:06:35 +0000 2016", "text": "RT @jorgong3: #5MillonesAlGallinero Porque con el ruido que ha provocado la corrupci\u00f3n del PP de Valencia, no quieren m\u00e1s."}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:06:26 +0000 2016", "text": "RT @angelkike72: #5MillonesAlGallinero por culpa del mal uso de la Mesa del Congreso por parte de PP, Cs y PSOE https://t.co/w2HNufmxnM"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:06:17 +0000 2016", "text": "RT @Maria_Beatle: Menudo hombre de izquierdas es @patxilopez . \n#5millonesAlGallinero https://t.co/MJ8goUF23J"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:05:49 +0000 2016", "text": "RT @ByAaron23: Viva el caciquismo y el poder del b\u00fanker #5MillonesAlGallinero"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:05:18 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero Una prueba m\u00e1s de como \"La Casta\" ha perdido la verg\u00fcenza y ya ni disimula. https://t.co/X0uG1mZVy0"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:03:25 +0000 2016", "text": "RT @MarcosMManza: El pacto entre .@PPopular .@PSOE y .@CiudadanosCs manda los votos de #5MillonesAlGallinero https://t.co/iraWrr1mS8"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:03:13 +0000 2016", "text": "RT @ytuquesabes_: El PSOE empez\u00f3 la legislatura entreg\u00e1ndole la mesa del Congreso a PP y C's para poder decir que es culpa de los otros\n#5M\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:02:55 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero Me recuerda el chiste del mudo: \u00a1Con estos repartos hablan hasta los mudos! https://t.co/ef38KlZ04n"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:00:56 +0000 2016", "text": "RT @marferen: Seguro que hasta t\u00fa ser\u00edas capaz de hacer una distribuci\u00f3n m\u00e1s equitativa. #5millonesalgallinero  https://t.co/R7EMdh5ljH"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:59:45 +0000 2016", "text": "RT @robertohyh: Mandan #5MillonesAlGallinero porque ponerlos fuera en el pasillo seria ya demasiado descarado. https://t.co/aaX7vfOiBP"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:59:24 +0000 2016", "text": "RT @PodemosRadio: Verg\u00fcenza #Internacional! #5MillonesAlGallinero El \"Tercer partido m\u00e1s votado\" es el \"m\u00e1s alejado\" de la tribuna... https\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:59:07 +0000 2016", "text": "RT @subversivos_: La pinza del @PSOE con la derecha relega a #Podemos y a  #5MillonesAlGallinero , estos son los pactos de Patxi Lopez http\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:58:47 +0000 2016", "text": "RT @marianMasoto54: A Celia Villalobos no le molestan los piojos, lo que le molesta es tener cerca a personas honestas #5MillonesAlGallinero"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:58:11 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero Brillante idea de la Mesa del Congreso para ningunear a Podemos: \u00a1Democracia al gusto neoliberal!"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:54:09 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero Los medios silencian o incriminan con falsedades; los partidos de \"La Casta\" intentan ocultarlos."}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:50:47 +0000 2016", "text": "RT @Peloty100x100: Si cierro los ojos, ya no me puedes ver... Eso es lo que han pensado PP, C'S y la vicepresi del PSOE, mandando #5Millone\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:50:32 +0000 2016", "text": "RT @RojoCabreado: #5MillonesAlGallinero y fue Pablo Iglesias el que humill\u00f3 al PSOE... https://t.co/cXEl9AZpuM"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:50:04 +0000 2016", "text": "RT @JuanyGar63: Habr\u00e1 que volver a la Puerta del Sol.\nLa indignaci\u00f3n nos come! #5MillonesAlGallinero"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:49:58 +0000 2016", "text": "RT @mjaguilaridanez: Enviar #5MillonesAlGallinero es una falta de respeto a lo votado en las urnas por la ciudadan\u00eda https://t.co/itK8WoVpA5"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:49:48 +0000 2016", "text": "RT @sara_extor: #5millonesalgallinero al final se confirma que los que estaban hablando de sillones era PP, PSOE y C's"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:49:32 +0000 2016", "text": "RT @JuancarMisis: Se creen que el Congreso es su cortijo privado. El PSOE apunta al cambio pero luego dispara en favor del inmovilismo. #5M\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:49:24 +0000 2016", "text": "RT @PodemosSC: Si tantos sois, presentaos a las elecciones!\n\n... y cuando entr\u00e9is en las instituciones, os vamos a mandar a los #5MillonesA\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:48:39 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero Se equivocan: PPSOE y C's tienen la banca y los medios de comunicaci\u00f3n; Podemos militantes. https://t.co/6rjjpxrAVr"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:45:39 +0000 2016", "text": "RT @Pablo_Soltero: Nos quieren callados, nos quieren escondidos, pero no lo conseguir\u00e1n, protestaremos por ello\u270a #5MillonesAlGallinero http\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:44:47 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero Pedir comportamientos democr\u00e1ticos a los \"hijos adoptivos de Franco \"es pedir peras al olmo\" https://t.co/lr7QY8tYC9"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:41:19 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero CorruPPci\u00f3n masiva en el PP y a Ana Pastor le preocupa qui\u00e9n paga el m\u00f3vil de P. Iglesias antes de existir Podemos."}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:36:38 +0000 2016", "text": "#5MillonesAlGallinero y Ferreras s\u00f3lo dice que Podemos tiene dif\u00edcil cambiar la decisi\u00f3n. Este \"prenda\" no opina. https://t.co/QUcI3ntBF3"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:32:44 +0000 2016", "text": "RT @PedroVeB: Psoe, PP y Ciudadanos se vuelven a Poner de acuerdo para perjudicar a @ahorapodemos . #5MillonesAlGallinero https://t.co/yqHA\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:32:34 +0000 2016", "text": "RT @Aurora_D_L: PP,@PSOE y Ciudadanos mandan #5MillonesAlGallinero a @ahorapodemos en el congreso.As\u00ed act\u00faa la Casta ! https://t.co/uBnhUcn\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:32:25 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: PP, PSOE y Ciudadanos mandan los 5.000.000 de votos de @ahorapodemos al gallinero en el Congreso https://t.co/9nEB6rNhyo"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:32:11 +0000 2016", "text": "RT @VeraNoelia: La mesa pactada por PP y Cs con apoyo de PSOE nos distribuye as\u00ed en el Congreso. #5millonesAlGallinero https://t.co/ZGrGCpY\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:31:57 +0000 2016", "text": "RT @PodemosEuskadi_: La vieja pol\u00edtica tiene miedo de una pol\u00edtica nueva y con ganas de trabajar. Por eso env\u00edan #5MillonesAlGallinero http\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:31:41 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Falta de respeto a m\u00e1s de 5 millones de votantes. #5MillonesAlGallinero https://t.co/XjJNDpfauE"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:31:31 +0000 2016", "text": "RT @AnaTerron_: El pacto de la derecha, consentido por el PSOE, manda #5MillonesAlGallinero. Caquismo y partidismo. https://t.co/3tFBAbPKie"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:31:15 +0000 2016", "text": "RT @tone_corunha: PPSOEC'S mandam as forzas do Cambio ao \u00faltimo lugar da c\u00e1mara. O Bunker antidemocr\u00e1tico manda\n#5MillonesAlGallinero https\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:30:53 +0000 2016", "text": "RT @ierrejon: La Mesa del Congreso manda #5MillonesAlGallinero. Cacicada contra el cambio. https://t.co/EgtYNqUBMU"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:30:39 +0000 2016", "text": "RT @ahorapodemos: \"Mandan a m\u00e1s de 5 millones de votantes al gallinero. Una decisi\u00f3n vergonzante\" @ierrejon #5MillonesAlGallinero https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:55:40 +0000 2016", "text": "RT @Juanmi_News: Impresentable contestaci\u00f3n del cargo p\u00fablico @QuiqueVal,concejal del Partido Popular,al ciudadano @vivir_sn_dormir. https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:54:47 +0000 2016", "text": "RT @AlejandroRep18: Llegan m\u00e1s pruebas de los culpables del #terremoto en Melilla: Dos militantes de @ahorapodemos. #Antena3Miente https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:01:51 +0000 2016", "text": "RT @jonsusicania: @protestona1 Cuando Franco gan\u00f3 las elecciones, se viv\u00eda mucho mejor https://t.co/c2hzCKTRY0 https://t.co/f4tAY1PQuf"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:50:16 +0000 2016", "text": "RT @AlcantarillaHoy: El lunes a las 22h estrenamos programa en @Radio5Stars\n\nY nuestra invitada de lujo ser\u00e1 @Protestona1 https://t.co/lEnt\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:48:31 +0000 2016", "text": "RT @Elemigrante_: Y a Arabia Saud\u00ed ni te cuento. Viva el capital! Y las comisiones claro... https://t.co/OABxzvCwf6"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:47:27 +0000 2016", "text": "RT @MonederoJC: @Seix_Barral \u00a1Y vamos a seguir hablando de el Curso Urgente! 13 ediciones. Este pa\u00eds tiene ganas de un futuro diferente."}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:46:57 +0000 2016", "text": "RT @yolincook: EL LADO OSCURO D LA @CocaCola_es NO ES EL CALDO NEGRO KE HAY DENTRO SI NO LA CODICIA D FUERA @BeatrizAndrino  https://t.co/K\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:45:49 +0000 2016", "text": "RT @OVEJITAROJA: https://t.co/jwBNdNC1rY"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:44:17 +0000 2016", "text": "RT @garciahidalgo71: No veo diferencias entre refugiados-inmigrantes,el dolor en sus rostros son igual y su esperanza al llegar tambien htt\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:43:47 +0000 2016", "text": "RT @JL69: Albert Rivera dando una entrevista a ese que dijo que si tuviera un arma dispararia a gente de Podemos... REGENERACION #RiveraCon\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:43:05 +0000 2016", "text": "RT @LolaPodemos: Hoy abordamos la insoportable y creciente desigualdad de la mano de @oxfam_es con @MiguelUrban y @BeatrizGimeno1 https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:29:14 +0000 2016", "text": "@JOMMMER S\u00ed pero no el tardofranquismo"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:28:39 +0000 2016", "text": "RT @JOMMMER: \u00bfque nos quieren meter en otra transici\u00f3n? \u00bfpero no hab\u00edamos dejado atr\u00e1s el franquismo?\n#elintermedio https://t.co/RlGP0ItGRz"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:28:15 +0000 2016", "text": "RT @aarubira: En #elintermedio Wyoming hace el papel de \"izquierdas\",pero la l\u00ednea roja es el PSOE,de ah\u00ed no se pasa."}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:27:58 +0000 2016", "text": "RT @cristinamataand: @jordievole S\u00f3lo nos quedas T\u00da...ji.Despu\u00e9s d q @_Anapastor_ nos ponga d los nervios sin dejar contestar y #elintermed\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:26:29 +0000 2016", "text": "RT @cristinamataand: @El_Intermedio #elintermedio @WyomingOficial Gracias a Podemos el PSOE tiene oportunidad d volver a l izqda.Sin Podems\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:22:32 +0000 2016", "text": "RT @Aleto74: #el_intermedio ni una sola alusion a la manipulacion del viaje a Vnzla. Que decepcion e hipocresia"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:22:20 +0000 2016", "text": "RT @Maraida0: me ha faltado en #el_intermedio, al Wyoming, como al resto de La Sexta, les deben haber puesto la mordaza  https://t.co/M3N7M\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:21:44 +0000 2016", "text": "RT @celiaclash: Buenafuente ri\u00e9ndose de la \"exclusiva\" de Antena3 #nosvanadarperobien https://t.co/Ra6SuHjc1D"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:19:30 +0000 2016", "text": "#El_Intermedio Me figuro que es dif\u00edcil sustraerse a la corriente desatada contra Podemos y en defensa de los intereses del dinero."}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:15:54 +0000 2016", "text": "#El_Intermedio La informaci\u00f3n sobre Podemos intenta joder un poco intentando compensar las mentiras descubiertas a Antena 3"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:10:45 +0000 2016", "text": "@El_Intermedio debiera hablar algo de la metedura de pata del telediario de Antena3 y nos re\u00edmos todos los que no nos gusta la manipulaci\u00f3n"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:06:14 +0000 2016", "text": "RT @NikoDimitratos: #elintermedio \u00bfRajoy ha llamado a Albert Rivera para acercar posturas? Pero \u00bfpueden acercarse m\u00e1s? \u00a1s\u00ed ya son lo mismo!"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:05:05 +0000 2016", "text": "RT @SiPeroNo1: \u00bfTampoco @El_Intermedio va a informar de que en estos momento el PP est\u00e1 imputado y que la Vicepresidenta est\u00e1 implicada en \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:57:35 +0000 2016", "text": "@arachibuty Yo no citar\u00eda al peri\u00f3dico de Inda; queda un poco a intelectual mendrugo."}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:53:25 +0000 2016", "text": "@bdiamag Eres un trolls que acaban de contratarte. No tienes ni seguidores, ni opini\u00f3n, as\u00ed que puedes irte a tu casa."}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:48:40 +0000 2016", "text": "@Neron_ Tambi\u00e9n, pertenecen al mismo grupo"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:47:53 +0000 2016", "text": "RT @helenaadba1: #Antena3Miente No es permisible mentir asi en los informativos de una cadena de televisi\u00f3n https://t.co/zHSKOTMPU4"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:47:38 +0000 2016", "text": "RT @ManuelaBCadenas: No es permisible mentir asi en los informativos de una cadena de televisi\u00f3n #Antena3Miente y debe rectificar https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:45:49 +0000 2016", "text": "#Antena3Miente \n-\u00bfTe gustan los pistachos?\n-Si\n-\u00a1Irani, bolivariano, etarra, podemita! https://t.co/1ZGjm1EhWW"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:38:22 +0000 2016", "text": "RT @fachadasdc: #Antena3Miente https://t.co/pF8l2vmXcM"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:37:53 +0000 2016", "text": "@fachadasdc Para Gloria Lomana mentir es como defender \"lo suyo\" Esta no ha tenido crisis; la crisis (estafa) es nuestra."}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:34:53 +0000 2016", "text": "RT @lolacuartero1: No podemos tolerar que se mienta en los informativos de una cadena de televisi\u00f3n #Antena3Miente y debe rectificar https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:14:50 +0000 2016", "text": "RT @FurriolMatias: Una cosa, s\u00ed un diputado imputado no puede estar en el congreso, que hacemos con un partido imputado?https://t.co/y2PTcE\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:14:17 +0000 2016", "text": "RT @canosergi: Piden la dimisi\u00f3n de Gloria Lomana, directora de Antena 3 Noticias tras su \u00faltima exclusiva con el TT #Antena3Miente  V\u00eda wa\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:14:11 +0000 2016", "text": "RT @Los_MEDIAticos: Piden la dimisi\u00f3n de Gloria Lomana, directora de Antena 3 Noticias tras su \u00faltima exclusiva con el TT #Antena3Miente  V\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:13:54 +0000 2016", "text": "RT @zezi_ser: El @psoe de Sanchez se debate entre el ibex y la gente\n\n#yosoysocialista tuiteaban dias atras \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n #Antena3Miente https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:13:02 +0000 2016", "text": "RT @hacialaextinci1: #Antena3Miente y manipula la informaci\u00f3n https://t.co/OmPIwdcpbR"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:12:42 +0000 2016", "text": "RT @yiyis968: #Antena3Miente pero como se os ocurre a estas alturas ver a\u00fan antena 3, es que sois masoquistas?. Como mucho puedo ver los Si\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:10:12 +0000 2016", "text": "@Dalocer Me figur\u00f3 que los que le dicen bolivariano ser\u00e1n los de Falange de las JONS"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:07:21 +0000 2016", "text": "@elentirvigo La cuesti\u00f3n no es quien se\u00f1ala sino quien sigue... \u00a1y somos unos cuantos!"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:04:13 +0000 2016", "text": "RT @bermeanonimo: #Antena3Miente yo ya desde que empez\u00f3 la sucesi\u00f3n de mentiras hago #boikotAntena3 \u00bfpor qu\u00e9 t\u00fa no?"}
{"created_at": "Mon Jan 25 19:04:03 +0000 2016", "text": "RT @AdriiVillegas: Que nos nos enga\u00f1en, no existen medios de comunicaci\u00f3n neutros. Y mucho menos  los de A3Facha #Antena3Miente"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:58:26 +0000 2016", "text": "@Pau_1975 La Sexta tambi\u00e9n miente y manipula. Inda y Marhuenda son la prueba. https://t.co/cqv37hevPl"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:55:24 +0000 2016", "text": "RT @quetemuevas: #Antena3Miente Documental de La manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica en Espa\u00f1a y la represi\u00f3n televis... https://t.co/JmTvyUxwOH v\u00eda @Yo\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:53:38 +0000 2016", "text": "RT @votatwet: #Antena3Miente \u00bfAntena 3 miente o dicea la verdad con el tema de Podemos?\u00a1\u00a1\u00a1Vota y RT\u00a1\u00a1\u00a1SIGUEME Y TE SIGO"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:53:14 +0000 2016", "text": "RT @JLdeMingo: #Antena3miente FUERZAS DEL  IMPERIO BOLIVARIANO EN ALIANZA CON LAS FUERZAS DE PODEMOS \"QUIEREN DESTRUIR #ESPA\u00d1ISTAN. https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:52:49 +0000 2016", "text": "RT @MoneyCorruption: #Antena3Miente y dice alguna verdad cuando se equivoca."}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:51:27 +0000 2016", "text": "@imanolgomez A unos les apoya el Santander; a otros el BBVA"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:49:33 +0000 2016", "text": "RT @JoseIgnacioNet: Quiere \"limpiar\" Badalona apoya la \"Ley Mordaza\" de los m\u00e1s fascista en PP @Albiol_XG critica un tuit #Antena3miente ht\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:48:54 +0000 2016", "text": "@claudiamalaga9 @Albiol_XG @ahorapodemos @A3Noticias Ten compasi\u00f3n de estos pobres corruPPtos Con contestaciones as\u00ed se echar\u00e1n a llorar"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:46:58 +0000 2016", "text": "RT @claudiamalaga9: @Albiol_XG @ahorapodemos @A3Noticias pues si lo ha iniciado Podemos y lo ha puesto como primer TT, tienen bastante m\u00e1s \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:44:25 +0000 2016", "text": "@Albiol_XG @ahorapodemos @A3Noticias Os jode que cada vez pod\u00e9is enga\u00f1ar a menos gente."}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:41:52 +0000 2016", "text": "RT @Anonydamous: Mar\u00eda Jos\u00e9 Aguilar niega que asistiera a un acto proetarra en Venezuela y exije rectificaci\u00f3n a #Antena3Miente https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:41:20 +0000 2016", "text": "RT @Clarina2203: @A3Noticias #Antena3Miente \u00bfOs pagan para parar el cambio?,pero la gente no somos tontos !!#Antena3Miente #Antena3Miente  \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:39:54 +0000 2016", "text": "RT @ManuelaBCadenas: #Antena3Miente sobre Mar\u00eda Jos\u00e9 Aguilar despu\u00e9s de haber hecho el rid\u00edculo con su anterior difamaci\u00f3n sobre Podemos. h\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:39:43 +0000 2016", "text": "RT @marblau100: Yo llevo ya una semana sin poner #antena3miente #antena3manipula #sinpacto36MVT Arias Ca\u00f1ete .Conmigo no jugar\u00e1n https://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:38:55 +0000 2016", "text": "RT @Mclara1967: #antena3miente pero esto no es lo d siempre. Ahora pretenden empujar al @psoe hacia la gran coalici\u00f3n y ellos se dejan empu\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:38:08 +0000 2016", "text": "RT @AlfonsoMerlas: Lo \u00fanico que quieren es que la gente desconf\u00ede de Podemos. Y esta sucediendo lo contrario, no nos tragamos sus manipulac\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:38:02 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Esto que dice Antena3 es FALSO https://t.co/oshLMUtxGw \n#Antena3miente \nhttps://t.co/fSzc8tQfY7"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:37:51 +0000 2016", "text": "RT @astroisa13: Esto que dice Antena3 es FALSO https://t.co/NHXuNP4oSa \n#Antena3miente \nhttps://t.co/gvDcLMAgeO"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:37:36 +0000 2016", "text": "RT @Wiriuls: Podemos rompi\u00f3 los discos duros de B\u00e1rcenas porque demostraban su inocencia y la del PP e implicaban a ETA y Venezuela xD #Ant\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:35:39 +0000 2016", "text": "RT @twintesis: Con qu\u00e9 poca cosa basta para difamar @CheluGlez\nhttps://t.co/UponvD3m05\n#Antena3miente #m\u00e1quinaDelFango"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:34:24 +0000 2016", "text": "#Antena3Miente  y no me sorprende desde que le\u00ed Traficantes de Informaci\u00f3n de Pascual Serrano. https://t.co/KuRIbsFCNJ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:30:55 +0000 2016", "text": "RT @VictorM_Q: #Antena3Miente, excelentes v\u00eddeos para entender como funciona El Poder Medi\u00e1tico | https://t.co/eO6kxDcw35"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:30:22 +0000 2016", "text": "#Antena3Miente y manipula todo lo que puede. No olvidar que tiene a Inda y Marhuenda en plantilla https://t.co/96f0XyaCaj"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:28:06 +0000 2016", "text": "RT @Ahnonavidul: esta foto sin logo podr\u00eda ser perfectamente de #intereconom\u00eda o #13Tv dan el perfil. Sin embargo es #Antena3Miente https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:27:08 +0000 2016", "text": "#Antena3Miente pero Mierdaset no es inocente. Acordados de Cintora. Si no os lo cre\u00e9is ver Ana Rosa Quintana ma\u00f1ana https://t.co/7kiQ4U12zh"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:22:38 +0000 2016", "text": "RT @LibreMarea: #Antena3Miente https://t.co/oaCvhHTq7H"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:22:21 +0000 2016", "text": "RT @StarCelius: #Antena3Miente #antena3manipulacion y tambi\u00e9n mienten y manipulan la Sexta, Cuatro, RTVE, Telecirco... etc."}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:21:46 +0000 2016", "text": "RT @quetemuevas: #Antena3Miente    Joaquin Sabina y Javier Krahe Cuervo Ingenuo integra https://t.co/Cfd6Vk6PaP v\u00eda @YouTube"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:21:06 +0000 2016", "text": "#Antena3Miente La Libertad de Expresi\u00f3n no puede estar ligado al dinero de los editores. As\u00ed s\u00f3lo los ricos tendr\u00edan libertad. \u00bfO no?"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:17:00 +0000 2016", "text": "#Antena3Miente Todos estos defensores de la libertad de expresi\u00f3n que defienden a Antena 3 callaron como muertos con la Ley Mordaza."}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:13:16 +0000 2016", "text": "RT @E_vita_me: #Antena3Miente y debe rectificar. No es raro que los \"Medios espa\u00f1oles: los menos fiables seg\u00fan Oxford\" https://t.co/B8HzA3G\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:12:18 +0000 2016", "text": "RT @MrSilverMalaga: #Antena3Miente Explicando porque se produce el terremoto de Melilla. https://t.co/TunrtpoARR"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:11:56 +0000 2016", "text": "#Antena3Miente Los mayores acostumbrados al No-DO, al \"parte\" de RNE ya nada nos asusta, pero pens\u00e1bamos que ahora se cortar\u00edan un poco"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:08:08 +0000 2016", "text": "RT @MoneyCorruption: Hola, @pepecatesp \u00bftrabajas en la redacci\u00f3n paralela de @tve_tve ?\n\n#Antena3miente\n#SusMediosSuR\u00e9gimen"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:03:59 +0000 2016", "text": "@pepecatesp Eres el cl\u00e1sico trolls pagado que no tiene ni seguidores. Vete a la mierda"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:02:37 +0000 2016", "text": "RT @casteldaccia: Otra exclusiva sobre Podemos y Venezuela que result\u00f3 ser falsa https://t.co/faDpbi34xC #Antena3Miente"}
{"created_at": "Mon Jan 25 18:02:30 +0000 2016", "text": "Otra exclusiva sobre Podemos y Venezuela que result\u00f3 ser falsa https://t.co/4CqJ1zpw05 v\u00eda @lamarea_com"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:59:37 +0000 2016", "text": "#Antena3Miente En las ma\u00f1anas no se puede ver TV; all\u00ed est\u00e1n las \"reinas\" fachosas con economistas neoliberales y tertulianos casposos.Basta"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:53:09 +0000 2016", "text": "#Antena3Miente En tiempo de Franco TVE y UHF; hoy Mierdaset, ATresMierda.... y las de Franco \u00a1Que larga se me est\u00e1 haciendo la dictadura!"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:49:55 +0000 2016", "text": "RT @LibreMarea: #Antena3Miente En esto quedan las grandes difamaciones. https://t.co/PEx29R0FRl"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:49:46 +0000 2016", "text": "RT @Marijodlrtx: Queremos la verdad #Antena3Miente https://t.co/kiJCbFgcBP"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:49:34 +0000 2016", "text": "RT @ManuelaBCadenas: Nos preocupa que Antena 3 no haya rectificado todav\u00eda, le est\u00e1 haciendo un flaco favor al periodismo #Antena3Miente ht\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:49:03 +0000 2016", "text": "RT @CheluGlez: #Antena3miente\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nPues se les ve divinamente... https://t.co/x9nU12iHqb"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:48:23 +0000 2016", "text": "RT @Daniel_malvin: Esta es la raz\u00f3n del #TerremotoMalaga seg\u00fan #antena3miente https://t.co/HKUSYieTZ7"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:48:16 +0000 2016", "text": "RT @LibreMarea: #Antena3Miente https://t.co/OBEmXSVvCL"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:47:52 +0000 2016", "text": "RT @LaloliFaz: Ya lo dice Noam Chomsky \"LOS MEDIOS DE MASAS DE VERDAD INTENTAN B\u00c1SICAMENTE DISTRAER A LA GENTE.#Antena3Miente https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:45:53 +0000 2016", "text": "#Antena3Miente y su hijita La Sexta tampoco est\u00e1 sobrada de verdad. Son ellas las que, con manipulaciones, piensan ganar las elecciones."}
{"created_at": "Mon Jan 25 17:42:22 +0000 2016", "text": "RT @presdeco: Josep Piqu\u00e9 consejero OHL despu\u00e9s d ser ministro industria, su esposa Carmen Lomana directora/manipuladora d informativos A3\n\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:53:11 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: Pues claro que vamos a morir todos, esperar 9 meses para que te vea el neur\u00f3logo en la Andaluc\u00eda socialista, as\u00ed la va a p\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:51:38 +0000 2016", "text": "#seacabaelmundo poco a poco, y con \u00e9l todos los medios de comunicaci\u00f3n manipuladores que s\u00f3lo leen los adictos al r\u00e9gimen neoliberal. R.I.P."}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:48:57 +0000 2016", "text": "RT @Luk_anikos: #SeAcabaElMundo \n#terremoto \n\nVAMOS A MORIR TODOS !!\nA SIDO ETA https://t.co/xfGV2G21zx"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:28:50 +0000 2016", "text": "RT @cleptoflorista: Suenan tiempos de Cambio en Espa\u00f1a y Europa lo sabe\nhttps://t.co/ecUM8mOSRQ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:20:18 +0000 2016", "text": "RT @mjaguilaridanez: EXIJO rectificaci\u00f3n inmediata a @A3Noticias por mentir sobre mi, injuriarme y difamarme con informaci\u00f3n falsa\nhttps://\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:11:29 +0000 2016", "text": "RT @tonito_333: \"Hay que garantizar que se cierran las puertas giratorias\" ierrejon #ObjetivoErrej\u00f3n https://t.co/ttaYKmKD5I"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:11:09 +0000 2016", "text": "RT @Asc_SONRISAS: Bn con esta sonrisa nos despedimos hasta ma\u00f1ana twitter SONRISAS \ud83d\udcf4 @Sonrisas_Azules @SonrisasVerdes_ @SonrisaNaranja http\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:09:57 +0000 2016", "text": "RT @David8TG: \"Hay que garantizar que se cierran las puertas giratorias\" ierrejon #ObjetivoErrej\u00f3n https://t.co/PsqqNk2yhF"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:09:47 +0000 2016", "text": "RT @nalalop: No podemos fallar a esos 11 millones de votantes y a aquellos que no quieran que siga el PP #2016ElGobiernoDelCambio https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:09:04 +0000 2016", "text": "RT @JM_Kichi: Estar hoy en la gran final de infantiles del Falla es todo un regalo. Ilusi\u00f3n y arte de los carnavaler@s del ma\u00f1ana https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:07:41 +0000 2016", "text": "RT @BeatrizAndrino: Empresas crueles sin honestidad GuiadasXel Vil metal k se mueven sin importarles kienes se ganan ss sueldos en ellas ht\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:07:17 +0000 2016", "text": "RT @podemosmad: \"Hay una propuesta de medidas para que los 100 primeros d\u00edas se reviertan recortes\" @ierrejon #ObjetivoErrej\u00f3n https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 01:06:47 +0000 2016", "text": "RT @luis_quesada12: \"Hay que garantizar que se cierran las puertas giratorias\" ierrejon #ObjetivoErrej\u00f3n https://t.co/CuUoPzKzSm"}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:11:53 +0000 2016", "text": "RT @marisaparrilla: Espa\u00f1a necesita un gobierno ya! Y que ese gobierno sea progresista de izquierdas! #No+PP https://t.co/PwSDuDhuED"}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:10:43 +0000 2016", "text": "RT @rcabrero75: Noruega expulsa a refugiados por el \u00c1rtico con temperaturas de -30\u00baC.\nVerguenza de Europa https://t.co/9z6q12UqGP https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:08:04 +0000 2016", "text": "RT @rcabrero75: Cuando hablan de Podemos e Ir\u00e1n ahorca homosexuales\nCuando negocia el PP: son amigos de toda la vida #L6Npresidudas https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:06:07 +0000 2016", "text": "RT @PatGarret4: #L6Npresidudas #Inda, nada aporta a una mejor comprensi\u00f3n de la realidad pol\u00edtica espa\u00f1ola. Como periodista\u2b07\ufe0f https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 00:04:49 +0000 2016", "text": "Me dicen que est\u00e1 en La Sexta un economista comunista y bolivariano. \u00a1Mira que son de izquierdas en ATresMierda! https://t.co/JVHivdum9P"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:46:30 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Las fuentes de Inda\n#L6Npresidudas https://t.co/sLkz4IPKk3"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:46:03 +0000 2016", "text": "RT @DaniSonia23: Ha sido poner LaSecta y lo primero que oigo es a Inda hablando de Ir\u00e1n. Lo de este t\u00edo no tiene cura. #L6Npresidudas"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:45:53 +0000 2016", "text": "RT @catalufoispanic: #L6Npresidudas Inda retratado por mi amiga @protestona1 Corea del norte financia a Podemos https://t.co/8Ogf27DjAc v\u00eda\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:45:42 +0000 2016", "text": "RT @carki006: @jesusmarana aportando inteligencia y sensatez da un repaso a Inda #L6Npresidudas"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:45:17 +0000 2016", "text": "@pastoreta1 Los m\u00e1s de cinco millones indican que un giliipollas no influye tanto."}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:43:16 +0000 2016", "text": "RT @pastoreta1: Un mamarracho, lleva dos a\u00f1os\ncon la misma cantinela, \nSu odio a PODEMOS es de psiquiatra.\n https://t.co/5YXOIMdWzQ"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:43:07 +0000 2016", "text": "RT @OH_Poemas: @SextaNocheTV @jesusmarana  Menos mal que alguien le \"canta las 40\" a Inda.\nEs muy CANSINO y \"destroyer\"."}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:42:57 +0000 2016", "text": "RT @EsppeonzAguirre: Inda tiene mucho que esconder JAJAJA #L6Npresidudas https://t.co/I7tH4Trp4C"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:42:25 +0000 2016", "text": "RT @Enbocabierta: \"Podemos provocar\u00e1 la ruptura d Espa\u00f1a\" El incremento en 30 puntos desde q gobierna el PP. Nada q ver #L6Npresidudas http\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:40:57 +0000 2016", "text": "RT @podecoLogicos: #L6Npresidudas Que te parece? https://t.co/pqcpItzxKb"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:40:41 +0000 2016", "text": "@gsemprunmdg Natural. Con el PP los \"mercados\" se hinchan a ganar dinero."}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:38:24 +0000 2016", "text": "RT @tableroglobal: Colectivo militares republicanos homenajea teniente Segura, arrestado y expulsado por denunciar corrupci\u00f3n Ej\u00e9rcito http\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:38:06 +0000 2016", "text": "RT @elventiscas: #L6Npresidudas,Inda donde estudiaste la carrera,si es q tienes.Es por no llevar a mis hijos.Sin despreciar a nadie deber\u00eda\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:37:30 +0000 2016", "text": "RT @JuanLuisOrtegaG: #L6Npresidudas Esta es la \u00e9tica del #PP: Pablo Casado cobra dietas de alojamiento teniendo vivienda en Madrid https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:33:47 +0000 2016", "text": "RT @aprensamadrid: La APM deplora las declaraciones de Federico Jim\u00e9nez Losantos sobre miembros de Podemos https://t.co/BUsX3sDNnc"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:33:27 +0000 2016", "text": "RT @Xuxipc: Que el PSOE, Podemos e IU gobiernen con un n\u00famero de votantes mayor al del PP de la mayor\u00eda universal es antidemocr\u00e1tico."}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:33:07 +0000 2016", "text": "RT @Manuel180694: Podemos es el unico partido que esta proponiendo crear ya un gobierno. Es necesario hacer cumplir el mandato de los votan\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:31:48 +0000 2016", "text": "RT @AsambleaVirtual: #L6Npresidudas No hemos vivido en la historia, \u00e9poca de m\u00e1s zafiedad informativa que esta. Inda, Marhuenda, etc, averg\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:31:18 +0000 2016", "text": "RT @MIsernRamis: @_Rubalcaba_ Respeto!!? Y el respeto por miles de militantes del PSOE que yacen en cunetas gracias a Ud.,Zapatero y su Ley\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:29:17 +0000 2016", "text": "RT @ahorapodemos: \"Es importante que S\u00e1nchez y yo hablemos y que la gente nos pueda ver y preguntar\" @Pablo_Iglesias_ #L6Npresidudas https:\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:29:03 +0000 2016", "text": "RT @GloriaElizo: Me parece inexplicable q #GobiernoParaCambiar se plantee por algunos como humillaci\u00f3n\nVamos a hacer pol\u00edtica de t\u00fa a t\u00fa, n\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:28:30 +0000 2016", "text": "@newinversor @ForretsGump @supertiolavara @Marilynrosillo @SextaNocheTV Para ma\u00f1ana es tarde"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:27:50 +0000 2016", "text": "RT @BeatrizAstolfi: #L6Npresidudas despu\u00e9s de escuchar a @pbustinduy con esa sensatez, calma y elegancia que habla y luego Marhuenda/ Inda \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:27:40 +0000 2016", "text": "RT @Podemos_Guadix: Mientras el PP es el 1\u00ba partido imputado de la H\u00aa de Espa\u00f1a, nosotros tenemos las paredes de cristal #L6NPresidudas htt\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:27:25 +0000 2016", "text": "RT @podemosmad: \"En este momento hist\u00f3rico, de cambio, contra el bloqueo y el inmovilismo, queremos una soluci\u00f3n social\" @pbustinduy #L6Npr\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:25:58 +0000 2016", "text": "RT @cuerda1936: Es verdad que un gobierno de izquierdas puede generar inseguridad. El del PP no: seguir\u00e1 gobernando a beneficio de corrupto\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:25:14 +0000 2016", "text": "RT @AngGomz: Margallo desvela que Espa\u00f1a negocia con Ir\u00e1n construcci\u00f3n de  refiner\u00eda en Algeciras https://t.co/UYUF0zmZaT \u00bfLo sabe Inda? #L\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:24:46 +0000 2016", "text": "RT @Beatulo: #l6npresidudas Casado estais nerviosos un cambio de gobierno favoreceria levantar muchas alfonbras y investigaciones bloqueada\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:23:34 +0000 2016", "text": "Parece ser que hay polic\u00eda que filtra a Inda informaci\u00f3n Pero sin juicio puede ser informaci\u00f3n falsa interesada."}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:21:33 +0000 2016", "text": "RT @Manuel180694: Inda, por mucho repetir una mentira, no se hace verdad. Todas las querellas contra Podemos se han archivado, todas. #L6NP\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:21:19 +0000 2016", "text": "@juanillodh Bienvenido a la paz"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:19:45 +0000 2016", "text": "RT @ZASC4: Si el padre de un etarra es \"El entorno de ETA\" \u00bf@pablocasado_ es \"El entorno de la P\u00fanica\"? https://t.co/CB1NKRjPOS"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:19:28 +0000 2016", "text": "RT @demosforavai: Q las armas queden selladas con sus l\u00e1grimas y angustia.Maldigo ls manos que la llena de tanta SOLEDAD\n@MarinaDLuna https\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:18:54 +0000 2016", "text": "RT @marilo_60: Inda hoy no te has tomado la medicaci\u00f3n? #L6Npresidudas https://t.co/l2tMZkrE5m"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:18:34 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: #L6Npresidudas @pablocasado_ el dem\u00f3crata q llama carcas a los familiares d los asesinados x el franquismo q quieren recup\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:15:50 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: #L6Npresidudas Qu\u00e9 clase de rey acepta proponer la presidencia de su pa\u00eds a un partido 2 veces imputado por corrupci\u00f3n?"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:15:37 +0000 2016", "text": "RT @mriater: @Jakimuca @josillodj Lo veo por si un d\u00eda entran a por \u00e9l con la camisa de fuerza.No me quiero perder ese momento xD"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:15:18 +0000 2016", "text": "RT @ahorapodemos: \"Ayer planteamos una soluci\u00f3n constructiva y dialogante para dejar atr\u00e1s los tiempos de la vieja pol\u00edtica\" @pbustinduy #L\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:15:07 +0000 2016", "text": "RT @franciscomore13: Exconcejal del PP, una Monja y un Empresario condenados x saquear la cuenta de una difunta.\nhttps://t.co/MEMyNC6ZrD\u2026 h\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:14:16 +0000 2016", "text": "RT @ForretsGump: #L6Npresidudas La poca credibilidad y la ridiculez del Eduardo Inda ha hecho q hoy OTRA vez apague la @SextaNocheTV https:\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:13:41 +0000 2016", "text": "RT @Molia2010: Gracias Inda! Tu odio, nuestra sonrisa! #L6Npresidudas"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:13:35 +0000 2016", "text": "RT @Mandanga__Style: Javier Aroca a Marhuenda : \u00bfPor qu\u00e9 Espa\u00f1a permite a ese r\u00e9gimen iran\u00ed que ahorca homosexuales, abrir un refiner\u00eda en \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:13:27 +0000 2016", "text": "RT @nicadichiara: Han matado a dos mujeres en este pa\u00eds en 24 horas, hasta cu\u00e1ndo hay que clamar un #PactoDeEstado? Es que hay algo m\u00e1s urg\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:13:18 +0000 2016", "text": "RT @Kamchatka_H: .@Pablo_Iglesias_ \"Nosotros ganamos las elecciones en Catalu\u00f1a con una propuesta democr\u00e1tica que vamos a defender\" #L6Npre\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:12:14 +0000 2016", "text": "RT @pepisimque: #L6Npresidudas SIGUE MINTIENDO INDA \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1CADA VEZ QUE HABLAS HAY MAS VOTANTES DE @PODEMOS \u00a1\u00a1\u00a1A ELECCIONES Y GANA @PODEMOS"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:12:03 +0000 2016", "text": "RT @32Navarro: Mira Inda..tan radical es quien lapida a mujeres como el que,como t\u00fa,llama ad\u00falteras a las lapidadas..das asco pantuflo..#L6\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:11:45 +0000 2016", "text": "RT @aleborcel: lo q dice Inda, no tiene ni pies ni cabeza, lo q quiere es que sea imposible que cambie la oportunidad que tiene este pa\u00eds #\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:11:16 +0000 2016", "text": "RT @juantorreslopez: El partido que gobierna imputado por destruir pruebas pero la amenaza para la democracia es Podemos. Tiene tela"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:11:00 +0000 2016", "text": "RT @fer2365: #L6Npresidudas Inda vulnerando la libertad de expresi\u00f3n de pablo bustinduy de Podemos.Ejemplo de aplicaci\u00f3n de ley mordaza PP?"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:10:45 +0000 2016", "text": "RT @FiloPolitics: @Hugoramon97 \nUno apoya a un gobernante elegido democr\u00e1ticamente, otro apoy\u00f3 una guerra genocida por armas inexistentes.\n\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:07:51 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Inda\n#L6Npresidudas https://t.co/3ogMSBGIkM"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:02:05 +0000 2016", "text": "@mriater @josillodj Has probado a quitar la voz o apagar el TV"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:00:04 +0000 2016", "text": "RT @mriater: Qu\u00e9 gusto escuchar a Pablo.El pr\u00f3ximo en hablar tras la publi, Pantuflo.Como pasar del chocolate al brocoli.\n#L6Npresidudas"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:55:17 +0000 2016", "text": "RT @juanfp_fp: @dimasguacha1 TODO EL QUE VOTE AL PP,PONE EN PELIGRO LA VIDA DE TODOS LOS ESPA\u00d1OLES Y CONDENADOS A LA MISERIA DE POR VIDA,NO\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:54:57 +0000 2016", "text": "RT @PodemosStboi: Se acab\u00f3 el tiempo de las l\u00edneas rojas en Espa\u00f1a. Hay que hablar con todo el mundo aportar soluciones #L6Npresidudas http\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:53:57 +0000 2016", "text": "RT @Kamchatka_H: .@Pablo_Iglesias_ \"Se pueden apostar por v\u00edas de di\u00e1logo con el Parlament para aportar soluciones sensatas y democr\u00e1ticas\"\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:53:27 +0000 2016", "text": "RT @juanfp_fp: @dimasguacha1 LOS BARONES DEL PSOE ESTAN CLARAMENTE VINCULADOS A LO QUE DIGA EL PP Y LA BANCA,SON PARTE DEL NUEVO CAPITALISM\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:53:17 +0000 2016", "text": "RT @Podemosnavarra: \u00bfQu\u00e9 contestar\u00e1 @sanchezcastejon a la mano tendida de @Pablo_Iglesias_ ? #L6Npresidudas @ahorapodemos @PodemosPamplona \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:52:35 +0000 2016", "text": "RT @marialozano777: Recordemos que la corrupci\u00f3n, el saqueo, el despilfarro y la avaricia, forma parte del ADN del @PPopular y est\u00e1n IMPUTA\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:51:41 +0000 2016", "text": "#L6NPabloIglesias Chao a La Sexta, la cadena que pertenece Antena 3, tan manipuladores como ella. A Inda que lo vea su familia."}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:48:43 +0000 2016", "text": "RT @LibreMarea: #L6Npresidudas #L6NPabloIglesias  Pedro S\u00e1nchez tiene q presentar su candidatura. No lo dejan estos elefantes https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:48:17 +0000 2016", "text": "RT @bgutman2: #L6Npresidudas #L6NPabloIglesias #PabloIglesias  @pablocasado_ @marianorajoy QUE BONITO! SEREMOS FUERTES! https://t.co/XdnB2x\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:48:02 +0000 2016", "text": "#L6NPabloIglesias \u00a1S\u00ed vamos a contar las cosas de izquierdas que los socialistas han dejado por el camino ........! https://t.co/jVgksFYNoE"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:44:40 +0000 2016", "text": "#L6NPabloIglesias La \u00fanica forma de controlar al PSOE es estar cerca de \u00e9l . https://t.co/GKquc5m9CT"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:43:07 +0000 2016", "text": "RT @Ranoflauta: -Pablo, estoy estre\u00f1ido.\n-Much\u00edsimas gracias por su pregunta, prometemos un desayuno rico en fibra en todas las casas.\n\n#L6\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:43:03 +0000 2016", "text": "RT @Ranoflauta: -Pablo, resulta que....\n-Much\u00edsimas gracias por tu pregunta, sea cual sea. la respuesta es SI.\n\n#L6NPabloIglesias"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:42:59 +0000 2016", "text": "RT @SucioBilly: -Pablo, \u00bfte follar\u00edas a Carmena?\n-Much\u00edsimas gracias por tu pregunta. \n\n#L6NPabloIglesias"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:42:56 +0000 2016", "text": "RT @vicempa: #L6NPabloIglesias contratado!!! @Pablo_Iglesias_ #SiSePuede #NoalTTIP"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:42:53 +0000 2016", "text": "RT @kaskarujo: #L6Npabloiglesias dice la presentadora d 4 q esto no tiene valor demoscopico vi\u00e9ndolo 1 mill\u00f3n y el Cis es sobre mil https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:42:50 +0000 2016", "text": "RT @marymarfff: @santi_abascal Una pena que usted no tenga ese don de gentes que tiene Pablo Iglesias, verdad? Qu\u00e9 mala es la envidia! #L6N\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:42:47 +0000 2016", "text": "RT @ApoyoDonEmilio: Ya sab\u00e9is, s\u00ed defend\u00e9is lo derechos sociales pod\u00e9is partirle la cara al concejal del PSOE. #L6NPabloIglesias"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:42:44 +0000 2016", "text": "RT @danielrn5: #YoContratoAPabloIglesias #L6NPabloIglesias #YoVotarePodemos #EsAhora #SiSePuede #JuntosPodemos @Pablo_Iglesias_ https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:42:40 +0000 2016", "text": "RT @wilisunt: Muy bien @Pablo_Iglesias_ en @laSextaTV #L6NPabloIglesias. Escucha primero, agradece la pregunta y luego contesta. Con clarid\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:42:37 +0000 2016", "text": "RT @albashow: #l6npabloiglesias mi futuro perfecto..en diciembre gobierna #podemos y les calla la boca a todos haciendo q todo vaya mejor p\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:42:34 +0000 2016", "text": "RT @fsuarezinc: #YocontratoAPabloIglesias cuando quiera puede empezar a limpiar las calles. Literalmente. #L6NPabloIglesias"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:42:31 +0000 2016", "text": "RT @ECYMG: #ConvencionPP #L6Npabloiglesias #L6Nb\u00e1rcenas #RajoyDimision https://t.co/A7xxoa1nSG"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:42:22 +0000 2016", "text": "RT @socalbertrivera: RT subversivos_: Si votas PSOE, PP o Ciudadanos mas del 70% del parlamento sera #NeoLiberal #L6Npabloiglesias https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:41:46 +0000 2016", "text": "RT @bgutman2: #L6Npresidudas @marianorajoy #L6NPabloIglesias   @pablocasado_ INDIGNO E INDIGNANTE https://t.co/3H016OKQEk"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:41:38 +0000 2016", "text": "RT @bgutman2: #L6Npresidudas #l6nPabloIglesias    #INDIGNO E #INDIGNANTE @pablocasado_ @marianorajoy https://t.co/e1MqrGe6Ha"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:41:26 +0000 2016", "text": "RT @bgutman2: #L6Npresidudas #L6NPabloIglesias  @pablocasado_ @marianorajoy INDIGNO E INDIGNANTE. https://t.co/53eJn78kGE"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:41:19 +0000 2016", "text": "RT @bgutman2: #L6Npresidudas #L6NpabloIglesias INDIGNO E INDIGNANTE @pablocasado_ https://t.co/2QSjaZRlFx"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:41:12 +0000 2016", "text": "RT @bgutman2: Bolivarianos? Dictadores? Populistas? Degenerados? Radicales? Separatistas? Delincuentes? #l6npabloiglesias #Podemos https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:40:55 +0000 2016", "text": "#L6NPabloIglesias Los viejos del PSOE que se han \"hinchado\" con los de la pasta defienden a sus amos. \u00a1Quieren PPSOE!"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:37:48 +0000 2016", "text": "#L6NPabloIglesias Parece que Pedro S\u00e1nchez intenta ganar tiempo y esperar a ver s\u00ed Podemos se cansa."}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:35:24 +0000 2016", "text": "La derecha econ\u00f3mica \"se lo ha llevado muerto\" y aprieta las clavijas al PSOE  \u00a1 Es mucha la pasta que se juega !"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:31:16 +0000 2016", "text": "RT @CGT_Diego: #L6Npresidudas existe un desprecio absoluto por parte de la derecha de todo lo que signifique cambio"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:30:48 +0000 2016", "text": "RT @ensata: Felipe Gonz\u00e1lez insta a una coalici\u00f3n entre el PP y PSOE \u201csi el pa\u00eds lo necesita\u201d https://t.co/TJBdPILOKH v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:30:36 +0000 2016", "text": "Indignados los del PSOE sobre todo con ellos mismos que no consiguen enga\u00f1ar ya a la gente corriente. https://t.co/SBoXvtozPw"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:27:29 +0000 2016", "text": "RT @rcabrero75: Estrategia PSOE:\nHacerse los indignados con Podemos as\u00ed venden mejor su pacto con los del B\u00fanker.. #L6Npresidudas https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:26:48 +0000 2016", "text": "RT @letra_escarlata: #L6Npresidudas \u00bfAs\u00ed que Ir\u00e1n en el Campo de Gibraltar? \u00bfCon el permiso de Margallo? https://t.co/2GDkMkAJQs \u2026 habr\u00e1n d\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:25:09 +0000 2016", "text": "RT @EsppeonzAguirre: El cuento de Rajoy   #CosasQueGritarFollando https://t.co/N8lHDNcEJE"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:22:29 +0000 2016", "text": "RT @rbinter2: #L6Npresidudas los dinosaurios del PSOE preparan el proximo gobierno del PP PSOE CIUDADANOS"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:21:42 +0000 2016", "text": "RT @EconomiaVeraz3: 17.908.182\n71% Espa\u00f1oles Votamos\nEn contra del PP\nQ parte no entiendes\n@marianorajoy&lt;-Eres\nEl \u00fanico perdedor\n\n@caval100\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:19:08 +0000 2016", "text": "RT @redoblanca: Era previsible, sillones, ministerio de la plurinacionalidad, romper Espa\u00f1a, prepotencia, chantaje... siguen insultando #L6\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:18:11 +0000 2016", "text": "RT @ahorapodemos: Sigue la actividad de Podemos en el Senado a trav\u00e9s de Facebook https://t.co/ipVME0db9s y en Twitter @PodemosSenado https\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:15:16 +0000 2016", "text": "RT @belindassoy: Retweeted LUNA (@LUNA69696913):\n\nhttps://t.co/YGybZx68Ex https://t.co/juEwi5P5we"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:14:09 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: \"Hay que poner un marcha de plan de emergencia social. L\u00edneas esenciales de transformaci\u00f3n de pa\u00eds\" @pbustinduy #L6Npresidu\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:13:40 +0000 2016", "text": "RT @LibreMarea: #L6Npresidudas PP imputado. Desprecia e insulta a Podemos y sus 5.189.333 votantes. Primero se cago en nuestros muertos y a\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:13:15 +0000 2016", "text": "RT @podemosmad: \"Asumimos la responsabilidad de generar un proyecto pol\u00edtico nuevo\"\n@pbustinduy #L6Npresidudas https://t.co/2frPHk4mMt"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:13:03 +0000 2016", "text": "RT @CdelCastilloM: El colectivo de militares republicanos homenajea al ex teniente Segura\nhttps://t.co/TrVZHpBAdt\nMiembros de la #UMD y otr\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:12:44 +0000 2016", "text": "RT @LaReplicaEs: Hace 7 a\u00f1os @BarackObama dijo que iba a cerrar Guant\u00e1namo en el plazo de 1 a\u00f1o. Seguimos esperando. @amnistiaespana https:\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:11:54 +0000 2016", "text": "RT @GafapastaPower: @juralde Porque la \u00fanica estrategia de quien no tiene argumentos, es repetir mantras para no dejar hablar al de enfrent\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:11:38 +0000 2016", "text": "RT @PilarLuelMercha: SIN COMENTARIOS\u00a1\u00a1 https://t.co/HvaZIrFFZn"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:11:14 +0000 2016", "text": "RT @sampedrosi: @juralde Porque est\u00e1 ah\u00ed para dar espect\u00e1culo manipulando y mintiendo"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:10:51 +0000 2016", "text": "O\u00edr a periodistas y pol\u00edticos sobre Podemos, me da la impresi\u00f3n de que piensan que somos tontos. \u00a1Ahora con los sillones que quiere Podemos!"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:08:17 +0000 2016", "text": "@AntonioMaestre Acostumbrados a la manipulaci\u00f3n informativa ya nada nos sorprende."}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:07:02 +0000 2016", "text": "RT @AntonioMaestre: En La Raz\u00f3n a\u00f1aden un me (jam\u00e1s dicho) a la frase de Pablo Iglesias. Nada es inocente. https://t.co/JSPVDuesqS"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:06:26 +0000 2016", "text": "RT @fermont1965: Rajoy deberia dimitir por las imputaciones de destrucci\u00f3n de pruebas y quiere seguir de Presidente. Yo me tiro al monte\n#L\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:03:34 +0000 2016", "text": "RT @AngGomz: El PSOE tiene la oportunidad de demostrar que los que dec\u00edamos que habr\u00eda gran coalici\u00f3n nos equivocamos, veremos #L6Npresidud\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 21:01:56 +0000 2016", "text": "Este PSOE est\u00e1 m\u00e1s perdido que \"un garbanzal con el piojillo\" Vive sin vivir en \u00e9l https://t.co/QhvADtk4Ch"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:58:25 +0000 2016", "text": "RT @vidushi_i: #L6Npresidudas S\u00e1nchez dice q no entender\u00edan votantes de PSOE y Podemos q no llegasen a un acuerdo,acto seguido llama a Fala\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:56:27 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Aqu\u00ed el jefe de @pablocasado_ rechazando fuertemente el chavismo\n#L6Npresidudas https://t.co/to9Resc50m"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:55:32 +0000 2016", "text": "RT @17jordani: Creo que somos el primer pa\u00eds  gobernado por una banda organizada, bueno ya somos algo \n#L6Npresidudas https://t.co/ouXQGeG6\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:54:18 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: .@jesusmarana \"Rajoy decide que no tiene los votos que no ten\u00eda el d\u00eda anterior cuando escucha el \u00f3rdago de Iglesias\" #L6Np\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:53:56 +0000 2016", "text": "RT @Hibai_: Dinamarca, que aprob\u00f3 confiscar los bienes de los refugiados, aprueba ahora recluirlos en campos.Europa da verg\u00fcenza https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:02:51 +0000 2016", "text": "Cada vez a algunos se les va aclarando las ideas. https://t.co/4kdJATcCxH"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:01:31 +0000 2016", "text": "RT @muertza: @Albertodelvalle @PodemosVLL @CharoChavez1 \nMenos los representantes de podemos no?? @GarcRevuelta https://t.co/3BDGJ9WQv7"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:01:21 +0000 2016", "text": "@NEVENKAWARNING Pactar para acabar con lo que dices parece que es chantaje \u00a1Qu\u00e9 lo vamos a hacer!"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:59:34 +0000 2016", "text": "RT @NEVENKAWARNING: Buenas noches, buena gente. https://t.co/YcIEwcP6rd"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:59:20 +0000 2016", "text": "RT @PodemosVitoria: Sabado 24 a las 7 tarde concentraci\u00f3n en Plaza Virgen Blanca https://t.co/QZok4UTYmu"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:58:58 +0000 2016", "text": "RT @pnique: Honor a los que no se callan y ponen la \u00e9tica en primer lugar. En efecto, son h\u00e9roes. Programazo de @laSextaColumna. https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:58:17 +0000 2016", "text": "RT @escarvasopas: #YoSoySocialista\nes sencillo, vas a intereconomia, la cope o Telemadrid, le das la raz\u00f3n a la caverna y a cobrar https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:42:38 +0000 2016", "text": "RT @carolacaracola5: #YoSoySocialista por eso no voto al PSOE! https://t.co/0r0aKkyaEJ"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:42:13 +0000 2016", "text": "RT @gustyea66: Firma y RT Que la Fiscal\u00eda act\u00fae contra Federico Jim\u00e9nez Losantos por incitar a la violencia https://t.co/st5yIbyUH2 https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:41:26 +0000 2016", "text": "RT @dani_molen: Al Establishment no le hace ni puta gracia lo que hab\u00e9is votado... https://t.co/Hcn5fckroj"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:40:11 +0000 2016", "text": "RT @javierjuantur: Podemos lleva al Congreso retirada del #ImpuestoAlSol y mantener cerrada la central #Garo\u00f1a\nhttps://t.co/aXzONfhbi3 http\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:38:00 +0000 2016", "text": "Escuchados los socialistas pienso que es muy dif\u00edcil gobernar para la gente y para los \"mercados\" \u00a1Escurrir el bulto!"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:35:48 +0000 2016", "text": "Oyendo los medios de comunicaci\u00f3n todo el mundo est\u00e1 contra Podemos: \u00bfDe donde habr\u00e1n salido los m\u00e1s de cinco millones de votos? \u00a1Fango!"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:31:34 +0000 2016", "text": "RT @JoaquimBoschGra: Hoy entra en vigor la reforma que pone l\u00edmites al juez instructor y facilita la impunidad de la corrupci\u00f3n.Es un gran \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:31:04 +0000 2016", "text": "RT @gerardotc: Siguen las negociaciones entre PSOE y Podemos para decidir qui\u00e9n tiene la culpa de que no vaya a haber pacto."}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:30:23 +0000 2016", "text": "RT @JoaquimBoschGra: Menos jueces q hace 4 a\u00f1os,los derechos de la gente en espera,los temas de corrupci\u00f3n se eternizan. Y Rajoy habla del \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:55:50 +0000 2016", "text": "@EduMadina Ya lo tiene: de la Banca, los \"mercados\", Mariano Rajoy...... \u00bfSigo?"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:50:38 +0000 2016", "text": "#YoSoySocialista y os sent\u00eds chantajeados por la oferta de gobernar para la gente; tal vez es mejor la libertad de gobernar para los ricos."}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:45:05 +0000 2016", "text": "@HernandoIrene @mariano9605 @nuevatribuna \"Lo que no puede ser, no puede ser......, y adem\u00e1s es imposible\""}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:41:50 +0000 2016", "text": "#YoSoySocialista El socialismo es la f\u00f3rmula de los que viven muy bien con las pol\u00edticas de derechas pero un d\u00eda fueron de izquierdas."}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:34:50 +0000 2016", "text": "#YoSoySocialista Un socialista de derechas es como conseguir la cuadratura del c\u00edrculo. https://t.co/S1aHe5ximn"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:31:08 +0000 2016", "text": "RT @accioncivil2013: #YoSoySocialista DE IZQUIERDAS POR LO VISTO HAY MAS DE DERECHAS https://t.co/HaPJsDFHHo"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:30:58 +0000 2016", "text": "RT @HernandoIrene: @jareyesriquelme  PP$O\u20acC'S: pol\u00edticas neoliberales. Privatizar lo p\u00fablico y socializar p\u00e9rdidas. Sin derechos laborales.\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:30:05 +0000 2016", "text": "#YoSoySocialista pero cuando el socialismo queda reducido a una etiqueta, queda vaciado de contenido. https://t.co/DUxmIx0IQ3"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:25:34 +0000 2016", "text": "RT @EsppeonzAguirre: Socialismo espa\u00f1ol en acci\u00f3n  #YoSoySocialista https://t.co/pQwpzeBoln"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:22:56 +0000 2016", "text": "#YoSoySocialista Pues ahora tendr\u00e9is una buena oportunidad de demostrarlo. https://t.co/FIOSN1Z5aq"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:19:06 +0000 2016", "text": "RT @prnoticias: Las redes sociales exigen la vuelta de Jes\u00fas Cintora con #NuevoBoicotMediaset https://t.co/cmH7AjiRy4 https://t.co/gi1Jt2t4\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:18:30 +0000 2016", "text": "RT @carolacaracola5: @mediasetcom las redes sociales, la audiencia de @JesusCintora exigen su regreso a TV ya! No m\u00e1s mordazas! https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:06:42 +0000 2016", "text": "RT @belindassoy: Retweeted Zuri\u00f1e (@Zurine3):\n\nUna mujer estrangulada en Mallorca por su marido,23 d Enero y son 9 ya ..... https://t.co/dU\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:06:27 +0000 2016", "text": "RT @javierjuantur: De Guindos: \"Un Gobierno que revierta reformas genera dudas\".\nNinguna duda: Las reformas nos han llevado a la ruina. htt\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:04:42 +0000 2016", "text": "RT @scarlettdumo: Oye \u00bfha imputado ya la Fiscal\u00eda a Jim\u00e9nez Losantos o siguen ocupados haciendo acopio de carritos del Mercadona? https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:03:21 +0000 2016", "text": "RT @Jaquesdmolay: @elpidiojsilva @dialogosiempre @ahorapodemos @PSOE El Sepelio de Mariano esta cantado, salga quien salga https://t.co/itd\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:01:52 +0000 2016", "text": "RT @lola2905: #Rajoy, recoges lo que has sembrado!!\n#FelizSabado https://t.co/yLU5ODpEWw"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:00:47 +0000 2016", "text": "RT @Bakunin2012: Amigos votantes del PP, si ech\u00e1is de menos que os roben, dadme la direcci\u00f3n y dejad las llaves bajo el felpudo, no hace fa\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:59:15 +0000 2016", "text": "RT @andresmerodio: Nunca en 4 a\u00f1os se ha hecho tanto para quebrantar el orden social. Pero aun as\u00ed hay 7 millones diciendo: \u00a1vale! https://\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:58:25 +0000 2016", "text": "RT @PPaznarx: dos noticias juntas se comprenden mejor https://t.co/0EgMjMafu7"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:57:19 +0000 2016", "text": "RT @Cazatalentos: #YoSoySocialista en una vi\u00f1eta que despeja cualquier duda... https://t.co/FLZz0QsyzI"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:55:45 +0000 2016", "text": "RT @FiloPolitics: Rajoy dice que S\u00e1nchez gobernar\u00eda a las \u00f3rdenes de Podemos.\n\u00bfSabe, sr. Sobres? Es mucho m\u00e1s digno que hacerlo a las \u00f3rden\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:51:32 +0000 2016", "text": "RT @Cazatalentos: Grupo fascista se concentra ante la sede de Podemos en Gij\u00f3n  https://t.co/imjHIuriXd  #YoSoySocialista https://t.co/WBgC\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:47:31 +0000 2016", "text": "RT @SiPeroNo1: Los votantes @PSOE, @ahorapodemos e @iunida nos pondr\u00edamos de acuerdo en 10 minutos en un pacto de izquierdas. Estoy harto d\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:26:52 +0000 2016", "text": "RT @12c00476123a425: #BosalNoCumpleSentencia \nBosal se va cobrando dinero publico y dejando a sus trabajadores en la calle JUSTICIA@ https:\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:26:33 +0000 2016", "text": "RT @LuismnezLuis: Sab\u00e9is Esp\u00f1a? #CocacolaNoCumple y nosotrs somos famlias k desde hace 2a\u00f1s l codicia d esta marca paro nuestras vidas http\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:26:08 +0000 2016", "text": "RT @VictorGonz54: #InventaTuMinisterioPodemita ...\nMinisterio de Devoluciones de lo ROBADO ... En A B o C! y luego al TRULLO! https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:25:23 +0000 2016", "text": "RT @LuismnezLuis: #CocacolaNoCumple y en centro de Mrid nos tiene pagando el no dejarnos humillar, hasta cuando? @cocacolaenlucha https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:24:23 +0000 2016", "text": "RT @LuismnezLuis: #CocacolaNoCumple y hace 2 a\u00f1os en Madrid su actuaci\u00f3n sera la peor x l k sera recordada,ahora cumple ya!! https://t.co/u\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:23:38 +0000 2016", "text": "RT @LuismnezLuis: 2a\u00f1os dando ejemplo de lo k nunka se debiera hacer #CocaColaNoCumple se r\u00ede de la justicia,se r\u00ede deMadrid? Cumple! https\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:20:34 +0000 2016", "text": "RT @Begoa46: Ayer una mujer asesinada y hoy otra! Hasta cu\u00e1ndo lo vamos a permitir? #NiUnaMenos #MachismoAsesino"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:20:24 +0000 2016", "text": "RT @OVEJITAROJA: https://t.co/bKadm2ieLr"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:20:13 +0000 2016", "text": "RT @Irene_Montero_: El Partido Popular, primer partido imputado en democracia. https://t.co/BBUTxeLyL7"}
{"created_at": "Sat Jan 23 10:19:43 +0000 2016", "text": "RT @RubenSanchezTW: Las tarifas de Movistar Fusi\u00f3n vuelven a subir fraudulentamente en febrero. \u00bfSabes qu\u00e9 puedes hacer? https://t.co/ybLmh\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:52:06 +0000 2016", "text": "RT @OVEJITAROJA: https://t.co/wwGCAuYycL"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:51:47 +0000 2016", "text": "RT @RubenSanchezTW: .@Carlosjhg Los perdedores somos los ciudadanos. Hemos perdido muchos derechos sociales con el PP. Y parece que algunos\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:51:29 +0000 2016", "text": "RT @cantabriamiguel: Rajoy renuncia a la presidencia. Solo queda que se entregue a la justicia y diga la verdad de su partido #Barcenas htt\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:50:47 +0000 2016", "text": "RT @SiPeroNo1: Simp\u00e1tica foto del grupo de periodistas de la derecha encargados de informar sobre Podemos en la prensa espa\u00f1ola https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:48:57 +0000 2016", "text": "RT @HernandoIrene: Soraya no sab\u00eda nada?: Dimite hombre confianza Soraya se\u00f1alado como la persona q autoriz\u00f3 pagos a FCC en Acuamed https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:47:34 +0000 2016", "text": "RT @Pablo_Iglesias_: Prometemos estar a la altura de todos los que hab\u00e9is levantado Podemos ;) #PodemosGraciasATi https://t.co/8VdYGHUU12"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:20:03 +0000 2016", "text": "RT @auxidelolmo: Corcuera:lo lamento x mi partido y x #Espa\u00f1a.Rajoy lo ha hecho bien y me ha sorprendido gratamente @13tv_es https://t.co/b\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:19:47 +0000 2016", "text": "@auxidelolmo @peguisuelinares @13tv_es @97Ilusiones @anamartimarco @miguelmarcoruiz @albarracin_mlg    ...y dos huevos duros."}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:17:09 +0000 2016", "text": "RT @hanamissi: Soraya, preguntale a los muertos de HEPATITIS C...A ver que te contestan. https://t.co/YjzyU1FhfK"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:15:15 +0000 2016", "text": "RT @L15051967: Mensaje para Jos\u00e9 Carlos Diez http://t.co/WpmFrCy14e"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:10:41 +0000 2016", "text": "RT @juantorreslopez: Imagin\u00e1is si los espa\u00f1oles q queremos acabar con la corrupci\u00f3n la injusticia y la desigualdad nos di\u00e9ramos la mano en \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:08:53 +0000 2016", "text": "RT @podemosmad: Pensaban que estar\u00edan por encima de la ley, pero no...\nEllos son el primer partido imputado en la democracia (PP) https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:07:17 +0000 2016", "text": "RT @SOYREBELDE8: Y hay un ejercito de estos \"periodistas\" !!... https://t.co/TBy0lpRmN6"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:05:42 +0000 2016", "text": "@NatiAlcaide .....y a los franquistas?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:03:49 +0000 2016", "text": "RT @NatiAlcaide: #QUE RISA JA JA JA, VOTAR AL PSOE, TODA TU VIDA, Y DESCUBRIR QUE. https://t.co/VuFvggWWjz"}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:59:55 +0000 2016", "text": "RT @RamonEspinar: El da\u00f1o de #NosVanADarPeroBien a Podemos es irrelevante.\n\nEl que hace al periodismo es mucho mayor. Seamos todos m\u00e1s resp\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:05:51 +0000 2016", "text": "RT @ensata: Rajoy si en 4 a\u00f1os no ha tenido apoyos, como en una semana va a tenerlos, si le han dicho ya que NO"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:05:31 +0000 2016", "text": "RT @BeatrizAndrino: Mucha campa\u00f1a publicitaria pero #CocaColaNoCumple Sentencia de AN\nHasta cuando se lo permitir\u00e1n!!!\n@PodemosStboi https:\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:05:17 +0000 2016", "text": "RT @esahora2015: La corrupci\u00f3n en el PP es alarmante. Es hora de un gobierno que blinde las instituciones frente a la corrupci\u00f3n https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:05:03 +0000 2016", "text": "RT @gerardotc: A ver si lo entiendo. S\u00e1nchez ha dicho s\u00ed a negociar un programa con Podemos y a retransmitirlo para todo el mundo? https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:04:42 +0000 2016", "text": "RT @podemosmad: Queremos un #GobiernoParaCambiar. S\u00f3lo hablaremos de pacto si se toman medidas de estado para ayudar a la gente. https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:03:03 +0000 2016", "text": "Hablar de inestabilidad pol\u00edtica; a nadie se le ocurre decir que la culpa es de los que aplicaron pol\u00edticas contra el pueblo Rajoy/Zapatero"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:43:22 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: .@Pablo_Iglesias_ : \u201cEstamos aqu\u00ed para lograr ampliar mayor\u00edas y para crear consensos\u201d \n#GobiernoParaCambiar https://t.co/C\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:42:00 +0000 2016", "text": "RT @tio_chabo: Pablo Iglesias: \"Si el PSOE quiere, puede haber un Gobierno del cambio. Ser\u00e1 un placer ser vic... https://t.co/30Y7Ul2snf vi\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:41:27 +0000 2016", "text": "@Mangel2050 @susannagriso @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon \u00bfAhora nos hablaras de Venezuela y otras mierdas?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:38:37 +0000 2016", "text": "RT @malemalefica: Pablo Iglesias est\u00e1 dispuesto a formar un gobierno de izquierdas con el PSOE, Podemos y UP-Izquierda Unida, as\u00ed se lo ha \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:37:28 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: \u201cEstamos aqu\u00ed para lograr ampliar mayor\u00edas y para crear consensos\u201d @Pablo_Iglesias_ #GobiernoParaCambiar https://t.co/dTpPG\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:37:11 +0000 2016", "text": "RT @ytuquesabes_: Garz\u00f3n acepta la propuesta de Pablo Iglesias de un #GobiernoParaCambiar\nhttps://t.co/ReOHPvGmeS"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:36:33 +0000 2016", "text": "RT @Podemos_EXT: \"el #Gobiernoparacambiar debe garantizar los derechos sociales y revertir las privatizaciones\" @Pablo_Iglesias_"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:36:18 +0000 2016", "text": "RT @Martinica45: @Pablo_Iglesias_ @agarzon Fuerza Pablo y gracias x tu lucha a favor de los ciudadanos de bien"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:35:40 +0000 2016", "text": "Pablo Iglesias obliga al PSOE a retratarse y decidir s\u00ed l\u00edquida los \u00faltimos vestigios de socialismo. https://t.co/jAjHK20yNI"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:32:54 +0000 2016", "text": "RT @carclosa: Ahora es cuando explotan los viejos fachas del PSOE al oir la propuesta de Pablo Iglesias"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:32:04 +0000 2016", "text": "RT @Meco_News: RT ahorapodemos: \"Es necesario un equipo ministerial que asuma la plurinacionalidad del pa\u00eds\" Pablo_Iglesias_ #Gobi https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:29:37 +0000 2016", "text": "La Palomeras recuerda sus or\u00edgenes en La Raz\u00f3n y nos los hace revivir \u00a1Ilustre marhuendista! https://t.co/v3SsIfC39c"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:26:19 +0000 2016", "text": "Pablo Iglesias y Podemos marcan el paso pol\u00edtico de Espa\u00f1a y los intoxicadores de la opini\u00f3n p\u00fablica intentan frenarles \u00a1Para eso les pagan!"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:22:15 +0000 2016", "text": "Ahora mismo las tertulias se estrujan el \"majin\" para contrarrestar la propuesta de Podemos y ponerle \"palos en las ruedas\""}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:19:15 +0000 2016", "text": "Pablo Iglesias propone y pronto se pondr\u00e1 en marcha la \"m\u00e1quina del fango y del miedo\" \u00bfQu\u00e9 te apuestas?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:06:20 +0000 2016", "text": "La #clavedelreyarv es la manipulaci\u00f3n televisiva. ATresMierda se cubri\u00f3 de idem con la exclusiva en telediario de las 9; Mierdaset/Cintora"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:02:49 +0000 2016", "text": "RT @elmemecolorao: #L6Ncursopol\u00edtico JAJAJA ESTOS DEL @eljueves SE SALEN, IMPOSIBLE PLASMARLO MEJOR http://t.co/utwEGGH9nA"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:01:17 +0000 2016", "text": "@CocaCola_es con despidos injustos que no respetan ni las resoluciones judiciales\n\u00a1No bebo CocaCola!"}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:39:43 +0000 2016", "text": "RT @LekaconK: Preocupaciones de los ciudadanos Espa\u00f1oles;\n- Paro.\n- Corrupci\u00f3n\n- Econom\u00eda.\n\nPreocupaci\u00f3n del Gobierno y los medios Espa\u00f1ole\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:19:56 +0000 2016", "text": "RT @ALTER_info: #NuevoBoicotMediaset \nLa destituci\u00f3n d @JesusCintora fue un acto d censura gubernamental intolerable en democracia https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:19:26 +0000 2016", "text": "RT @gustyea66: #NuevoBoicotMediaset \"Que ser valiente no salga tan caro, que ser cobarde no valga la pena\" Q vuelva @JesusCintora https://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:34:11 +0000 2016", "text": "La c\u00fapula policial filtra a Eduardo Inda informaci\u00f3n para desprestigiar a Podemos y a Pablo Iglesias Diario P\u00fablico https://t.co/GGShGVhDmt"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:33:24 +0000 2016", "text": "RT @Astrin2012: #nosvanadarperobien esta es la basura medi\u00e1tica sin control en #Espa\u00f1istan\nQue todo el mundo lo sepa\nhttps://t.co/fjgZkBIXEh"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:31:58 +0000 2016", "text": "RT @asaltoalscielos: La c\u00fapula policial filtra a Eduardo Inda informaci\u00f3n para desprestigiar a #Podemos e Iglesias https://t.co/SSIdCDriEQ \u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:31:32 +0000 2016", "text": "#nosvanadarperobien Aparte de las bromas, este monopolio de la informaci\u00f3n por parte de unos pocos empieza a tener un tufillo facistoide."}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:12:21 +0000 2016", "text": "La \"exclusiva\" de Antena 3 sobre Podemos y #nosvanadarperobien https://t.co/xgHHRFtZxK v\u00eda @wordpressdotcom"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:02:50 +0000 2016", "text": "RT @PodemosMelilla: Todos los malos del mundo son culpa de Podemos. \u00bfO es que no lo veis? #NosVanADarPeroBien https://t.co/7DlHO2Yfry"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:59:51 +0000 2016", "text": "La No-noticia de Antena 3 y su ya famoso #NosVanADarPeroBien https://t.co/sMts0TtpU6 v\u00eda @nuevarevoluci0n"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:56:47 +0000 2016", "text": "RT @Elnandogreen: La No-noticia de Antena 3 y su ya famoso #NosVanADarPeroBien https://t.co/2hItlrJcNs https://t.co/56Wnq0rJBO"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:10:07 +0000 2016", "text": "RT @marferen: Una exclusiva que no dieron @Alvaro_Zancajo y @SandraGolpeA3TV en @A3Noticias #nosvanadarperobien  https://t.co/FiAP0659c2"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:09:50 +0000 2016", "text": "RT @_elultimomono: La vi\u00f1eta de hoy: #nosvanadarperobien ##LaCafeteraReunionesClandestinas #ViajeVenezuelaEP https://t.co/hKQqWG3rm5"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:09:45 +0000 2016", "text": "RT @La_SER: #nosvanadarperobien: presentadores de Antena 3, tras vincular Podemos, CUP, Venezuela y ETA https://t.co/Ug5sjxv7Cv https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:09:28 +0000 2016", "text": "RT @GobernoAlem: Madre m\u00eda la manipulaci\u00f3n de los medios informativos de Venezuela. #nosvanadarperobien https://t.co/sOCKf43Ci8"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:09:01 +0000 2016", "text": "RT @nalalop: Inda estaba en lo cierto: Sus tonter\u00edas lo petan tambi\u00e9n en @A3Noticias #NosVanADarPeroBien https://t.co/c16dzvQkOo"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:08:25 +0000 2016", "text": "RT @luigiaguilar: Gracias @isaranjuez por comprobar + que los periodistas de #A3noticias https://t.co/8iMH143DOe #NosVanADarPeroBien https:\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:00:02 +0000 2016", "text": "RT @Coloured_Sky: Im\u00e1genes del momento en el que @A3Noticias daba el \"notici\u00f3n\" sobre Podemos, la CUP e Ir\u00e1n. #nosvanadarperobien https://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:52:05 +0000 2016", "text": "RT @Cazatalentos: El bochornoso telediario de Antena 3 https://t.co/6CESPKutLw #nosvanadarperobien https://t.co/fp8n6SyIY1"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:50:29 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Nada m\u00e1s que a\u00f1adir\n#nosvanadarperobien https://t.co/TbOau8wnhu"}
{"created_at": "Thu Jan 21 01:04:42 +0000 2016", "text": "RT @GafapastaPower: Y mientras Antena3 da su megaexclusiva, en el mundo real...\n#BankiaIncumpleERE\n#NosVanADarPeroBien https://t.co/e45YSa3\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 01:04:03 +0000 2016", "text": "#nosvanadarperobien La familia period\u00edstica preparando la manipulaci\u00f3n 3476216 https://t.co/AOVXWq4uEH"}
{"created_at": "Thu Jan 21 01:00:14 +0000 2016", "text": "RT @atiladva: Poco m\u00e1s hay que a\u00f1adir a la manipulaci\u00f3n constante a la cual nos someten #nosvanadarperobien https://t.co/YEcBNHOeMF"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:59:55 +0000 2016", "text": "RT @subversivos_: #nosvanadarperobien @larazon_es otro que se une a la manipulaci\u00f3n de antena 3 que ni es exclusiva,ni noticia ni \"na\" http\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:58:53 +0000 2016", "text": "#nosvanadarperobien Si alguno dudaba de la basura que nos dan, haci\u00e9ndola pasar por informaci\u00f3n https://t.co/Y2vqLkCMgZ"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:56:25 +0000 2016", "text": "RT @ismaelchra: #nosvanadarperobien antena3 se une a telecinco en mis canales eliminados del tdt. boicota3"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:55:44 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Proponen un #ApagonAntena3 hasta que no pidan disculpas p\u00fablicamente #NosVanADarPeroBien"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:54:50 +0000 2016", "text": "#nosvanadarperobien Los Lara de Antena 3 parece que no han podido sacudirse el franquismo. J. M. Lara fue capit\u00e1n de la legi\u00f3n con Franco"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:43:20 +0000 2016", "text": "El \u2018viaje secreto\u2019 de la CUP y Podemos a Venezuela que Anna Gabriel cont\u00f3 en un art\u00edculo https://t.co/YLL8LbDfGv v\u00eda @lamarea_com"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:37:30 +0000 2016", "text": "RT @GafapastaPower: Y hoy, amiguitos, descubriremos la diferencia entre informar y manipular.\n#NosVanADarPeroBien\nhttps://t.co/XBlwEI5AvI"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:33:07 +0000 2016", "text": "RT @carolacaracola5: #nosvanadarperobien \nHasta vosotros sois conscientes de la manipulaci\u00f3n! @antena3com https://t.co/zV35cBdNmJ"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:32:51 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Reuni\u00f3n secreta judeo-mas\u00f3nica de Podemos para romper Espa\u00f1a #NosVanADarPeroBien https://t.co/ZQMgYFnlrz"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:32:30 +0000 2016", "text": "RT @_ElCirculo_: Inda estaba en lo cierto: Sus tonter\u00edas lo petan tambi\u00e9n en Antena3 Noticia #NosVanADarPeroBien https://t.co/5XvzvK6kdh"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:30:03 +0000 2016", "text": "RT @_Ethan_23: Nunca unos periodistas estuvieron tan acertados como los de Antena3 al decir #nosvanadarperobien"}
{"created_at": "Thu Jan 21 00:29:06 +0000 2016", "text": "#nosvanadarperobien La redacci\u00f3n de Antena 3 preparando la \"exclusiva\" de la relaci\u00f3n Podemos, CUP, ETA y Maduro https://t.co/y6zxEhy758"}
