{"created_at": "Wed Jan 27 23:52:14 +0000 2016", "text": "\u00bfSab\u00e9is si la cuenta @FelipeGlez1982 realmente es de Felipe Gonz\u00e1lez?"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:51:09 +0000 2016", "text": "Yo soy socialista nunca felipista.\nMirad esto de hace unos meses: https://t.co/eXhNHdgMTX"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:46:59 +0000 2016", "text": "@migulios @efedoso Denuncia, que est\u00e1 tipificado el delito de omisi\u00f3n del deber de socorro"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:46:21 +0000 2016", "text": "@migulios No me jodas. \u00bfTen\u00e9is la matricula?"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:43:25 +0000 2016", "text": "Los Partidos nunca impondr\u00e1n la limitaci\u00f3n de mandatos porque sus dirigentes quieren vivir de la pol\u00edtica. Y eso es as\u00ed"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:42:32 +0000 2016", "text": "@CarlosBentez Por no romperse los tobillos, tan acostumbrados a la moqueta"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:42:02 +0000 2016", "text": "@toptnc Quedan, quedan"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:04:01 +0000 2016", "text": "Conozco alg\u00fan que otro dirigente local del PSOE de \u00e9sos que dan lecciones que si el Partido le quitara la moqueta se buscar\u00eda la de Cs"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:02:41 +0000 2016", "text": "No s\u00e9 c\u00f3mo cojones tengo en mi agenda del m\u00f3vil el n\u00famero de Luis Salvador si aun cuando \u00e9l iba de supersocialista megapro yo lo detestaba"}
{"created_at": "Wed Jan 27 22:01:20 +0000 2016", "text": "\"Ingresa 10 euros en el banco y le cobran otros 10 de comisi\u00f3n\" https://t.co/fcfkJ61YiV"}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:49:23 +0000 2016", "text": "@diedrico Que a alguien le tiene que entrar una buena jaqueca. O quedarse calvo. O algo en la cabeza"}
{"created_at": "Wed Jan 27 21:46:59 +0000 2016", "text": "@diedrico Vud\u00fa a un oso... mmm..."}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:57:34 +0000 2016", "text": ":_-) \"El Ayuntamiento levantar\u00e1 una estatua a Tierno Galv\u00e1n en Cibeles\" https://t.co/2EXku0aNtD v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:40:57 +0000 2016", "text": "\u00bfCasta? \"Solteras y lesbianas podr\u00e1n acceder desde el lunes a la reproducci\u00f3n asistida gratuita\" https://t.co/SXUbed3lNf v\u00eda @laverdad_es"}
{"created_at": "Wed Jan 27 18:39:54 +0000 2016", "text": "RT @DPH: Absolutamente | cc: .@jlprieto  https://t.co/BZKMM4WMXb"}
{"created_at": "Wed Jan 27 17:05:48 +0000 2016", "text": "Ahora las empresas pueden acceder a la Bolsa de Trabajo de @MensaEspana para contratar personal: https://t.co/LRSFwIQ5KM"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:49:49 +0000 2016", "text": "RT @Bea_Ochera: Estoy aqu\u00ed por una sonrisa del destino que alg\u00fan d\u00eda tendr\u00e9 que agradecer."}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:44:53 +0000 2016", "text": "RT @Mhemeroteca: Rajoy: \"Te quiero Alfonso (Rus) co\u00f1o, te quiero co\u00f1o, tus \u00e9xitos son mis \u00e9xitos\"\n\n#ElAmorEsMejorCuando https://t.co/ylksqy\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 16:28:54 +0000 2016", "text": "@buenapava T\u00fa has salido a tu padre, \u00bfverdad?"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:40:39 +0000 2016", "text": "RT @Mortimer_Fu: \u2014Hola, me llamo I\u00f1igo Montoya. Tu mataste a mi padre. Prep\u00e1rate a morir.\n\u2014Tu padre beb\u00eda cruzcampo y bitterkas.\n\u2014Me cago e\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:40:19 +0000 2016", "text": "Espa\u00f1a va bien. A los de siempre. Como siempre. A ti que te jodan. Pero vota a su Partido https://t.co/7KDjDLBD9v"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:38:21 +0000 2016", "text": "RT @BernieSanders: Democratic socialism means that in a democratic, civilized society the wealthiest people and largest corporations must p\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 15:37:43 +0000 2016", "text": "Mirad qu\u00e9 pedazo de hijo de puta: @JavierT_17"}
{"created_at": "Wed Jan 27 14:30:37 +0000 2016", "text": "\"El presidente saliente de Portugal veta la ley que permite la adopci\u00f3n homoparental\" https://t.co/eyMFDsAOIQ\n\nEl PP de ah\u00ed"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:48:16 +0000 2016", "text": "\u00bfY la pe\u00f1a que en Internet se inventa unos personajes cojonudos pero en la vida real son pura filfa? https://t.co/q5i4jUkEnt"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:46:37 +0000 2016", "text": "RT @CesarCalderon: Es realmente curioso que gentes que no ha votado al PSOE se constituyan en los mejores or\u00e1culos de lo que quieren los vo\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 11:45:49 +0000 2016", "text": "RT @despuesdenantes: Un bechi de frechi para todos los que afirmaron con pu\u00f1etazos en la mesa que Albert Rivera era \u00edntegro e implacable co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:35:46 +0000 2016", "text": "RT @calibasar: no o\u00ed llamar a los latinoamericanos \"machupichus\" hasta que la serie lo puso de moda. Ponen de moda el insulto y el despreci\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:35:32 +0000 2016", "text": "RT @CesarCalderon: Insisto: La propuesta de Felipe Gonzalez tiene todas las contraindicaciones de pactar con el PP y ninguna de las ventaja\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:35:00 +0000 2016", "text": "RT @lola_guillen_: Pero, \u00bfc\u00f3mo va a saber @marianorajoy lo que pasa en Espa\u00f1a si no sabe ni lo que pasa en su partido? #RajoyAR"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:38:20 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 progre era Gallard\u00f3n ...hasta que fue nombrado Ministro de Justicia, \u00bfverdad? Pues no olvid\u00e9is a Cifuentes como Delegada del Gobierno"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:36:43 +0000 2016", "text": "Si eres pol\u00edtico de Madrid, del PP y postureas ser \"verso suelto\", el Grupo Prisa te hace su candidato/a"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:24:44 +0000 2016", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para desviar la atenci\u00f3n precisamente en el tema de la corrupci\u00f3n, oh, s\u00ed  https://t.co/SfZCbeccdY"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:45:54 +0000 2016", "text": "RT @BernieSanders: Ready for a radical idea? We\u2019re gonna invest in jobs and education, not more jails and incarceration. #BernieInMN https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:27:36 +0000 2016", "text": "Yo, excepto en algunas cosas (que tampoco todas) sobre Israel, lo que diga @ilse0101."}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:26:29 +0000 2016", "text": "@migulios @Tabernita @eldiarioes La naturaleza est\u00e1 ah\u00ed para negarla  y abolirla"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:19:50 +0000 2016", "text": "@bipolarte Me adhiero"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:18:54 +0000 2016", "text": "@ilse0101 Te invito. Ve poniendo fecha."}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:15:49 +0000 2016", "text": "RT @ilse0101: Conseguimos domar a la iglesia cat\u00f3lica para que deje de censurar desnudos en el arte y nos ponemos meapilas con los barbudos."}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:15:45 +0000 2016", "text": "RT @ilse0101: Viene Rouhani a Europa y como le ofenden los desnudos, en Roma cubren las estatuas. Anda a la mierda, hombre. https://t.co/Xw\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 00:12:53 +0000 2016", "text": "@migulios @eldiarioes Le\u00eddo. Mentira: basta que lo firme Lerdijaputa para que me de pereza leerlo"}
{"created_at": "Tue Jan 26 23:59:17 +0000 2016", "text": "RT @BernieSanders: Democratic socialism means that if someone works forty hours a week, that person should not be living in poverty."}
{"created_at": "Tue Jan 26 22:54:52 +0000 2016", "text": "Haciendo un 69 @ La Troyka https://t.co/2fSJROd8OR"}
{"created_at": "Tue Jan 26 21:01:39 +0000 2016", "text": "Pues muy bien, oiga @ La Buena Cerveza https://t.co/fQMtVcaEmK"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:48:15 +0000 2016", "text": "@migulios \u00bfTienes el link?"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:47:29 +0000 2016", "text": "RT @minidexter: La Estrella de la Muerte estar\u00e1 lista en el plazo previsto. https://t.co/KwSETyh4XI"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:46:20 +0000 2016", "text": "Todo el Partido imputado, todos los Tesoreros de su historia imputados, imputados, un ex Ministro condenado..."}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:44:22 +0000 2016", "text": "Y que esto quede impune en el actual C\u00f3digo Penal... https://t.co/CZYHgQlLxC"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:42:48 +0000 2016", "text": "RT @kanciller: Qu\u00e9 mal envejecen los nuevos, madre m\u00eda."}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:35:43 +0000 2016", "text": "\u00bfAlguien fuera del PP sigue defendiendo la Gran Coalici\u00f3n con los clePPt\u00f3cratas [aparte de ese Sr. de derechas que es Felipe Gonz\u00e1lez]?"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:31:58 +0000 2016", "text": "RT @alexizag: Felipe Gonz\u00e1lez prefiere un gobierno del PP. En su l\u00ednea. Tambi\u00e9n prefer\u00eda Pinochet a Ch\u00e1vez."}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:31:34 +0000 2016", "text": "Que el PP se disuelva y entregue la pasta"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:30:41 +0000 2016", "text": "@StarlessCrimson Qu\u00e9 envidiada!"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:30:18 +0000 2016", "text": "...que lo que fuera del PP es una excepci\u00f3n, en esa banda es la regla"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:29:33 +0000 2016", "text": "En todo colectivo humano se da la corrupci\u00f3n. En el PP seguro que se da la honradez"}
{"created_at": "Tue Jan 26 19:28:36 +0000 2016", "text": "@StarlessCrimson \u00bfTienes chimenea?"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:00:44 +0000 2016", "text": "RT @laurelgrey_: Es incre\u00edble la de cosas que votamos el 20D."}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:00:26 +0000 2016", "text": "RT @Notarios_ES: David Moreno de @aepediatria expone su punto de vista sobre vacunaciones a menores en #EscrituraP\u00fablica https://t.co/tM6ta\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 17:59:51 +0000 2016", "text": "RT @yaizacanosa: La gente que se r\u00ede diferente en ingl\u00e9s que en castellano. ESA GENTE."}
{"created_at": "Tue Jan 26 16:44:56 +0000 2016", "text": "El PP no es un partido: en una partida"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:31:45 +0000 2016", "text": "La pol\u00edtica espa\u00f1ola m\u00e1s que asco da ascazo"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:30:49 +0000 2016", "text": "Ay, que me he acordado de los dos diputados de IU votando con Podemos la composici\u00f3n de la Mesa del Congreso y me ha entrado la risa"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:29:35 +0000 2016", "text": "Muy bien detenido no va a estar @LuisSalom si ya me ha podido bloquear"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:28:35 +0000 2016", "text": "RT @El__Yayo: Cientos de millones de casos aislados."}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:28:07 +0000 2016", "text": "La disposici\u00f3n de los diputados de Podemos dificultar\u00e1 el rescate de la gentMMMPFFJAJAJAJAAA"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:26:59 +0000 2016", "text": "RT @calibasar: Respuesta comod\u00edn a cualquier cr\u00edtica a Podemos. A ver si innovamos un poco. https://t.co/1o99UupZ96"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:26:39 +0000 2016", "text": "\u00a1#ZASentoalaboca! https://t.co/F0VWsN3jwU"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:12:23 +0000 2016", "text": "RT @ClioMcBeal: #FestivalDeHumorLexnet Los jueces piden ayuda a los letrados para que no se paralicen procesos por falta de papel https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:11:50 +0000 2016", "text": "Luis, s\u00e9 fuerte, @LuisSalom https://t.co/hyL2eUOp4m"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:10:25 +0000 2016", "text": "@mjdelrio Yo se lo mando"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:09:37 +0000 2016", "text": "RT @calibasar: Por su parte al PSOE tambi\u00e9n le viene bien la oposici\u00f3n, no hacerse cargo de los recortes y salvar su culo."}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:09:29 +0000 2016", "text": "RT @calibasar: Cada vez tengo m\u00e1s claro que Podemos no va a llegar a ning\u00fan acuerdo con el PSOE, el papel victimista y la oposici\u00f3n es lo q\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 15:09:21 +0000 2016", "text": "\"Icnorante \" https://t.co/xFz9oG0gox"}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:33:22 +0000 2016", "text": "A Podemos le resulta intolerable que Partidos con m\u00e1s votos no est\u00e9n en en gallinero."}
{"created_at": "Tue Jan 26 14:14:13 +0000 2016", "text": "Acuamed y macrorredada en Valencia y si se repiten las Elecciones el PP las vuelve a ganar porque los golfos tambi\u00e9n tienen derecho a voto"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:44:45 +0000 2016", "text": "@anaaldea Pues cadena perpetua. Ll\u00e1mame cu\u00f1ao"}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:44:20 +0000 2016", "text": "RT @calibasar: De verdad, los votantes de Podemos no ven que esto es un juego para sus dirigentes? Est\u00e1n anestesiados."}
{"created_at": "Tue Jan 26 13:43:23 +0000 2016", "text": "Pedir #casito pF por haber sufrido bulling de ni\u00f1o cuando ahora perpetras shaming pF en Twitter."}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:44:59 +0000 2016", "text": "Ea (@ Juzgados de Parla in Parla, Madrid) https://t.co/RUWPlOPdzg"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:33:14 +0000 2016", "text": "@diedrico Desidia"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:31:33 +0000 2016", "text": "Seguid el hilo que abro en este tuit, que \"se non \u00e8 vero \u00e8 ben trovato\": https://t.co/hFo47ieJ2j"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:29:08 +0000 2016", "text": "Llegado es el momento de cambiar mi \"tuit fijado\". El siguiente"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:27:25 +0000 2016", "text": "@megustacheever No critico a los hombres feministas-me lo considero-, sino a los FpF, a los que sobreact\u00faan, a los que pF quieren liderarlas"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:21:08 +0000 2016", "text": "Venga, os se\u00f1alo un FpF (tengo m\u00e1s en la rec\u00e1mara): https://t.co/vz0LKGURkn"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:13:57 +0000 2016", "text": "Si un t\u00edo sobreact\u00faa feminismo y aprovecha para colarte el poliamor, ya sabes qu\u00e9 m\u00e1s te quiere colar"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:12:46 +0000 2016", "text": "Es exactamente como ESE tuitero, y ESE tambi\u00e9n XD https://t.co/J2qcmHdwDx"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:11:40 +0000 2016", "text": "\"He llegado a adoptar el poliamor de manera p\u00fablica y expl\u00edcita y eso tampoco me ha facilitado el camino\u201d\n\u00a1FEMINISTA Y POLIAMOROSO!\n\u00a1COMBO!"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:10:17 +0000 2016", "text": "\"lleg\u00f3 a lucir el pasado verano siete camisetas con el lema 'This is what a feminist looks like'.\"\nConozco reputados tuiteros as\u00ed"}
{"created_at": "Tue Jan 26 12:08:32 +0000 2016", "text": "\"los hombres tenemos que [...] fingir que comprendemos sus reivindicaciones si queremos que se abran de piernas\u201d\nSe non \u00e9 vero..."}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:56:49 +0000 2016", "text": "RT @CriminalMacabre: [SPOILER] Si os veis la ultima temporada de south park PC es Pussy Crushing, no politically correct[/SPOILER] https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:56:26 +0000 2016", "text": "Lo jodido es que si identificas un FpF habr\u00e1 ingenuas que te llamen a ti machirulo XD"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:54:42 +0000 2016", "text": "FpF=Hombre \"Feminista para Follar\". Twitter est\u00e1 plagado de ellos\nhttps://t.co/hFo47ieJ2j"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:53:35 +0000 2016", "text": "#FpF: \"Hombre feminista anuncia que volver\u00e1 a ser un cr\u00e1pula tras dos a\u00f1os sin conseguir sexo\" https://t.co/OB9JIcFL3x v\u00eda @elmundotoday"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:44:50 +0000 2016", "text": "Definitivamente voy a empezar a excusar a los delincuentes, que los sinverg\u00fcenzas son los que les votan"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:43:30 +0000 2016", "text": "El comisionista De la Serna elegido diputado por la mayor\u00eda de los segovianos https://t.co/iLJUVldFvD"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:42:04 +0000 2016", "text": "Trump matando gente en la quinta avenida y dirigentes del PP trincando en Valencia"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:40:56 +0000 2016", "text": "RT @Hispamail: El juez est\u00e1 registrando la sede del PP en Valencia para tomar nota de lo bien que lo han hecho y de lo buenos gestores que \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 26 11:40:35 +0000 2016", "text": "RT @derechoadelia: Necesito a un/a compa\u00f1ero/a procurador/a para asunto urgente en Estepona. \nGracias :)"}
{"created_at": "Tue Jan 26 08:16:35 +0000 2016", "text": "@ampafru Debe ser dif\u00edcil ser la madre de esa ni\u00f1a y esperar paciente a que la justicia se haga con el monstruo"}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:36:00 +0000 2016", "text": "Llamadme cu\u00f1ao, pero lo m\u00e1s generoso que se me ocurre es la cadena perpetua. Y el indulto para la madre si hace algo https://t.co/9TtZMrxqia"}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:33:17 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 monstruo. Qu\u00e9 monstruo https://t.co/9TtZMrxqia"}
{"created_at": "Tue Jan 26 07:31:12 +0000 2016", "text": "@lidt82 En este momento sigues a 444 y te siguen 222"}
{"created_at": "Tue Jan 26 06:47:54 +0000 2016", "text": "No, si valores ten\u00eda hasta el Partido Nazi. Valores nazis pero valores https://t.co/LOPKAViPVe"}
{"created_at": "Tue Jan 26 06:45:22 +0000 2016", "text": "Buenos d\u00edas a todos/as, menos a @lozanoirene, que sigue de diputada por el Partido que tanto vilipendi\u00f3"}
{"created_at": "Mon Jan 25 23:59:32 +0000 2016", "text": "RT @BernieSanders: Today three out of the four largest banks in this country are larger than when we bailed them out because they were too \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 23:58:55 +0000 2016", "text": "\u00a1#ZASentoalaboca! https://t.co/nXmTieNgrb"}
{"created_at": "Mon Jan 25 23:47:14 +0000 2016", "text": "RT @NachoFaerna: Es la pel\u00edcula del a\u00f1o. Algunos est\u00e1is tardando demasiado en daros cuenta: @Blapelicula \n\nEn @DiasDeCine lo saben."}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:48:58 +0000 2016", "text": "No os voy a decir qu\u00e9 opino sobre B\u00e1rcenas. Vedla vosotros/as aqu\u00ed y tambi\u00e9n ver\u00e9is el caso de otra manera: https://t.co/47PRyaLUin"}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:47:35 +0000 2016", "text": "La acabo de ver, la he disfrutado como abogado y, lo m\u00e1s importante, ha cambiado mi opini\u00f3n sobre B\u00e1rcenas."}
{"created_at": "Mon Jan 25 22:45:37 +0000 2016", "text": "Os recomiendo encarecidamente \"B (B\u00e1rcenas)\", la interpretaci\u00f3n del interrogatorio del Juez Ruz a B\u00e1rcenas el -creo- 15 de julio de 2013"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:50:22 +0000 2016", "text": "Oye, @ppopular, que en 1987 el @PSOE gan\u00f3 las municipales en Madrid con 24 concejales, y vuestros 20 le dieron la alcald\u00eda a los 8 del CDS"}
{"created_at": "Mon Jan 25 21:31:22 +0000 2016", "text": "\u00bfA qui\u00e9n han acosado hoy con su shaming los hombres FpF de cabecera de la tuitesfera espa\u00f1ola?"}
{"created_at": "Mon Jan 25 20:57:04 +0000 2016", "text": "Aqu\u00ed El Pa\u00eds publica un art\u00edculo de alguien que considera que los ni\u00f1os son cosas propiedad de sus padres https://t.co/14vmirBPe1"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:55:28 +0000 2016", "text": "\"Oferta de empleo: Beca no remunerada Departamento de Selecci\u00f3n IT en Madrid\" https://t.co/egDEinqACV\n\nRepito: \"BECA NO REMUNERADA\""}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:37:01 +0000 2016", "text": "@buenapava Deber\u00edamos se\u00f1alarla con el dedo para escarnio p\u00fablico"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:35:28 +0000 2016", "text": "Por ejemplo, LA CABALGATA DE LOS REYES ROJOS DE MADRID. Jam\u00e1s te lo perdonar\u00e9, Manuela Carmena, jam\u00e1s https://t.co/oFbJ4aB99C"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:33:42 +0000 2016", "text": "@buenapava \u00bfCu\u00e1l es?"}
{"created_at": "Mon Jan 25 16:32:26 +0000 2016", "text": "Menos mal que @Paquirri74 es el hermano listo"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:57:22 +0000 2016", "text": "\u00bfNo os parece motivo suficiente para prohibir las corridas de toros que haya tanto cateto dentro de las plazas y fuera jale\u00e1ndolos?"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:55:41 +0000 2016", "text": "RT @migsebastiang: Con Aznar 1996 se tardaron 2 meses y 1 d\u00eda desde las elecciones hasta la investidura. Ahora llevamos 1 mes y 1 d\u00eda y est\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:50:53 +0000 2016", "text": "La Justicia ya tal"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:50:23 +0000 2016", "text": "\u00bfOs acord\u00e1is de cuando el ni\u00f1o Froil\u00e1n jugando con una escopeta de peg\u00f3 un tiro? Si le pasa a tu hijo te cagas  https://t.co/0c31fmaU2o"}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:48:39 +0000 2016", "text": "RT @kastizoh: Asumo que los que dec\u00eds que la violencia no se justifica de ninguna forma es que no cog\u00e9is nunca el transporte p\u00fablico."}
{"created_at": "Mon Jan 25 15:47:02 +0000 2016", "text": "\u00bfQu\u00e9 os apost\u00e1is que Fiscal\u00eda ni la @policia hacen nada contra @Paquirri74 por torear con su beb\u00e9 en brazos?"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:51:44 +0000 2016", "text": "RT @auroranacarino: \"El fin del turno\", \"el r\u00e9gimen del 78\", \"la nueva transici\u00f3n\", \"el nuevo proceso constituyente\"... Y as\u00ed."}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:50:45 +0000 2016", "text": "Ni Nesquik ni Cola Cao: \u00a1Ma\u00f1ocao! (zaragozano de importaci\u00f3n en Madrid) https://t.co/d5Hv8qljKm"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:34:43 +0000 2016", "text": "Pues mi malague\u00f1a favorita no se ha enterado del terremoto, exagerados/as"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:18:10 +0000 2016", "text": "Un infraser https://t.co/5PUMT0K801"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:16:54 +0000 2016", "text": "RT @eliasmgf: Ahora los profesores somos expertos en evaluar da\u00f1os s\u00edsmicos.  https://t.co/7MGr0GiV3j"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:16:39 +0000 2016", "text": "RT @anuska_truska: Capitalismo heavy.\nhttps://t.co/ShU8oe7oZX"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:36:33 +0000 2016", "text": "\"Si eres neutral en situaciones de injusticia, has elegido\u00a0el lado del opresor\"\n-\u00a0Desmond\u00a0Tutu\nAs\u00ed elige Cs:\nhttps://t.co/yryYOCuiuB"}
{"created_at": "Mon Jan 25 06:53:08 +0000 2016", "text": "@Hispamail JAJAJA"}
{"created_at": "Mon Jan 25 00:17:05 +0000 2016", "text": "RT @meanpIastic: This really touched me https://t.co/Lr439GDb5V"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:59:35 +0000 2016", "text": "\"Nos va mejor de lo que recuerdo\". Trajic\u00f3mico"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:31:42 +0000 2016", "text": "RT @AliciaMime: \u00bfY c\u00f3mo ayuda esto a la integraci\u00f3n social? En serio, no lo entiendo. https://t.co/Mnal89vyQa"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:31:07 +0000 2016", "text": "A ver si en eso tambi\u00e9n le emula su hom\u00f3logo el c\u00f3mico Iglesias Turri\u00f3n  https://t.co/G6DjPDFgBJ"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:29:40 +0000 2016", "text": "RT @blasgarcia: Non quero polemizar, pero seguro que no @PSOE temos a algu\u00e9n mellor que @cesarluena para sa\u00edr a marcar o posicionamento ofi\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:27:59 +0000 2016", "text": "RT @Tercerarepblica: @begonavillacis No payasa. Los asesinaron por ser de CCOO y del PCE. Algo que t\u00fa ni sabes qu\u00e9 es."}
{"created_at": "Sun Jan 24 23:27:44 +0000 2016", "text": "RT @Tercerarepblica: Fueron asesinados por ser de CCOO y del PCE. No por ser de abajo ni otras chorradas del gilipollas de Errej\u00f2n. https:/\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:34:30 +0000 2016", "text": "RT @hiletrado: \u2014Oiga jefe, me gusta mucho su auto.\n\n\u2014Gracias. Si trabajas duro, metes horas extra y con dedicaci\u00f3n, el otro a\u00f1o me compro u\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:34:12 +0000 2016", "text": "Gracias a @CiudadanosCs los programas informativos de Telemadrid no han dejado de ser una puta mierda manipulativa de ultraderecha"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:23:44 +0000 2016", "text": "@ampafru @ElHombreMalo De todos modos, puto ego\u00edsmo de no facilitar nada cuando no de beneficios"}
{"created_at": "Sun Jan 24 20:05:48 +0000 2016", "text": "Lo que me suscita esta criatura est\u00e1 tipificado como injuria a cargo p\u00fablico, as\u00ed que me callar\u00e9 https://t.co/yryYOCuiuB"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:33:55 +0000 2016", "text": "RT @JustetJustet_: A\u00f1os pensando que el ni\u00f1o me quitaba dinero de la cartera, y ahora resulta que la casa est\u00e1 construida sobre un antiguo \u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:23:21 +0000 2016", "text": "@StarlessCrimson @diedrico El primero"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:11:34 +0000 2016", "text": "Seg\u00fan @zanderskyward, el hecho de que alguien cisg\u00e9nero interprete un papel trans contribuye a la violencia tr\u00e1nsfoba. Ah\u00e1"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:07:40 +0000 2016", "text": "De hecho por eso se cuidan de no poner la palabra \"queso\" en el envase https://t.co/snREDKRFuM"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:06:53 +0000 2016", "text": "RT @mjdelrio: @miquintopino @zanderskyward y en Sufragistas no sale ni una sufragista aut\u00e9ntica!!!!"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:06:46 +0000 2016", "text": "@miquintopino Es intolerapla @zanderskyward"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:06:27 +0000 2016", "text": "RT @miquintopino: \u00bfOs acord\u00e1is de \"Mar Adentro\"? Pues resulta que Javier Bardem NO ES TETRAPL\u00c9JICO. #Estafa https://t.co/a2fI8kHjYZ"}
{"created_at": "Sun Jan 24 17:06:05 +0000 2016", "text": "@StarlessCrimson @diedrico Es que no s\u00e9 de esa serie"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:58:52 +0000 2016", "text": "RT @miquintopino: Barney Stinson deber\u00eda haberlo interpretado UN HETERO. La calidad actoral da lo mihmo.  https://t.co/sa4It7yKF4"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:56:22 +0000 2016", "text": "Mira, @diedrico  https://t.co/6IXWIjjTU2"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:55:38 +0000 2016", "text": "\"Mirad qu\u00e9 gilipollas son que aunque nosotros robamos a expuertas nos siguen votando\"\nLa derecha aqu\u00ed\nhttps://t.co/ccUcDct9mK"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:53:11 +0000 2016", "text": "\"Mirad qu\u00e9 gilipollas son que aunque yo hiciera una matanza en la Quinta Avenida me seguir\u00edan votando\"\nLa derecha all\u00ed"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:45:28 +0000 2016", "text": "\"Una nueva y muy violenta agresi\u00f3n hom\u00f3foba en pleno barrio de Chueca desata las alarmas\" https://t.co/SP1gmsTr7q\nBasta ya, \u00bfno?"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:39:32 +0000 2016", "text": "RT @robciria: #stopmonjas https://t.co/ETl6mj88yJ"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:39:28 +0000 2016", "text": "RT @El__Yayo: EL ESTADO DE ISRAEL EST\u00c1 EN LO CIERTO. OJO CON ELLA: https://t.co/8W4oHXsBYA"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:39:19 +0000 2016", "text": "RT @mjdelrio: En Israel s\u00ed que saben. A ver si con un poco de suerte aqu\u00ed hacen lo mismo a su vuelta #StopMonjas  https://t.co/b7Hr9ITvdv"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:29:54 +0000 2016", "text": "@AliciaMime Es que esas cosas se dicen pero no se dejan escritas"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:29:08 +0000 2016", "text": "@ampafru Y a m\u00ed"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:28:49 +0000 2016", "text": "\u00bfQu\u00e9 piensan los babosos FpF de las feministas que propugnan prescindir de los hombres? Con ellas su esfuerzo es in\u00fatil"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:27:39 +0000 2016", "text": "Hala. Ya me ha bloqueado @Landspecies, y eso que no la he rebatido, me he limitado a exponerla. Bloqueado por tener pene"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:22:58 +0000 2016", "text": "Pero eso s\u00ed: nadie se toma en serio el Manifiesto Scum porque realmente Valerie Solanas s\u00f3lo estaba siendo sarc\u00e1stica"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:22:02 +0000 2016", "text": "Que, chicas, seg\u00fan @Landspecies se os fuerza a no ser lesbianas"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:19:54 +0000 2016", "text": "RT @mjdelrio: @ampafru que te revises y ver\u00e1s que eres lesbiana, porque nadie es hetero, es una imposici\u00f3n @Landspecies"}
{"created_at": "Sun Jan 24 16:19:24 +0000 2016", "text": "Prescindir de los hombres como feminismo. Ah\u00e1 https://t.co/iwBZm4Hcdt"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:09:17 +0000 2016", "text": "Por favor, seguid este hilo para comprobar c\u00f3mo estamos rodeados de canallas malnacidos/as https://t.co/NGEtIlYk4P"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:05:56 +0000 2016", "text": "RT @mmg19011974: Mi cerveza https://t.co/MLY1UkYLrr"}
{"created_at": "Sun Jan 24 14:05:26 +0000 2016", "text": "@Tabernita No. Est\u00e1 hecha a la medida de ETA."}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:40:35 +0000 2016", "text": "RT @nenazas_rioja: Si quieres las pegatinas de #EresM\u00e1sQueTuTalla manda un correo a nenazas.rioja@gmail.com \n\n\u27a1\u27a1CONTACTA CON NOSOTRAS\u2b05\u2b05"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:34:20 +0000 2016", "text": "El ultraderechista PP dice que es moderado y hay tolais que se lo creen"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:32:29 +0000 2016", "text": "El posmodernismo como religi\u00f3n de sectas"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:29:46 +0000 2016", "text": "RT @ourensan: A preguntas tontas respuestas a\u00fan m\u00e1s tontas. Votad no y reventarle la encuesta \ud83d\udc4d https://t.co/Qrb3nyEjr9"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:28:36 +0000 2016", "text": "@Tabernita Hay distintos tipos de terrorismo y cada uno requiere una respuesta penitenciaria"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:22:20 +0000 2016", "text": "RT @tuitadyneLPD: Antol\u00f3gica la dieta medi\u00e1tica de los diputados de C\u2019s, seg\u00fan el estudio de @dalvarez37  https://t.co/hTswheEgTn"}
{"created_at": "Sun Jan 24 13:20:18 +0000 2016", "text": "RT @scarlettdumo: \u00bfEs mucho pedir un presidente del gobierno de un partido pol\u00edtico no imputado por financiaci\u00f3n ilegal, destrucci\u00f3n de pru\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:57:12 +0000 2016", "text": "Tras la primera Transici\u00f3n, ha habido tantas segundas transiciones como adanistas iluminados: Aznar, Iglesias Turri\u00f3n..."}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:23:25 +0000 2016", "text": "RT @fred_SSC: Que dicen las grandes fortunas que, si gobierna Podemos, seguir\u00e1n en para\u00edsos fiscales. Y si gobierna otro, tambi\u00e9n."}
{"created_at": "Sun Jan 24 11:21:08 +0000 2016", "text": "La inutilidad del Senado se demostrar\u00e1 cuando teniendo mayor\u00eda absoluta el PP ah\u00ed, la izquierda podr\u00e1 sacar sus leyes sin mucho problema"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:35:22 +0000 2016", "text": "RT @aurorabonnin: Trump dijo que podr\u00eda disparar a alguien en la Quinta Avenida y le seguir\u00edan votando.\n\nComentario desagradable, pero para\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:34:34 +0000 2016", "text": "@migulios Y ganar\u00e1 uno de derechas"}
{"created_at": "Sun Jan 24 10:34:00 +0000 2016", "text": "RT @veronicadelcarp: Hoy hace 39 a\u00f1os, asesinato de los abogados de Atocha. \n\nPortadas de ABC y  El Pa\u00eds del d\u00eda siguiente. https://t.co/ak\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:33:53 +0000 2016", "text": "Pase lo que pase esta legislatura no llega a primavera de 2019. Ni a la de 2017 si para entonces Podemos no est\u00e1 en el Gobierno"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:32:04 +0000 2016", "text": "RT @yolanday_y: De repente a Pablo le ha entrado unas ganas inmensas de estar en los gobiernos, y s\u00f3lo se ha sentado una vez en el esca\u00f1o..."}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:27:17 +0000 2016", "text": "Que OITNB https://t.co/2hNWxTtN6k"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:26:38 +0000 2016", "text": "El El Pa\u00eds, Rivera is the new Gallard\u00f3n"}
{"created_at": "Sun Jan 24 09:13:41 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 malos son los jud\u00edos, que matan a adolescenOH, WAIT: https://t.co/WorPbXrHue"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:46:25 +0000 2016", "text": "RT @PlurinacionGob: Bienvenidos a la cuenta oficial del Ministerio de la Plurinacionalidad del Gobierno de Espa\u00f1a."}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:46:21 +0000 2016", "text": "RT @PlurinacionGob: Los tuits firmados personalmente por el ministro acabar\u00e1n en -Dnech."}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:45:49 +0000 2016", "text": "RT @PlurinacionGob: La hegemon\u00eda se mueve en la tensi\u00f3n entre el n\u00facleo irradiador y la seducci\u00f3n de los sectores aliados plurinacionales. \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 22:43:38 +0000 2016", "text": "RT @fr_carrillo: Pasar de activista a Portavoz adjunto del congreso. A veces no es f\u00e1cil. https://t.co/CDDZ2k8KiN"}
{"created_at": "Sat Jan 23 20:02:13 +0000 2016", "text": "Le reprochas su complejo de superioridad y se indigna llam\u00e1ndote infraser. Soplando y sorbiendo a la vez https://t.co/dzTorFfPmD"}
{"created_at": "Sat Jan 23 19:03:16 +0000 2016", "text": ".@wallapop Pues ver\u00e1s como @Xavier_Artigas oponga la \"exceptio veritatis\" u os denuncie por eventual receptaci\u00f3n"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:48:39 +0000 2016", "text": "@Abrakhadaver La pasada es tu madre, t\u00eda"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:42:12 +0000 2016", "text": "@Abrakhadaver \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"}
{"created_at": "Sat Jan 23 18:05:57 +0000 2016", "text": "@AnaGBEC Joder, cre\u00ed que militabas en Cs"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:59:01 +0000 2016", "text": "@Tabernita @JessicaFillol Mujer ten\u00eda que ser y tal"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:56:16 +0000 2016", "text": "Mira, @JessicaFillol, la evidencia del feminazismo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/86kpdJz3dy"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:29:25 +0000 2016", "text": "RT @estherpalomera: Esto es un no parar  https://t.co/keBPhP2tpv"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:11:20 +0000 2016", "text": "Pueblo es quien haya votado a Podemos. Los dem\u00e1s no computamos"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:09:25 +0000 2016", "text": "@AnaGBEC @MayoralRafa @Pablo_Iglesias_ @SextaNocheTV Se desinflar\u00e1n solos"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:06:46 +0000 2016", "text": "@AnaGBEC @MayoralRafa @Pablo_Iglesias_ @SextaNocheTV No pierdas el tiempo con estos tipos. La fe religiosa no es racional"}
{"created_at": "Sat Jan 23 17:01:44 +0000 2016", "text": "Oiga, @policia, hagan como si este delincuente hubiera amenazado a alguien de derechas https://t.co/nlrNwL32Jt"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:46:17 +0000 2016", "text": "RT @aurorabonnin: Parad\u00f3jico: ahora que no hay mayor\u00edas y que los pactos son imprescindibles es cuanta mayor tensi\u00f3n y agresividad hay entr\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:42:45 +0000 2016", "text": "RT @seilasrsg: \u00bfProgresista Ciudadanos? \u00bfEn serio? Ni de un mamarracho como Monereo me esperaba semejante definici\u00f3n. https://t.co/MaYo0UnM\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:42:01 +0000 2016", "text": "RT @ciudadfutura: Esto es fe religiosa y lo dem\u00e1s... racionalidad. https://t.co/mUXaELAYWy"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:41:29 +0000 2016", "text": "RT @calibasar: No es un manifiesto de intelectuales si no est\u00e1 Ana Bel\u00e9n, Victor Manuel y Almodovar."}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:40:50 +0000 2016", "text": "RT @JotaInKoelle: Pues cuando todos los tesoreros de una organizaci\u00f3n cometen delitos, no es muy loco pensar que sea una organizaci\u00f3n para \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:35:32 +0000 2016", "text": "RT @DavidYabo: Hace 14 a\u00f1os fue secuestrado Daniel Pearl z\"l. Despu\u00e9s decapitado por islamistas. Sus \u00faltimas palabras: \"soy jud\u00edo\". https:/\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:35:21 +0000 2016", "text": "RT @Miotroyo2parte: No, punto. Podemos no entrar\u00e1 a formar parte de ning\u00fan gobierno presidido por un candidato del PSOE.\nPunto.\nhttps://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 16:33:05 +0000 2016", "text": ".@icam_es El compa\u00f1ero Jorge Tr\u00edas Sagnier: deber\u00eda ser acreedor de nuestra solidaridad. Mirad: https://t.co/h9cEgnf1sn"}
{"created_at": "Sat Jan 23 14:26:06 +0000 2016", "text": "RT @sotosinmas: Espero que @telecincoes no vuelva a sacar en su canal a un indeseable como este https://t.co/BNC2YKV3uF"}
{"created_at": "Sat Jan 23 13:41:05 +0000 2016", "text": "RT @mjdelrio: Esto no es serio \nhttps://t.co/On4MtcOsmB"}
{"created_at": "Sat Jan 23 12:02:35 +0000 2016", "text": "El mismo d\u00eda que se imputa al PP, la Fiscal\u00eda General del Estado lanza esta Circular a los fiscales: https://t.co/8eP1NgEplm\nVeremos"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:38:37 +0000 2016", "text": "Importante tambi\u00e9n lo de \"mucho tiempo libre\" https://t.co/Ejw9mubHLj"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:38:07 +0000 2016", "text": "RT @PatriHorrillo: Si el 90% de editores de @Wikipedia son hombres, es imposible que la Historia se cuente completa. \u00bfQuer\u00e9is aprender a ed\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:37:10 +0000 2016", "text": "RT @bosoncico: @buenapava En su casa ese se\u00f1or ha escrito eso y se ha quedado muy satisfecho en plan \"Jojojo no puedo contener tanta sagaci\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 09:36:28 +0000 2016", "text": "RT @xavieraldekoa: Ataque yihadista (Al Shabbab) en una de las playas m\u00e1s concurridas de Somalia. 20 muertos. No se oir\u00e1 mucho: ninguna v\u00edc\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:45:24 +0000 2016", "text": "@Robin_dlostuits @El__Yayo @Intereconomia A gente como t\u00fa ojal\u00e1. Que el jodimiento cambie de bando"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:43:53 +0000 2016", "text": "RT @mmg19011974: Kali, danos tu direcci\u00f3n https://t.co/E8Hf7npyzk"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:43:10 +0000 2016", "text": "RT @Mercutio__m: En \"La Raz\u00f3n\" valoran mucho tu opini\u00f3n sobre la decisi\u00f3n de Rajoy. https://t.co/koin86zLsd"}
{"created_at": "Sat Jan 23 08:42:32 +0000 2016", "text": "RT @KaisserXose: \u00bfTodav\u00eda nadie ha asociado a Mariano con este meme...? https://t.co/DVxcFcFIHq"}
{"created_at": "Sat Jan 23 07:41:41 +0000 2016", "text": "RT @yolanday_y: Del \"no voy a  Podemos, punto,no,punto\" de @Ainhat al...\"no entrar\u00e9 en un gobierno de otro\" de @Pablo_Iglesias_ \nElla y \u00e9l,\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 22:01:23 +0000 2016", "text": "Navalcarnero no encuentra una escultura que le cost\u00f3 350.000 euros a su Ayuntamiento cuando gobernaba el PP https://t.co/TO0dJf3TPR"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:57:32 +0000 2016", "text": "RT @laurelgrey_: Enric Vila. Tela. https://t.co/Xs1o4L81u7"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:57:15 +0000 2016", "text": "RT @jfalbertos: Necesitamos un gobierno r\u00e1pido pero yo ni me presento ni me retiro para que no corran los plazos."}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:56:51 +0000 2016", "text": "RT @iunida: Im\u00e1genes exclusivas de Mariano Rajoy cuando el ciudadano Felipe le ha propuesto formar gobierno. #PrimiciasLaCueva https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:56:13 +0000 2016", "text": "RT @josecdiez: 200.000 empleos menos, 600.000 parados mas sin prestaci\u00f3n 40.000 mill menos en salarios y 300.000 mill deuda p\u00fablica https:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:56:03 +0000 2016", "text": "RT @esperanzagracia: El #hor\u00f3scopo de hoy de @sanchezcastejon https://t.co/IztWwJSrYk"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:07:40 +0000 2016", "text": "Entre la extrema derecha del PP y la extrema izquierda de Podemos esta legislatura est\u00e1 siendo todo un chou"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:52:06 +0000 2016", "text": "RT @sanchezcastejon: Ooohhheeeeoooheeeee!!! Somos los mejores \ue511\ue42a\ue011"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:51:24 +0000 2016", "text": "RT @sanchezcastejon: hasta arriba de curro"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:49:03 +0000 2016", "text": "RT @consumidores: Tirar toallitas h\u00famedas al WC le cuesta a Europa mil millones al a\u00f1o, lo mismo que invierte en fomentar empleo joven http\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:48:52 +0000 2016", "text": "RT @JuanGomezJurado: Prof\u00e9tico, este tuit. https://t.co/3nbV9eoE8h"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:28:38 +0000 2016", "text": "Si Rajoy no hubiera abusado del rodillo durante cuatro a\u00f1os... ahora que se joda"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:27:28 +0000 2016", "text": "RT @Tabernita: Pablo: que hable Pedro\nPedro: No, que hable Mariano\nMariano: marcho, q te\u00f1o que marchar!"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:27:05 +0000 2016", "text": "Mas style  https://t.co/jn50NTv8ci"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:25:48 +0000 2016", "text": "Si la candidata fuera Esperanza Aguirre fijo que consegu\u00eda los diputados necesarios para la investidura"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:09:27 +0000 2016", "text": "@Abrakhadaver S\u00ed, es un mongoreplie"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:09:11 +0000 2016", "text": "@Abrakhadaver Yo subo fotos a IG"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:08:01 +0000 2016", "text": "Vaya mierda de mon\u00e1rquico dejando plantado a Su Majestad XDDD"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:03:36 +0000 2016", "text": "@diedrico Si es que te falta sensibilidad f\u00edlmica"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:02:54 +0000 2016", "text": "@diedrico Pues s\u00f3lo te queda la trilog\u00eda de Austin Powers"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:01:59 +0000 2016", "text": "@diedrico Zoolander. Canela fina, hoyga"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:03:24 +0000 2016", "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Esperanza Aguirre te convoca a su Palacio para proponerte candidato a la investidura en la Alcald\u00eda de Madrid"}
{"created_at": "Fri Jan 22 18:01:07 +0000 2016", "text": "Oye, @PPopular, ya que cuando se imputa a otro/a ped\u00eds su dimisi\u00f3n, \u00bfpara cu\u00e1ndo la de todos vuestros cargos p\u00fablicos? Por coherencia y tal"}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:55:54 +0000 2016", "text": "Imputaciones: PP 1, Bildu 0."}
{"created_at": "Fri Jan 22 17:01:48 +0000 2016", "text": "El Ayto. de M\u00f3stoles frena un colegio privado sobre suelo p\u00fablico en un barrio de 10.000 vecinos sin colegio p\u00fablico https://t.co/yCiQ5RcQD1"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:41:43 +0000 2016", "text": "@Erekose87 Claro. Porque s\u00f3lo al PSOE e IU no se la suda Espa\u00f1a."}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:32:23 +0000 2016", "text": "Las propuestas de Podemos son cojonudas en The Sims"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:31:12 +0000 2016", "text": "Me recuerda al t\u00edpico profesor universitario de Derecho Procesal que en la puta vida se ha puesto una toga https://t.co/bZuOyG3o8m"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:28:56 +0000 2016", "text": "Pablo Iglesias es el vivo ejemplo de c\u00f3mo un polit\u00f3logo puede no tener ni puta idea de pol\u00edtica"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:27:31 +0000 2016", "text": "@misspasternak \u00bfQu\u00e9 te parece el panorama?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:24:46 +0000 2016", "text": "Lo de Podemos es un tr\u00e1gala. Subordinan el pa\u00eds a sus enso\u00f1aciones"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:23:13 +0000 2016", "text": "Con Podemos en el Gobierno se prohibir\u00edan los chemtrails por Real Decreto :-P"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:21:43 +0000 2016", "text": "EXACTO https://t.co/Qcd5538rRl"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:21:13 +0000 2016", "text": "Definitivamente, la \u00fanica soluci\u00f3n es que el PSOE presida el Gobierno en solitario con el PP facilitando la gobernabilidad. Tan loco todo"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:19:14 +0000 2016", "text": "\u00a1#ZASentoalaboca! https://t.co/qxVW8XmrO1"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:17:55 +0000 2016", "text": "Llamadme raro, pero yo quiero a esa casta que se form\u00f3 en la lucha antifascista y construy\u00f3 una democracia"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:17:02 +0000 2016", "text": "Luego que no son casta y que la gente primero y que nada de sillones y tal y t\u00fa vas y les votas https://t.co/0LrFTtoRDD"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:16:00 +0000 2016", "text": "A\u00fan no sabe Podemos c\u00f3mo va a afrontar el PSOE los recortes exigidos por la Comisi\u00f3n Europea y ya quieren cargos"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:13:48 +0000 2016", "text": "RT @aurorabonnin: Pablo Iglesias no quer\u00eda reparto de sillas, quer\u00eda reparto de ministerios."}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:13:22 +0000 2016", "text": "RT @Bea_Ochera: Y ante el estupor del personal, chuparnos el dedo y pasar la p\u00e1gina del peri\u00f3dico, con la chorra al aire."}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:13:16 +0000 2016", "text": "RT @Bea_Ochera: En plan romper la mesa al poner los cojones o los ovarios encima. M\u00e1xima, m\u00e1xima."}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:13:13 +0000 2016", "text": "RT @Bea_Ochera: Aunque sea para el 2020"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:13:10 +0000 2016", "text": "RT @Bea_Ochera: Yo solo espero que a los socialistas nos llegue el momento de hacer la sacada de chorra m\u00e1xima."}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:12:55 +0000 2016", "text": "@Bea_Ochera XDDD"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:12:23 +0000 2016", "text": "RT @Egocrata: Cuatro tesoreros imputados. \n\nCUATRO.\n\nY hay gente que pide hacer una coalici\u00f3n con ellos. \n\nhttps://t.co/CyMVbG1joi"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:10:36 +0000 2016", "text": "@LolaOLolailo Hola, moza, \u00bfestudias o trabajas? \u00bfSueles venir a este bar?"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:07:05 +0000 2016", "text": "@diedrico Que pe\u00f1a, colega"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:03:13 +0000 2016", "text": "Este tuit deber\u00eda ser El Tuit Del D\u00eda https://t.co/uDhkSfIHmr"}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:02:40 +0000 2016", "text": "RT @El__Yayo: Ministerio de Biodanzas, Ministerio de Espiritualidad, Ministerio del Amor y la Empat\u00eda y Ministerio del Unicornio."}
{"created_at": "Fri Jan 22 15:02:32 +0000 2016", "text": "RT @carloshidalgo: Raz\u00f3n no les falta  https://t.co/shVzZCzzJQ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 12:13:09 +0000 2016", "text": "RT @pcamasgarcia: \u00bfC. Aut\u00f3noma como circunscripci\u00f3n? M\u00e1s esca\u00f1os Podemos-C's y menos PP-PSOE @metroscopia https://t.co/sal5FVeovK https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 10:40:47 +0000 2016", "text": "\"\u2018S\u00e9 como Jos\u00e9\u2019, el irreverente juego de un stickman que arrasa en Google Play\" https://t.co/Xj2pMaUE8O"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:18:20 +0000 2016", "text": "Que les manden, literalmente, a tomar por culo y respondan as\u00ed me parece fenomenal https://t.co/orhrovrFkq"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:17:12 +0000 2016", "text": "\u00bfLos madrile\u00f1os c\u00f3mo nos podemos independizar de este pa\u00eds?  https://t.co/7Ep5lf5bu4"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:15:15 +0000 2016", "text": "Yo no tuiteo sobre la tortuga ninja porque, sinceramente, me he quedado sin palabras"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:42:06 +0000 2016", "text": "CETI es el eufemismo de \"prisi\u00f3n donde se encarcela a gente sin delito ni condena porque somos racistas\", y ya puto est\u00e1"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:39:14 +0000 2016", "text": "@Abrakhadaver Y s\u00ed, realmente el trato del personal del @lushcosmetics es el plus"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:38:39 +0000 2016", "text": "@Abrakhadaver Para la barba Kalamazoo. Para el pelo una roja antigraso. Lo uso todas las ma\u00f1anas"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:31:06 +0000 2016", "text": "@Abrakhadaver El champ\u00fa me deja el pelo fenomenal. 8\u20ac, s\u00ed, pero dicen que dura al menos 3 meses. Compensa"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:30:21 +0000 2016", "text": "@Abrakhadaver He empezado por un champ\u00fa en pastilla, y me han dado a probar una crema para la barba que me est\u00e1 convenciendo"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:28:45 +0000 2016", "text": "@Abrakhadaver Por cierto: me he pasado a Lush"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:27:29 +0000 2016", "text": "A ver, @PPopular: que no es que los dem\u00e1s os hayan rodeado de un cord\u00f3n sanitario, QUE OS HAB\u00c9IS TIRADO 4 A\u00d1OS ENVOLVI\u00c9NDOOS VOSOTROS"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:06:46 +0000 2016", "text": "@JessicaFillol No te digo yo que no"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:04:04 +0000 2016", "text": "@JessicaFillol Habr\u00e1 gente que cuestionar\u00e1 por qu\u00e9 la sociedad lo hace tab\u00fa"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:02:35 +0000 2016", "text": "JAJAJAJAJAJAJAJA https://t.co/U0hdKGXVLb"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:01:29 +0000 2016", "text": "Mujer parada hurta ropa hace 17 d\u00edas por menos de 200\u20ac y ya tienes una condena a 4meses de c\u00e1rcel. Qu\u00e9 eficaz es la Justicia contra nosotros"}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:24:03 +0000 2016", "text": "Espero que no sea nada https://t.co/oGxFuw2xyL"}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:22:34 +0000 2016", "text": "RT @naiveiris: Seguid criticando y hundiendo a los dem\u00e1s por sus gustos o su aspecto, todav\u00eda queda mucha gente a la que no hab\u00e9is jodido s\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 00:21:52 +0000 2016", "text": "@El__Yayo @Intereconomia Y la derecha lleva mucho d\u00e1ndonos por culo. Con recortes hasta en lubricantes"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:50:30 +0000 2016", "text": "RT @adidasprm: La mujer esta es subnormal https://t.co/EQwxrUg2pb"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:22:53 +0000 2016", "text": "RT @mdelarochar: El Psoe presenta en el Congreso una iniciativa para derogar el art 325.3 CP. Ahora no hay excusa, la mayor\u00eda parlamentaria\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:13:53 +0000 2016", "text": "Por favor, s\u00ed  https://t.co/1212BcMEqI"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:12:38 +0000 2016", "text": "@Counterflow6 @manueljarias @PPopular @PSOE Fijo. La ultraderecha espa\u00f1ola no da puntada sin hilo"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:11:04 +0000 2016", "text": "RT @LaBuenaCerveza: No OS perd\u00e1is ma\u00f1ana la cata de cervezas internacionales que tenemos preparada @pasaenmadrid @Ocio_en_Madrid # https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 22:10:48 +0000 2016", "text": "RT @davidtrenyan: El hombre m\u00e1s anciano del mundo (112 a\u00f1os) es un sobreviviente de Auschwitz y vive en Israel.\nParadojas del destino"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:59:06 +0000 2016", "text": "@SantiagoAllica @martuniki @PPopular @PSOE La mayor\u00eda de los c\u00e1ntabros, que votaron PSOE o PRC, no se sintieron as\u00ed"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:56:39 +0000 2016", "text": "RT @pardodevera: Hola, @policia... https://t.co/FeasINBwI7"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:55:09 +0000 2016", "text": "@SantiagoAllica @martuniki @PPopular @PSOE Es que yo no pongo ninguna pega ni a lo de Canarias en 2007: el sistema no es presidencialista"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:44:21 +0000 2016", "text": "Oye, @PPopular, \u00bfrecord\u00e1is cuando en 2007 el @PSOE gan\u00f3 las Elecciones en Canarias con 26 diputados y disteis el Gobierno a CC con 19?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:40:54 +0000 2016", "text": "Queda m\u00e1s guay decir \"creepy\" que \"espeluznante\", y re\u00edrse diciendo \"\u00a1lol!\". Sobre todo si tienes mucha tonter\u00eda"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:38:58 +0000 2016", "text": "\u00bfSe ha superado hoy Lerdijaputa?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:38:13 +0000 2016", "text": "\u00bf\"Plus size\"? Habr\u00e1 que redenominar \"colossal size\" a mi talla https://t.co/aE8vcgKUln"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:34:06 +0000 2016", "text": "RT @elbaronrojo: Ojo que al final lo mismo acabo siendo presidente del gobierno https://t.co/zkT1rm70iU"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:33:38 +0000 2016", "text": "\u00bfQu\u00e9 os apostais que nadie de FCC acaba en la trena por el caso Aquamed? Si la liamos un poco igual detienen a un bedel"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:26:12 +0000 2016", "text": "Lo que la investidura puede quemar la figura del Jefe de Estado evidencia que tambi\u00e9n hay que modificar el art. 99 de la Constituci\u00f3n"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:22:12 +0000 2016", "text": "El ultraderechista @Rafa_Hernando llamando \"extrema izquierda\" a todos los dem\u00e1s. Con pol\u00edticos as\u00ed este pa\u00eds da demasiado asco"}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:15:38 +0000 2016", "text": "Ahora mismo en @La_SER, @Rafa_Hernando acaba de decirle a @abarceloh25 que el PP tiene 123 diputados. Computa a De la Serna."}
{"created_at": "Thu Jan 21 21:11:26 +0000 2016", "text": "Ya he escuchado la \"broma\" telef\u00f3nica a Rajoy y me da asco ese \"periodismo\""}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:03:49 +0000 2016", "text": "@tferrerm @Joansinmiedo @nytimes Alucinante"}
{"created_at": "Thu Jan 21 16:02:56 +0000 2016", "text": "RT @Irreductible: Te regalan un gorrito de aluminio con la entrada... https://t.co/N0SPAmT25Q"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:42:07 +0000 2016", "text": "@diedrico Ya est\u00e1n todos"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:41:42 +0000 2016", "text": "RT @anaaldea: Definitivo https://t.co/vIUIgPwwvO"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:41:28 +0000 2016", "text": "RT @anaaldea: A alguien le sobran invitaciones a #Fitur2016 ?"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:39:47 +0000 2016", "text": "RT @pepito_garca: Tuit de 21 de junio de 2015 que hoy resulta de gran actualidad. https://t.co/MqLED82d9H"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:38:54 +0000 2016", "text": "Pues estoy orgulloso de tener cerca a C\u00e9sar https://t.co/7efGavebDB"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:25:56 +0000 2016", "text": "Lo de estar al tanto de la Ley de Enjuiciamiento Civil ya tal, que las garant\u00edas procesales pa qu\u00e9  https://t.co/qQ5Ig3KmkU"}
{"created_at": "Thu Jan 21 14:22:59 +0000 2016", "text": "Soy miembro de un Tribunal Arbitral donde los otros dos miembros NUNCA se han puesto una toga. T\u00f3cate los cojones"}
{"created_at": "Thu Jan 21 11:19:57 +0000 2016", "text": "RT @CNICatalunya: Intr\u00e9pidos reporteros pillan a Anna Gabriel en Venezuela. Tuvieron que seguir sutiles pruebas: un post en su blog, declar\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 11:18:33 +0000 2016", "text": "RT @despuesdenantes: Buenos d\u00edas.\n\nNo compres, adopta. https://t.co/8aOtVezv1U"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:57:23 +0000 2016", "text": "Algo tiene que ver @yolanday_y en esto, seguro https://t.co/LxsFJdEp6r"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:57:19 +0000 2016", "text": "La Com. Europea pidiendo nuevos recortes. Para que los haga la izquierda prefiero que gobiernen los fachas. Recordad el 10 de mayo de 2010"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:57:11 +0000 2016", "text": "RT @calibasar: Ayer vi Sufragistas, maravillosa pel\u00edcula que nos recuerda x si lo hab\u00edamos olvidado, c\u00f3mo se consiguen los derechos https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:33:37 +0000 2016", "text": "JAJAJAJA https://t.co/0hRnNZz4kW"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:31:46 +0000 2016", "text": "Im\u00e1genes de gente en Venezuela es mal. De centristas-reformistas-liberales alzando el brazo en el fascismo y no avergonzarse hoy ya tal"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:29:38 +0000 2016", "text": "Que el miedo cambie de bando https://t.co/qr4KRvbe5W"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:22:35 +0000 2016", "text": "@r0uzic Las dos Espa\u00f1as eran esto :-("}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:23:54 +0000 2016", "text": "1. Lee esta noticia: https://t.co/RtTvjoKbYt\n2. Ahora di t\u00fa que si pudieras matar\u00edas a Federico @JimenezLosantos. Ver\u00e1s la que te cae encima"}
{"created_at": "Wed Jan 20 23:02:25 +0000 2016", "text": "RT @JuanGomezJurado: Es muy tarde, as\u00ed que no pinches aqu\u00ed. Si pinchas, no compres. Si compras, no empieces. O esta noche no dormir\u00e1s. http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 22:43:36 +0000 2016", "text": "RT @noeliAcedo: \u00bfSe puede ser de izquierdas y que te importe s\u00f3lo el bienestar de los ciudadanos de tu territorio? #porsaber"}
{"created_at": "Wed Jan 20 21:54:08 +0000 2016", "text": "@Bea_Ochera \u00bfQu\u00e9 le has hecho?"}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:35:53 +0000 2016", "text": "\u00bfSab\u00edais que aparte de mi cuenta B tambi\u00e9n tengo otra con noticias del Derecho y tal? https://t.co/sBo6iPeq4b"}
{"created_at": "Wed Jan 20 18:01:21 +0000 2016", "text": "RT @ArielKanievsky: Veamos a continuaci\u00f3n un terrible ejemplo de manipulaci\u00f3n period\u00edstica realizada por @el_pais y su corresponsal en Isra\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:59:40 +0000 2016", "text": "Nazis https://t.co/kZs0bZsI8g"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:49:14 +0000 2016", "text": "El antisemitismo de Lerdijaputa s\u00f3lo lo puedes criticar si eres mujer. Si no, te cose el tri\u00e1ngulo de \"machiruler\" en la pechera"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:47:23 +0000 2016", "text": "-Lerdijaputa mola mazo\n+\u00a1Pero si dice que hay que matar jud\u00edos!\n-Pero es feminista. \n+\u00bf\u00bf\u00bf???"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:44:45 +0000 2016", "text": "\u00a1ALBRICIAS! https://t.co/MFni8tc38Q"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:42:16 +0000 2016", "text": "@ilse0101 @SorriSorrilla Qu\u00e9 desverg\u00fcenza"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:41:43 +0000 2016", "text": "Twitter est\u00e1 plagado de canallas. Se identifican por la facilidad con que ven pajas en ojos ajenos teniendo vigas en sus \u00f3rbitas"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:39:20 +0000 2016", "text": ".@ilse0101 La @SorriSorrilla escondiendo la mano, con las de piedras que ella et alii han tirado en comandita. De m\u00e1rmol: la jeta de m\u00e1rmol"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:36:19 +0000 2016", "text": "@CesarCalderon Ser antiantisemita"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:35:43 +0000 2016", "text": "RT @laurelgrey_: Hdp. https://t.co/gb7RdFv91Z"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:35:26 +0000 2016", "text": "@CesarCalderon A m\u00ed es que Lerdijaputa me tiene bloqueado"}
{"created_at": "Wed Jan 20 17:04:33 +0000 2016", "text": "RT @migulios: Aqu\u00ed otro determinista de esos, cita a Buss &lt;3 \u00abMale gaze (y II)\u00bb https://t.co/r7QRptuF0g via @goncharev https://t.co/dT7ImnQ\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:30:28 +0000 2016", "text": "RT @diostuitero: Cuando Pablo habla en la asamblea de Podemos. https://t.co/7UlLm110CG"}
{"created_at": "Wed Jan 20 16:30:04 +0000 2016", "text": "RT @migulios: Who's Afraid of Charles Darwin?: Debating Feminism and Evolutionary Theory - Griet Vandermassen - https://t.co/7xYj1Gv6V6"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:57:31 +0000 2016", "text": "\u00bfCre\u00e9is que hay gente intr\u00ednsecamente malvada por el hecho de identificarse con determinado g\u00e9nero?"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:56:19 +0000 2016", "text": "@buenapava Qu\u00e9 pe\u00f1a"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:55:35 +0000 2016", "text": "RT @VeroFreire: Muere un hombre aplastado por la l\u00e1pida de su suegra https://t.co/u4qssSwk6M v\u00eda @20m"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:32:51 +0000 2016", "text": "RT @kirill1221341: Buenas, voy a hacer una locura. Voy a intentar seguir a todo el mundo en twitter, a ver que pasa..."}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:29:15 +0000 2016", "text": "RT @DavidYabo: Hoy @CUPBarcelona pedir\u00e1 a @AdaColau una lista de acuerdos del ayuntamiento de Barcelona con Israel. Ma\u00f1ana ser\u00e1n otro tipo \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:26:25 +0000 2016", "text": ".@PSOE Compa\u00f1eros, podr\u00edamos proponer la expulsi\u00f3n de los laboristas israel\u00edes de la Internacional Socialista https://t.co/1ECHNjfUia"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:15:08 +0000 2016", "text": "RT @SecretosdeMadri: Impresionante. As\u00ed despidi\u00f3 Madrid a Tierno Galv\u00e1n, \"su\" alcalde predilecto. Se nota que le quer\u00edan \u00bfno? #madrid https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:07:30 +0000 2016", "text": "@toptnc Ah\u00ed, conteniendo la democracia"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:04:55 +0000 2016", "text": "La democracia llega a todo menos donde mandan los ricos"}
{"created_at": "Wed Jan 20 15:04:10 +0000 2016", "text": "El Presidente de la CEOE exigiendo que la pol\u00edtica no interfiera en la econom\u00eda. Con dos cojones"}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:11:53 +0000 2016", "text": "Un no parar (@ Juzgados in M\u00f3stoles, Madrid) https://t.co/XXscmUySwG"}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:03:42 +0000 2016", "text": "RT @LaVozDeLarra: URGENTE. Se confirma. El sol sale a su hora. Desaf\u00edo espa\u00f1olista."}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:03:36 +0000 2016", "text": "RT @LaVozDeLarra: Seg\u00fan el @FCBarcelona, el partido se jugar\u00e1 a las \"21:00 hora catalana\". Una hora menos en Macondo y dos en Comala. https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:03:09 +0000 2016", "text": "RT @calibasar: Los ni\u00f1os ya no jugar\u00e1n con indios, ni camiones, ni mu\u00f1ecas, ahora sacar\u00e1n el kit del buen empresario donde putear al currit\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:22:27 +0000 2016", "text": "Alguien enga\u00f1\u00f3 a alguien cuando se formaron las confluencias con Podemos"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:21:16 +0000 2016", "text": "Esa empresa tiene un problema con las leyes laborales espa\u00f1olas. Yo prefiero beber Pepsi https://t.co/PkGHlwRNCb"}
{"created_at": "Wed Jan 20 00:28:28 +0000 2016", "text": "@Kellymilladeoro El mejor de Espa\u00f1a ;-)"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:45:28 +0000 2016", "text": "\"Tres d\u00e9cadas sin Tierno\" https://t.co/B2RByNkbYm"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:57:38 +0000 2016", "text": "\u00bfRacismo en los Oscars? https://t.co/rS5dSRnlDm"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:09:07 +0000 2016", "text": "Ultracentristas, uCs https://t.co/ScryJpf4DY"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:06:31 +0000 2016", "text": "\"Derecho a decidir\" https://t.co/1OfQGdT7zC"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:05:14 +0000 2016", "text": "Al final volver\u00e1n a gobernar los fachas, pero \u00bfy las risas que nos estamos echando? \u00bfEh?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:04:01 +0000 2016", "text": "El humorista ultracu\u00f1ao Beppe Grillo va a quedar como aprendiz de c\u00f3mico al lado de su hom\u00f3logo espa\u00f1ol Pablo Iglesias. Unas risas..."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:02:20 +0000 2016", "text": "Al espect\u00e1culo de la constituci\u00f3n del Congreso, Podemos a\u00f1ade ahora el espect\u00e1culo de la constituci\u00f3n de su Grupo en el Congreso"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:01:10 +0000 2016", "text": "RT @MargaretCastor: - Hola, venimos a negociar...\n- Siga a la bolita, d\u00f3nde est\u00e1 la bolita, no pierdan ustedes de vista la bolita..."}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:57:48 +0000 2016", "text": "@Ridder_Lobo El se consideraba marxista y libertario. Ah\u00ed ando yo"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:50:42 +0000 2016", "text": "@martuniki Y yo: el colectivismo. Ojal\u00e1 muchas m\u00e1s cooperativas, por ejemplo"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:21:41 +0000 2016", "text": "\"\u00a1PSP!,\n\u00a1revoluci\u00f3n!, \n\u00a1socialismo!, \n\u00a1autogesti\u00f3n!\""}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:19:53 +0000 2016", "text": "\u00bfSab\u00e9is que mi padre fue el Secretario (S\u00b0. Gral.) de la Agrupaci\u00f3n de Hortaleza-Manoteras del Partido Socialista Popular de Tierno Galv\u00e1n?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:16:42 +0000 2016", "text": "RT @sophie_gadd: Women's deodorant scents: rose, cotton, spring, meadow\nMen's: WINTER ICE, SHARKNADO, GLACIER PUNCH, ANTIFREEZE, GUN"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:15:35 +0000 2016", "text": "La pena es que haya j\u00f3venes que no sepan qui\u00e9n fue Enrique Tierno-Galv\u00e1n. Nunca habr\u00e1 ning\u00fan pol\u00edtico como \u00e9l. https://t.co/WvidhqB0aS"}
{"created_at": "Tue Jan 19 16:39:50 +0000 2016", "text": "RT @elicohen_: \"La gente\", \"los de abajo\"  https://t.co/GwveRTNexd"}
{"created_at": "Tue Jan 19 16:35:39 +0000 2016", "text": "\"R\u00cdETE JEZ\u00da\u00da\u00da\" https://t.co/kJ44ixo9e4"}
{"created_at": "Tue Jan 19 15:11:33 +0000 2016", "text": "RT @PabloCarreres: \"El \u00fanico medio de conservar el hombre su libertad es estar siempre dispuesto a morir por ella\" (Edgar Allan Poe) https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:42:38 +0000 2016", "text": "@Abrakhadaver O de Los Chichos \ud83d\ude1c"}
{"created_at": "Tue Jan 19 13:57:26 +0000 2016", "text": "Los m\u00e1s nerviosos con las ca\u00eddas de Twitter son los FpF. No tienen c\u00f3mo dorar la p\u00edldora a sus incautas"}
{"created_at": "Tue Jan 19 13:53:07 +0000 2016", "text": "@ailemaziur \u00a1Muchas gracias!"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:38:33 +0000 2016", "text": "@buenapava \u00c1nimo"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:38:15 +0000 2016", "text": "...porque al enemigo hay que conocerlo"}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:37:57 +0000 2016", "text": "Tambi\u00e9n he le\u00eddo much\u00edsimos discursos de Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera. Y creo que Fdez. de la Mora se anticip\u00f3 a Fukuyama."}
{"created_at": "Tue Jan 19 07:36:33 +0000 2016", "text": "Pues yo anoche me qued\u00e9 con las ganas de ver Raza. Y tengo hasta subrayado Mein Kampf. Y me encanta Riefenstahl. Y soy antifascista"}
{"created_at": "Mon Jan 18 16:50:46 +0000 2016", "text": "RT @toptnc: @jlprieto Pero si no tiene nada que ver el ceder diputados para que Compromis tenga grupo. Oltra ha o\u00eddo campanas pero no sabe \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:40:47 +0000 2016", "text": "@buenapava La de pasta que habr\u00edamos tenido que pagar en mi familia por mi padre, o ahora por mi madre"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:39:41 +0000 2016", "text": "Es chantaje sin l\u00edmite: \"o te dejas atracar, o colocamos al PP a los espa\u00f1oles\" https://t.co/kmYGtgEOmV"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:38:40 +0000 2016", "text": "\u00bfVosotrAs votar\u00edais a Hillary Clinton por sororidad con una \"hermana\" antes que a Bernie Sanders por ser hombre?"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:36:53 +0000 2016", "text": "\u00bfQu\u00e9 ser\u00eda m\u00e1s rompedor? \u00bfLa primera mujer en la Casa Blanca, o el primer socialdem\u00f3crata?"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:36:00 +0000 2016", "text": "OJAL\u00c1 https://t.co/cPhfuLttuS"}
{"created_at": "Mon Jan 18 15:31:53 +0000 2016", "text": "@ilse0101 Lo peor es que tambi\u00e9n lo est\u00e1 mucha pe\u00f1a que le hace caso"}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:03:43 +0000 2016", "text": "@patriarchyishit Pero la denuncia te la puedo preparar igual ;-)"}
{"created_at": "Mon Jan 18 14:03:11 +0000 2016", "text": "@ailemaziur JAJAJAJA"}
{"created_at": "Mon Jan 18 13:26:08 +0000 2016", "text": "\u00bfPara qu\u00e9 acudir a un/a psic\u00f3logo/a si con KH7 lo pod\u00e9is evitar? Aqu\u00ed sus consejos (en sus tuits que siguen a \u00e9ste): https://t.co/HVQxq8WOfA"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:02:29 +0000 2016", "text": "@patriarchyishit S\u00ed. Si vivieras en Madrid te  lo llevar\u00eda todo gratis"}
{"created_at": "Mon Jan 18 12:01:40 +0000 2016", "text": "Mirad qu\u00e9 inhumanidad https://t.co/iJEtAd2dRE"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:56:32 +0000 2016", "text": "@patriarchyishit Soy abogado. Te redacto la denuncia gratis si quieres. De lo dem\u00e1s se encargar\u00eda Fiscal\u00eda"}
{"created_at": "Mon Jan 18 09:18:22 +0000 2016", "text": "RT @an21cs: \u00abUntil now Mr. Romeva hasn\u2019t yet denied his support to his antisemitic BDS friends.\u00bb  https://t.co/ZhJS0YrhY4"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:49:07 +0000 2016", "text": "Me citan para un ofrecimiento de acciones que ya estoy ejerciendo desde hace 11 meses que me person\u00e9 por Procurador como acusador particular"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:37:39 +0000 2016", "text": "RT @El__Yayo: Huyan de aquellos que se autoproclaman \"El Pueblo\" y al mismo tiempo deciden qui\u00e9n es pueblo y qui\u00e9n no."}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:36:41 +0000 2016", "text": "Pues hala: andando https://t.co/jCk5FJPYww"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:36:03 +0000 2016", "text": "@gemmabe7 \u00c1nimo"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:35:31 +0000 2016", "text": "RT @AnaGBEC: Sra @monicaoltra, no le pida diputados a @sanchezcastejon, p\u00eddaselos a @Pablo_Iglesias_, que tiene 42 y le sobran para formar \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:35:10 +0000 2016", "text": "No entiendo ese empe\u00f1o de los funcionarios de Justicia por NO facilitar las cosas, crey\u00e9ndose ungidos por la auctoritas de su Juez"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:33:45 +0000 2016", "text": "Total: que he tenido que identificarme como abogado para verlos como MI abogado en sustituci\u00f3n del compa\u00f1ero que me firma todo"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:32:27 +0000 2016", "text": "En Instrucci\u00f3n 5 no me dejan ver los autos porque no estoy de abogado sino de denunciante por m\u00ed mismo (@ Juzgados) https://t.co/AmGrKRU1iJ"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:02:56 +0000 2016", "text": "@Joansinmiedo Empieza bien pero entra en el delirio. La segunda temporada es loqu\u00edsima. Vamos, que ni la empieces"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:01:37 +0000 2016", "text": "Enga, que ahora resulta que la \"Sagrada Familia\" eran \u00e1rabes musulmanes, no jud\u00edos. A pastar https://t.co/JxU8SEMFAE"}
{"created_at": "Mon Jan 18 06:59:36 +0000 2016", "text": "RT @patricialopezl: Celia Villalobos no renuncia al coche oficial ni al \"tonto\" de su ch\u00f3fer: \"Lo uso para ir a trabajar\" @publico_es https\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 06:57:27 +0000 2016", "text": "RT @crpandemonium: \"Apu\u00f1alada\" = asesinada\n\"Presunto\" = un pimiento\n\"Nacionalista\" = terrorista\nSe ha lucido EFE. https://t.co/3MCYR4lInC"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:32:11 +0000 2016", "text": "RT @elicohen_: Entrar en una casa y acuchillar hasta la muerte a una madre de 4 hijos: la resistencia https://t.co/K5G0Sp6XAx"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:24:22 +0000 2016", "text": "GRAV\u00cdSIMO https://t.co/mlJ5Y1ltE7"}
{"created_at": "Sun Jan 17 18:22:29 +0000 2016", "text": "RT @israelunderfire: Mother of 6 stabbed to death in her home by Palestinian terrorist. Her crime - she is a Jew. #StopIncitement #terror h\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 18:00:14 +0000 2016", "text": "@JessicaFillol La izquierda es intr\u00ednsecamente jacobina"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:55:01 +0000 2016", "text": "En la sala \"Par\u00eds, 1933-1934\" hay un \u00f3leo y t\u00e9mpera sobre cart\u00f3n titulado \"Una fiesta privada\". No digo n\u00e1 https://t.co/nBlcqRDbY6"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:45:16 +0000 2016", "text": "En la exposici\u00f3n de Kandinsky (@ Palacio de Cibeles - @palaciocibeles in Madrid) https://t.co/Hyf8lbSrWa"}
{"created_at": "Sun Jan 17 17:00:03 +0000 2016", "text": "Que un t\u00edo generalice ret\u00f3ricamente en segunda persona del plural femenino, a ver si hay huevos"}
{"created_at": "Sun Jan 17 16:55:04 +0000 2016", "text": "Af\u00edliate t\u00fa a un Sindicato trabajando en una PyME, ver\u00e1s, ver\u00e1s  https://t.co/pVn4ISuFff"}
{"created_at": "Sun Jan 17 16:52:39 +0000 2016", "text": "RT @alexgesteban: La ultraderecha patrulla Colonia, dispara a refugiados en Hessen y ataca comercios en Leipzig. No es 1938. Es 2016: https\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 16:52:30 +0000 2016", "text": "RT @esdemamarrachos: La generaci\u00f3n m\u00e1s preparada de la historia no, pero la m\u00e1s flipada y desconectada de la realidad, eso seguro que s\u00ed."}
{"created_at": "Sun Jan 17 16:11:30 +0000 2016", "text": "Si hubiera sido un israel\u00ed a una palestina frente al hijo de ella montar\u00edais una flame aqu\u00ed https://t.co/4pqbmya51o"}
{"created_at": "Sun Jan 17 16:10:16 +0000 2016", "text": "RT @NoPennywise: Ojal\u00e1 eliminemos de una vez el estereotipo cinematogr\u00e1fico de violaci\u00f3n: un desconocido, en un callej\u00f3n, amenazadas de mue\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 13:00:04 +0000 2016", "text": "Y los FpF son una SturmAbteilung https://t.co/EiHPZpGWQQ"}
{"created_at": "Sun Jan 17 12:59:13 +0000 2016", "text": "La imposici\u00f3n de un pensamiento como \u00fanico criminalizando la discrepancia intelectual es fascismo. Como el shaming en las redes sociales."}
{"created_at": "Sun Jan 17 11:40:18 +0000 2016", "text": "@migulios Pasa"}
{"created_at": "Sun Jan 17 11:39:29 +0000 2016", "text": "RT @m_pais: Si fueseis a misa no estar\u00edais tuiteando."}
{"created_at": "Sun Jan 17 11:39:03 +0000 2016", "text": "RT @fr_carrillo: Que Podemos prefiera cuatro a\u00f1os m\u00e1s de PP a cambio de un pretendido sorpasso que le haga oposici\u00f3n y haya gente que lo co\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 11:37:52 +0000 2016", "text": "RT @Manjoale: Los que llev\u00e1is en el iPhone una carcasa con un agujero para que se vea la manzana, si necesit\u00e1is un abrazo aqu\u00ed estoy."}
{"created_at": "Sun Jan 17 09:59:24 +0000 2016", "text": "RT @fjsmc: Las empresas familiares te preguntan por tus hijos antes de bajarte el sueldo."}
{"created_at": "Sun Jan 17 09:27:03 +0000 2016", "text": "T\u00edpica foto que suben padres. Aqu\u00ed mi hija, del Eeyore de Winnie the Pooh) https://t.co/VwBAz1c2ve"}
{"created_at": "Sat Jan 16 23:39:38 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 asco los FpF y las shamers contra @migulios. Cu\u00f1ados/as todos/as, con su curso CCC de biolog\u00eda"}
{"created_at": "Sat Jan 16 23:36:12 +0000 2016", "text": "@migulios FpF"}
{"created_at": "Sat Jan 16 19:13:36 +0000 2016", "text": "Si ella est\u00e1 en Madrid, toca esto (at @LaBuenaCerveza in Madrid) https://t.co/dr0Y8lib9U"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:50:50 +0000 2016", "text": "RT @migulios: @gintetonic @jlprieto aqu\u00ed https://t.co/V26augx1w5"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:03:36 +0000 2016", "text": "@gintetonic Yo no lo he visto al leerlo y releerlo. \u00bfTu causa pasa por el shaming cruel e injusto contra @migulios?"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:00:13 +0000 2016", "text": "Hay much\u00edsimo machismo, demasiado, y donde no lo haya, algunas y los FpF se lo inventan"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:58:37 +0000 2016", "text": ".@gintetonic \u00bfD\u00f3nde has le\u00eddo \"s\u00f3lo\"?"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:55:55 +0000 2016", "text": "RT @Tabernita: - Lanzar la piedra\n- Esconder la mano\n- que te recriminen haber lanzado la piedra\n- victimizarse\n\n(pasos para montar un #Fla\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:55:49 +0000 2016", "text": "RT @El__Yayo: Y lamentablemente, de fascistillas moderniquis autoproclamados de izquierdas, estamos bien sobrados. A cagar ya, hombre."}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:55:18 +0000 2016", "text": "RT @laurelgrey_: Si dices tres veces frente al espejo \"69 es m\u00e1s que 253\", te conviertes en gente."}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:54:13 +0000 2016", "text": "RT @chiclett4u: Vivimos en un pa\u00eds en donde cornudo es un insulto y el ni\u00f1o agredido se cambia de colegio. Premiamos a los malos culpabiliz\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:53:21 +0000 2016", "text": "RT @luisvalcarce: Algunas lecturas para entender el caso del comisario Villarejo (y que se te pongan los pelos de... https://t.co/AqGBICFL9s"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:53:14 +0000 2016", "text": "RT @Congreso_Es: Comienza la #XILegislatura. Estos son los 274 diputados con perfil en twitter https://t.co/oWBQJrfSg6 https://t.co/FBJj7Mx\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:51:57 +0000 2016", "text": "Yo directamente niego hasta que sea necesario a\u00f1adir prefijo a \"-sexual\" https://t.co/a4AVzbFfTi"}
{"created_at": "Sat Jan 16 14:39:14 +0000 2016", "text": "Justo 140 caracteres, as\u00ed que ha habido que ahorrar https://t.co/m944KyOAeZ"}
{"created_at": "Sat Jan 16 14:36:44 +0000 2016", "text": "Oye, @JuanSoler_, gracias por el follow, pero yo soy de los de cord\u00f3n sanitario alrededor del PP, as\u00ed que no te sentir\u00e1s agusto. Aviso, \u00bfeh?"}
{"created_at": "Sat Jan 16 13:27:37 +0000 2016", "text": "Mira, @JessicaFillol, para polemizar con #notallmen https://t.co/7adyQWKPIs"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:18:30 +0000 2016", "text": "RT @El__Yayo: Estoy llorando. Gracias Twitter https://t.co/c5kYKQOqvU"}
{"created_at": "Sat Jan 16 09:17:19 +0000 2016", "text": "Espa\u00f1a va... https://t.co/3reXtYo3mK"}
{"created_at": "Sat Jan 16 07:15:20 +0000 2016", "text": "Os recomiendo bloquear preventivamente a todos los FpF, que la pr\u00f3xima v\u00edctima propiciatoria de su shaming pod\u00e9is ser vosotros"}
{"created_at": "Sat Jan 16 07:11:59 +0000 2016", "text": "\u00bfQu\u00e9 ha liado ahora KH7?"}
{"created_at": "Fri Jan 15 23:22:06 +0000 2016", "text": "RT @aurorabonnin: Para viejo y canso el adanismo en pol\u00edtica."}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:58:11 +0000 2016", "text": "RT @ClioMcBeal: Sosas\u00ed... Y LO SABES. https://t.co/Pi7nxrTdJu"}
{"created_at": "Fri Jan 15 21:50:22 +0000 2016", "text": "Una mujer, Victoria Ortega, nueva presidenta del Consejo General de la Abogac\u00eda. Me parece que se est\u00e1 haciendo justicia"}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:00:41 +0000 2016", "text": "@MaiteTudela1 \u00a1Ay, Maite, bienvenida!"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:55:20 +0000 2016", "text": "\"El primer gimnasio de Espa\u00f1a \u00a1abri\u00f3 en Chueca!\" https://t.co/eA1xI8SCrE"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:06:53 +0000 2016", "text": "Partido de voleibol y vaya paliza al equipo de mi hija (@ Enjoy Wellness) https://t.co/MbyZCTU1tW"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:53:59 +0000 2016", "text": "RT @IdafeMartin: Recaudaci\u00f3n fiscal\nEurozona 41,5% del PIB\nEspa\u00f1a 34,4%\nDinamarca 50,8%\nsi te prometen bajadas de impuestos y servicios dan\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:50:03 +0000 2016", "text": "RT @crow_ley: La culpa de que sea gay es de mi madre y de la polisemia. Ella me dijo \"hijo, tienes que calzarte unos castellanos\" y yo era \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:49:42 +0000 2016", "text": "RT @ferdiazgil: El autor de este GIF merece una iglesia propia. https://t.co/XdwALCKuPr"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:45:39 +0000 2016", "text": "Chicas, ten\u00e9is claro que si es hombre hetero e imposta autoodio es un FpF, \u00bfverdad?"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:43:51 +0000 2016", "text": "RT @consumidores: Si Hacienda no te ha pagado lo que te debe= c\u00f3brale inter\u00e9s adicional del 5%. Es lo que toca https://t.co/AaDQTDvjJJ http\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:43:43 +0000 2016", "text": "RT @ClioMcBeal: Ojal\u00e1 un cepo tras cada orificio corporal. \nQU\u00c9 ASCOPUTO. https://t.co/kejl2AWEMI"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:41:35 +0000 2016", "text": "@parvulesco No tienes ni puta idea sobre @ilse0101"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:40:55 +0000 2016", "text": "@CatoMad @ilse0101 @parvulesco Hombre \"Feminista pa' foll\u00e1\""}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:37:54 +0000 2016", "text": "@mjdelrio Arder\u00e1s en le infierne, por male"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:37:15 +0000 2016", "text": "\u00bfY todos los calvos a los 20...? No, nada https://t.co/40nTWV9udW"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:35:27 +0000 2016", "text": "@mjdelrio Es tu fijaci\u00f3n contra elle, fije"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:28:31 +0000 2016", "text": "Por muy militante que sea, no alcanzo comprender que mi Partido haya facilitado constituirse en Grupos Parlamentarios a los de Jx3%"}
{"created_at": "Fri Jan 15 15:27:25 +0000 2016", "text": "Vamos, que la CUP se ha vendido para que la enga\u00f1en. Todo correcto https://t.co/sAZq3aVfKe"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:23:41 +0000 2016", "text": "Anda, que como cunda en el PP el ejemplo de Donald Trump..."}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:22:04 +0000 2016", "text": "Por fin va terminando la semana (@ Juzgados in M\u00f3stoles, Madrid) https://t.co/uOnCY6B2q4"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:03:44 +0000 2016", "text": "RT @revivaIariana: David Bowie died at 69.\nAlan Rickman died at 69.\nDonald Trump is 69. https://t.co/SDdW4PtGSE"}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:03:29 +0000 2016", "text": "RT @anaaldea: Muy a favor: Un partido portugu\u00e9s resucita el iberismo https://t.co/PWjqbHW8Kp"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:02:27 +0000 2016", "text": "RT @bioamara: P\u00e0mies, ese hortelano de aspecto bonach\u00f3n... Aqu\u00ed, qui\u00e9n es realmente https://t.co/NIO02cS5zL https://t.co/vaJDbhQu0e"}
{"created_at": "Thu Jan 14 22:01:13 +0000 2016", "text": "Oye, @AlfredoMalpar, mira: https://t.co/jeVvmgcM8B"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:20:11 +0000 2016", "text": "Y habr\u00e1 gilipollas que tomen en serio a esos tipos https://t.co/JYjEOi3thD"}
{"created_at": "Thu Jan 14 20:19:06 +0000 2016", "text": "@yolanday_y Ni olvidas ni perdonas"}
{"created_at": "Thu Jan 14 19:58:14 +0000 2016", "text": "Y ahora a reinstalar el lector de tarjetas, Java, Adobe Reader para firmar PDFs, Dropbox... TODO. Esta noche dormir\u00e9 poco"}
{"created_at": "Thu Jan 14 19:56:15 +0000 2016", "text": "He tenido mi ordenador varios d\u00edas reparando y me han cambiado el disco duro y el sistema operativo https://t.co/HIwRv8Tz6x"}
{"created_at": "Thu Jan 14 19:54:54 +0000 2016", "text": "Desde el 1 de enero, con LexNet, los abogados andamos t0h lok0s con nuestros equipos inform\u00e1ticos. Tremendo par\u00f3n en nuestra productividad"}
{"created_at": "Thu Jan 14 19:41:51 +0000 2016", "text": "RT @corazondeundia: Mi vida. https://t.co/neUUCUpLxC"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:50:34 +0000 2016", "text": "Pues va a resultar que los de Podemos son una especie de batasunos de los de toda la vida, con sus amenazas y tal https://t.co/8Z6Vxwqi4F"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:42:35 +0000 2016", "text": ".@GabrielOrtg038 \u00bfDe verdad que no tienes nada mejor? T\u00edo, que eres un lidereso de Podemos, un poquito de por favor"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:40:09 +0000 2016", "text": "C\u00f3mo fall\u00f3 la encuesta de las frutas, \u00bfeh? https://t.co/R1to5Pq07Q"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:37:16 +0000 2016", "text": "El de lanzar pol\u00edticos de otros partidos a la hoguera manzanas trae. Ese es el nivel, se\u00f1ores https://t.co/wcaApoJTje"}
{"created_at": "Thu Jan 14 17:35:37 +0000 2016", "text": "RT @anaaldea: Objetivos: 1) librarse de sanguijuelas 2) rodearse de gente que te haga crecer"}
{"created_at": "Thu Jan 14 16:21:14 +0000 2016", "text": "@mjdelrio @miquintopino @centinel5051 \u00bfQu\u00e9 dec\u00eda?"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:59:55 +0000 2016", "text": "RT @StarlessCrimson: Los j\u00f3venes os re\u00eds de la Villalobos...\n\nLos mayores pasamos de ella desde la crisis de las vacas locas ;)"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:57:35 +0000 2016", "text": "RT @ACOM_es: #Romeva ,un enemigo declarado de #Israel, amigo del racismo del #BDS : https://t.co/BhA0bT3hCy"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:57:13 +0000 2016", "text": "RT @Danny_282: .@CBescansa copia el modelo laboral israel\u00ed, ese que odia tanto...  https://t.co/h99ztuoJhA"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:57:02 +0000 2016", "text": "Vaya por Dios  https://t.co/SOWbyRtaXb"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:53:32 +0000 2016", "text": "Celia Villalobos dedic\u00e1ndose al tema par\u00e1sitos. Pero no al par\u00e1sito que los votantes segovianos del PP han m\u00e9tido en el Congreso, no"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:51:44 +0000 2016", "text": "Ay. Lloro de emoci\u00f3n :_-) https://t.co/Ihrm7UuuM3"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:50:13 +0000 2016", "text": "Mira, @ArielKanievsky  https://t.co/Wd1iOL3gQT"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:45:54 +0000 2016", "text": "RT @AhoraMadrid: \u00bfPor qu\u00e9 es tan dif\u00edcil limpiar Madrid? https://t.co/C6S55D2V9j"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:25:40 +0000 2016", "text": "RT @yolanday_y: Poco se ha hablado que Garz\u00f3n votara a favor de Bescansa.\nNo tiene orgullo"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:25:15 +0000 2016", "text": "\u00bfQue en un Instituto de Secundaria s\u00f3lo  dejan a alumnos heterosexuales besarse en p\u00fablico?  https://t.co/YnkLo6BPeC"}
{"created_at": "Thu Jan 14 15:13:13 +0000 2016", "text": "@Ridder_Lobo Si cr\u00edtico a mi propio partido, no voy a dejar de criticar a otros, \u00bfno?"}
{"created_at": "Thu Jan 14 06:53:46 +0000 2016", "text": "RT @VeroFreire: Semiplagio 4 https://t.co/DVIwKFjAAu"}
{"created_at": "Thu Jan 14 06:53:43 +0000 2016", "text": "RT @VeroFreire: Plagio 3 https://t.co/sOngmPjGLT"}
{"created_at": "Thu Jan 14 06:53:40 +0000 2016", "text": "RT @VeroFreire: Plagio 2 https://t.co/y8DTfFMxMs"}
{"created_at": "Thu Jan 14 06:53:37 +0000 2016", "text": "RT @VeroFreire: Plagio 1 https://t.co/RdroGziWB7"}
{"created_at": "Thu Jan 14 06:53:35 +0000 2016", "text": "RT @VeroFreire: El primero https://t.co/YQ7mEYjMrD"}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:52:04 +0000 2016", "text": "Lo bueno de que los adanistas de Podemos tengan que encontrarse con otros pol\u00edticos es que descubrir\u00e1n que los dem\u00e1s tambi\u00e9n son normales"}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:48:07 +0000 2016", "text": "Pero @GabrielOrtg038 es \"s\u00f3lo\" el portavoz de @Ganar_Mostoles/@PodemosMostoles en la segunda ciudad m\u00e1s grande de Madrid tras la capital. Ok"}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:45:56 +0000 2016", "text": "Ahora que @GabrielOrtg038 pisa moqueta y se ha hecho casta, es de suponer que quiera vivos a los pol\u00edticos https://t.co/P9IkC6O7db"}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:43:51 +0000 2016", "text": "Aqu\u00ed @GabrielOrtg038, concejal portavoz de Podemos en M\u00f3stoles, cuando le hac\u00eda gracia mandar pol\u00edticos a la hoguera https://t.co/D3s9LNvpYp"}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:28:15 +0000 2016", "text": "RT @bcarrebravo: No creo que el trabajo sea sitio para un ni\u00f1o. La conciliaci\u00f3n pasa por estar m\u00e1s tiempo nosotros en sus espacios, no ello\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 21:27:22 +0000 2016", "text": "RT @crpandemonium: Por lo visto, los veinte millones de espa\u00f1oles que no han votado a Podemos no son el pueblo. Son berenjenas."}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:57:32 +0000 2016", "text": "RT @laurelgrey_: Ninguno de nosotros har\u00eda en el trabajo una sola de las tonter\u00edas que hacen algunos en el Congreso. Que no hablen de la ge\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:52:07 +0000 2016", "text": "RT @HelenaMatute: Homeopat\u00eda se percibe m\u00e1s cient\u00edfica q historia y econom\u00eda. Psicolog\u00eda se salva por chiripa https://t.co/DW5ENxBb3y https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:21:17 +0000 2016", "text": "Venga,  relajaos: #NowPlaying PTR de Najwajean \u266b https://t.co/GMvkrLqWou"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:20:25 +0000 2016", "text": "RT @laurelgrey_: La \"gente normal\". Si la gente normal fuese una d\u00e9cima parte de irresponsable de lo que son ellos este pa\u00eds se habr\u00eda hund\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:11:57 +0000 2016", "text": "Hay un tema del que no tuiteo para que no me confundan con los FpF. Y otro para que no me confundan con los del polifollar."}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:08:18 +0000 2016", "text": "Lo grave del Congreso es que tantos electores de Segovia hayan votado a determinado candidato del PP y tan panchos ellos, \u00e9l y el PP"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:06:56 +0000 2016", "text": "Lo bueno de determinados Partidos es que al hacer su censo de afiliados/as hacen un censo muy aproximado de tontos/as del pa\u00eds"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:04:15 +0000 2016", "text": "Conmigo pinchan en hueso: cada vez m\u00e1s cosas me sudan la polla, sobre todo viniendo de podemitas FpF"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:03:05 +0000 2016", "text": "*FpF: Hombre \"feminista pa' foll\u00e1\".\n**DSBH: D\u00e9ficit de sentido del [buen] humor"}
{"created_at": "Wed Jan 13 15:01:30 +0000 2016", "text": "Un FpF* con DSBH** en solidaridad con otro FpF a prop\u00f3sito del tuit que tengo fijado en mi perfil de Twitter https://t.co/mbzbqrIBvj"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:34:15 +0000 2016", "text": "@raquelsastrecom Ehm... \"siempre\", \"siempre, no, \u00bfeh? \ud83d\ude4b"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:33:11 +0000 2016", "text": "Est\u00e1n huyendo despavoridos a pie por los Pirineos, s\u00ed  https://t.co/uhi8AjCW8t"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:31:54 +0000 2016", "text": "Tengo la custodia de mi hija. Ver\u00e1s qu\u00e9 risa cuando me la lleve a uno de mis juicios para conciliar"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:31:01 +0000 2016", "text": "@ilse0101 Es que eso de \"no me gustan los ni\u00f1os\" forma parte del postureo. Para ser pro tienen que no gustarte"}
{"created_at": "Wed Jan 13 14:27:32 +0000 2016", "text": "Conciliar es que tambi\u00e9n los padres podamos conciliar."}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:36:39 +0000 2016", "text": "RT @anuska_truska: \ud83d\ude02 https://t.co/jzBLJ6TO0P"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:35:12 +0000 2016", "text": "RT @Alcocacolico: -\u00bfHablas bien el ingl\u00e9s?\n-Why do you want to know that haha Greetings."}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:34:45 +0000 2016", "text": "RT @gemmabe7: La impaciencia cuando te sabes una pregunta y quieres ser el primero de clase en contestar https://t.co/x68PSFIUHl"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:34:28 +0000 2016", "text": "RT @xaviconde: Yo no quiero a ni\u00f1os en el Congreso ni en los trabajos de los pap\u00e1s, quiero a ni\u00f1os en guarder\u00edas p\u00fablicas GRATUITAS. Un sal\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:21:06 +0000 2016", "text": "@MaLuGoFi Yo no. Qu\u00e9 ingenuo"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:03:25 +0000 2016", "text": "Votar a IU para que sus diputados voten lo que diga Podemos. Pan con hostias"}
{"created_at": "Wed Jan 13 13:00:28 +0000 2016", "text": "Vaya espect\u00e1culo va a ser esta Legislatura. Alguno llevar\u00e1 una cabra, una escalera y un piano electr\u00f3nico"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:59:23 +0000 2016", "text": "RT @noeliAcedo: Con un par, con perd\u00f3n ;) https://t.co/mYQez0bfIe"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:58:57 +0000 2016", "text": "Son chemtrails con los que los machijud\u00edos del Mossad quieren \"neutralizar\" a Lerdijaputa y las lerdijaputiebers https://t.co/RjT8OwZgo6"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:32:48 +0000 2016", "text": "Oye, @Pablo_Iglesias_, que yo soy votante socialista y seguir\u00e9 sin querer que me representes. Lo digo para que no mientas. Cha\u00edto"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:31:23 +0000 2016", "text": "RT @Sairutsa: La vieja pol\u00edtica ten\u00eda asesores. La nueva pol\u00edtica tiene guionistas.\n\n#Congreso"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:13:56 +0000 2016", "text": "@JuanGomezJurado Ya era aforado hasta ahora, como diputado miembro suplente de la Diputaci\u00f3n Permanente del Congreso elegido en 2011"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:12:25 +0000 2016", "text": "RT @ilse0101: \"El aborto no es un tema que construya potencia pol\u00edtica de transformaci\u00f3n y por lo tanto, no es prioritario\". Carolina Besca\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:12:07 +0000 2016", "text": "RT @El__Yayo: Que pongan guarder\u00edas en el curro para que en lugar de currar hasta las dos lo hagas hasta las ocho."}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:11:48 +0000 2016", "text": "RT @VeroFreire: Han vuelto a asesinar a una mujer.\nLa preocupaci\u00f3n en Twitter es que alguien ha llevado un beb\u00e9 al congreso.\n\nY as\u00ed nos va."}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:10:29 +0000 2016", "text": "RT @ilse0101: A todo esto, \u00bflo de las escuelas municipales gratuitas prometidas en Madrid c\u00f3mo va?"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:10:11 +0000 2016", "text": "RT @dlacalle: Diccionario populista:\n\nPactos conmigo: \"progreso\"\n\nPactos sin m\u00ed: #3debunker\n\n253 esca\u00f1os: \"casta\"\n\n69: \"pueblo\""}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:10:00 +0000 2016", "text": "El tuit que hoy me gustar\u00eda haber escrito https://t.co/PYThO3uir9"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:09:17 +0000 2016", "text": "RT @MarinaPibernatV: El aborto no es prioritario. Pasear a un pobre beb\u00e9 por la bancada de Podemos, s\u00ed. Tambi\u00e9n es una cuesti\u00f3n de marketin\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:08:31 +0000 2016", "text": "RT @CarlosChNav: Otro que la caga con la medicina alternativa:\nCharlie Sheen, peor tras probar una terapia alternativa para el VIH https://\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:07:54 +0000 2016", "text": "RT @gemmabe7: Hay que llevarse los hijos al trabajo , que si te da por querer abrazarles que ,eh???\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:07:40 +0000 2016", "text": "RT @JorgeBF: Por primera vez voy a estar de acuerdo con Albert Rivera. Algunos se est\u00e1n pasando con el numerito. Se nota demasiado y les pu\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:07:17 +0000 2016", "text": "RT @manumarlasca: En el Congreso hay una guarder\u00eda, pero @CBescansa se lleva a su beb\u00e9 al pleno, lo exhibe ante las c\u00e1maras y pide que le p\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 12:07:08 +0000 2016", "text": "RT @fjmpiq: Ahora Bescansa es un ejemplo para las mujeres. Ya hemos olvidado cuando dijo que el derecho al aborto no era una prioridad. Ven\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:59:58 +0000 2016", "text": "Es t\u00e9cnica habitual de los FpF*\n(*Hombres babosos \"feministas pa' foll\u00e1\")\nhttps://t.co/e1dBfwWzub"}
{"created_at": "Wed Jan 13 08:57:16 +0000 2016", "text": "Poner a parir un tuit mediante pantallazo y sin link es de cobardes miserables que NO quieren que el otro se entere y pueda defenderse"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:03:28 +0000 2016", "text": "RT @JoseAngelFornas: Por cierto: para papelones, el de la agencia de publicidad a la que este a\u00f1o le toque dise\u00f1ar la campa\u00f1a de la Renta. \u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 13 07:03:11 +0000 2016", "text": "RT @okayhotshot: On a scale of Luke Skywalker to Jamie Lannister \ud83d\ude02 https://t.co/AflPZN7PjN"}
{"created_at": "Tue Jan 12 23:18:53 +0000 2016", "text": "RT @PhilAMellows: Podemos criticando un pacto de 253 esca\u00f1os porque \"hacen o\u00eddos sordos a los deseos de la gente\". Delirante. https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 22:45:46 +0000 2016", "text": "RT @jmdelalamo: - Que Podemos tuviera cuatro grupos en el Congreso nos costaba un mill\u00f3n m\u00e1s\n+ Pero han renunciado a su conexi\u00f3n de interne\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 22:45:32 +0000 2016", "text": "RT @JorgeOsmaC: Hasta hace nada era el refer\u00e9ndum, esta semana los cuatro grupos parlamentarios... \u00bfCu\u00e1l va a ser la excusa de Podemos la s\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 22:14:31 +0000 2016", "text": "RT @AnaBesalduch: @jlprieto @FAM63 https://t.co/uXGYeoFl41"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:58:48 +0000 2016", "text": "Klaus Barbijaputa"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:57:26 +0000 2016", "text": "@Tabernita Eso exige una explicaci\u00f3n"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:40:15 +0000 2016", "text": "Deber\u00edamos apreciarnos m\u00e1s, que igual somos mejores de lo que pensamos: https://t.co/yp5wBDIXJZ"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:34:49 +0000 2016", "text": "Entre espiar a la CUP y a Lerdijaputa, el CNI parece a C\u00e1rdenas buscando frikis"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:33:43 +0000 2016", "text": "RT @KaisserXose: PILLADA https://t.co/2ePk47A1S9"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:32:44 +0000 2016", "text": "@martuniki @yolanday_y Eh, que las guarradas se pueden hacer enamorado"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:31:34 +0000 2016", "text": "RT @rubenlodi: Pablo Iglesias ha desatado su ira porque con su reclamaci\u00f3n de q su grupo Parlamentario son 42 diputados no le dan la presid\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:31:01 +0000 2016", "text": "El abogado de Diego Torres llam\u00e1ndose \"heterodoxo sexual\" porque no debe ser vainilla"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:28:46 +0000 2016", "text": "4 Grupos Parlamentarios de Podemos porque con 3 no alcanzar\u00eda para rescatar a la gente y con 5 ya atar\u00edamos los perros con longanizas"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:26:58 +0000 2016", "text": "@yolanday_y @martuniki Si yo tuviera a mi santa al lado, como bestias salvajes"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:24:55 +0000 2016", "text": "@Tabernita Yo he votado \"sorpr\u00e9ndenos\" porque entiendo que es en pelotas"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:17:22 +0000 2016", "text": "Con un Grupo Parlamentario de Podemos no se puede rescatar a la gente. Har\u00e1n falta... no s\u00e9... \u00a1Cuatro Grupos Parlamentarios de Podemos!"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:15:31 +0000 2016", "text": "@crow_ley @ilse0101 Galletas"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:15:12 +0000 2016", "text": "Prioridad antes que rescatar a la gente: tener 4 Grupos Parlamentarios. Nada sin eso https://t.co/u1K2UAPphD"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:13:47 +0000 2016", "text": "Como un jedi habla porque irradiadora la Fuerza es https://t.co/pOzRAcU2L6"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:11:58 +0000 2016", "text": "Empiezo a temer que Lerdijaputa no se lo est\u00e9 haciendo: QUE REALMENTE SEA AS\u00cd \ud83d\ude32"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:06:33 +0000 2016", "text": "@lovoyadecir Ouch!"}
{"created_at": "Tue Jan 12 21:04:17 +0000 2016", "text": "Esto es una declaraci\u00f3n de hamor XD  https://t.co/L7Wo6HITfo"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:35:13 +0000 2016", "text": "Vaya por delante que yo no pactar\u00eda con un pepero ni qui\u00e9n ceder el paso, pero el supremacismo supuestamente intelectual de Podemos..."}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:33:21 +0000 2016", "text": "69 son los diputados que representan la voluntad popular. Otros 253 fueron elegidos por infrahumanos y por eso no cuentan. Pues vale"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:11:49 +0000 2016", "text": "RT @PacmaAragon: Edad para trabajar, 16 a\u00f1os. Edad para cazar, 14 a\u00f1os. #Stopcaza #valores https://t.co/XxHMTVgvNK"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:09:43 +0000 2016", "text": "PPodemos contra el PSOE en Extremadura y Asturias ya tal https://t.co/zJQPoeN2Ru"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:09:06 +0000 2016", "text": "JAJAJAJAJA https://t.co/9UvjrHXz9U"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:08:09 +0000 2016", "text": "Es escandaloso que 253 diputados sean mayor\u00eda entre 350. Tos locos"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:07:06 +0000 2016", "text": ".@Irene_Montero_ Mira, tolai: https://t.co/DV1Gf7ZQRL"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:06:15 +0000 2016", "text": "RT @Victor_Assunien: A los #3DelBunker les han votado extraterrestres? Por saber. https://t.co/2Lbs305DpW"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:05:46 +0000 2016", "text": "Esta Lerdi no sabe con qu\u00e9 descolgarse para mantenerse en n\u00f3mina de El Diario"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:04:36 +0000 2016", "text": "Los (en masculino, con pene) esp\u00edas del Mossad que tienen intervenido el m\u00f3vil de Lerdijaputa deben despollarse escuch\u00e1ndola. Los envidio"}
{"created_at": "Tue Jan 12 20:03:02 +0000 2016", "text": "Lerdijaputa con un gorro de papel de aluminio para protegerse de los chemtrails de la conspiraci\u00f3n judeo-reptiliana"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:58:41 +0000 2016", "text": "Porque est\u00e1 claro que el Mossad -mardito pueblo deicida que controla el Mundo- ha iniciado su \"Operaci\u00f3n Lerdi\""}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:57:25 +0000 2016", "text": "\u00a1Acab\u00e1ramos! \u00a1Las gilipolleces que escribe y tuitea Lerdijaputa son para desconcertar al Mossad! https://t.co/Saw7G99dhB"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:53:11 +0000 2016", "text": "El m\u00e9todo Vaugham https://t.co/nxPMC98ORP"}
{"created_at": "Tue Jan 12 19:42:00 +0000 2016", "text": "Otro FpF (Feminista pa follar), sector no progrechachiguay  https://t.co/cENpz3LbYm"}
{"created_at": "Tue Jan 12 17:10:39 +0000 2016", "text": "\u00bfRecord\u00e1is el trabajador del Mok\u00e4i (pl. Pedro Zerolo) que fue despedido v\u00eda WhatsApp por VIH? Ya hay sentencia: https://t.co/W25noJiCRB"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:41:57 +0000 2016", "text": "Que el PSOE pueda derogar la reforma laboral depende de que Podemos  arregle su galimat\u00edas parlamentario"}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:39:19 +0000 2016", "text": "RT @sartsooinotna: Madurar es ver un tweet que te gusta y retuitearlo en vez de apropi\u00e1rtelo."}
{"created_at": "Tue Jan 12 16:39:16 +0000 2016", "text": "RT @Juand3Xerez: Madurar es ver un tweet que te gusta y retuitearlo en vez de apropi\u00e1rtelo."}
