{"created_at": "Wed Jan 27 08:50:58 +0000 2016", "text": "RT @rosamariaartal: El inadmisible reparto de sitios en el Congreso https://t.co/rY4UNkpet3  mi blog registra hist\u00f3ricos de visitas. No doy\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:28:59 +0000 2016", "text": "RT @carlosdanoz: Se pueden hacer c\u00e1rceles m\u00e1s grandes especiales para ellos. Habr\u00eda voluntarios de sobra para hacerlas. https://t.co/kBiVW9\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:28:35 +0000 2016", "text": "Esto es lo q les pasa a los q llevan la contraria al #PPSOE  ,si no estas co n nosotros, te queremos lejos https://t.co/s5QpOZWWgM"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:24:57 +0000 2016", "text": "Creo q Pedro esta mareando mucho la perdiz. Igual luego se lleva un chasco https://t.co/VbmyfOf56Z"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:23:57 +0000 2016", "text": "RT @rosamariaartal: Presiones para que la UE permitan  los coches contaminar m\u00e1s https://t.co/1DfTYRZusN v\u00eda @eldiarioes Con un par. https:\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:08:11 +0000 2016", "text": "@emparpm lo peor de todo es q a\u00fan saldr\u00e1n dando lecciones d moralidad los muy sinverg\u00fcenzas."}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:07:28 +0000 2016", "text": "RT @emparpm: Un c\u00e1ncer recorre el Partido Popular, el c\u00e1ncer de la corrupci\u00f3n. Met\u00e1stasis en el PP valenciano \u00a1Qu\u00e9 tragaderas! https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:07:21 +0000 2016", "text": "RT @rosamariaartal: Voy a @mananascuatro en un rato. Con unos colegas muy interesantes, ya ver\u00e9is. Si os apetece, all\u00ed estaremos."}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:06:48 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: #RajoyAR \"Cualquiera que est\u00e9 imputado ser\u00e1 inmediatamente apartado\" El PP est\u00e1 imputado, dos veces, se va a apartar???"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:06:40 +0000 2016", "text": "RT @MDELAO: Ver que un \"bar\u00f3n\" del @PSOE estuvo afiliado a AP, el antiguo PP, explica muchas cosas de hoy #5millonesAlGallinero https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:06:31 +0000 2016", "text": "RT @_figueirafc: Hay m\u00e1s topos de la derecha en el PSOE que tablets en el Congreso.\n#LaCafeteraGallinasYGallineros"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:05:59 +0000 2016", "text": "RT @JJARaque: @isralola @iescolar Siempre les quedar\u00e1 Fontanar dela aforins"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:04:44 +0000 2016", "text": "RT @SOYREBELDE8: Este \"sociolisto\" ha sido el mayor enga\u00f1o de las \u00faltimas d\u00e9cadas !!... https://t.co/Foy7jG86IP"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:04:33 +0000 2016", "text": "RT @LrdsgtrrzCano: @TRoderic @eldiarioes @VerdesInfo \nC\u00f3mo puede abogar por un gobierno pp con la organizaci\u00f3n corrupta pp?! Se le ha ido l\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:04:31 +0000 2016", "text": "RT @TRoderic: Exministros del PSOE, PP y UCD reclaman un Gobierno de \"amplio respaldo\" https://t.co/Dm2Dln64SV via @eldiarioes @VerdesInfo"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:04:17 +0000 2016", "text": "RT @gerardotc: Muchas gracias por vuestra confianza. Esa frase tambi\u00e9n se entiende mucho mejor ahora: https://t.co/TQTiB547gY"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:03:57 +0000 2016", "text": "RT @Roson_R: @agusCaunedOvd Gracias a tu nefasta gesti\u00f3n Oviedo deber\u00e1 pagar hasta 8 millones de euros. Y declaras como imputado. https://t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 08:03:43 +0000 2016", "text": "RT @plopezribera2: Este es el grado de independentismo de los catalanes https://t.co/c15ZfCJirO"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:57:37 +0000 2016", "text": "Saldr\u00e1n a hablar los #corruPPtos d los q pasa en Valencia? Tendr\u00e1 Celia la caradura d mantener q son honrados y llenos d valores?"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:56:21 +0000 2016", "text": "RT @rosamariaartal: \u00bfPero qu\u00e9 le pasa al PSOE? https://t.co/MtT0dTUXLj v\u00eda @_infoLibre https://t.co/yA8wuXSSVW"}
{"created_at": "Wed Jan 27 07:55:41 +0000 2016", "text": "Que se preparen esta panda de cuatreros. Les va a quedar peque\u00f1a picassent pa encarcelarlos a todos https://t.co/Xy7Wzukhj0"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:08:28 +0000 2016", "text": "@La_husqvarna @elsetete @AllDanceRadio hay dios!!! El momento q siempre tem\u00ed. Los Chichos metiendo chusma de teloneros!!!"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:07:44 +0000 2016", "text": "RT @La_husqvarna: @elsetete ah\u00ed lo tienes  https://t.co/8EmVkXgxAY"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:07:15 +0000 2016", "text": "RT @La_husqvarna: Hoy me voy a emborrachar como si tuviera un novio en la guerra."}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:07:03 +0000 2016", "text": "RT @La_husqvarna: #CosasQueGritarFollando en cinco minutos se apaga el horno."}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:06:54 +0000 2016", "text": "RT @La_husqvarna: #MeGustasPeroDeberias no engordar, chocolate."}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:06:48 +0000 2016", "text": "RT @La_husqvarna: Han hecho una porra en el bar a ver cuando me caso y ya est\u00e1n cogidos junio y julio del 2036."}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:04:28 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: LA EXHIBICION DE IMPUTADOS QUE HACEN DEMUESTRA EL POCO RESPETO QUE TIENEN POR EL PUEBLO Y SUS VOTANTES https://t.co/jZaZrvifeI"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:04:28 +0000 2016", "text": "RT @bixen_jauregui: La Guardia Civil entra en el grupo municipal del PP de Valencia: \"Dejen lo que est\u00e9n haciendo\" https://t.co/DM0RBQarvl"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:04:03 +0000 2016", "text": "RT @urruzoladide: Buenas noches amigxs!\nHoy ya agotada\nVenezuela\nIran \nEta\nY ahora Valencia?\nQ cansancio me voy a dormir \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/B\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:03:42 +0000 2016", "text": "RT @bixen_jauregui: Una carta an\u00f3nima sacude Central Lechera Asturiana al denunciar sueldos estratosf\u00e9ricos y falta de liquidez https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:03:32 +0000 2016", "text": "Ya somos primeros en algo! Gracias PP! Espa\u00f1a, primera potencia mundial n monjas d clausura. https://t.co/t15FJY6evY https://t.co/j4SNZHFcd6"}
{"created_at": "Wed Jan 27 06:01:02 +0000 2016", "text": "\"O vot\u00e1is a Arias Ca\u00f1ete u os pego una paliza\" y otras perlas d Alfonso Rus https://t.co/7L8jtZkVnu pues oye, a hacer mon\u00f3logos a la trena"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:59:02 +0000 2016", "text": "RT @GarcRevuelta: Asco me da,lenvantarme cada ma\u00f1ana con un caso de corrupci\u00f3n. Que PPSOECs sigan manipulando,mientras hay m\u00e1s miseria http\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:58:00 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: EL PP DEBERIA DE ESTA ESCONDIDO POR SE UN PARTIDO IMPUTADO ,NO EXHIBIENDO A SUS CORRUPTOS https://t.co/jZaZrvifeI"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:57:53 +0000 2016", "text": "Vaya hostia, eh Rita? La d las elecciones va a ser chica con la q OS espera al PP valenciano ahora. Ya tocaba, panda d ladrones"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:56:04 +0000 2016", "text": "RT @Esparroqui: \u00a1Un partido que cae a trozos por casos de Corrupci\u00f3n,\n\npretende garantizar la Estabilidad de Espa\u00f1a!\n\n#JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:55:59 +0000 2016", "text": "RT @Maxuxta: Un p\u00fanico hace el portal de transparencia.\n\nhttps://t.co/NxsAbC3ugz\n\n#AnaContraGurtel\n\n#Adi\u00f3sPP"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:55:30 +0000 2016", "text": "RT @CorrupcionZero: Espa\u00f1a va bien, presuntamente https://t.co/kAqxymlDyG"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:54:41 +0000 2016", "text": "RT @agarzon: Mi apoyo absoluto a esta decisi\u00f3n. Y espero que los imitadores \u201csolidarios\u201d no se le escapen a la fiscal\u00eda: https://t.co/b33TG\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:53:53 +0000 2016", "text": "Gran Wyoming\nLe han ofrecido la presidencia,se\u00f1or S\u00e1nchez\nP\u00f3ngase a trabajar en ello   O no vuelva a pedirla nunca https://t.co/cIbEXHmssg"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:53:12 +0000 2016", "text": "RT @bixen_jauregui: En @elconfidencial: Confusi\u00f3n empresarial ante la posibilidad de cambios profundos en la legislaci\u00f3n laboral https://t.\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:53:03 +0000 2016", "text": "RT @IUSanAndres: Izquierda Unida pide que se potencien los centros p\u00fablicos de salud de San Andr\u00e9s https://t.co/HrAfDPt8vI"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:52:51 +0000 2016", "text": "Digo yo, habr\u00e1 problemas pa q estos del PP de Valencia formen grupo propio en el parlamento? O en la c\u00e1rcel, vamos"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:51:45 +0000 2016", "text": "No soy partidario d pena d muerte, pero ste caso s merece algo peor. La muerte s algo ben\u00e9volo pa semejante asesino https://t.co/iZpzSgQE9E"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:48:24 +0000 2016", "text": "Maquina d delinquir? mafias italianas son principiantes al lado de estos #corruPPtos .Dejamos q nos sigan robando? https://t.co/iQ3aYMOUdA"}
{"created_at": "Wed Jan 27 05:45:37 +0000 2016", "text": "La aforada, robaba de manera desaforada. A todos los #corruPPtos les llega su hora. Pasar\u00e1s el caloret en la trena  https://t.co/Ci5MNLaBjU"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:08:27 +0000 2016", "text": "RT @luisafanjul: Escribiendo el final !!!  https://t.co/CSjXwexuP5"}
{"created_at": "Tue Jan 26 18:08:22 +0000 2016", "text": "RT @luisafanjul: Un pr\u00f3logo m\u00e1gico https://t.co/RETIPWpMPD"}
{"created_at": "Mon Jan 25 10:41:37 +0000 2016", "text": "RT @erodrigo: ER Social Media Diario is out! https://t.co/3lN8RuNORN Stories via @isralola @mariainfante @arb0lito"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:49:14 +0000 2016", "text": "RT @AlieNonPuto: Mira sus sonrisas,ahora mira tu despensa,si todav\u00eda tienes 4 paredes para cobijarte\nSon el pasado\n#ANegociar Hostia! https\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:49:06 +0000 2016", "text": "Que va, los #corruPPtos dando tratos de favor??? Se me hace imposible... https://t.co/hyO9lncQHA"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:48:13 +0000 2016", "text": "RT @jimbardett: Yo es que no acabo de ver en qu\u00e9 parte del gobierno \"progresista y de izquierdas\" que pregona Sanchez encaja Ciudadanos"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:36:11 +0000 2016", "text": "RT @El_Plural: El regreso de Tina Rodr\u00edguez, la 'popular' que dijo que Teresa Romero le provocaba arcadas https://t.co/Z8RoZAM6T4 https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:35:56 +0000 2016", "text": "RT @Yo_Soy_Asin: Y yo me pregunto:\nC\u00f3mo pod\u00edan tener su nombre y direcci\u00f3n??\nNo era protegido??\n#HolaYAdios https://t.co/9lcm0992ab"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:21:45 +0000 2016", "text": "RT @africa_sc: Opini\u00f3n | Destrucci\u00f3n creativa de empleo; por Joaqu\u00edn Estefan\u00eda https://t.co/9vZCTU0aVT v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:21:26 +0000 2016", "text": "RT @CientificoenEsp: Sin contrato fijo no puedes participar en proyectos.Para tener plaza fija tienes que haber participado en proyectos ht\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:21:08 +0000 2016", "text": "RT @conchajua: El #PP es el primer partido de la historia democr\u00e1tica en estar imPPutado \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0No puede gobernar!! #IlegalizaciondelPP https://\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:17:03 +0000 2016", "text": "Hay q ser caradura @MCarmenRiv74 , nos lo explicas?"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:15:47 +0000 2016", "text": "Ya no saben como meter mierda, las sucias garras de los rojos llegan a la Almudena. Ah no! Es la d Buenos Aires!! https://t.co/htIwXBUK7D"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:11:10 +0000 2016", "text": "RT @EsppeonzAguirre: Los obispos prefieren gastar 10.000.000 de \u20ac al a\u00f1o en financiar 13TV mientras dan seis millones en C\u00e1ritas https://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:11:06 +0000 2016", "text": "RT @SiPeroNo1: Periodismo plural en @la_ser: Todas las secciones de @HoyPorHoy esta ma\u00f1ana dedicadas a atacar a @ahorapodemos. Y todav\u00eda qu\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:10:58 +0000 2016", "text": "RT @LaHippys: Rajoy tiene una tendencia extrema a la espantajer\u00eda y la mamarrachez. Es como de la hora chanante. #LaCafeteraOperacionAntiCa\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:09:35 +0000 2016", "text": "RT @inmaculadapg43: @elconfidencial #YoSoyInma #encierro061malaga la junta andalucia podr\u00e1 quitarme el empleo pero no la dignidad https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:08:31 +0000 2016", "text": "RT @IUeducacion: https://t.co/4sFrbOBBvb https://t.co/Jd6M5M4BaI"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:08:19 +0000 2016", "text": "RT @eldiarioes: OPINI\u00d3N | El callej\u00f3n https://t.co/QlMfJn2vXr Por @cristina_pardo https://t.co/ZZwcAMre2K"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:08:04 +0000 2016", "text": "RT @Diego_r_a: A la atenci\u00f3n de Susana D\u00edaz https://t.co/ocNtMFVJIW v\u00eda nuevarevoluci0n"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:07:11 +0000 2016", "text": "Si esto no es chantaje y un secuestro d la democracia... Ya no os aguantamos!!! https://t.co/sfuxKx6O2U"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:04:59 +0000 2016", "text": "RT @podemosmurcia: Buenos d\u00edas! En unos minutos el diputado @Oscar_Urralburu estar\u00e1 con @alcazardemurcia en el Matinal de @La7_tv https://t\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:04:18 +0000 2016", "text": "RT @rosamariaartal: Lo estuve investigando.La mayor parte de los que se apuntaron a la Espa\u00f1a en venta del PP, ya se dedican a otra cosa. N\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:04:10 +0000 2016", "text": "RT @Jimeneses59: #LaCafeteraOperacionAntiCambio @radiocable OPINI\u00d3N: Rajoy Little shop of horrors, por @antonlosada https://t.co/a7xgNmQQ2A\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:03:30 +0000 2016", "text": "RT @jcmata233: El DIPUTADO del PP en el PARLAMENTO Balear @AntoniCamps BLOQUEA a los que DESTAPAN su BURDA maniPPulaci\u00f3n.DEM\u00d3CRATA? https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 08:02:57 +0000 2016", "text": "RT @INFAMIA2: Las \u00e9lites pol\u00edticas y econ\u00f3micas siguen campando a sus anchas mientras la clase trabajadora no puede ejercer  ni el derecho \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:58:59 +0000 2016", "text": "RT @emocionycambio: Nada nuevo y Spain Panam\u00e1, Gibraltar.What else? La inversi\u00f3n extranjera en Espa\u00f1a usa Holanda para eludir impuestos htt\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:55:24 +0000 2016", "text": "RT @rosamariaartal: Se ve que no \"hemos\" vendido suficientes armas a la dictadura saud\u00ed. Otra cosa no es \u00bfverdad? https://t.co/AnCTjQ2kj4"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:54:49 +0000 2016", "text": "Tenemos q conseguir q todos abandonen el miedo, y esto empieza por echar del gobierno a quien los apoya https://t.co/D0ZXrPQSMQ"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:52:32 +0000 2016", "text": "A ver si miden a todos los #corruPPtos de la misma manera, pero tranquilidad Granados, q te llegara compa\u00f1\u00eda https://t.co/DK4T0lvMVz"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:50:20 +0000 2016", "text": "RT @PanPanizo: @Pablo_Iglesias_ Cuando Reina La Enfermedad, Se Es Su Cerebro Escla... https://t.co/PBqr2Nytzv \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:50:12 +0000 2016", "text": "RT @EsoEsLaIngle: Rajoy: \"No podran gobernar xq tenemos la mayor\u00eda en el senado\"\u00bf?\u00bf?Es una amenaza??Seguimos con absolutismos? #LaCafeteraO\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:49:59 +0000 2016", "text": "RT @Ritaalberdi: Si de verdad quer\u00e9is un gobierno progresista dejad de buscar portadas y empezad a pensar en la gente de verdad, Pablo Igle\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:49:53 +0000 2016", "text": "RT @castellanapura: El periodismo, m\u00e1s indigno tras el bochornoso telediario de Antena 3 https://t.co/TZ5wdNvVY7"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:49:15 +0000 2016", "text": "Si esto es lo que queremos los espa\u00f1oles, por que se empe\u00f1an en no darnoslo? https://t.co/RA1wNMsvva"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:45:53 +0000 2016", "text": "https://t.co/HnoVxBU61M y le vamos a dejar escapar cuando le tenemos contra las cuerdas. Todo por culpa d luchas internas. Uni\u00f3n ya!!!"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:42:50 +0000 2016", "text": "Una pol\u00edtica d extranjer\u00eda equivocada por parte d la UE, esta llevando al auge d los ultraconservadores n toda Europa. Cuidadito q la liamos"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:37:54 +0000 2016", "text": "Susanita, con tal d trepar, es capaz djoder a quien sea y dejar gobernar a la dcha. Cuidao con ella @sanchezcastejon https://t.co/b08R8dX8IO"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:32:54 +0000 2016", "text": "Y tu @sanchezcastejon , deja d tontear con el PP, quien te dieron su confianza son los ciudadanos, no los dinosaurios q te presionan"}
{"created_at": "Mon Jan 25 07:31:07 +0000 2016", "text": "Dejaos d pensar n vosotros, guardar los egos, y empezar a pensar n nosotros, co\u00f1o, q OS queremos unidos contra  dcha https://t.co/OZzHASJkCv"}
{"created_at": "Fri Jan 22 21:46:19 +0000 2016", "text": "RT @cristina_pardo: El PP, imputado por la destrucci\u00f3n de los discos duros de B\u00e1rcenas, seg\u00fan la SER. Venga, que siga Rajoy buscando apoyos\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:36:41 +0000 2016", "text": "@martafernande17 @monicaoltra me alegro q se guarden los sables, q se dejen de mirar quien la tiene m\u00e1s larga y miren por el bien el pueblo"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:17:30 +0000 2016", "text": "Quien se f\u00eda de alguien q ayer dijo esto y hoy lo incumple? https://t.co/VKBgf4X9AM"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:16:37 +0000 2016", "text": "RT @monicaoltra: PP imputado, Rajoy renuncia y las fuerzas del cambio en posible gobierno #karma"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:15:30 +0000 2016", "text": "@mariade2064 hola"}
{"created_at": "Fri Jan 22 20:12:18 +0000 2016", "text": "Rajoy no quiere otras elecciones, no es tonto. Sabe q en caso de otras elecciones quiz\u00e1 no sea el candidato elegido por los #corruPPtos"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:34:38 +0000 2016", "text": "@PSOE tiene la sarten x el mango. A ver q hace ahora con ella. @sanchezcastejon tienes la posibilidad d liderar la coalici\u00f3n, no la cagues"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:33:16 +0000 2016", "text": "RT @RubenSanchezTW: \"Pactar con el diablo es peligroso y nunca es gratis\", advierte Felipe Gonz\u00e1lez. A ver, el PSOE lo ha hecho mal, pero t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:33:08 +0000 2016", "text": "El fraude son los 4 a\u00f1os de imposiciones y no de gobierno q nos han ca\u00eddo con este personaje. Ha llegado su fin https://t.co/5o6dUZ8NDZ"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:31:34 +0000 2016", "text": "RT @javierjuantur: EnDirectoTVE #Cmin\n\u00bfLe preguntaran a Soraya x la dimisi\u00f3n del subsecretario de presidencia?\nhttps://t.co/EPDz8FmPXm http\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:14:31 +0000 2016", "text": "Siempre y cuando, se aune a toda la izda sin dejar d lado a @agarzon ni a @iunida  https://t.co/aWMVkM52Ua"}
{"created_at": "Fri Jan 22 19:11:10 +0000 2016", "text": "Al final, sali\u00f3 el cobarde q lleva dentro. Ahora Dolo falta q la izda nos pongamos d acuerdo https://t.co/2vWtALwVdh"}
{"created_at": "Fri Jan 22 11:33:18 +0000 2016", "text": "RT @luisafanjul: Hasta las narices #mepirodelcuento https://t.co/fUhlFAf9zT"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:15:09 +0000 2016", "text": "RT @alicia_huesca: B\u00e1rcenas ya desvel\u00f3 en sede judicial que \"Luis el cabr\u00f3n\" es Luis Delso, presidente de Isolux-Cors\u00e1n. #FranPaSuCasa. htt\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:14:49 +0000 2016", "text": "RT @espanatuiter: El titular que da Antena 3 es un esc\u00e1ndalo. Nunca vimos cosas as\u00ed con la G\u00fcrtel ni similares #nosvanadarperobien https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:13:00 +0000 2016", "text": "Aqu\u00ed tenemos periodismo, y del serio oiga, lo jodido es q lo paga la iglesia con lo q pagamos nosotros. Putamierda https://t.co/hJTRUj8MHR"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:11:33 +0000 2016", "text": "RT @SiPeroNo1: El timador que te roba, no cree que \u00e9l es un canalla, sino que t\u00fa eres idiota. Es justo lo que piensan los del PP de todos n\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:11:24 +0000 2016", "text": "RT @pilaralberdi: Alemania confisca el dinero y los bienes a los refugiados https://t.co/5aNDe2Xz1q"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:11:03 +0000 2016", "text": "RT @NadineExposito: Que amos.... pobre Rajoy #levanadarperobien  https://t.co/z2sA85HEW2"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:10:33 +0000 2016", "text": "RT @pilaralberdi: Que no se nos olvide\nhttps://t.co/wDWycc4sil #Siria #Pol\u00edtica #Cultura #OrienteMedio https://t.co/AeGKCUIG75"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:09:39 +0000 2016", "text": "RT @X_net_: Acuamed: Una vez m\u00e1s un solo alertador echa abajo toda una trama de corrupci\u00f3n\nProtej\u00e1moslos https://t.co/8yZfT4mAFN https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:08:55 +0000 2016", "text": "RT @JoaquimBoschGra: Las tramas corruptas han actuado a sus anchas y el poder pol\u00edtico no nos da medios a los juzgados. Lo digo en Cuatro h\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:08:23 +0000 2016", "text": "As\u00ed funcionan los #corruPPtos, si me molestas te quito dl medio, no importa las maneras, pero no me toques la pasta https://t.co/6J054bkifB"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:06:10 +0000 2016", "text": "RT @Famelica_legion: \u00bfPor qu\u00e9 no sorprende que Alfonso Guerra defienda el bipartidismo corrupto?\nhttps://t.co/jQtq3u03zk https://t.co/UhF45\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:05:26 +0000 2016", "text": "RT @FiloPolitics: No s\u00e9 vosotros, pero a m\u00ed me dan m\u00e1s miedo los que han saqueado a Espa\u00f1a que los que acusan sin pruebas de que quieren ro\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:05:09 +0000 2016", "text": "RT @TeresaRodr_: Tenemos que construir una Europa al servicio de las personas y no de los mercados, #WeNeedAPlanB @PlanB_Europa https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:04:15 +0000 2016", "text": "B\u00e1\u00f1ez s desmarca d investigaci\u00f3n d cursos d formaci\u00f3n https://t.co/Z7Z74eQ5ti , como todos saben ministro d empleo no pinta na n stos cursos"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:00:29 +0000 2016", "text": "RT @ManuelBudio: KPMG advirti\u00f3 a Acuamed d costes mal contabilizados x 350 millones https://t.co/JlzQZYVrRp @eleconomistaes Se lo agradecie\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:00:19 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Los terroristas podemitas haciendo cola para subirse en el avi\u00f3n de Maduro\n#nosvanadarperobien https://t.co/1KD00KR6c7"}
{"created_at": "Fri Jan 22 08:00:05 +0000 2016", "text": "https://t.co/9unFSEWPT9"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:59:26 +0000 2016", "text": "RT @Gafas_y_reloj: Acaba de naufragar otra embarcaci\u00f3n en las costas de Grecia. No se est\u00e1 haciendo NADA por solucionar el problema. Europa\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:58:29 +0000 2016", "text": "Aqu\u00ed se explica claramnt el gobierno q quieren grandes empresarios, y xq no quieren a la izda, se os acaba el chollo https://t.co/PVwzGUlMZ1"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:55:36 +0000 2016", "text": "Otra cosa s q ellos formen parte d ese gobierno, pero como ya nadie ls ajunta... https://t.co/jSj1vVbXHS , otras elecciones y a tomar x culo"}
{"created_at": "Fri Jan 22 07:51:26 +0000 2016", "text": "A la vieja usanza, eres buen perro fiel, pues ascendido https://t.co/gPyTTuogH1 . gracias @patricialopezl dando luz en las cloacas dl estado"}
{"created_at": "Thu Jan 21 20:52:25 +0000 2016", "text": "RT @magoRafapiccola: El 5/02 estar\u00e9 mostrando juegos de Hanky Panky en intergift (ifema) para Feran (@TiendasDideco)... Amo mi trabajo!!! h\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 17:34:47 +0000 2016", "text": "RT @luisafanjul: @isralola ya ..... X eso #mepirodelcuento https://t.co/Totdbimnba"}
{"created_at": "Thu Jan 21 17:34:46 +0000 2016", "text": "RT @sumichelort: @F_a_q64 @isralola @_LadyGata_ @A3Noticias \nSi no me equivoco la directora es la mujer del ex ministro Josep Piqu\u00e9.Nada m\u00e1\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 11:49:57 +0000 2016", "text": "@luisafanjul en realidad iba pa ti"}
{"created_at": "Thu Jan 21 11:03:53 +0000 2016", "text": "@Sara_3001 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}
{"created_at": "Thu Jan 21 11:03:43 +0000 2016", "text": "RT @Sara_3001: El animador del plat\u00f3 de La Ruleta de la Suerte pertenece al entorno de Podemos. #nosvanadarperobien"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:57:48 +0000 2016", "text": "RT @Jam1Juan: En dos minutos escuchar\u00e1n en la ser populismo barato de  @Albert_Rivera @PepaBueno @HoyPorHoy @La_SER"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:57:34 +0000 2016", "text": "RT @Yo_Soy_Asin: Podemos se relaciona con ETA, la CUP,  Venezuela y todo lo que vuestra mente pueda imaginar...\n#PalabrasCruzadas https://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:53:17 +0000 2016", "text": "q vamos, que no ten\u00eda nada q hacer, ten\u00eda la agenda bastante libre. A ver si ocurre lo mismo durante los pr\u00f3ximos 400 a\u00f1os"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:49:17 +0000 2016", "text": "Al parecer l presi no tiene prisa por intentar formar gobierno La falsa llamada de Carles Puigdemont a Mariano Rajoy https://t.co/NfIqJQ2XPD"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:47:44 +0000 2016", "text": "C\u00fapula policial, Inda, filtraciones, @ahorapodemos , que actividad tiene el tronco, le va a dar algo https://t.co/imXp2MvGtE"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:18:09 +0000 2016", "text": "RT @mariamp667: @isralola @luisafanjul Voy a !Coscarme!!"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:02:36 +0000 2016", "text": "Y los pinches y comensales? Pa cuando? https://t.co/s0EvLf2Z4Z"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:01:46 +0000 2016", "text": "@luisafanjul  vete coscandote del tema https://t.co/Kb2FUZnFQE"}
{"created_at": "Thu Jan 21 10:01:06 +0000 2016", "text": "RT @eldiarioes: OPINI\u00d3N | Los canallas de Wall Street siguen fanfarroneando https://t.co/0g3RbbEfrt Por @ikerarmentia https://t.co/Rc5EgsxL\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:44:00 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: #RiveraAR Los periodistas fachas dicen q no se quiere q gobierne el PP x odio a la derecha, lo d q sean unos ladrones mise\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:43:51 +0000 2016", "text": "RT @ElHuffPost: Los directivos de Acuamed se 'vend\u00edan' por implantes de pelo y viajes a Turqu\u00eda https://t.co/V9YyBpjbn7"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:00:48 +0000 2016", "text": "RT @DelMely08: .Acoso laboral y machismo en @guardiacivil: \u201cVete a casa a fregar o a planchar\u201d  https://t.co/n3jtyzMpxW"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:58:02 +0000 2016", "text": "Consultaron a Rappel... Rigor periodistico https://t.co/KTpeigqwZZ"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:57:12 +0000 2016", "text": "RT @ytuquesabes_: G\u00e1rgamel caza pitufos porque son azules ... no digo m\u00e1s\n#nosvanadarperobien https://t.co/MK1CgKRYlo"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:56:56 +0000 2016", "text": "RT @genov72: Podemos es en enlace entre ETA, Corea del Norte y el Conde Dr\u00e1cula #NosVanADarPeroBien https://t.co/FzdhoCSu7y"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:56:27 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: #NosVanADarPeroBien \nhttps://t.co/TPYdASGIfR"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:56:22 +0000 2016", "text": "RT @HernandoIrene: Gobierno y el\u00e9ctricas quieren reabrir Garo\u00f1a aprovechando el 'impasse' pol\u00edtico https://t.co/IyNrKb7mb4"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:56:11 +0000 2016", "text": "RT @democraciareal: La falsa exclusiva de Antena3 demuestra que quienes se benefician de las pol\u00edticas del PPSOE temen que las cosas cambie\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:54:51 +0000 2016", "text": "RT @MariSolSolet: #nosvanadarperobien debe estar diciendo m\u00e1s de uno\nColegios, Desaladoras, planes de urbanismo,todo vale para saquear http\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:20:30 +0000 2016", "text": "RT @luisafanjul: Que complicado el mundo de los afectos ... Buenos d\u00edas !!! #mepirodelcuento https://t.co/Dk2AKML21R"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:20:17 +0000 2016", "text": "RT @luisafanjul: https://t.co/WPg8Layhae  color\u00edn colorado ... La Cenicienta se ha hipotecado  #mepirodelcuento"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:20:11 +0000 2016", "text": "RT @luisafanjul: Buenos d\u00edas, \"si alguien me trae el desayuno a la cama, le como a versos\" #mepirodelcuento https://t.co/WPg8Layhae"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:19:58 +0000 2016", "text": "RT @luisafanjul: Poes\u00eda en movimiento, de dif\u00edcil lectura ... https://t.co/GrZHnxPP4h"}
{"created_at": "Thu Jan 21 08:18:12 +0000 2016", "text": "Los 13 detenidos por lantrama de #Aquamed , a prisi\u00f3n. Esperemos q no sean los \u00fanicos, xq me da que esto apunta alto"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:48:55 +0000 2016", "text": "RT @F_a_q64: @sumichelort @isralola @_LadyGata_ @A3Noticias los programas de Antena 3 los promociona el Ibex. Que la vean ellos. Fin"}
{"created_at": "Thu Jan 21 07:21:47 +0000 2016", "text": "RT @sumichelort: @isralola @_LadyGata_ @A3Noticias ya,lo que te pones de mala leche ,te tomas el caf\u00e9 y pones un poco la tele y tienes que \u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:47:54 +0000 2016", "text": "@sumichelort @_LadyGata_ @A3Noticias mejor no ponerlas en la televisi\u00f3n"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:47:39 +0000 2016", "text": "RT @sumichelort: @_LadyGata_ @isralola @A3Noticias Realmente no sabe uno que canal poner para ver las noticias es que no se libra ninguno d\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:29:51 +0000 2016", "text": "RT @MatiMma2021964: @AlquimistaAst @isralola Incre\u00edble!!!!!La justicia ,para aplicarla, al,ciudadano de a pie,ellos,absueltos de todo. As\u00ed \u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:28:51 +0000 2016", "text": "Eso es Jimmy, tu alto y claro. Despu\u00e9s los terroristas son los rojos. Das una mezcla entre pena y risa. Pobre payaso https://t.co/6Pv3YbQ2z3"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:13:46 +0000 2016", "text": "RT @AmoedoJose: PPy Ciudadanos aprueban la nueva Ley de Telemadrid en contra de sus trabajadores https://t.co/r0BhP2ibBE"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:13:37 +0000 2016", "text": "RT @gerardotc: Que un partido como IU con un mill\u00f3n de votos no tenga Grupo en el Parlamento da como m\u00ednimo para pensar."}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:13:12 +0000 2016", "text": "RT @ExtractosDMusic: Magistral Interpretaci\u00f3n de SLASH, uno de los mejores \"Intro\" del rock. Sweet Child O Mine. https://t.co/31uNLWGsH4"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:12:28 +0000 2016", "text": "RT @_LadyGata_: Esperamos ansiosos las explicaciones de @A3Noticias  respecto a esto.\n\u00a1Dejad de manipular!\n#NosVanADarPeroBien \n\nhttps://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:12:20 +0000 2016", "text": "RT @ElHumanoide: As\u00ed funciona una red de bots en Twitter dise\u00f1ada para promocionar un medio https://t.co/y5KjpL3I3n v\u00eda @voz_populi https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:11:44 +0000 2016", "text": "RT @AlquimistaAst: Contabilidad ilegal PP\nSobresueldos dinero NegroPP\nTramas de corrupci\u00f3n M\u00faltiples PP\n\nY a quien multan ?? https://t.co/P\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:10:28 +0000 2016", "text": "RT @17jordani: EL MINISTRO DE #PODEMOS NEGOCIANDO EN IRAN #nosvanadarperobien\n#Boicot antena 3 https://t.co/Uclxt3ThbM"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:10:17 +0000 2016", "text": "RT @17jordani: #BOICOT Antena 3 y La Raz\u00f3n usan una foto manipulada de un falso terrorista #nosvanadarperobien\nhttps://t.co/NAzztbYN5k"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:09:59 +0000 2016", "text": "RT @marquesqt: Retweeted Jes\u00fas M.A. (@jotama67):\n\nCuando se van a empezar a tomar medidas para que este tipo de sucesos tan... https://t.co\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:09:51 +0000 2016", "text": "RT @agarzon: Le he transmitido al ciudadano Felipe de Borb\u00f3n que trabajamos para una alternativa de izquierdas en Espa\u00f1a https://t.co/aVmjd\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:09:32 +0000 2016", "text": "RT @non_persona: Y despu\u00e9s de esto, comienza la operaci\u00f3n de la voladura de IU con Monereo, Iglesias, Tania y Monedero a la cabeza. https:/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:08:44 +0000 2016", "text": "Casualmente est\u00e1n todos fuera d Espa\u00f1a. Gracias #corruPPtos , hab\u00e9is echado nuestro futuro fuera el pa\u00eds https://t.co/OoY9HARLPL"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:05:54 +0000 2016", "text": "En G\u00e9nova se lo huelen, lo asumen, y ya est\u00e1n pensando n tumbar a su amado l\u00edder, el q no se negocia. Huele a muerto https://t.co/E5TKdqUDpm"}
{"created_at": "Thu Jan 21 06:03:04 +0000 2016", "text": "Es lo q tiene ser la prensa mas mentirosa dl mundo, la gente no te cree, no te lee y paga el trabajador https://t.co/qCA2MpmvtW"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:58:47 +0000 2016", "text": "Pues oye, no son estos, seg\u00fan Villa lobos, los tan honrados y honorables? Q salga todo a la luz!!! https://t.co/qkNMnSHnYk"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:55:44 +0000 2016", "text": "RT @ensata: La Mesa del Congreso con mayor\u00eda PP,no modificar\u00e1 las leyes del siglo XIX aplicadas a desahucios,contrarias a la UE https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:55:37 +0000 2016", "text": "RT @jnarvaezadan: \u00bfSolos en la LUCHA por la SOSTENIBILIDAD MEDIOAMBIENTAL? Modelo de central moderna, limpia. #viabilidadELCOGASya https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:55:09 +0000 2016", "text": "RT @conchajua: Nos han secuestrado la libertad de expresion\ud83d\ude37 aparte de tener la prensa m\u00e1s mentirosa del mundo \ud83c\udf0d https://t.co/aj2EgvNAsX"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:54:59 +0000 2016", "text": "RT @subversivos_: Morir de fr\u00edo en el mar por intentar huir de la guerra es lo que les ofrece la UE de los \"valores\" a los #refugiados http\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:54:47 +0000 2016", "text": "RT @antesdedesembar: Reacci\u00f3n de los presentadores de Antena 3 tras el grotesco espect\u00e1culo de la 'exclusiva' sobre... https://t.co/lmzFD5U\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:54:21 +0000 2016", "text": "Pues a mi no me cuadran ls cosas, y x lo q veo, a #corruPPtos y amiguetes tampoco. S\u00f3lo les da pa subir el d ellos  https://t.co/ZJ2tnyLGnj"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:52:37 +0000 2016", "text": "RT @gustyea66: Hola @ppcv Consuelo C\u00edscar, imputada por malversaci\u00f3n y prevaricaci\u00f3n en el IVAM https://t.co/MVzV65KRNV https://t.co/waCfBU\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:52:31 +0000 2016", "text": "RT @vmm7773: #soydeesosque se pone enferma cada vez que abre la boca este ser aneuronal.\n#VeteALaMierda #AscoDeT\u00edo https://t.co/sVioEHKxEN"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:52:10 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: Oye @A3Noticias aqu\u00ed ten\u00e9is la prueba de las reuniones de CUP y Podemos con dictaduras asesinas. https://t.co/wtaSkaG12J"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:51:45 +0000 2016", "text": "RT @subversivos_: antena 3: Podemos est\u00e1 detr\u00e1s de la muerte de David Bowie \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#NosVanADarPeroBien https://t.co/JcWipX7J3c"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:50:33 +0000 2016", "text": "RT @_anapastor_: Este llanto...ahora...en @laSextaTV \n\nhttps://t.co/Pus5JHU1iQ"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:50:26 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: Y EN ANTENA3 SIGUEN MANIPULANDO EN LAS NOTICIAS DE LA MA\u00d1ANA Y SIN LOS PRESENTADORES DE LA NOCHE PARA QUE PAREZCA MAS CREIBLE\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:49:55 +0000 2016", "text": "Pues eso, cada vez se entiende todo un poco m\u00e1s, EH cavernarios? Como manej\u00e1is los medios... https://t.co/uckCyuqLJ6"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:48:58 +0000 2016", "text": "RT @everian777: #NosVanADarPeroBien Sicavs, ahora entiendo lo de eso que hacienda somos casi todos. #Bolsa https://t.co/TCJx1l2T0m"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:48:38 +0000 2016", "text": "L\u00edderes regionales del PSOE exigen a S\u00e1nchez \u201ctransparencia\u201d en los pactos https://t.co/riQb0GWWyh , no vaya a ser q les jodan su vidorra..."}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:45:42 +0000 2016", "text": "Tan secreto que oye, lo cuenta Ana Gabriel en un art\u00edculo. La caverna buscando basura. Q busque en su casa... https://t.co/0M6alMoXdb"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:44:07 +0000 2016", "text": "Pero no se dice nada de Ir\u00e1n, el PP, los amigos de Arabia Saud\u00ed y nuestros monarcas. Manipulaci\u00f3n? Nah, que va...  https://t.co/SdBkOiLD7L"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:40:50 +0000 2016", "text": "RT @masaenfurecida: LAS REGLAS DEL CONGRESO DEJAN CLARO QUE ES UN FRAUDE DE LEY INTENTAR MONTAR UN GRUPO CON DIPUTADOS DE VARIOS PARTIDOS Q\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 21 05:40:22 +0000 2016", "text": "RT @Iron_Sergeant: Malditos Podemitas que negocian con asesinos...\n\n@PPopular\n\n@ahorapodemos https://t.co/aBpuV42oub"}
{"created_at": "Wed Jan 20 19:42:34 +0000 2016", "text": "RT @luisafanjul: Una nueva aventura, una nueva experiencia #mepirodelcuento https://t.co/8fgx4VpMFH"}
{"created_at": "Wed Jan 20 08:12:22 +0000 2016", "text": "Cuando no puedes en las urnas con tu enemigo... Esos son lo m\u00e9todos de los #corruPPtos https://t.co/v4gOwncPmS"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:52:16 +0000 2016", "text": "RT @_marx: @marquesqt @PatGarret4 Las Macro-cosntructoras se han llevado 'milagrosamente' todas las obras p\u00fablicas de Espa\u00f1a y se van de ro\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:51:51 +0000 2016", "text": "RT @Layaya_cotilla: Carmena incluir\u00e1 cl\u00e1usulas sociales en los contratos p\u00fablicos https://t.co/P70R9eU1uS"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:51:33 +0000 2016", "text": "@Mrj27521411 @ensata Q un incompetente se vaya en esas condiciones... Es +, deber\u00edamos poder echarle a mitad d mandato si no cumple"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:50:02 +0000 2016", "text": "RT @Mrj27521411: Los desahuciados se van a la calle y este infame se va con las manos llenas y sueldos vitalicios (es una injusticia) https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:49:50 +0000 2016", "text": "RT @TRoderic: DINOS ALGO SUSANA.Otro golpe para Abengoa:la empresa sevillana salpicada por el caso Acuamed https://t.co/n2IrssNCxM @voz_pop\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:49:39 +0000 2016", "text": "RT @emocionycambio: Nos deja Garrincha, la 'Alegria do Povo' (1983) https://t.co/Ai9QnHy2M6"}
{"created_at": "Wed Jan 20 07:48:31 +0000 2016", "text": "RT @mendy_asigc: Acoso y machismo en la Guardia Civil: \u201cVete a casa a fregar o a planchar\u201d\nhttps://t.co/Z8wI6usuuc https://t.co/XndihE3U1b"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:27:25 +0000 2016", "text": "RT @vmm7773: S\u00f3lo hay una causa culpable de una violaci\u00f3n y se llama...VIOLADOR\nNi m\u00e1s motivo que su propia enfermedad.\n#Denuncia https://t\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:26:53 +0000 2016", "text": "RT @nuriaroberto: https://t.co/wPum01aLNb #bankiaIncumpleEre  importante y grave sobre @bankia"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:26:45 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: https://t.co/CPbG195NWM NO RENUNCI\u00d3 \" LO RENUNCIARON \"POR NO VER SU CORRUPCION..NO SABE NADA, TAMPOCO GOBERNAR"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:26:10 +0000 2016", "text": "@Left_Gauche @iunida @Unidadpopular__ @agarzon como casi un mill\u00f3n m\u00e1s de espa\u00f1oles. S\u00f3lo unidad d la izda puede salvarnos d los #corruPPtos"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:25:13 +0000 2016", "text": "RT @Left_Gauche: Soy de @iunida y quiero @Unidadpopular__\nEstoy tan en contra de la disoluci\u00f3n en Podemos como d los q secuestraron IUCM. Y\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:24:24 +0000 2016", "text": "@Manuel1147 @ppalcorcon @CsAlcorcon te asombras? Desde cuando van con el pueblo? No les importamos"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:23:31 +0000 2016", "text": "RT @Manuel1147: Me produce mucha rabia saber q @ppalcorcon @CsAlcorcon no apoyan exigencias PAH para paralizar desahucios #Alcorcon https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:23:08 +0000 2016", "text": "RT @nuriaroberto: @Isracalzada @serviciosccoo Nos pararon una huelga y firmar\u00f3n un ere que se incumple y no denuncian. #bankiaIncumpleEre"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:22:32 +0000 2016", "text": "Q raro, @CiudadanosCs Cambiando d chaqueta y arrim\u00e1ndose al \u00e1rbol q mejor sombra da... #Falangito falso https://t.co/FtXS3vOi75"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:20:13 +0000 2016", "text": "RT @jbcharro: @isralola @ensata sembr\u00f3 vientos recoge lo que desprecio"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:06:38 +0000 2016", "text": "@MiBaires @PSOE esta claro, pero hay q intentarlo, hay q consensuar y llegar a buenos acuerdos para echar a los #corruPPtos o lo pagaremos"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:05:46 +0000 2016", "text": "RT @MiBaires: Yo no me fiar\u00eda del @PSOE. Est\u00e1 visto que tienen experiencia en dar pu\u00f1aladas por detr\u00e1s.\n https://t.co/uRDoiyoQwU"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:04:21 +0000 2016", "text": "RT @Limpia_Casta: \"No se puede querer cambio pol\u00edtico y luego darle la mesa al PP y Ciudadanos\" ierrejon #GrupoConfederalPodemos"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:04:02 +0000 2016", "text": "RT @DavidSernaGil: Est\u00e1 claro q nadie quiere gobernar con el PP, est\u00e1n solos, por lo q habr\u00e1 q dar paso a otras opciones. #YoConPedro https\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:03:23 +0000 2016", "text": "@ensata lleva 4 a\u00f1os de imposiciones, es normal q no tenga propuestas. No saben hacer pol\u00edtica, s\u00f3lo imponer sus ideas y las del IBEX 35"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:02:22 +0000 2016", "text": "RT @ensata: Rajoy a un mes de las elecciones 20D,es incapaz de formular un oferta atractiva, para seguir de Presidente https://t.co/PqxQzSE\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:02:12 +0000 2016", "text": "RT @inma32952105: Momento rt,vamos https://t.co/SWiqzNNGX2"}
{"created_at": "Wed Jan 20 06:00:51 +0000 2016", "text": "@ATENHEA1 @lamarea_com por que sino iban a preocuparles tanto? De donde iban a sacar el dinero los #corruPPtos ? El pueblo no les preocupa"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:59:51 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: https://t.co/6qMH6Ydfzt TANTA PREOCUPACI\u00d3N DEL GOBIERNO POR EL IBEX Y LA MITAD DE ELLAS COTIZAN EN PARA\u00cdSOS FISCALES...\u00bfSON D\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:58:56 +0000 2016", "text": "Q pasa? los seres humanos ya no interesan en las noticias? Es + importante q un congresista lleve su hijo a trabajo? https://t.co/UpvcOiQgRp"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:55:51 +0000 2016", "text": "Si esta portada se convierte n realidad, a\u00fan no estar\u00e1 todo perdido. S\u00f3lo queda q los egos se aparten y se entiendan https://t.co/MbOXGeQi75"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:54:11 +0000 2016", "text": "Con lo que les mola la televisi\u00f3n, acabar\u00e1n hasta en S\u00e1lvame algunos https://t.co/sP4hyFTAI3"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:52:24 +0000 2016", "text": "Si empieza a quebrarse en lugar de ir unidos... La clave es sentarse y hablar Pablo, imponer no lleva a ning\u00fan lado https://t.co/DuTYj6es9T"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:47:53 +0000 2016", "text": "A\u00fan as\u00ed, deber\u00eda dar pa dialogar toda la izda y hacer un s\u00f3lido bloque q haga irse al infierno a la dcha d este pa\u00eds https://t.co/snDxnGx8aU"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:45:14 +0000 2016", "text": "@AlyssaMiano y jugarte la vida por mi"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:44:21 +0000 2016", "text": "Que una ley socialista sea admirada x la derecha recalcitrante espa\u00f1ola da una idea d como esta el @PSOE , sin rumbo https://t.co/UVnqOGV1MZ"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:42:47 +0000 2016", "text": "RT @DRYmadrid: Lo que ha quedado #CorcueraEC: del fascista de la 'Patada en la puerta' a admirado por la audiencia fascista de 13TV https:/\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:42:20 +0000 2016", "text": "No quiero decir na, pero se empieza avalando ideas d la dcha y se acaba en una GM, no le suena a nadie? Esto da pena https://t.co/OfOEyGg0fA"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:40:20 +0000 2016", "text": "RT @caval100: La derecha europea avala las ideas autoritarias del Gobierno polaco en el pleno de Estrasburgo https://t.co/1WqJkpWe1g v\u00eda @e\u2026"}
{"created_at": "Wed Jan 20 05:20:59 +0000 2016", "text": "RT @DavidDavillano: Y luego es una cesta con un par de manzanas corrompidas, pues como de grande es esa cesta? https://t.co/swVLKylOgY"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:38:27 +0000 2016", "text": "@luisafanjul @chus301 pues no se el rst d pe\u00f1a q andamos x aqu\u00ed, pro yo dar\u00eda m\u00e1xima difusi\u00f3n a #mepirodelcuento , escritores y marketing RT"}
{"created_at": "Tue Jan 19 21:36:16 +0000 2016", "text": "RT @luisafanjul: @isralola @chus301 gracias x el empuj\u00f3n, esto empieza a superarme, y eso q soy de marketing #mepirodelcuento"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:19:25 +0000 2016", "text": "@alianza_ed os recomiendo hacer un estrecho marcaje a @luisafanjul .Despu\u00e9s no dig\u00e1is q no os lo advert\u00ed."}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:17:56 +0000 2016", "text": "Un bien comienzo, @luisafanjul , ya con ganas de leer tu primer libro, q con lo pesada q eres, no ser\u00e1 el \u00faltimo \ud83d\ude18 https://t.co/edNUAU5xEy"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:15:50 +0000 2016", "text": "@perezreverte gracias de antemano https://t.co/KG6F9KXNKu"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:15:10 +0000 2016", "text": "@perezreverte , quiero dar un empuj\u00f3n a alguien q empieza en esta apasionante y complicada aventura d escribir, @luisafanjul , le da otro?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 19:01:33 +0000 2016", "text": "RT @laucastillo79: \u201cLos cabellos grises son los archivos del pasado\u201d (Edgar Allan Poe) https://t.co/lknoFsEaIQ"}
{"created_at": "Tue Jan 19 17:17:08 +0000 2016", "text": "bienvenida @luisafanjul , por cierto @ElExpecial darle cobertura a la chavala, va pa grande de la escritura, o eso dice ella... \ud83d\ude01"}
{"created_at": "Tue Jan 19 15:23:31 +0000 2016", "text": "@chus301 @sggarcia32 @esau80 @Asturhomer @La_husqvarna  https://t.co/Pjyxq47wVM"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:46:31 +0000 2016", "text": "Menos mal q medi\u00f3 el gobierno, ah no que fue Ir\u00e1n... Que tampoco? No jodas! Los piojosos? #corruPPtos caraduras https://t.co/pUG4geZUJe"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:44:36 +0000 2016", "text": "RT @Fotomovimiento: Goteras, sin comida para todos, cientos de personas en el suelo, cada vez llega m\u00e1s gente. #Lesvos #WeDenounce https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 14:39:20 +0000 2016", "text": "@La_husqvarna que lo sepas https://t.co/qJZrswJlAD"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:11:22 +0000 2016", "text": "RT @MagiMolas: @isralola @everian777 \nTornem a LA LEY ES IGUAL PARA TODOS, lo creemos. ???"}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:10:34 +0000 2016", "text": "RT @everian777: @MagiMolas @isralola No creo que la ley es igual para todos. Decir que la ley es igual para todos, es de trola."}
{"created_at": "Tue Jan 19 12:08:33 +0000 2016", "text": "RT @everian777: #Bolsa el ibex-35 son peores que los par\u00e1sitos, recomiendo a los inversores que no inviertan en el ibex-35 https://t.co/AwU\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:22:42 +0000 2016", "text": "RT @RubenSanchezTW: \"Luchar\u00e9 contra las cl\u00e1usulas suelo con todas mis fuerzas\" @SusanaDiaz en campa\u00f1a.\nY sigue sin multar a ning\u00fan banco ht\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:14:13 +0000 2016", "text": "RT @AntonAnarchy: Indulto para Esther, condenada a c\u00e1rcel por intentar sobrevivir #NosQuierenRobarAEsther - \u00a1Firma l... https://t.co/eXJpZe\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:13:45 +0000 2016", "text": "@La_husqvarna tocina? Derroche de tocina?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:57:43 +0000 2016", "text": "@La_husqvarna eres toda amor hacia el g\u00e9nero humano"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:52:24 +0000 2016", "text": "@La_husqvarna un oscar? Por que?"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:52:23 +0000 2016", "text": "@emiliopereziu con las deudas adquiridas por los partidos pol\u00edticos con los bancos, seguir\u00e1 siendo as\u00ed x mucho tiempo. Son l verdadero poder"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:49:06 +0000 2016", "text": "RT @PilarHerranzluc: A ver \u00bfCu\u00e1l es la explicaci\u00f3n moral que dan los 20 inmorales que poseen m\u00e1s que 15 millones de pobres de este pa\u00eds? Su\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:48:33 +0000 2016", "text": "RT @mi_kael: https://t.co/mbwCbHAi5o"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:48:12 +0000 2016", "text": "Aqu\u00ed est\u00e1n los imputados en #Aquamed , todos cualificadisimos. Veremos en q acaba y a quien se llevan x delante https://t.co/ZwvHhCzTCT"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:48:12 +0000 2016", "text": "RT @emiliopereziu: Siglo XXI y la pol\u00edtica sigue siendo prisionera del poder econ\u00f3mico https://t.co/zLNoh9OGsx"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:47:46 +0000 2016", "text": "OS inquitaria xq pasar\u00edais d tener esclavos a tener trabajadores con derechos. Se OS acabar\u00eda el chollo https://t.co/nH0plIGVQD"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:47:45 +0000 2016", "text": "RT @ARMAKdeODELOT: Cifuentes niega estar en la carrera por la sucesi\u00f3n de Rajoy: La presidenta de la Comunidad de Madrid deja en ... https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:47:45 +0000 2016", "text": "RT @taniottiGR: La ministra de Fomento aval\u00f3 el nombramiento como consejero de AENA de un amigo suyo y de Rajoy https://t.co/pMkoUtLwLJ"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:47:26 +0000 2016", "text": "Por los cojones, ya vemos q valen igual los votos d todos los espa\u00f1oles. Q se lo diga a @agarzon y @Unidadpopular__  https://t.co/h8m7uNyia0"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:47:04 +0000 2016", "text": "RT @Politica_Inf: Las falsas certificaciones de obras de Acuamed rondan los 25 millones https://t.co/gOwb1IhZ1T #politica #social"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:46:24 +0000 2016", "text": "RT @patricialopezl: Ahora en @EspejoPublico analizamos el crimen de Isabel Carrasco, la dirigente del PP asesinada en Le\u00f3n"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:24:13 +0000 2016", "text": "RT @vazquez_hidalg: La corupcion bipartidista cabalga denuevo a pesar de seg\u00fan ellos haberla frenado todo mentiras y argucias para segir ht\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:22:22 +0000 2016", "text": "Madre m\u00eda!!! Desde cuando @ahorapodemos esta en el poder en Espa\u00f1a? Ah no, q son los #corruPPtos , caramasdura https://t.co/CIa6uZLhia"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:20:52 +0000 2016", "text": "RT @monicaoltra: 671.071 valencianos votaron para que hubiera una voz valenciana en el Congreso - en @EspejoPublico #PactosConsultasEP"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:20:24 +0000 2016", "text": "RT @pnique: Lo que ha ocurrido en estos dos a\u00f1os parec\u00eda imposible. Pero nada lo es si la gente se organiza. #PodemosGraciasATi\nhttps://t.c\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:19:23 +0000 2016", "text": "RT @Chalybds: Consciente que al leer todo el texto habr\u00e1 quien s\u00f3lo retendr\u00e1 \"que se haga bien y con responsabilidad\":\u27a1#NoCPM .\nhttps://t.c\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:19:03 +0000 2016", "text": "RT @tuitPoliticaEs: La Guardia Civil trinca a directivos de Acciona y FCC entre los 13 detenidos por el fraude de Acuamed https://t.co/fHbt\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:18:16 +0000 2016", "text": "Efe inventa premio internacional para d\u00e1rselo a Carlos Herrera https://t.co/l4VqCdzvHu https://t.co/daVrKmqxpe as\u00ed podr\u00e1 hacerse m\u00e1s selfies"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:17:14 +0000 2016", "text": "RT @Unidadpopular__: .@agarzon los socialistas est\u00e1n m\u00e1s preocupados de sus luchas internas que de formar gobierno #PactosAR"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:16:40 +0000 2016", "text": "@Acratias primero deber\u00edamos saber donde lo tienen, y si no, a la c\u00e1rcel hasta q lo devuelvan o hasta q no puedan disfrutarlo"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:15:58 +0000 2016", "text": "RT @Acratias: La devoluci\u00f3n \u00edntegra de todo lo robado tendr\u00eda que ser una realidad."}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:14:32 +0000 2016", "text": "RT @PilarHerranzluc: El problema de los millones que se \"tiran\" en la Administraci\u00f3n est\u00e1 en que no gestionan los mejores sino los que m\u00e1s \u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:14:16 +0000 2016", "text": "RT @carnecrudaradio: \"El PP se ha pasado una legislatura atizando al personal a decreto limpio, desoyendo clamores y sacando la lengua\" htt\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:13:55 +0000 2016", "text": "https://t.co/odrK6Ih04d El hijo d un gran patriota. Esto s la herencia q nos dejan los #corruPPtos , pero oye, ells a llenarse ls bolsillos"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:11:11 +0000 2016", "text": "RT @ARMAKdeODELOT: El patriota Aznar Jr. recomienda a los fondos extranjeros dejar de invertir en Espa\u00f1a https://t.co/EMMrzE9NF4"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:10:47 +0000 2016", "text": "\"La multinacional Bayer se va d Catalu\u00f1a\" https://t.co/Yce8cy8svB dar gracias a #vendehumosMas y dem\u00e1s saqueadors d Catalu\u00f1a. Les dais igual"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:07:44 +0000 2016", "text": "RT @palomalopezB: Nadie deber\u00eda morir en su puesto de trabajo. Mi p\u00e9same a la familia y compa\u00f1eros.  https://t.co/c2TbJ3qheJ"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:07:36 +0000 2016", "text": "RT @Mesco_89: No es justo pero se que @agarzon y @abrazopartio se dejar\u00e1n la garganta como nadie para que se escuche la m\u00eda \ud83d\ude0a #Garz\u00f3nLaVozD\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 09:07:15 +0000 2016", "text": "RT @UPAlacant: Hoy no te pierdas #Garz\u00f3nLaVozDe1Mill\u00f3n @agarzon @Unidadpopular__ https://t.co/631ol6YfQL"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:54:03 +0000 2016", "text": "RT @unnoadscrito58: Con mucho trabajo previo de hilado fino, veo posible a\u00fan un gobierno PSOE m\u00e1s Podemos, con el conforme de PNV y ERC htt\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:45:43 +0000 2016", "text": "RT @SobresEnB: El fiscal \"anticorruPPci\u00f3n\" est\u00e1 ultimando oponerse al registro de la casa de Luis B\u00e1rcenas \n@voz_populi #Mandawebos https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:16:59 +0000 2016", "text": "Garz\u00f3n: \"Si hay mayor\u00eda para revertir lo hecho por PP y cambiar ls cosas, \u00bfpor qu\u00e9 no hacerlo?\" https://t.co/kJgKgYg1XK pues eso, hagamoslo!"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:13:28 +0000 2016", "text": "La Polic\u00eda detiene por presunto fraude al antiguo encuestador de cabecera de Cospedal https://t.co/Vqzx3rfmFL gota a gota..."}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:12:45 +0000 2016", "text": "RT @Troula81: Est\u00e1 sembrada! \nAna Pastor dice que Fomento \"seguir\u00e1 apoyando\" a las v\u00edctimas del Alvia https://t.co/645hv83aRA v\u00eda @epgalicia"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:12:24 +0000 2016", "text": "RT @MPontiv: Julia Tello ha muerto en Madrid https://t.co/Svs2zg2sTc v\u00eda @mundoobrero"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:12:18 +0000 2016", "text": "RT @bixen_jauregui: Esperanza Aguirre vuelve a la Asamblea de Madrid obligada por la \u2018P\u00fanica\u2019  https://t.co/h5vPYORpuj v\u00eda @El_Plural"}
{"created_at": "Tue Jan 19 08:12:07 +0000 2016", "text": "RT @Kamchatka_H: La Guardia Civil estima en varios millones de euros el fraude en la empresa p\u00fablica Acuamed https://t.co/y1O0KsI7BF v\u00eda @_\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:29:53 +0000 2016", "text": "RT @Agus_Martinez58: Cada vez es m\u00e1s cierto aquello de que no es una crisis, sino una estafa. https://t.co/EVRtIdB5TW"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:29:48 +0000 2016", "text": "RT @Agus_Martinez58: Q la fuga de capitales a para\u00edsos fiscales aumentara un 2000% en 2014 define a Montoro y los patriotas de pulserita. h\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:29:41 +0000 2016", "text": "RT @Agus_Martinez58: Buenos d\u00edas a tod@s menos a quienes permiten q las 62 personas m\u00e1s ricas tengan m\u00e1s dinero q los 3500 mill + pobres ht\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:29:32 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: @AnaGarridoRamos  EMPIEZA LA FIESTA     https://t.co/1gFwTheXxG.   A VER SI ATAN CABOS  R\u00c1PIDO  https://t.co/yQOzTWpBCD"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:28:24 +0000 2016", "text": "RT @JesusCintora: Corrupci\u00f3n hasta con los barracones para las clases de los ni\u00f1os. Es Espa\u00f1a. Sin escr\u00fapulos https://t.co/XGHyDF4UH7"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:28:17 +0000 2016", "text": "Esta es la Espa\u00f1a q quieren los #corruPPtos , los ricos m\u00e1s ricos, y los pobres m\u00e1s sometidos https://t.co/AymVAybVAi"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:09:21 +0000 2016", "text": "@antesdedesembar tiene reservada habitacion en el \"Hotel California\". DEP"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:08:15 +0000 2016", "text": "RT @antesdedesembar: Fallece Glenn Frey, guitarrista y uno de los fundadores de The Eagles - 20minutos.es https://t.co/6sLAYtphAX"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:08:03 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: https://t.co/ifsq5djwPg LOS PALOS EN LAS RUEDAS DE QUIEN NO SE SABE CUANDO ENGA\u00d1\u00d3 A TODOS,,NI SOCIALISTA NI OBRERO https://t.\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:07:41 +0000 2016", "text": "RT @PodemosAhora: EL GOLFER\u00cdO Y EL NEGOCIO A COSTA DE LAS CONDICIONES PARA ESTUDIANTES Y PROFESORES, UNA VERG\u00dcENZA ABSOLUTA DEL PP  https:/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:07:22 +0000 2016", "text": "RT @Acratias: Capturas de pantalla que casi dicen todo. https://t.co/u8W5vvhOL5"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:06:58 +0000 2016", "text": "Ser\u00e1 historia, pero estamos vivi\u00e9ndolo ahora, y hay q conseguir que no se repita lo anterior. Luchemos x el cambio https://t.co/MKS3kQMKsJ"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:05:51 +0000 2016", "text": "RT @ACalvoFer: Ar\u00edstegui, G\u00f3mez de la Serna y la conexi\u00f3n \u2018santa\u2019 en el PP : Peri\u00f3dico digital progresista https://t.co/qTtrEZcEsn v\u00eda @El_\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:05:43 +0000 2016", "text": "RT @17jordani: El Ayuntamiento de Madrid prepara la puesta en marcha de un Centro de Acogida y Formaci\u00f3n\n#PodemosGraciasATi \nhttps://t.co/u\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:05:28 +0000 2016", "text": "Esto es lo que les jode a los #corruPPtos , legalidad, transparencia, honradez y trabajar para el pueblo  https://t.co/6P5tgSsr5M"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:03:39 +0000 2016", "text": "RT @SiPeroNo1: Nos hablan del reglamento del Congreso como si fueran las tablas b\u00edblicas y no un apa\u00f1o de PP y PSOE para hacer lo que les p\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:03:20 +0000 2016", "text": "RT @Famelica_legion: \u00bfAmancio Ortega?; dos noticias juntas se entienden mejor: https://t.co/EfzBmTuOsg || https://t.co/lwC7LNT6EK https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:02:58 +0000 2016", "text": "RT @Cazatalentos: Amancio Ortega en resumen... https://t.co/ilyWe0hIKY"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:02:18 +0000 2016", "text": "RT @Al_terado: Gracias Mariano #CeliaVillalobos https://t.co/aQpkQzF3jp"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:01:58 +0000 2016", "text": "RT @PodemosBot: Les molesta todo de nosotros. Pero a ver si alguien se atreve a decir ahora en las C... https://t.co/lSp3UuSfrm #plazapodem\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:01:53 +0000 2016", "text": "RT @jcalvodiaz: #PodemosGraciasATi X haber aparecido justo cuando este pa\u00eds te necesita como herramienta de la soluci\u00f3n y del cambio https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:01:44 +0000 2016", "text": "RT @conchajua: #FrasesFalsas La justicia es igual para todos\ud83d\udc51Menos para el cabecilla and company\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/euGEXn0bab"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:01:30 +0000 2016", "text": "RT @Paz1967: \u00a1Y me gusta mucho!  https://t.co/tL8F8HROOw"}
{"created_at": "Tue Jan 19 06:00:49 +0000 2016", "text": "Esto esta muy bien sobre el papel, pero todos sabemos d lado d quien esta la #JusticiaPPera https://t.co/3P5QA8MjXY https://t.co/BzzMylMFrV"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:59:22 +0000 2016", "text": "Que gran ventaja es tener una sanidad privada, en la q todo funciona mejor eh, #corruPPtos ?\nhttps://t.co/kTLEblVXFl https://t.co/ehgMsv08iF"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:57:17 +0000 2016", "text": "RT @AnaGarridoRamos: !\u00c9sta no me la pierdo! \u00bfY su comparecencia sobre G\u00fcrtel para cuando? https://t.co/W6HLBIymWc #Anacontragurtel https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:57:10 +0000 2016", "text": "RT @subversivos_: El concejal que igual insulta al polic\u00eda,se enfrenta al bombero o le ofrece hostias al menor\nhttps://t.co/lgLiuUQhA7 http\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:56:36 +0000 2016", "text": "RT @Reuters: The Eagles guitarist Glenn Frey dead at 67 https://t.co/VUMzIbJywP https://t.co/i0BqDU6acV"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:56:36 +0000 2016", "text": "RT @pazcachero: Yo pago el #escaqueofiscal de las grandes empresas. Actuemos. La era de los para\u00edsos fiscales debe acabar. https://t.co/Eow\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:55:55 +0000 2016", "text": "RT @conchajua: #FrasesFalsas para llorar\ud83d\ude22pero riamos\ud83d\ude02pues el personajillo no da p\u00e1 mas\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/nlJfRoBipI"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:55:25 +0000 2016", "text": "RT @RaquelEcenarro: Se regalan.\n\nSembrao Ricardo https://t.co/fctFeyiClm"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:53:34 +0000 2016", "text": "RT @MayoralRafa: A\u00fan no hemos escuchado la opini\u00f3n del PP, PSOE o C's sobre la #LeyEmergenciaSocial 25. No queremos hablar de sillas https:\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:52:22 +0000 2016", "text": "RT @RaquelEcenarro: \"O\u00edmos s\u00f3lo las preguntas a las que somos capaces de encontrar respuesta\" Nietzsche \n\nBuenos d\u00edas"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:52:18 +0000 2016", "text": "RT @ahorapodemos: \"Cuando hay que decidir en que lado se est\u00e1, al final os pon\u00e9is de espaldas a la gente\" @ierrejon #ErrejonEnLaSer"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:51:08 +0000 2016", "text": "RT @ARMAKdeODELOT: \u201cLas SICAV usan filiales a las que traspasan su activos\n para generar m\u00e1s deuda y enga\u00f1ar a los mercados\u201d. https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:50:34 +0000 2016", "text": "RT @GarcRevuelta: Este maleante sale ahora hablado de estructuras de partido como ejemplo,despu\u00e9s de haber arruinado la C.V. Basura.. https\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:50:16 +0000 2016", "text": "RT @GarcRevuelta: Ni\u00f1os estudiando en barracones c\u00f3mo en Zambia. Lo del PP es terrorismo econ\u00f3mico, contra la infancia y la salud. https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:50:08 +0000 2016", "text": "RT @Elremiendo: https://t.co/yuTW0ChNgn Los bombardeos ponen en apuros la situaci\u00f3n financiera del \u2018califato\u2019 https://t.co/Z009eGQ0M2"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:50:02 +0000 2016", "text": "RT @ensata: El PP especula sobre el futuro de Rajoy pero \"nadie\" le pide que se aparte,por @montesinospablo https://t.co/MSQ7KF8hOw v\u00eda @li\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:49:53 +0000 2016", "text": "Y si los valencianos hubiesen sabido q met\u00edan al zorro en el corral. Semejante ladr\u00f3n dando lecciones de moral... https://t.co/4Gn0aCf73t"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:48:27 +0000 2016", "text": "RT @tuitPoliticaEs: El Principado, ante su escaso \u00e9xito, desv\u00eda m\u00e1s parados a agencias privadas de colocaci\u00f3n https://t.co/nrSFRExOdT #econ\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:47:56 +0000 2016", "text": "Obama prometi\u00f3 cerrar Guant\u00e1namo en 2009 y a\u00fan no lo ha conseguido https://t.co/IMkjE5w3PB El fin de la prisi\u00f3n parece lejano"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:47:11 +0000 2016", "text": "#Hollande declara el estado de emergencia econ\u00f3mica https://t.co/x1TNoIAyUl #Francia https://t.co/rgyRSqkIX1"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:45:47 +0000 2016", "text": "Rajoy prepara al PP para el fracaso de su oferta de pacto a S\u00e1nchez https://t.co/lrubCfQ5tO v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:45:02 +0000 2016", "text": "RT @mon31pr: Los q callan, otorgan. Los q recogen y miran para otro lado, tb! La complicidad al que delinque tambi\u00e9n es delito. \ud83d\ude09 https://t\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:44:56 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: https://t.co/1gFwTheXxG SE QUEDO CON CASI 3000 PISOS UNANLO CON MARJALIZA Y LA P\u00daNICA Y TPC CONSULTING Y SALDR\u00c1 TODO https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:44:25 +0000 2016", "text": "Espe a declarar por la Punica. Cada vez les quedan menos sitios donde esconderse a estos #corruPPtos https://t.co/IoPe9VwI7n"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:42:33 +0000 2016", "text": "RT @LASAnimal: UN HOGAR PARA #LE\u00d3N 3meses 7kg x labrador pero mas peque, estaba refugiado en un colegio el d\u00eda de las elecciones.. https://\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:42:23 +0000 2016", "text": "RT @DHernandopca: Hoy, me han comunicado mi absoluci\u00f3n, pero mi alegr\u00eda solo puede ser parcial, mientras haya represaliadxs, lo somos todos\u2026"}
{"created_at": "Tue Jan 19 05:41:33 +0000 2016", "text": "El foro militar presidido por el 'general de Podemos' le ense\u00f1a la puerta de salida @voz_populi https://t.co/6lApEJVoB9"}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:37:10 +0000 2016", "text": "Tiene gracia que sea Feijoo quien quiera echar a Rajoy. Cuando es un tipo q deber\u00eda estar en c\u00e1rcel, como todo PP https://t.co/3KQn2TpHpB"}
{"created_at": "Mon Jan 18 18:35:23 +0000 2016", "text": "RT @lamasfhasion: @mediasetcom eso es lo q pasa por haber censurado y amordazado a un gran periodista como @JesusCintora. https://t.co/FO3h\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:56:36 +0000 2016", "text": "RT @FunesGallardo: @_marx @isralola Hay que recodar q es bueno para quien no lo sepa \nQue la deuda p\u00fablica no es 100% de PIB \nTampoco se sa\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:34:55 +0000 2016", "text": "@_marx y el \u00e1ngel Marcelo"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:32:42 +0000 2016", "text": "@_marx que va, mentir? Acaso miente el gobierno? Haces caso a vuestro l\u00edder Rajoy. Tiene la verdad absoluta!!!"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:14:44 +0000 2016", "text": "RT @Yo_Soy_Asin: !!! LIBERTAD PARA RA\u00daL CAPIN YA!!\nBasta de mentiras y abusos policiales!!\n#NoALaLeyMordaza https://t.co/JEhrewhBG7"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:14:17 +0000 2016", "text": "RT @RubenSanchezTW: La c\u00fapula de Podemos en Ir\u00e1n https://t.co/1IjeEjkcPE https://t.co/u5aF6aAz3M"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:14:05 +0000 2016", "text": "RT @Nanalogia: Qu\u00e9 es lo que hace que una persona o instituci\u00f3n vea un video tan DURO como este y mire para otro lado \u00bfQU\u00c9? https://t.co/9N\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:13:29 +0000 2016", "text": "RT @ensata: S\u00edndrome Hubris. Personaje poderoso se comporta con soberbia y arrogancia,desprecia otras personas y actua en contra del sentid\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:12:42 +0000 2016", "text": "Cuando el capitalismo vence la legalidad y a los derechos humanos, ya no nos queda casi esperanza https://t.co/2OsJmyThZI"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:09:50 +0000 2016", "text": "RT @Yo_Soy_Asin: Los recortes en la Sanidad P\u00fablica engordan el negocio de la Sanidad Privada...\n#Pol\u00edticasPPeperas https://t.co/IpdbxnIdxy"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:09:21 +0000 2016", "text": "Esto ya es de traca. Los cavernarios ya no saben q sacar pa difamar. Hasta el tfn d @Pablo_Iglesias_ paga Ir\u00e1n https://t.co/lNiD2TGnOO"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:07:20 +0000 2016", "text": "RT @ManuelBudio: Mi marido Manuel Bast\u00f3n Ferrad\u00e1s sufri\u00f3 un accidente laboral hace 20 a\u00f1os,lo dej\u00f3 parapl\u00e9jico. Estamos abandonados https:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:05:55 +0000 2016", "text": "Nos ha jodido, ser\u00e1 porque como salga todo a la luz, cae hasta el apuntador https://t.co/oaS9qOh3Tz"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:04:39 +0000 2016", "text": "RT @S_Barradas: Alrededor de\u00a040 personas de 18 nacionalidades asesinadas por Al Qaeda en Burkina Faso. \nCuando el #terrorismo mata a pa\u00edses."}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:04:12 +0000 2016", "text": "RT @JesusCintora: De la Serna: 5% de comisiones y 8.000 euros al mes por contratas. Sin rastas, sigue de diputado https://t.co/OaNBOMUJwo"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:03:34 +0000 2016", "text": "Menos mal q esto del tr\u00e1fico d influencias no se lleva, si no... https://t.co/rZs4vfiyV3"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:01:11 +0000 2016", "text": "RT @lematelot49: C\u00f3mo el petr\u00f3leo de EE.UU. podr\u00eda ir en contra de sus propios intereses https://t.co/7TTs6aXRq2"}
{"created_at": "Mon Jan 18 08:00:51 +0000 2016", "text": "RT @SusodichaDel: Ese es el respeto que tienen los de la 'unidad de la patria' por las votaciones del pueblo, como en 1936 hasta hoy. https\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:59:59 +0000 2016", "text": "RT @EstebanCagnadas: Que lo peor de la crisis ya ha pasado, ahora viene lo bueno. https://t.co/xhKzdOmSSJ"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:59:30 +0000 2016", "text": "RT @ojomagico: A los viejos rockeros de la pol\u00edtica les molesta que los j\u00f3venes no escuchen su m\u00fasica. https://t.co/xAHH6Vien4 v\u00eda la_infor\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:59:18 +0000 2016", "text": "RT @guanchi1: Top story: @PatGarret4: '#noTTIP las corporaciones directamente cambiar las reg\u2026 https://t.co/JCTNaxtkP6, see more https://t.\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:58:48 +0000 2016", "text": "RT @EdithFilRo: \u00c9tica, propaganda, periodismo y funcionamiento del Daesh. Entrevista a R.G. Vilanova en @revista5W https://t.co/O3pJM5MIjj \u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:57:49 +0000 2016", "text": "RT @curroflores1952: La encrucijada de las petroleras: a 30 d\u00f3lares el barril, ninguna cubre el dividendo. Blogs de Lleno de Energ\u00eda https:\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:57:18 +0000 2016", "text": "RT @Limpia_Casta: En apenas media hora estar\u00e1 nuestro Secretario Pol\u00edtico ierrejon en Desayunos_tve. Directo: https://t.co/p0o2BucLLB"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:56:51 +0000 2016", "text": "RT @_marx: Estamos en quiebra t\u00e9cnica, Espa\u00f1a no soporta m\u00e1s.  El #PP que todo lo resuelve aumentando la Deuda aniquilar\u00eda el pa\u00eds en muy c\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:56:45 +0000 2016", "text": "Pero oye, que no, que son los q nos han sacado d la ruina. As\u00ed que vamos y votamos el continuismo. Futuro vendido https://t.co/KlNahET1k7"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:54:53 +0000 2016", "text": "RT @socraticjuan: Punch Godin \u2611\ufe0f\nElbow Dani Alves \u2611\ufe0f\nKick David Simon \u2611\ufe0f\nPunch Krychowiak \u2611\ufe0f\nKick Nacho Cases \u2611\ufe0f\nZERO sanctions \ud83d\udc38\u2615\ufe0f\nhttps:/\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:52:28 +0000 2016", "text": "@AnaGarridoRamos Ana, todos sabemos q stando el PP de x medio, nada s casual, al contrario, premeditado y con alevos\u00eda, pero no nos callaran"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:51:08 +0000 2016", "text": "RT @AnaGarridoRamos: Casual? La jueza Collazos archiv\u00f3 el caso discos duros, el caso Banco d Miami y ocupa la plaza dl juez Silva #L6Ncorru\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:50:56 +0000 2016", "text": "RT @gerardotc: Cuando el de la foto ve la noticia de los bomberos volviendo al agua, \u00bfmete la cabeza en un hoyo o cambia de canal? https://\u2026"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:49:49 +0000 2016", "text": "RT @AgustinBotines: En libertad los bomberos espa\u00f1oles acusados en Grecia de tr\u00e1fico de personas https://t.co/wi7EuUlyyt"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:49:29 +0000 2016", "text": "A ver si se cierra el grifo u desparece d una puta vez. Hartos d mantener vagos, ladrones y mentirosos  https://t.co/qm1z4TRt2h"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:46:29 +0000 2016", "text": "Estos son los pactos q hacen falta, empezar a sentar las bases el gobierno d izdas q necesitamos https://t.co/dgK2AB2hNY"}
{"created_at": "Mon Jan 18 07:40:58 +0000 2016", "text": "RT @revoltosa1952: REGALOS PARA EL MARAJA https://t.co/FJqiMro80G v\u00eda @YouTube"}
{"created_at": "Sun Jan 17 22:20:48 +0000 2016", "text": "RT @Rosae56Rosa: @Evapm13 @isralola https://t.co/Cuvi4uRCYm"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:25:18 +0000 2016", "text": "RT @Evapm13: Estos d Podemos quieren ver por encima de sus posibilidades. Menos mal q existe la UDEF...\n\n https://t.co/qvm6sumakN https://t\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 20:24:28 +0000 2016", "text": "RT @MDELAO: Millones de espa\u00f1oles abrimos los ojos, el cambio lleg\u00f3.\nLadran, luego cabalgamos \u00a1SEGUIMOS! #FelizCumplePodemos https://t.co/p\u2026"}
{"created_at": "Sun Jan 17 14:41:35 +0000 2016", "text": "@maniobraevasion @jmmsanch @chemamed94 @DorsalRojo @_RoadAndMud @velogames no esperaba menos de ti, Jota. \ud83d\udc4d"}
{"created_at": "Sat Jan 16 19:29:41 +0000 2016", "text": "RT @CollejasDeSole: #EstosolopasaconelPP,q la ciudadan\u00eda tenga que proteger a los testigos de las tramas corruptas\nhttp://t.co/6HZLKPKqei h\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 19:29:13 +0000 2016", "text": "RT @caval100: La Marea Verde urge al nuevo Congreso a derogar la Lomce y la Ley de Universidades https://t.co/J7FB7mXE2n\n\nhttps://t.co/Rz1k\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:29:21 +0000 2016", "text": "RT @J_Nogareda: Ese momento en el que te das cuenta de que dibujar una esv\u00e1stica es demasiado complicado para ti y dibujas una polla. http:\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:28:59 +0000 2016", "text": "RT @JJAasilah: \u00bf\u00bfTE CUESTA LEERLO..??\n\u00a1\u00a1PUES MAS TE CUESTA AGUANTARLO.!! https://t.co/V2jBaX0J5p"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:27:59 +0000 2016", "text": "RT @PodemosBierzo1: Invertir en EDUCACI\u00d3N es lo m\u00e1s productivo para un pa\u00eds,  recortarla es lo m\u00e1s NEFASTO. https://t.co/FWeHM38sU8"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:25:35 +0000 2016", "text": "RT @subversivos_: El PP ve mal ir al congreso con rastas, pero le parece bien usar dinero p\u00fablico para difamar https://t.co/8KjJLAHsz0"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:24:40 +0000 2016", "text": "RT @AlcaudonReal1: Otra que pasa la prueba.. del algod\u00f3n.. Lo tiene todo,, LIMPIA Y CORRUPTA.. ale, como dios manda.. https://t.co/dPewF6B2\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:23:56 +0000 2016", "text": "RT @caval100: Ser de izquierdas es no consentir las injusticias sociales...\nLeer en &gt; https://t.co/mqtD2C8rS8 \nhttps://t.co/2H194lz3Wc"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:22:41 +0000 2016", "text": "RT @caval100: En #Enfoque \nArranca la XI legislatura; todo est\u00e1 por ver.\nEn &gt; https://t.co/mqtD2C8rS8 \nhttps://t.co/jEaQ16aRPL\n@Hispantv"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:21:57 +0000 2016", "text": "RT @PatGarret4: @SeveZubiri si Carme Chacon vive sin conflictos, es anterior a los presocr\u00e1ticos, m\u00e1s a\u00fan al primer hominido. Un fen\u00f3meno s\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:21:44 +0000 2016", "text": "RT @hugomabarca: Que dice Carme Chac\u00f3n que no s\u00e9 qui\u00e9n est\u00e1 usando lo de los grupos para sus conflictos internos. https://t.co/0HweuFTjsz"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:21:09 +0000 2016", "text": "Tener a periofistas como @patricialopezl hace q uno no pierda del todo la fe en esa profesi\u00f3n por culpa d los cavernarios. \u00c1nimo y sigue as\u00ed"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:20:11 +0000 2016", "text": "RT @ikaitor: M\u00e1s recientemente han creado una unidad secreta para investigar a pol\u00edticos. Bueno, a algunos https://t.co/ezouL5YQOH"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:20:09 +0000 2016", "text": "RT @ikaitor: La DAO es direcci\u00f3n pol\u00edtica de la Polic\u00eda. Fueron, por ejemplo, quienes quer\u00edan detener a quienes hac\u00edan escraches https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:20:06 +0000 2016", "text": "RT @ikaitor: Vaya! As\u00ed que el famoso informe de la financiaci\u00f3n iran\u00ed de Podemos no es de la Udef sino de la Direcci\u00f3n Adjunta Operativa..."}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:19:32 +0000 2016", "text": "RT @VolverAndres: Iglesias carga contra el PSOE en Lisboa y dice que est\u00e1 dominado por \"intransigentes\" | Diario P\u00fablico https://t.co/Lb3R0\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:18:42 +0000 2016", "text": "RT @moncho__1: @ikaitor @patricialopezl @hugomabarca @iescolar \u00bfComo volvemos a Brigada Pol\u00edticosocial como con Franco?Luego se enfadan si \u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:18:33 +0000 2016", "text": "RT @pisapapelitos: @ivanferreiro y la concesi\u00f3n a AENA de la Autopista del Atl\u00e1ntico por cincuenta a\u00f1os. Mexan por nos e dicimos que chove."}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:18:16 +0000 2016", "text": "Q dir\u00e1 Celia cuando imputen a todo el PP como persona jur\u00eddica por los discos duros d Barcenas? Si ellos son honradisimos. Haciendo historia"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:15:31 +0000 2016", "text": "@electromeriadoc cuando se quiere ser guay de cara a la galer\u00eda y no se tiene ni puta idea de lo q defiendes. Ni falta q les hace, oiga"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:14:46 +0000 2016", "text": "RT @electromeriadoc: Barceloneses que utilizan la misma bandera que los del Frente Isl\u00e1mico, que tienen presos a los civiles en Madaya http\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:13:17 +0000 2016", "text": "RT @ramoncotarelo: 3 prioridades absolutas: derogar la reforma laboral , la Ley Mordaza y la Ley Wert. Ya mismo. Recuperad algo de la digni\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:12:34 +0000 2016", "text": "RT @Establiments21: @sagasta16 Carolina Punset chofer y coche oficial CortesValencianas. Porque ella s\u00ed y en congreso no? Va por libre ? ht\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:12:05 +0000 2016", "text": "RT @jjcorrea: El ataque terrorista a un hotel de Burkina concluye con 26 muertos https://t.co/iSwaIMMZJd https://t.co/SWAu1gHIGM"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:11:29 +0000 2016", "text": "RT @lanuevaespana: #LNESuscriptor Los pediatras de Avil\u00e9s asocian el incremento de las patolog\u00edas respiratorias con la poluci\u00f3n https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:11:16 +0000 2016", "text": "RT @dramatictone: Recortar en m\u00e9dicos para gastar en sacerdotes. Ideal, Espa\u00f1a, IDEAL. https://t.co/9CvZMHrtML"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:11:05 +0000 2016", "text": "Espa\u00f1a ls da Premio Nacional Fin d Carrera y el extranjero los ficha ... https://t.co/1110NmkbpH mejor q quedarse aqui a la cola dl paro..."}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:09:07 +0000 2016", "text": "RT @DebatAlRojoVivo: As\u00ed respondi\u00f3 @ierrejon a Villalobos: \"Lo que lastra es la sospecha de corrupci\u00f3n\" \u25b6 https://t.co/sZeKHXfsDj https://t\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:08:46 +0000 2016", "text": "Celia!!! Ocupate menos de los piojos, que lo q huele mal lo tienes en casa https://t.co/YrHdLIFieb"}
{"created_at": "Sat Jan 16 18:08:06 +0000 2016", "text": "RT @SOYREBELDE8: Si hubiese justicia de esto es de lo que se tendr\u00eda que preocupar Celia Villalobos !!... https://t.co/pt785X177b"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:54:49 +0000 2016", "text": "RT @soydanielfeo: La teor\u00eda del efecto por contagio no se cumple en el precio de la gasolina si baja el petr\u00f3leo...habr\u00e1 que revisar la f\u00f3r\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:54:17 +0000 2016", "text": "RT @AntonioMaestre: \u00bfLo sabr\u00e1 @carmechacon? https://t.co/xKLsn6vQXW"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:53:36 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: 14 p\u00e1g con listado de pol\u00edticos del PP (imputados) investigados y condenados por corrupci\u00f3n https://t.co/moHa6Cn6Pc  https\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:53:27 +0000 2016", "text": "RT @CarlosAlcayde: Pablo Iglesias: \"Ojal\u00e1 el PSOE fuera tan valiente como los socialistas portugueses\": Ha demostrado cerrar un a... https:\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:53:15 +0000 2016", "text": "RT @Limpia_Casta: Ineficiencia es que lo mejor de las \u00faltimas promociones universitarias se haya tenido que marchar. Os queremos aqu\u00ed. http\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:52:45 +0000 2016", "text": "@letiguerrera pero despu\u00e9s no meten en la c\u00e1rcel a ninguno de los caciques q han asolado impunemente Murcia. Asco de pais"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:52:04 +0000 2016", "text": "RT @letiguerrera: Multan al promotor de la nevera solidaria de Murcia, as\u00ed funciona Espa\u00f1a sres. Verg\u00fcenza es poco. #MarcaEspa\u00f1a https://t.\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:51:44 +0000 2016", "text": "RT @sihorizontal: \u00bfDar de comer a la gente en Murcia?\nNo!No!Multa de 1.600 \u20ac al promotor de #LaNeveraSolidaria\n\u2026 https://t.co/uJOuGDeDn7"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:51:12 +0000 2016", "text": "RT @SOYREBELDE8: Y est@s si que no deber\u00edan entrar al parlamento !!... https://t.co/X9KsLvKjO0"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:50:35 +0000 2016", "text": "RT @Tony1315Tenyx: si todo el mal y la mala gente q hay hoy fuese a la inversa el mundo iba air mucho mejor  https://t.co/cvURIeHGVE"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:49:59 +0000 2016", "text": "RT @adrianlopez_clm: Virginia, la senadora de Podemos que no volver\u00e1 a prometer su cargo en una sala con barreras https://t.co/lo6lWuIg4y h\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:49:43 +0000 2016", "text": "RT @Nancy_Lescano: -Este pa\u00eds necesita d sus jovenes\n-Vamos ma\u00f1an d voluntarios?\n-Emm,ma\u00f1ana tendr\u00e9 la lepra,mi madre se muere,soy al\u00e9rgica\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:49:21 +0000 2016", "text": "RT @castellanapura: \u201cEl PP lo mismo te destroza unos discos duros que te encuentra piojos\u201d https://t.co/2UGypyxRUe v\u00eda @_infoLibre"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:49:11 +0000 2016", "text": "Las 18 pruebas sobre borrado d los ordenadores d B\u00e1rcenas q la juez no quiso practicar https://t.co/7ACsP2XPci justicia a servicio del PP"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:47:45 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: Esto dec\u00edan Rajoy y el PP sobre el matrimonio gay (FRASES) https://t.co/yZWNpzE54M A qui\u00e9n quer\u00e9is enga\u00f1ar ahora??? https:\u2026"}
{"created_at": "Sat Jan 16 17:47:31 +0000 2016", "text": "Pero oye, q no pasa nada, se les vota, gobiernan, cambian las leyes pa ellos y listo. Alg\u00fan problema? Tontosomos https://t.co/Jjo2Vwze22"}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:08:11 +0000 2016", "text": "RT @gudaricatala1: El #Vaticano pide un pacto #PP #PSOE .....tienen miedo al cambio ? ... @mariano9605 \n https://t.co/Md5SEfIaI6 https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 22:08:00 +0000 2016", "text": "RT @demarrajeweb: Previa Tour de San Luis 2016\n- recorrido https://t.co/gjw4nb29XB\n- corredores https://t.co/UTZwvWbH1G"}
{"created_at": "Fri Jan 15 20:27:39 +0000 2016", "text": "@La_husqvarna tienes raz\u00f3n, yo mayor, pero tu mediana... Como un hobbit"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:56:09 +0000 2016", "text": "No lo ntiendo, si tienes al angel Marcelo, pa q cojones pagas pa q t hagan un informe falso? Mandalo a el a espiar!  https://t.co/MSG2xVdzSe"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:53:28 +0000 2016", "text": "@DianaMorantR de la misma manera q han dejado empufada Valencia por siglos. No se libra nada en esa tierra. Mafiosos ladrones..."}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:52:38 +0000 2016", "text": "RT @DianaMorantR: Gracias al PP, #Gandia tendr\u00e1 que pagar casi 7 millones de euros por esta ruina \ud83d\udc49 https://t.co/nRcXt64w7t"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:51:33 +0000 2016", "text": "RT @AlertaDesahucio: Jennifer tras el #DesahucioSorpresa de @Bankia y @policia: \"Me han enga\u00f1ado; el desahucio era el lunes (18-enero)\" htt\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:50:42 +0000 2016", "text": "RT @MarinaDLuna: #InformeFantasma  https://t.co/v1BWiaCwVg"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:50:32 +0000 2016", "text": "RT @Evapm13: @m_hellin @pepecabo @rosira_rosi @Zurine3 @GLlamazares NO reivindica guarderias, reivindica conciliacion sin renunciar a dar d\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:50:08 +0000 2016", "text": "RT @menudotiarro: y al igual que el deber\u00edan de desfilar la mayor\u00eda de pperos https://t.co/OkvxSmRaZn"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:49:25 +0000 2016", "text": "RT @ahorapodemos: \"Un contrato firmado por el PP nos obliga durante 8 a tener relaciones con unas empresas que no limpian Madrid\" @Rita_Mae\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:48:33 +0000 2016", "text": "@La_husqvarna Zasca q me llevo, tas m\u00e1s guapa calla"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:47:23 +0000 2016", "text": "RT @AnaTerron_: El PP prefiere difamar y mentir con recursos p\u00fablicos que usarlos para acabar con el fraude fiscal #InformeFantasma https:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:47:03 +0000 2016", "text": "@letiguerrera y pa q os joda m\u00e1s, no renuncio ni al coche ni al chofer oficial. So piojosos!! Mugrosos!!!"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:46:12 +0000 2016", "text": "RT @letiguerrera: Eh, piojosos, mi marido aparece 72 veces en los papeles de B\u00e1rcenas. Chincha rabincha, os jod\u00e9is! #RastasPodemos https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:46:06 +0000 2016", "text": "RT @_marx: Las dictaduras usan el aparato del Estado para perpetuarse. https://t.co/IPMLhFDoot"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:40:10 +0000 2016", "text": "@_marx @LekaconK @pmanglano si es que los tontos graciosos no abundan, y oye, como a cualquier especie protegida, hay q cuidarlos!!!"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:39:03 +0000 2016", "text": "RT @FelixBaiona: @mariaspuru @isralola Las que ven alguna diferencia entre el cuerpo y el alma es que carecen de ambos."}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:38:50 +0000 2016", "text": "RT @_marx: @LekaconK @isralola @pmanglano Venga, Percival. \u00a1S\u00e9 tu mismo! que nos estamos partiendo de la risa."}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:34:29 +0000 2016", "text": "@La_husqvarna pues deber\u00eda ir pensando en los lacasitos tambi\u00e9n el, porque con la carne q tienes... Vaya fame..."}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:33:34 +0000 2016", "text": "@La_husqvarna debe saber de pol\u00edtica lo que el rastas de inversi\u00f3n en bolsa de alto riesgo, pero no molesta. Los he visto peores, lo juro"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:30:22 +0000 2016", "text": "RT @menudotiarro: si al final parece que por lo menos hemos  tenido uno , el de echar al @PPopular a tomar por saco, oye que gusto https://\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:29:51 +0000 2016", "text": "Varufakis convoca a la izquierda europea en Madrid para desarrollar su plan B\" https://t.co/D2hk4cCqWz"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:29:00 +0000 2016", "text": "RT @LekaconK: Campa\u00f1a para que Percival nunca abandone Twitter. \n\nViva Percival y las risas que nos regala. \n\n#PercivalZasclano https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:28:20 +0000 2016", "text": "RT @AlbaFerrs: Varoufakis, Colau y Oltra unen fuerzas en una red antiausteridad  https://t.co/RLWQoYEsYh"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:27:06 +0000 2016", "text": "RT @ssprint_final: Esteban  Ch\u00e1ves ya tiene sus objetivos esta temporada, mas info en el blog:  https://t.co/eqR6QR4fxg https://t.co/N9a4jh\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:24:47 +0000 2016", "text": "RT @Cazatalentos: Se acab\u00f3 la paciencia, fin de la diplomacia: Manuela Carmena se plantea rescindir los contratos de limpieza https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:24:41 +0000 2016", "text": "RT @TaniaGonzalezPs: Ma\u00f1ana hablamos en Xix\u00f3n, de la #LeyEmergenciaSocial con @CirculoXixon, @SofCastanon, @MayoralRafa y @Daniel_Ripa. htt\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:20:05 +0000 2016", "text": "RT @mariaspuru: Se\u00f1ora Celia Villalobos, a mi me preocupar\u00eda m\u00e1s que los de su partido me contagiaran la corrupci\u00f3n, pero bueno. https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:15:00 +0000 2016", "text": "RT @scarlettdumo: Atenci\u00f3n: \nPablo Iglesias e \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n se re\u00fanen con la dictadura genocida de Arabia Saud\u00ed para venderles armas. https\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:14:54 +0000 2016", "text": "RT @Evapm13: @m_hellin @rosira_rosi @Zurine3 @GLlamazares ella dijo q su beb\u00e9 es lactante y necesita comer a demanda. No hace falta decir n\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:13:33 +0000 2016", "text": "RT @AlquimistaAst: No se equivoque, estar en contra de la conferencia episcopal espa\u00f1ola no tiene nada que ver con la las creencias de cada\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:13:27 +0000 2016", "text": "RT @AnisioMor: La ca\u00edda del petr\u00f3leo y China hunden al Ibex un 2,78% y pierde los 8.600 https://t.co/EZTGSwVNWo v\u00eda @Republica_com"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:13:21 +0000 2016", "text": "RT @guardiacivil: Todo el mundo tiene derecho a vivir como se siente\nNo consientas la homofobia\nAgresi\u00f3n=Denuncia\n\u260e062\n#Pride \ud83d\udc6c\ud83d\udc9c\ud83d\udc6d https://t\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:12:56 +0000 2016", "text": "RT @AlquimistaAst: D\u00edgamelo usted @druizgar en C\u00e1ritas NO\n\nQue paguen impuestos, IVA IRPF IBI como todo el mundo https://t.co/KOL47mo620"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:09:56 +0000 2016", "text": "Villalobos dfiende uso coche oficial y critica a quien no lo utilice https://t.co/d9ymoavIMm https://t.co/tI7EpbtY3A no deja d sorprendrme"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:06:11 +0000 2016", "text": "RT @marinhasanchez: Plurinacionalisme \u00e9s democr\u00e0cia. #PerUnCongr\u00e9sPlural on s'escolti la veu de totes i tots: @En_Marea, @EnComu_Podem i @E\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:05:20 +0000 2016", "text": "RT @ecorepublicano: Ley Mordaza, paro, desahucios, pobreza infantil, rescate a la banca, precariedad laboral... pero al #PP le INDIGNA un b\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 19:05:08 +0000 2016", "text": "Entrevista al diputado de Izquierda Unida @agarzon en @24horas_rne a... https://t.co/P5IsN6F8tL\""}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:53:50 +0000 2016", "text": "RT @vitoria201059: @isralola pero ahora ya sabes el por que"}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:53:40 +0000 2016", "text": "RT @vitoria201059: @isaranjuez @isralola hombre viniendo de un fantasma"}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:16:21 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Inda sigue publicando noticias falsas. El informe de la UDEF contra Podemos result\u00f3 ser un #InformeFantasma https://t.co/Jd\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:14:18 +0000 2016", "text": "La Audiencia abronca a la jueza q cerr\u00f3 el caso de los ordenadores de B\u00e1rcenas: \"No practic\u00f3 investigaci\u00f3n alguna\" https://t.co/sJfY2332aD\""}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:13:09 +0000 2016", "text": "RT @pnique: \u00a1Buenos d\u00edas! Otra ma\u00f1ana repleta de gente bien vestida que nos robaba la cartera a todos. Seguimos. \ud83d\ude09\u270a https://t.co/a1gbMaD9rI"}
{"created_at": "Fri Jan 15 18:12:29 +0000 2016", "text": "RT @pnique: A la m\u00e1quina del fango y la calumnia s\u00f3lo le interesan los principios. @PodemosAsturies nos recuerda los finales. https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:58:13 +0000 2016", "text": "RT @bertohuropa: La vieja pol\u00edtica, la casta, y peor a\u00fan los irresponsables e ignorantes que los siguen votando, mierda de pa\u00eds\n https://t.\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:57:04 +0000 2016", "text": "RT @diostuitero: Hoy es el triste aniversario del asesinato de una gran mujer. A ella la mataron, a su legado no. https://t.co/x9y9w0Lpyl"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:56:50 +0000 2016", "text": "RT @RSGoFernandez: Hola @realmadrid, pasado ma\u00f1ana 2.000 sportinguistas os visitar\u00e1n para ense\u00f1aros a animar, un saludo \ud83d\ude09"}
{"created_at": "Fri Jan 15 16:56:37 +0000 2016", "text": "RT @AventurHistoria: El documento del siglo XVIII que intentaba luchar contra el fraude fiscal  https://t.co/wVsdEAzp76 https://t.co/rhdVbs\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:02:09 +0000 2016", "text": "@La_husqvarna al fin te dejaron salir de casa sin bozal? \ud83d\ude01"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:01:12 +0000 2016", "text": "RT @La_husqvarna: Que me ha dicho mi ex que en lo que me vaya comiendo chuches no habr\u00e1 sitio para la carne. Si la carne es como el, mejor \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 14:01:01 +0000 2016", "text": "RT @La_husqvarna: Mi primer respiro sin paraguas. No me creo n\u00e1. https://t.co/p8N4EaAjLn"}
{"created_at": "Fri Jan 15 13:26:36 +0000 2016", "text": "RT @HuertasTaboada: Discos duros ... Discos blandos y de Espa\u00f1a y los ciudadanos para cuando?! De los que est\u00e1n sin trabajo... Mismo perro \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 13:26:30 +0000 2016", "text": "@HuertasTaboada espera, a ver si hay nuevas elecciones y a alguno se le caen los calzoncillos. Igual aumenta la sorpresa. Bipartidismo fuera"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:20:18 +0000 2016", "text": "@JJARaque aunque todos sabemos q lo son, ellos son la ley, as\u00ed que..."}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:19:58 +0000 2016", "text": "RT @JJARaque: @isralola Bufffff q susto cre\u00eda q se refer\u00edan a un conocido Partido Poltico,"}
{"created_at": "Fri Jan 15 12:14:01 +0000 2016", "text": "@JJARaque por el y Aristegui"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:54:42 +0000 2016", "text": "Ya no es s\u00f3lo por comisiones, es por organizaci\u00f3n criminal, pero oye, tan a gusto en su esca\u00f1o. https://t.co/lF62Btaf2H"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:53:46 +0000 2016", "text": "RT @GloriaRazabal: ES LA HORA!!\nDe las acampadas al hemiciclo,del predicamento a lo viable,del \"no nos representan\" a representar.\nTOCA YA \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:53:36 +0000 2016", "text": "RT @ahorapodemos: \"Nosotros vamos a insistir. En Com\u00fa Podem gan\u00f3 las elecciones con un mensaje de fraternidad entre los pueblos\" @ierrejon"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:03:01 +0000 2016", "text": "RT @secretosasturia: Comarca Oscos Eo https://t.co/kE42EPEhdD https://t.co/PLcp6r9DAZ"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:02:56 +0000 2016", "text": "RT @bixen_jauregui: Un pacto de izquierdas en Barcelona, posible banco de pruebas para una coalici\u00f3n progresista en Espa\u00f1a  https://t.co/dM\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:02:02 +0000 2016", "text": "Manuela Carmena acumula pruebas para anular la privatizaci\u00f3n de la limpieza en Madrid https://t.co/SExWk6gQcH #NoTeLoPerdonareJamasCarmena"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:00:15 +0000 2016", "text": "RT @Manu_Abu_Carlos: El desahucio de esta mujer y su beb\u00e9 no es corrupci\u00f3n, ni vieja pol\u00edtica, es capitalismo puro y duro. \nYa vale https:/\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:00:10 +0000 2016", "text": "RT @seudun66: @__Gonzalos__ @robaplantas ESTOS NO LLEVAN RASTAS..CUELLO Y CORBATA PERO SON LADRONES... https://t.co/efjoygnKPq"}
{"created_at": "Fri Jan 15 09:00:01 +0000 2016", "text": "RT @_ju1_: B. Brecht le dedic\u00f3 este poema, con motivo de su asesinato por los Freikorps, a las \u00f3rdenes del SPD https://t.co/JAbNj6tDGM"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:59:59 +0000 2016", "text": "@_ju1_ @flordepascua12 se podr\u00eda aplicar a los tiempos q esta viviendo el @PSOE no est\u00e1, y de momento, no se le espera"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:59:00 +0000 2016", "text": "RT @CSIF_forestales: Detenidos 2 j\u00f3venes acusados de provocar cerca de 20 incendios #IIFF en #Pontevedra https://t.co/FCUHgvGjyY\nv @larazon\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:58:53 +0000 2016", "text": "M\u00e1s de la mitad de los j\u00f3venes, dispuestos a dejar Espa\u00f1a https://t.co/su07sBcY2K https://t.co/law3GxEpOH sin trabajo y sin esperanza..."}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:47:41 +0000 2016", "text": "RT @babadetoro: @radio_vitoria @JOMMMER El PSOE tiene clarito lo que quiere; lo que ya no lo tiene tanto, es hacerlo sin que se note mucho"}
{"created_at": "Fri Jan 15 08:23:03 +0000 2016", "text": "El Estado subvenciona las guarder\u00edas para hijos de funcionarios en siete ministerios https://t.co/vhBR8lJqck al resto q nos den oye."}
{"created_at": "Fri Jan 15 07:30:52 +0000 2016", "text": "RT @PoliciaAlcorcon: Si conoces o sufres @acosoescolar no lo dudes,ll\u00e1manos!! nuestros #AgentesTutores est\u00e1n contigo. DENUNCIA! #Alcorc\u00f3n h\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:21:54 +0000 2016", "text": "@valenciaverguen lo pasaremos bien \ud83d\udc4d"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:16:09 +0000 2016", "text": "RT @Agus_Martinez58: El Congreso no es lugar para un beb\u00e9 ... \u00a1Ya te digo! https://t.co/s4YuYnlceX"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:15:10 +0000 2016", "text": "@belsami2003 buenos d\u00edas, de un fiel..."}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:14:48 +0000 2016", "text": "RT @belsami2003: Buenos d\u00edas, admiradores! https://t.co/YjsFlj5Eer"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:14:02 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: PUESTOS AS\u00cd AHORA PUEDEN PEDIR A FDEZ DIAZ  QUE EXPLIQUE SU REUNION CON RATO Y MUCHAS MAS COSAS https://t.co/aUx3iUGNG3"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:13:36 +0000 2016", "text": "RT @LaFeaDelBaile: Oye, Celia, que a lo mejor la piojosa eres t\u00fa: https://t.co/mQsJVn35jG"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:13:28 +0000 2016", "text": "Qu\u00e9 estudios tienen los diputados del Congreso y otras preguntas sobre los nuevos parlamentarios https://t.co/tJ0bdlCdBN\""}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:13:18 +0000 2016", "text": "RT @europapress: Qu\u00e9 estudios tienen los diputados del Congreso y otras preguntas sobre los nuevos parlamentarios https://t.co/nc7mRD5WEM"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:12:23 +0000 2016", "text": "RT @ahorapodemos: \"Hoy presentamos la ley 25, para que a ninguna persona le corten calefacci\u00f3n o luz por no poder pagarla\" @Pablo_Iglesias_\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:10:52 +0000 2016", "text": "RT @Bonhamled2: \"Corregir el resultado de las urnas\", Confabularse para negar puestos o grupos, ceder asientos, todo muy democr\u00e1tico si."}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:10:48 +0000 2016", "text": "RT @RaquelEcenarro: De mamar se da en privado \n\nGenial!!!\n\nRicardo \n\nBuenos d\u00edas https://t.co/oAZQcQmzcG"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:07:37 +0000 2016", "text": "@ATENHEA1 @sanchezcastejon es el.doble rasero n el.q se esta moviendo el @PSOE , camino peligroso q no les llevar\u00e1 a nada bueno, espero..."}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:06:14 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: https://t.co/szsC1h3Naa @SanchezCastejon PATALETA?? ES NO SER DE IZQUIERDAS PARA LOS M\u00cdTINES Y DE DERECHAS PARA PACTOS Y APOY\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:05:09 +0000 2016", "text": "RT @PilarLuelMercha: COMUNICADO OFICIAL URGENTE\u00a1\u00a1 .COMUNIDAD DE PAR\u00c1SITOS SA https://t.co/1OVwm3uxp6"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:04:31 +0000 2016", "text": "RT @antesdedesembar: El supuesto informe de la UDEF sobre Iglesias no existe, s\u00f3lo es un encargo de Interior para... https://t.co/8gTbmgh9yj"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:04:13 +0000 2016", "text": "RT @caval100: Con el PP ni pacto ni acuerdo ni mano tendida que legitime su pol\u00edtica antisocial y regresiva.\nhttps://t.co/jfUfs8YCTa\nBuenas\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:04:01 +0000 2016", "text": "RT @PPaznarx: El supuesto informe de la UDEF sobre Iglesias no existe, s\u00f3lo es un encargo de Interior para perjudicar a Podemos https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:03:49 +0000 2016", "text": "No se q es peor Villalobos, tener piojos, o estar d mierda hasta arriba. Y sigue en el congreso. Ladrones!!! https://t.co/G5tiljdvjm"}
{"created_at": "Fri Jan 15 06:00:38 +0000 2016", "text": "La reserva de dinosaurios escandalizada con el nuevo Congreso https://t.co/lL7DACgdag ven q se el fin d privilegios les esta llegando..."}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:59:38 +0000 2016", "text": "RT @PPaznarx: Pilar Cernuda a\u00f1ora los tiempos en que el Congreso desprend\u00eda ese dulce aroma a sobres con billetes de 500 y no ahora que hue\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:51:52 +0000 2016", "text": "RT @UyarraSylvia: @PPGetafe @AVPerales he hecho captura de este twuit donde se difama y miente. La verdad es esta otra https://t.co/5FByLdp\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:50:37 +0000 2016", "text": "RT @Paz1967: Me encanta o\u00edr los ladridos de los casposos cavern\u00edcolas.  https://t.co/Lys4E81Qmi"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:50:07 +0000 2016", "text": "RT @elmemecolorao: @Alber_Canarias @PPopular @ahorapodemos \nAnda Celia exate una partidita q xoxeas https://t.co/suxfpYNpqV"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:49:44 +0000 2016", "text": "RT @TeresaRodr_: Lo que gasto en dietas en 5 meses y lo que me han ingresado. @Podemos_AND donamos el sobrante. Pero no es razonable. https\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:48:22 +0000 2016", "text": "RT @pedro6lugones96: \u00a1La madre q e pari\u00f3! \u00a1Jim\u00e9nez Losantos llamando casta y castuza al Ppsoe!... al final va a resultar q es de Podemos, b\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:48:19 +0000 2016", "text": "@pedro6lugones96 no olvides su pasado comunista tao\u00edsta. Si es que, el pasado siempre vuelve!"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:47:06 +0000 2016", "text": "RT @75pilicapi: bulos y m\u00e1s bulos https://t.co/N7clnofjlj"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:43:53 +0000 2016", "text": "RT @clamorsegovia: Anticorrupci\u00f3n pide seis a\u00f1os de c\u00e1rcel para Blesa y cuatro y medio para Rato por las tarjetas... https://t.co/c10W9N9QD\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:43:00 +0000 2016", "text": "RT @SiPeroNo1: Que explique alguien por qu\u00e9 no es noticia destacada en los medios que PP y PSOE regalen grupos parlamentarios a los que rom\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:41:46 +0000 2016", "text": "@pedro6lugones96 o de invadir la radio y mandarlo a guantanamo.... O a un circo, q mira q es gracioso el jodio!!"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:40:36 +0000 2016", "text": "RT @pedro6lugones96: Yo como Chaplin... es escuchar a Jim\u00e9nez Losantos y me dan ganas de invadir Catalu\u00f1a  ;)"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:40:14 +0000 2016", "text": "PSOE, Podemos y C's renuncian a coches oficiales dl Congreso https://t.co/BxMJnI9KdL , eso es pa hacer circo y el payaso namas, no caverna?"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:38:16 +0000 2016", "text": "@sanchezcastejon abierto a di\u00e1logo con @ahorapodemos pa formar gobierno, me parece q la sucia jugada d la mesa dl congreso te pasar\u00e1 factura"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:36:53 +0000 2016", "text": "RT @clamorsegovia: El PSOE y Podemos plantean sus primeras iniciativas de car\u00e1cter social y contra la violencia machista https://t.co/k0aEf\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:36:33 +0000 2016", "text": "RT @clamorsegovia: P\u00e1jaros volando por el hemiciclo&gt;&gt;&gt;\nLas cinco ventajas por las que G\u00f3mez de la Serna se aferra al esca\u00f1o pese a su baja \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:36:17 +0000 2016", "text": "Cuando lees noticias asi, se te aprieta el culo y piensas, q co\u00f1o estamos haciendo mal? Nada! Los pol\u00edticos si! Ojo! https://t.co/wkk2ezixXA"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:34:59 +0000 2016", "text": "RT @ferberla: @iuleon La concejala de IU en San Andr\u00e9s del Rabanedo ha sido expulsada del pleno por exigir que se debatieran dos mociones @\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:25:20 +0000 2016", "text": "PSOE cede cuatro diputados a ERC y DiL para q formen grupo propio en el Senado https://t.co/Vsv0uN0iuS y @ahorapodemos esta mal q lo haga?"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:24:11 +0000 2016", "text": "Puigdemont descarta una declaraci\u00f3n unilateral de independencia. https://t.co/MixSAzJcXn https://t.co/2o23QcbivN ,no es lo q ladraban..."}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:22:47 +0000 2016", "text": "RT @EnriqueJDiez: IU de San Andr\u00e9s del Rabanedo registrar\u00e1 una moci\u00f3n de apoyo a l as\u00a0BRIF https://t.co/aj4ct7Gme5 http://t.co/4kKsuxbZby"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:21:41 +0000 2016", "text": "RT @furbitilla: #FlaviaYBel\u00e9nAbsoluci\u00f3n tambi\u00e9n ser\u00e1n juzgadas el mismo d\u00eda que @RaulCapin, el #19E. \u00a1Leed y dadle un mene\u00edto!  https://t.c\u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:21:12 +0000 2016", "text": "RT @HoneckerRDA: Para defender un pa\u00eds socialista necesitas rebuscar fuentes, estudiar y una tesis doctoral. Para criticarlo basta ver una \u2026"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:21:05 +0000 2016", "text": "RT @arcademel_: Encontr\u00e9 la soluci\u00f3n al gobierno de la naci\u00f3n. \nQue gobierne Puigdemont con el nuevo Rastajoy y ya esta la coalici\u00f3n!"}
{"created_at": "Fri Jan 15 05:20:52 +0000 2016", "text": "RT @esendama: Detenido un ex alto cargo valenciano por la causa contra Seraf\u00edn Castellano https://t.co/zY8uhiBfB7 v\u00eda @el_pais"}
{"created_at": "Thu Jan 14 21:40:37 +0000 2016", "text": "RT @Fgarea: Petici\u00f3n de c\u00e1rcel para Rato.\n( por @NandoPerez )\nhttps://t.co/cWGO6714tH"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:49:18 +0000 2016", "text": "RT @UPAlacant: @agarzon Alberto Garz\u00f3n estar\u00e1 hoy en varios programas de TV #GarzonLaVozDe1millon https://t.co/1hRpBFwlTs"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:48:43 +0000 2016", "text": "RT @UP_Meco: .agarzon Una de las dos voces m\u00e1s caras del Congreso 1/2 mill\u00f3n de votos hoy en varios medios #Garz\u00f3nLaVozDe1Mill\u00f3n https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:48:00 +0000 2016", "text": "RT @protestona1: MADREDELAMORHERMOSO LO QUE HAY QUE VER... https://t.co/S27QUumrQE"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:47:10 +0000 2016", "text": "RT @ciclo21: Parece que las cosas entre @michalkwiatek y @PatLefevere est\u00e1n muy tensas. El polaco acusa al belga de mentir https://t.co/jZV\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:47:00 +0000 2016", "text": "Owen Jones: Los medios d comunicaci\u00f3n deber\u00edan desafiar al poder. Sin embargo, habitualmente s\u00f3lo repiten lo qu... https://t.co/d4kkIVwGAt\""}
{"created_at": "Thu Jan 14 09:46:39 +0000 2016", "text": "RT @Poder0brero: Owen Jones: Los medios de comunicaci\u00f3n deber\u00edan desafiar al poder. Sin embargo, habitualmente s\u00f3lo repiten lo qu... https:\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:42:08 +0000 2016", "text": "@lematelot49 @PSOE @HoyPorHoy @PepaBueno @Pablo_Iglesias_ tristemente, es lo q nos espera. Ojal\u00e1 otras elecciones"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:41:24 +0000 2016", "text": "RT @lematelot49: @isralola @PSOE Es vergonzoso q en @HoyPorHoy @PepaBueno y la pandilla de esbirros le hayan dado a @Pablo_Iglesias_ y nada\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:39:54 +0000 2016", "text": "RT @pastoreta1: PSOE y C's, los va a votar su tia...Traidores !! Espa\u00f1a pidi\u00f3 en las urnas un cambio, que no RECAMBIO https://t.co/TCgg6KJv\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:27:22 +0000 2016", "text": "RT @joelangello11: Gran regalo de cumplea\u00f1os de parte de @SilviSid, muchas ganas de leerlo @agarzon https://t.co/UhMZ5CYtc6"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:26:17 +0000 2016", "text": "RT @agarzon: En la composici\u00f3n del parlamento, comenzando la legislatura. Comienza con acuerdo entre PP, PSOE y CS para la mesa. https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:25:55 +0000 2016", "text": "RT @agarzon: Esta ma\u00f1ana se ha constituido la mesa del Congreso. Aqu\u00ed unas l\u00edneas breves: https://t.co/CHpeusRUmD"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:25:46 +0000 2016", "text": "#PatxiL\u00f3pezAR : \"Otras elecciones pronto ser\u00eda un fracaso colectivo\"\" ser\u00eda su fracaso, Xq es lo q le espera a @PSOE tras esta vendida"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:21:06 +0000 2016", "text": "RT @El_consciente: \u00bfEn qu\u00e9 pa\u00eds una madre llevando a su beb\u00e9 al trabajo genera m\u00e1s debate que un comisionista fugado? v\u00eda @ferranmartin htt\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:20:49 +0000 2016", "text": "RT @lorpg: A m\u00ed me parece m\u00e1s show q un diputado sea investigado por cobrar comisiones y un ministro diga q un \u00e1ngel le ayuda a aparcar. Ll\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:20:45 +0000 2016", "text": "RT @Hibai_: Hoy, en la prensa espa\u00f1ola, un mont\u00f3n de hombres cuyas mujeres han criado a sus hijos dicen qu\u00e9 deber\u00eda hacer Bescansa con su b\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:17:07 +0000 2016", "text": "RT @_marx: #PODEMOS en minor\u00eda frente a los #3delBUNKER pero ya nunca ser\u00e1 como antes. Se acab\u00f3 el bipartidismo."}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:16:59 +0000 2016", "text": "RT @subversivos_: Yo lo \u00fanico que vi lamentable en el #Congreso es la presencia del comisionista del PP, debe de ser la costumbre https://t\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:16:30 +0000 2016", "text": "RT @alfredodaniel49: @elconfidencial @mientrastanto Prefiero un circo honrado y honesto que lo que habia antes https://t.co/jxLqrNBphC"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:13:52 +0000 2016", "text": "RT @Unidadpopular__: .@agarzon en @EspejoPublico con @susannagriso la oportunidad de exponer nuestras propuestas #Garz\u00f3nLaVozDe1Mill\u00f3n http\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:11:50 +0000 2016", "text": "@JMCorredor1997 @alber_tic @PSOE de todo se aprende, aunque Jode que tu primer voto lo vayas tirado por l retrete, yo llevo unos cuantos mas"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:10:47 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Rajoy \"Un pacto PP-PSOE-CS-Cs es lo deseado por los mercados\"\nA la gente q le den\nDejad ya de votarles, por dignidad https:\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:10:38 +0000 2016", "text": "RT @rosamariaartal: Mira qu\u00e9 bonito...  https://t.co/trFdOVXvCp"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:10:21 +0000 2016", "text": "RT @BobEstropajo: Mola q critiqu\u00e9is a Carolina Bescansa x leyes q ni ella ni Podemos han aprobado pero la RE-MONDA es q sig\u00e1is VOTANDO a lo\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:10:02 +0000 2016", "text": "RT @MonederoJC: Hoy el Congreso se parece un poco m\u00e1s a Espa\u00f1a. La Mesa del Congreso, en cambio, mantiene la naftalina de las viejas manera\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:08:56 +0000 2016", "text": "Vaya, pero llevar al beb\u00e9 a trabajar (entend\u00e9is lo d trabajar?) s 1 aberraci\u00f3n. Hay q tenerlos grandes. A botarles!! https://t.co/hCgJS7h2R3"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:01:39 +0000 2016", "text": "RT @monicaoltra: Si diputado PP jura la Constituci\u00f3n por Cristo crucificado es normal. Pero prometer la Consituci\u00f3n y comprometerse con la \u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:01:11 +0000 2016", "text": "Este es el gran sacrificio q ha hecho #vendehumosMas por sus amados catalanes. Me voy, pero con la pasta, tonto no https://t.co/YSk77S8qdt"}
{"created_at": "Thu Jan 14 08:00:09 +0000 2016", "text": "RT @clamorsegovia: La guerra de Bruselas contra el trato de favor a multinacionales destapa la red de para\u00edsos fiscales en la UE https://t.\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:59:04 +0000 2016", "text": "RT @CorruptionTimes: \"Nos levantamos un d\u00eda y hab\u00edan vendido nuestras casa a un fondo por 62 mil \u20ac\" https://t.co/Jx7PbPXh4U \u2026 @cguzmanal ht\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:58:24 +0000 2016", "text": "RT @rosamariaartal: Esas cabezas que embisten deben pensar que ganamos algo (como otros) con nuestras actitudes cr\u00edticas. Pasta o poder, va\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:57:50 +0000 2016", "text": "RT @attacespana: ...nueve meses d prisi\u00f3n por robar una gallina...\n...mientras Rogrigo Rato sigue tan tranquilo por robar millones...\nhttps\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:57:06 +0000 2016", "text": "@ATENHEA1 ya saldr\u00e1, pero hasta entonces son hombres honestos, de grandes principios y valores"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:50:44 +0000 2016", "text": "RT @JuanGomezJurado: Dos noticias juntas se entienden mejor https://t.co/Vlbu8D8Src"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:50:08 +0000 2016", "text": "RT @RepixPix: Esto s\u00ed es Venezuela e Ir\u00e1n.\nEl resto es mierda para distraer a los tontos. https://t.co/kuYg3iwAAx"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:45:16 +0000 2016", "text": "RT @nanimiranda2014: El rasta es Alberto Rodr\u00edguez t\u00e9cnico superior n Qu\u00edmica Ambiental,trabaja en una refiner\u00eda. Sindicalista y ASocial ht\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:45:04 +0000 2016", "text": "RT @Gadabarthes: Tan natural resulta en los pa\u00edses civilizados dar de mamar en el Congreso como llegar a acuerdos sin renunciar a principio\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:43:13 +0000 2016", "text": "RT @CKatarsis: Algunos piden el #Zasca a gritos. https://t.co/hbxLuXP7EY"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:40:59 +0000 2016", "text": "RT @olgarodriguezfr: Se elogia la productividad en el trabajo mientras se desprecia la productividad social de la maternidad: https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:40:32 +0000 2016", "text": "Juez De la Mata investiga a un 'tercer hombre' del PP en caso del diputado G\u00f3mez de la Serna https://t.co/kefAHxEwZ8 Xq ser\u00e1 q no m extra\u00f1a"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:39:39 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: Que dice el ministro de Interior que no se pueden usar ni\u00f1os con fines electoralistas. https://t.co/kuKEfcAIfI"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:39:33 +0000 2016", "text": "RT @isaranjuez: \"Instrumentalizar a los ni\u00f1os para hacer pol\u00edtica me parece lamentable\" Fern\u00e1ndez D\u00edaz https://t.co/GKIIHPIAwu"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:37:37 +0000 2016", "text": "Pues a mi me parece q no es de hace tanto... Claro que todos los #corruPPtos son gente de valores y principios. https://t.co/g4BlkacR2L"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:36:29 +0000 2016", "text": "Estamos ante la posiblemente legislatura m\u00e1s falsa y con los l\u00edderes m\u00e1s mentirosos d la historia. Dejamos q pase? https://t.co/vFvTER6OiE"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:34:26 +0000 2016", "text": "RT @feverpitch14: Las puertas tambi\u00e9n giran en Asturias del Gobierno a la empresa privada - Atl\u00e1ntica XXII https://t.co/YjhqR3zW6X"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:34:08 +0000 2016", "text": "RT @LuisMarti1014: La foto del cambio...  #3delBunker Celia Villalobos Patxi L\u00f3pez https://t.co/mnSmTe8v74\n\nhttps://t.co/jsRQTdxv9m"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:33:28 +0000 2016", "text": "RT @alitwittt: Hemos perdido ya la cuenta de las balsas, y de los cr\u00edos que hemos cambiado, eso ya... #RefugeeCare #Lesvos"}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:29:34 +0000 2016", "text": "@JuanMalaga2011 @VioletaMira l\u00e1stima q no lo viesen igual en su momento de las del PP y PSOE, pero claro, como es de @ahorapodemos ..."}
{"created_at": "Thu Jan 14 07:28:35 +0000 2016", "text": "RT @Liveandbehappy5: \u00a1LA GRAN FARSA DURA 40 A\u00d1OS!\n\u00a1AH\u00cd SIGUE! https://t.co/lH8iUZSV0W"}
{"created_at": "Thu Jan 14 06:03:21 +0000 2016", "text": "RT @EstherPadillaR: Ten\u00eda a @isabelrguez por buena gente, pol\u00edtica y madre... Y pensar q no ha dado el pecho a su hijo en el hemiciclo \ud83d\ude31 ht\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 06:03:01 +0000 2016", "text": "RT @nuriaroberto: #BankiaIncumpleEre @goirigolzarri  jam\u00e1s te perdonar\u00e9 la sonrisa que has quitado a mis hijos. No tienes coraz\u00f3n. https://\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 06:01:27 +0000 2016", "text": "@ATENHEA1 como va a haber? Tienen q star completamente avergonzados. Y lo entiendo, yo fui hasta hace nada votante d ellos, pero no pude m\u00e1s"}
{"created_at": "Thu Jan 14 06:00:26 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: @isralola AYER SE NOT\u00d3 HASTA AQU\u00cd LA DECEPCION  DE QUIENES VOLVIERON A CREERLOS...NO HAB\u00cdA TWITS COMO OTRAS VECES DE GENTE DE\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 06:00:09 +0000 2016", "text": "El juez del caso G\u00f3mez de la Serna investiga a otro antiguo cargo del #PP https://t.co/6UwZs0NbAz https://t.co/EiVXw0pOM8 y ya van..."}
{"created_at": "Thu Jan 14 05:58:25 +0000 2016", "text": "RT @ecorepublicano: Lo que les molesta al PP es que el beb\u00e9 es m\u00e1s inteligente que el Presidente Rajoy. https://t.co/NQqOwMSlCk"}
{"created_at": "Thu Jan 14 05:58:16 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: https://t.co/sKoTihO3uo EL GRAN CIRCO DEL PSOE NO SABE COMO HACER PARA APOYAR A RAJOY Y NO PERDER VOTANTES ,SE OS VE DE LEJOS"}
{"created_at": "Thu Jan 14 05:56:07 +0000 2016", "text": "Detenido un jefe de los Bomberos de la Generalitat por contratos sospechosos de medios a\u00e9reos \nhttps://t.co/mwbjXPbAlR hasta los bomberos!!"}
{"created_at": "Thu Jan 14 05:52:57 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: https://t.co/sKoTihO3uo NO MIENTAN POR FAVOR EL PSOE TIENE AVERGONZADO A SUS VOTANTES PORQUE NO LO VOTARON PARA QUE PACTARA C\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 05:52:35 +0000 2016", "text": "@ATENHEA1 lo malo es q ya se le acabaron los trucos, a sus votantes se le est\u00e1n acabando las tragaderas"}
{"created_at": "Thu Jan 14 05:51:54 +0000 2016", "text": "RT @ATENHEA1: https://t.co/sKoTihO3uo CIRCO EL DE L PSOE QUE NO SABE COMO HACER PARA VOLVER A ENGA\u00d1AR A LOS VOTANTES SI HAY ELECCIONES OTRA\u2026"}
{"created_at": "Thu Jan 14 05:51:27 +0000 2016", "text": "RT @mon31pr: El socialismo obrero muriendo en manos de los patrones\ud83d\ude22 https://t.co/MRdjZORLSX"}
